{"id":5177,"date":"2020-06-26T12:15:29","date_gmt":"2020-06-26T10:15:29","guid":{"rendered":"https:\/\/afsr.fr\/?post_type=product&#038;p=5177"},"modified":"2024-03-15T08:25:24","modified_gmt":"2024-03-15T07:25:24","slug":"t-shirt-rett-dingue-de-toi-femme","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/afsr.fr\/produit\/t-shirt-rett-dingue-de-toi-femme\/","title":{"rendered":"T.Shirt Rett Dingue De Toi col V"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong>Tee-shirt blanc imprim\u00e9 logo Rett Dingue De Toi<\/strong> col V.<\/p>\n<p>Ce tee-shirt publicitaire dispose d&#8217;une coupe ajust\u00e9e, de 2 \u00e9paisseurs de bord au col avec \u00e9lasthanne, d&#8217;une bande de propret\u00e9 au col et d&#8217;une finition en coup\u00e9 cousu. Il est \u00e9galement muni de doubles piq\u00fbres au col, aux manches et au bas du tee-shirt. Ce tee-shirt personnalis\u00e9 est compos\u00e9 de fil Ringspun de qualit\u00e9 sup\u00e9rieure, avec un grammage de 150 gr\/m\u00b2.<\/p>\n<p>Ne pas repasser sur les parties imprim\u00e9es.<\/p>\n<p>Laver avec des couleurs similaires \u00e0 une temp\u00e9rature maximum de 40\u00b0C.<\/p>\n<p>Ne pas s\u00e9cher au s\u00e8che-linge, ne pas nettoyer \u00e0 sec, ne pas blanchir.<\/p>\n<p><strong>Composition :<\/strong> 100% coton semi-peign\u00e9<\/p>\n","protected":false},"featured_media":7487,"template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"jetpack_publicize_message":"","jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"product_cat":[130,46],"product_tag":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product\/5177"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7487"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5177"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=5177"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=5177"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}