{"id":5196,"date":"2020-06-30T16:37:50","date_gmt":"2020-06-30T14:37:50","guid":{"rendered":"https:\/\/afsr.fr\/?post_type=product&#038;p=5196"},"modified":"2024-03-13T15:04:12","modified_gmt":"2024-03-13T14:04:12","slug":"tote-bag-rett-dingue-de-toi","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/afsr.fr\/produit\/tote-bag-rett-dingue-de-toi\/","title":{"rendered":"Tote-bag Rett Dingue de Toi"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le sac en coton naturel anses longues &#8216;Marieta&#8217; est disponible en\u00a0 grammage de 110 gr\/m\u00b2, c&#8217;est le produit tendance \u00e0 offrir. Bien plus qu&#8217;un sac, ce tote bag est un vrai cadeau !<\/p>\n<p>L&#8217;impression num\u00e9rique directe en quadrichromie d\u00e9taill\u00e9e respecte les couleurs et d\u00e9grad\u00e9s du logo &#8220;Rett Dingue De Toi&#8221;. Ce sac r\u00e9pond \u00e0 la certification Oeko-Tex Standard 100 (Oeko-Tex est un label qui garantit que le textile est exempt de produits toxiques pour le corps et pour l&#8217;environnement).<\/p>\n<p><strong>Mati\u00e8re :<\/strong> 100% coton Oeko-Tex Standard 100<\/p>\n<p><strong>Dimension :<\/strong> 38 x 42 cm (L x H), longueur anses 27\/30 cm<\/p>\n<p><strong>Contenance :<\/strong> 10L<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"featured_media":5197,"template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"jetpack_publicize_message":"","jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"product_cat":[27,130],"product_tag":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product\/5196"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5197"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5196"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=5196"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=5196"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}