{"id":6314,"date":"2021-06-09T15:04:14","date_gmt":"2021-06-09T13:04:14","guid":{"rendered":"https:\/\/afsr.fr\/?post_type=product&#038;p=6314"},"modified":"2024-03-14T11:35:44","modified_gmt":"2024-03-14T10:35:44","slug":"livre-le-syndrome-de-rett-une-maladie-dorigine-genetique","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/afsr.fr\/produit\/livre-le-syndrome-de-rett-une-maladie-dorigine-genetique\/","title":{"rendered":"Livre Le syndrome de Rett &#8211; une maladie d&#8217;origine g\u00e9n\u00e9tique"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le livre <em>Le syndrome de Rett, une maladie rare d\u2019origine g\u00e9n\u00e9tique<\/em>\u00a0(\u00e9dition 2016) pr\u00e9sente la somme des progr\u00e8s r\u00e9alis\u00e9s ces derni\u00e8res ann\u00e9es dans la connaissance de la maladie.<\/p>\n<p>Ce livre fait suite \u00e0 la version \u00e9dit\u00e9e en 2004, il est un v\u00e9ritable ouvrage de r\u00e9f\u00e9rence sur le syndrome de Rett, ses sp\u00e9cificit\u00e9s et sa prise en charge. Les avanc\u00e9es dans ce domaine ayant consid\u00e9rablement \u00e9volu\u00e9, il \u00e9tait devenu n\u00e9cessaire d\u2019en faire para\u00eetre une r\u00e9\u00e9dition.<\/p>\n<p>Ce projet est le fruit d\u2019un travail collaboratif entre les professionnels membres du conseil m\u00e9dical et scientifique, du conseil param\u00e9dical et \u00e9ducatif ainsi que la commission R\u00e9daction, constitu\u00e9e de parents b\u00e9n\u00e9voles.<\/p>\n","protected":false},"featured_media":6318,"template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"jetpack_publicize_message":"","jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"product_cat":[26],"product_tag":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product\/6314"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6318"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6314"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=6314"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=6314"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}