{"id":6320,"date":"2021-06-09T15:18:05","date_gmt":"2021-06-09T13:18:05","guid":{"rendered":"https:\/\/afsr.fr\/?post_type=product&#038;p=6320"},"modified":"2023-09-18T14:31:41","modified_gmt":"2023-09-18T12:31:41","slug":"livre-dans-les-yeux-de-lena","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/afsr.fr\/produit\/livre-dans-les-yeux-de-lena\/","title":{"rendered":"Livre Dans les yeux de L\u00e9na"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le livre\u00a0<em>Dans les yeux de L\u00e9na<\/em> est un conte de Roxane Marie Galliez illustr\u00e9 par Justine Brax.<\/p>\n<p>Dans les yeux de L\u00e9na, le monde s&#8217;arr\u00eate parfois.<br \/>\nElle doute, elle rage.<br \/>\nElle ne comprend pas.<br \/>\nL\u00e9na pense, L\u00e9na tombe, L\u00e9na crie.<br \/>\nLe corps poursuit sa route sans l&#8217;esprit,<br \/>\nalors qu&#8217;avant tout \u00e9tait si facile.<br \/>\nAvant&#8230;<br \/>\nQuand je parlais la m\u00eame langue que toi mon enfant.<\/p>\n","protected":false},"featured_media":6322,"template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"jetpack_publicize_message":"","jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"product_cat":[26],"product_tag":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product\/6320"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6322"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6320"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=6320"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=6320"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}