{"id":6323,"date":"2021-06-09T15:24:10","date_gmt":"2021-06-09T13:24:10","guid":{"rendered":"https:\/\/afsr.fr\/?post_type=product&#038;p=6323"},"modified":"2023-09-18T14:33:51","modified_gmt":"2023-09-18T12:33:51","slug":"livre-larchipel-de-nouna","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/afsr.fr\/produit\/livre-larchipel-de-nouna\/","title":{"rendered":"Livre L&#8217;Archipel de Nouna"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><em>L&#8217;Archipel de Nouna<\/em> par Isabelle Provost et Sandra Solinet.<\/p>\n<p>Entour\u00e9e de ses parents, de ses soeurs Peg et Meg et de son amie la souris Vrette, la princesse Nouna m\u00e8ne une vie paisible dans un agr\u00e9able petit archipel jusqu&#8217;au jour o\u00f9 elle est transform\u00e9e en statue de pierre par l&#8217;affreux sorcier Lorenz.<br \/>\nD\u00e9passant sa col\u00e8re et tristesse, son entourage, aid\u00e9 par le magicien Laurett, met tout en oeuvre pour la sauver.<br \/>\nS&#8217;engage alors une qu\u00eate riche en amour, pers\u00e9v\u00e9rance, g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et espoir&#8230;<\/p>\n","protected":false},"featured_media":6325,"template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"jetpack_publicize_message":"","jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"product_cat":[26],"product_tag":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product\/6323"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6325"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6323"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=6323"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=6323"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}