{"id":6339,"date":"2021-07-01T15:20:37","date_gmt":"2021-07-01T13:20:37","guid":{"rendered":"https:\/\/afsr.fr\/?post_type=product&#038;p=6339"},"modified":"2024-03-13T15:00:18","modified_gmt":"2024-03-13T14:00:18","slug":"masques-rett-dingue-de-toi","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/afsr.fr\/produit\/masques-rett-dingue-de-toi\/","title":{"rendered":"Masque Rett Dingue De Toi"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong>Masque de protection blanc 2 couches imprim\u00e9 logo Rett Dingue De Toi.<\/strong><\/p>\n<p>Ce masque est \u00e9quip\u00e9 de 2 attaches en tissus, non \u00e9lastiques, adapt\u00e9s pour une fixation derri\u00e8re les oreilles.<br \/>\nCe masque est \u00e0 usage non sanitaire. Il n&#8217;est pas destin\u00e9 \u00e0 \u00eatre utilis\u00e9 par les personnels soignants au contact des patients. Efficacit\u00e9 de filtration sup\u00e9rieure \u00e0 90% pour des particules de 3 microns \u00e9mises par la personne portant le masque. Perm\u00e9abilit\u00e9 \u00e0 l&#8217;air pour une pression de 100Pa : 96L.m\u00b2 S-1.<br \/>\nLavable en machine \u00e0 60\u00b0C. Le temps de port du masque est limit\u00e9 \u00e0 4 heures.<\/p>\n<p>Ce masque r\u00e9utilisable grand public r\u00e9pond au d\u00e9cret du 27 janvier 2021 : masque filtration garantie sup\u00e9rieure \u00e0 90 %, anciennement appel\u00e9 masque grand public de cat\u00e9gorie 1 ou UNS1, certifi\u00e9 120 lavages par l&#8217;IFTH (Institut Fran\u00e7ais du Textile et de l&#8217;Habillement) et la DGA (Direction G\u00e9n\u00e9rale de l&#8217;Armement), hors prise en compte des conditions d&#8217;utilisation r\u00e9elle. La r\u00e9glementation li\u00e9e aux masques ayant chang\u00e9 \u00e0 plusieurs reprises et les stocks de masques \u00e9tant importants, il se peut que votre masque comporte encore une \u00e9tiquette \u00ab UNS1 \u00bb ou mentionne un nombre de lavages diff\u00e9rents que celui annonc\u00e9.<\/p>\n<p><strong>Mati\u00e8re :<\/strong> 57% coton, 38% polyester et 5% \u00e9lasthanne &#8211; Masque certifi\u00e9 oeko-tex<\/p>\n","protected":false},"featured_media":6357,"template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"jetpack_publicize_message":"","jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"product_cat":[27,130],"product_tag":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product\/6339"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6357"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6339"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=6339"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=6339"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}