{"id":6353,"date":"2021-07-01T12:08:34","date_gmt":"2021-07-01T10:08:34","guid":{"rendered":"https:\/\/afsr.fr\/?post_type=product&#038;p=6353"},"modified":"2023-10-19T10:53:19","modified_gmt":"2023-10-19T08:53:19","slug":"tee-shirt-enfant","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/afsr.fr\/produit\/tee-shirt-enfant\/","title":{"rendered":"T.Shirt Enfant"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong>Tee-shirt vert imprim\u00e9 AFSR\u00a0<\/strong>col rond pour enfant.<\/p>\n<p>Ce tee-shirt dispose d\u2019une bande de propret\u00e9 au col et d\u2019une finition en coup\u00e9 cousu. Il est \u00e9galement muni de doubles piq\u00fbres au col, aux manches et au bas du tee-shirt.<\/p>\n<p>Ne pas repasser sur les parties imprim\u00e9es.<br \/>\nLaver avec des couleurs similaires \u00e0 une temp\u00e9rature maximum de 40\u00b0C.<br \/>\nNe pas s\u00e9cher au s\u00e8che-linge, ne pas nettoyer \u00e0 sec, ne pas blanchir.<\/p>\n<p><strong>Composition:<\/strong>\u00a0100% coton<\/p>\n","protected":false},"featured_media":6399,"template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"jetpack_publicize_message":"","jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"product_cat":[46],"product_tag":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product\/6353"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6399"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6353"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=6353"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=6353"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}