{"id":6981,"date":"2022-04-21T13:20:23","date_gmt":"2022-04-21T11:20:23","guid":{"rendered":"https:\/\/afsr.fr\/?post_type=product&#038;p=6981"},"modified":"2024-03-13T14:53:57","modified_gmt":"2024-03-13T13:53:57","slug":"tee-shirt-col-v","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/afsr.fr\/produit\/tee-shirt-col-v\/","title":{"rendered":"T-Shirt Col V"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong>Tee-shirt vert imprim\u00e9 AFSR <\/strong>col V.<\/p>\n<p>Ce tee-shirt dispose d&#8217;une bande de propret\u00e9 au col et d&#8217;une finition en coup\u00e9 cousu. Il est \u00e9galement muni de doubles piq\u00fbres au col, aux manches et au bas du tee-shirt.<\/p>\n<p>Ne pas repasser sur les parties imprim\u00e9es.<br \/>\nLaver avec des couleurs similaires \u00e0 une temp\u00e9rature maximum de 40\u00b0C.<br \/>\nNe pas s\u00e9cher au s\u00e8che-linge, ne pas nettoyer \u00e0 sec, ne pas blanchir.<\/p>\n<p><strong>Composition:<\/strong> 100% coton<\/p>\n<div class=\"tableau-taille\"><\/div>\n","protected":false},"featured_media":6397,"template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"jetpack_publicize_message":"","jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"product_cat":[46],"product_tag":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product\/6981"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6397"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6981"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=6981"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=6981"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}