{"id":7438,"date":"2023-09-12T16:06:37","date_gmt":"2023-09-12T14:06:37","guid":{"rendered":"https:\/\/afsr.fr\/?post_type=product&#038;p=7438"},"modified":"2024-03-13T14:52:30","modified_gmt":"2024-03-13T13:52:30","slug":"casquette-verte","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/afsr.fr\/produit\/casquette-verte\/","title":{"rendered":"Casquette verte"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><b>Casquette AFSR unisexe enfant ou adulte.<\/b><\/p>\n<p>L\u00e9g\u00e8re et agr\u00e9able, cette casquette imprim\u00e9e AFSR vous accompagnera dans toutes vos activit\u00e9s.<\/p>\n<p><strong>Composition :<\/strong> 100% coton twill<\/p>\n","protected":false},"featured_media":7441,"template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"jetpack_publicize_message":"","jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"product_cat":[27,46],"product_tag":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product\/7438"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7441"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7438"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=7438"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=7438"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}