{"id":7459,"date":"2023-09-18T13:18:41","date_gmt":"2023-09-18T11:18:41","guid":{"rendered":"https:\/\/afsr.fr\/?post_type=product&#038;p=7459"},"modified":"2023-11-23T17:55:34","modified_gmt":"2023-11-23T16:55:34","slug":"peluche-souris-rett","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/afsr.fr\/produit\/peluche-souris-rett\/","title":{"rendered":"Peluche souris Rett"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La peluche souris Rett est fait main par notre b\u00e9n\u00e9vole. La souris Rett porte un bandana autour du cou et une cape au logo de l&#8217;AFSR pour rappeler nos enfants et adultes. Les pattes avant et arri\u00e8re sont \u00e9quip\u00e9es de scratchs pour s&#8217;accrocher au fauteuil, \u00e0 la poussette ou m\u00eame autour du lit afin d&#8217;\u00eatre au plus pr\u00e8s de son futur bin\u00f4me !<\/p>\n<p>La peluche \u00e9tant fait main, les coloris sont al\u00e9atoires.<\/p>\n","protected":false},"featured_media":7460,"template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"jetpack_publicize_message":"","jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"product_cat":[44],"product_tag":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product\/7459"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7460"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7459"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=7459"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=7459"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}