{"id":7476,"date":"2023-09-18T14:28:05","date_gmt":"2023-09-18T12:28:05","guid":{"rendered":"https:\/\/afsr.fr\/?post_type=product&#038;p=7476"},"modified":"2023-09-18T14:28:06","modified_gmt":"2023-09-18T12:28:06","slug":"livre-la-chanson-de-karly","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/afsr.fr\/produit\/livre-la-chanson-de-karly\/","title":{"rendered":"Livre La Chanson de Karly"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Livre non illustr\u00e9<em> La Chanson de Karly<\/em>.\u00a0104 pages.<\/p>\n<p>&#8220;Le cirque M\u00e9trani s&#8217;est install\u00e9 \u00e0 Mont\u00e9limar \u00e0 la grande joie des petits et grands. Zavator, clown blanc et directeur du cirque d\u00e9cide de fl\u00e2ner dans le centre-ville lors d&#8217;une pause. C&#8217;est alors qu&#8217;une musique irr\u00e9sistible va le conduire vers un caf\u00e9 o\u00f9 il rencontrera Sandrine qui danse avec sa fille Ana\u00efs atteinte du syndrome de Rett sur cette musique \u00e9tonnante.<\/p>\n<p>Cette rencontre va le bouleverser et il n&#8217;aura de cesse de trouver l&#8217;origine de cette musique. Apr\u00e8s mille et une recherches Zavator, clown blanc, et directeur du cirque, va finir par red\u00e9couvrir &#8220;la chanson de Karly&#8221; \u00e9crite par une jeune fille atteinte elle aussi de la maladie de Rett et prouvera l&#8217;impact qu&#8217;elle peut avoir sur ces malades.&#8221;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Auteurs : Andr\u00e9 Vylar, Jo\u00eblle Vincent, Cl\u00e9mentine Lafon, Marie Garnier, Delphine Fourrier, Lucile Gauchers, Monique Douillet, Franck Ledlair, Sarag Oling, A\u00efcha Vesin Cherie.<\/p>\n<p>Editions LGO<\/p>\n<p>Sur une id\u00e9e originale et un sc\u00e9nario de Jacques Bruyas.<\/p>\n","protected":false},"featured_media":7477,"template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"jetpack_publicize_message":"","jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"product_cat":[26],"product_tag":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product\/7476"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7477"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7476"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=7476"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=7476"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}