{"id":103,"date":"2018-05-29T10:43:35","date_gmt":"2018-05-29T08:43:35","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=103"},"modified":"2021-04-11T18:50:56","modified_gmt":"2021-04-11T16:50:56","slug":"le-syndrome-de-rett","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/le-syndrome-de-rett\/","title":{"rendered":"Le syndrome de Rett"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt; color: #832d7c;\"><strong>D\u00e9finition<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Le syndrome de Rett est une maladie g\u00e9n\u00e9tique rare qui se d\u00e9veloppe chez le tr\u00e8s jeune enfant, principalement la fille, et provoque un handicap mental et des atteintes motrices s\u00e9v\u00e8res. C\u2019est la premi\u00e8re cause de polyhandicap d\u2019origine g\u00e9n\u00e9tique en France chez les filles.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><u>Les principales manifestations de la maladie<\/u> :<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">P\u00e9riode d\u2019\u00e9volution normale durant 6 \u00e0 18 mois puis p\u00e9riode de r\u00e9gression avec apparition de :<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Perte de l\u2019utilisation volontaire des mains entre 6 mois et 30 mois et mise en place de st\u00e9r\u00e9otypies des mains ;<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Perte ou d\u00e9faut d\u2019acquisition de la marche ou marche robotis\u00e9e ;<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Troubles de la communication et retrait social d\u00e8s la petite enfance ;<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">D\u00e9t\u00e9rioration du comportement, manifestations autistiques ;<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Alt\u00e9rations s\u00e9v\u00e8res du langage et retard psychomoteur ;<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Retard mental s\u00e9v\u00e8re ;<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Crises d\u2019\u00e9pilepsie ;<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Troubles respiratoires ;<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">D\u00e9formations orthop\u00e9diques ;<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Ost\u00e9oporose\u2026<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Aucune personne ne conserve de langage, seulement 20% des patientes conservent la marche et la quasi-totalit\u00e9 ont besoin d\u2019appareillages : fauteuils, corsets, attelles, verticalisateurs\u2026<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Il n\u2019existe \u00e0 ce jour aucun traitement curatif. La prise en charge repose sur une r\u00e9\u00e9ducation pluridisciplinaire quotidienne et sur le traitement sp\u00e9cifique de certains sympt\u00f4mes de la maladie (ost\u00e9oporose, \u00e9pilepsie, scoliose, troubles ventilatoires\u2026).<\/span><\/p>\n<h2><span style=\"text-decoration: underline; color: #92d400; font-size: 12pt; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><em><strong>Le syndrome de Rett par le Pr Nadia Bahi-Buisson, neurop\u00e9diatre\u00a0<\/strong><\/em><\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Le syndrome de Rett typique (MIM #312 750) est une enc\u00e9phalopathie neurod\u00e9veloppementale tr\u00e8s particuli\u00e8re, touchant essentiellement les filles, caract\u00e9ris\u00e9e, dans sa forme typique, par une d\u00e9c\u00e9l\u00e9ration globale du d\u00e9veloppement psychomoteur, puis d\u2019une perte des acquisitions cognitives et motrices, survenant apr\u00e8s une p\u00e9riode de d\u00e9veloppement normal. Il constitue la principale cause de retard mental chez la fille, avec une pr\u00e9valence variable de 1\/10 000 \u00e0 1\/22 000 naissance f\u00e9minine dans les diff\u00e9rentes r\u00e9gions du monde. Le diagnostic repose sur des crit\u00e8res cliniques qui ont \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9s avec les ann\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019accroissement des connaissances sur les sympt\u00f4mes de la maladie. Malgr\u00e9 tout, les \u00e9l\u00e9ments cl\u00e9s du diagnostic sont toujours pr\u00e9sents qui permettent de poser le diagnostic de syndrome de Rett typique ou classique.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Parall\u00e8lement au syndrome de Rett typique, un certain nombre de patientes pr\u00e9sentaient certains sympt\u00f4mes cl\u00e9s du Rett, mais pas l\u2019ensemble des signes de la maladie. Ces formes ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9nomm\u00e9es \u00ab Rett atypiques ou variantes \u00bb. Selon les sympt\u00f4mes associ\u00e9s, on a ainsi pu d\u00e9finir 3 formes facilement reconnaissables : la forme avec pr\u00e9servation du langage, la forme avec \u00e9pilepsie pr\u00e9coce et la forme cong\u00e9nitale.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">En 1999, des mutations dans le g\u00e8ne codant pour Methyl-CpG-binding protein 2 (MECP2) ont \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9es dans d\u2019exceptionnelles formes familiales du syndrome de Rett et valid\u00e9es dans des formes sporadiques. Aujourd\u2019hui on sait que les mutations et d\u00e9l\u00e9tions de MECP2 sont retrouv\u00e9es dans 95 \u00e0 97 % des cas des formes typiques. Par contraste, dans les formes atypiques ou variantes, on ne retrouve une mutation de MECP2 que dans 50-70 % des cas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt; color: #832d7c;\"><strong>Les crit\u00e8res de diagnostic du syndrome de Rett<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Le syndrome de Rett est un \u00ab concept clinique \u00bb, qui repose sur l\u2019association de caract\u00e9ristiques cliniques coexistant chez une m\u00eame patiente, une s\u00e9quence d\u2019\u00e9volution particuli\u00e8re, et l\u2019exclusion de certains diagnostics diff\u00e9rentiels {Hagberg, 1994 #247 ; 1988 #248}. Ces caract\u00e9ristiques ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9finies par Hagberg dans les ann\u00e9es 80 pour les formes typiques ou classiques (3\u20444 de cas) et dans les ann\u00e9es 90 pour les formes atypiques ou variantes (1\u20444 des cas) et r\u00e9cemment r\u00e9vis\u00e9es en 2010 (Tableau 1). L\u2019un des crit\u00e8res essentiels du syndrome de Rett classique est la perte document\u00e9e, habituellement entre 1 et 2 ans, d\u2019acquis psychomoteurs, tels que l\u2019utilisation des mains, le babillage et les capacit\u00e9s de communication. Cette p\u00e9riode de r\u00e9gression qui peut durer quelques semaines \u00e0 quelques mois, est suivie d\u2019une p\u00e9riode de \u00ab r\u00e9veil \u00bb, o\u00f9 on assiste \u00e0 une r\u00e9cup\u00e9ration relative des capacit\u00e9s de communication visuelle. Ces \u00e9l\u00e9ments permettent de diff\u00e9rencier fondamentalement le syndrome de Rett des pathologies d\u00e9g\u00e9n\u00e9ratives progressives du syst\u00e8me nerveux central. On distingue des crit\u00e8res n\u00e9cessaires, accessoires ou d\u2019appui au diagnostic et des crit\u00e8res d\u2019exclusion.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Envisager le diagnostic de syndrome de Rett quand il existe une d\u00e9c\u00e9l\u00e9ration postnatale de la croissance du p\u00e9rim\u00e8tre cr\u00e2nien.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><strong>Crit\u00e8res n\u00e9cessaires pour le diagnostic de Rett typique ou classique<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Une p\u00e9riode de r\u00e9gression suivie par une phase de r\u00e9cup\u00e9ration ou de stabilisation*<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Tous les crit\u00e8res principaux et tous les crit\u00e8res d\u2019exclusion<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Les crit\u00e8res de soutien ne sont pas requis, bien que souvent pr\u00e9sents dans le RTT typique<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><strong>Crit\u00e8res n\u00e9cessaires pour le diagnostic de Rett atypique ou variant<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Une p\u00e9riode de r\u00e9gression suivie d\u2019une phase de r\u00e9cup\u00e9ration ou de stabilisation*<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Au minimum 2 des 4 crit\u00e8res majeurs<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Au minimum 5 des 11 crit\u00e8res accessoires<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><strong>Crit\u00e8res majeurs<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Perte partielle ou compl\u00e8te de l\u2019utilisation volontaire des mains<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Perte partielle ou compl\u00e8te du langage oral**<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Troubles de la marche : Instable (dyspraxique) ou absence de capacit\u00e9<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">St\u00e9r\u00e9otypies manuelles caract\u00e9ristiques: pression\/torsion, applaudissement, frottement\/lavage des mains<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><strong>Crit\u00e8res d\u2019exclusion pour le diagnostic de Rett typique ou classique<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">L\u00e9sions c\u00e9r\u00e9brales d\u2019origine p\u00e9rinatale ou postnatale, troubles m\u00e9taboliques ou maladie neurologique progressive***<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">D\u00e9veloppement psychomoteur anormal pendant les 6 premiers mois de vie****<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><strong>Crit\u00e8res accessoires*****<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Dysfonctionnement respiratoire avec des \u00e9pisodes d\u2019apn\u00e9e pendant la veille, d\u2019hyperventilation intermittente, d\u2019\u00e9pisodes de blocage de la respiration, d\u2019expulsion forc\u00e9e d\u2019air ou de salive<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Bruxisme pendant la veille<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Troubles du sommeil<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Troubles du tonus<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Troubles vasomoteurs<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Scoliose \/ cyphose<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Retard de croissance<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Mains et pieds petits, hypotrophiques<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Rires ou acc\u00e8s de cris ou de pleurs inappropri\u00e9s<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Diminution de la sensibilit\u00e9 \u00e0 la douleur<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Communication par le regard intense \u2013 \u201ceye pointing\u201d<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">* \u00c9tant donn\u00e9 que les mutations dans MECP2 sont parfois identifi\u00e9es chez des enfants avant la r\u00e9gression, on parle d\u2019un diagnostic de Rett \u00ab possible \u00bb, chez les enfants de moins de 3 ans qui n\u2019ont pas pr\u00e9sent\u00e9 de r\u00e9gression, mais qui pr\u00e9sentent d\u2019autres signes \u00e9vocateurs de Rett. Ces enfants doivent \u00eatre \u00e9valu\u00e9s tous les 6 mois. Si une r\u00e9gression se manifeste, le diagnostic de Rett est \u00ab d\u00e9finitif \u00bb. Toutefois, si un enfant ne pr\u00e9sente pas de r\u00e9gression avant 5 ans, le diagnostic de Rett doit \u00eatre discut\u00e9.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">** La perte du langage acquis porte sur le niveau acquis avant la r\u00e9gression, babillage, bissyllabisme ou mots, ou phrases.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">*** Il est imp\u00e9ratif d\u2019exclure toute pathologie neurologique infectieuse, traumatique ou m\u00e9tabolique ou d\u00e9g\u00e9n\u00e9rative (par un examen clinique, et une imagerie scanner ou IRM).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">**** On parle de retard majeur des acquisitions psychomotrices (absence de tenue de t\u00eate, absence de sourire r\u00e9ponse, troubles de d\u00e9glutition). Une hypotonie mod\u00e9r\u00e9e et un d\u00e9calage des acquisitions dans le Rett et ne constitue pas un crit\u00e8re d\u2019exclusion<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">***** Il s\u2019agit de signes cliniques que l\u2019enfant a pr\u00e9sent\u00e9s un jour et pas n\u00e9cessairement au moment de la consultation. Une large proportion des crit\u00e8res accessoires d\u00e9pendent de l\u2019\u00e2ge, et peuvent \u00eatre tr\u00e8s pr\u00e9valents en fonction de l\u2019\u00e2ge. De ce fait, le diagnostic de Rett atypique est parfois plus difficile \u00e0 \u00e9tablir chez les plus petits.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Chez les plus petites (&lt; 5 ans) qui ont pr\u00e9sent\u00e9 une p\u00e9riode de r\u00e9gression et \u2265 2 crit\u00e8res majeurs, et qui n\u2019ont pas 5\/11 crit\u00e8res accessoires, on parle de \u00ab Rett atypique probable \u00bb. Ces enfants doivent \u00eatre r\u00e9\u00e9valu\u00e9s r\u00e9guli\u00e8rement.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong><em><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Rett Syndrome: Revised Diagnostic\u00a0<\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Criteria and Nomenclature\u00a0<\/span><\/em><\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Plus de 10 ans apr\u00e8s la d\u00e9couverte de l\u2019association des mutations dans MECP2 et le syndrome de Rett typique, ces \u00ab nouveaux crit\u00e8res \u00bb permettent une clarification des diagnostics cliniques et donnent un cadre pour les formes atypiques ou variantes.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Avec l\u2019avanc\u00e9e rapide des connaissances sur le syndrome de Rett, l\u2019augmentation croissante des diagnostics pr\u00e9coces par la mise en \u00e9vidence de mutations dans MECP2 chez des enfants qui ne pr\u00e9sentaient pas l\u2019ensemble des crit\u00e8res de la maladie (selon les crit\u00e8res de 2002), la r\u00e9vision des crit\u00e8res du diagnostic des formes typiques et variantes \u00e9tait devenue imp\u00e9rative.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Ainsi, avec la d\u00e9finition de situations telles que les syndromes de Rett \u00ab probables \u00bb et la n\u00e9cessit\u00e9 de r\u00e9\u00e9valuer les crit\u00e8res r\u00e9guli\u00e8rement jusqu\u2019\u00e0 ce que l\u2019enfant r\u00e9ponde bien \u00e0 la d\u00e9finition du Rett typique, les cliniciens et les familles ont des rep\u00e8res plus pr\u00e9cis dans cette maladie d\u00e9veloppementale qui a malgr\u00e9 tout une \u00e9volution caract\u00e9ristique. En outre, ces crit\u00e8res ont l\u2019avantage majeur de d\u00e9finir des populations homog\u00e8nes pour l\u2019inclusion dans des \u00e9tudes cliniques et des essais th\u00e9rapeutiques.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt; color: #832d7c;\"><strong>La s\u00e9quence \u00e9volutive\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Ces diff\u00e9rents signes permettant de suspecter le diagnostic s\u2019inscrivent dans un profil \u00e9volutif particulier caract\u00e9ristique de l\u2019affection.<\/span><\/p>\n<table style=\"border-collapse: collapse; width: 100%;\" border=\"1\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 50%;\">\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><strong>Stade I<\/strong><\/span><\/p>\n<ul style=\"list-style-type: square;\">\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Stagnation d\u2019apparition pr\u00e9coce<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">D\u00e9but : entre 6 et 18 mois<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Arr\u00eat ou stagnation du d\u00e9veloppement psychomoteur<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Diminution de l\u2019int\u00e9r\u00eat pour les jeux<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Hypotonie<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Ralentissement de la croissance c\u00e9phalique<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Dur\u00e9e : plusieurs mois<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/td>\n<td style=\"width: 50%;\">\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><strong>Stade II<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">R\u00e9gression rapide<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">D\u00e9but : entre 1 et 4 ans<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">R\u00e9gression des capacit\u00e9s de communication avec manifestations autistiques, d\u00e9t\u00e9rioration du comportement, automutilation, perte de l\u2019usage des mains, du babillage \/ langage<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">St\u00e9r\u00e9otypies manuelles<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Convulsions (15 %)<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Dur\u00e9e : quelques semaines \u00e0 mois<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 50%;\">\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><strong>Stade III<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Stabilisation apparente pseudo-stationnaire : Phase de \u00ab r\u00e9veil \u00bb<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">D\u00e9but : entre 2 et 10 ans<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">R\u00e9cup\u00e9ration d\u2019un contact visuel et r\u00e9gression des manifestations autistiques<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">St\u00e9r\u00e9otypies manuelles caract\u00e9ristiques, apraxie\/dyspraxie manuelle pr\u00e9dominante<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">R\u00e9gression motrice lente avec pseudo-marche, spasticit\u00e9, ataxie, apraxie<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Dur\u00e9e : quelques mois \u00e0 ann\u00e9es<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/td>\n<td style=\"width: 50%;\">\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><strong>Stade IV<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">\u00c9volution tardive<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Apr\u00e8s 10 ans<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">D\u00e9t\u00e9rioration de la motricit\u00e9 avec perte de la marche<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Scoliose, atrophie musculaire<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Syndrome pyramidal et extrapyramidal marqu\u00e9<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Retard de croissance<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Troubles trophiques<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Am\u00e9lioration du contact visuel<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Absence de langage<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">\u00c9pilepsie moins s\u00e9v\u00e8re<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Dur\u00e9e : plusieurs ann\u00e9es<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><br \/>\nAinsi, 4 p\u00e9riodes se succ\u00e8dent apr\u00e8s une \u00ab phase silencieuse \u00bb o\u00f9 le d\u00e9veloppement est normal. Une premi\u00e8re phase de stagnation pr\u00e9coce qui d\u00e9bute entre 6 et 18 mois. Habituellement, cette phase dure quelques semaines \u00e0 quelques mois et se caract\u00e9rise par un retard des acquisitions psychomotrices, mais sans r\u00e9elle r\u00e9gression. La seconde phase de \u00ab r\u00e9gression neurologique rapide \u00bb, entre 1 et 4 ans. Cette phase peut \u00eatre tr\u00e8s rapide et durer quelques jours \u00e0 semaines, mais peut aussi se prolonger pendant plusieurs mois. La r\u00e9gression touche les acquisitions motrices et mentales, et s\u2019associe \u00e0 une perte tr\u00e8s caract\u00e9ristique d\u2019utilisation des mains co\u00efncidant avec l\u2019apparition de st\u00e9r\u00e9otypies manuelles. \u00c0 ce stade, le principal diagnostic diff\u00e9rentiel est l\u2019autisme infantile. La troisi\u00e8me phase dite \u00ab pseudo-stationnaire \u00bb, ou de stabilisation apparente qui d\u00e9bute entre 2 et 10 ans, concerne essentiellement les filles ayant acquis la marche. En effet, durant cette p\u00e9riode, on assiste \u00e0 une r\u00e9gression de certaines aptitudes motrices, comme la marche, alors qu\u2019il existe une r\u00e9cup\u00e9ration relative des capacit\u00e9s de communication (contact visuel, notamment) et une diminution des traits autistiques. Toutefois, la majorit\u00e9 des filles Rett garde une \u00ab pseudo-marche \u00bb (qui ressemble \u00e0 une d\u00e9ambulation de type pyramidale) jusqu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e2ge adulte. La quatri\u00e8me phase de \u00ab d\u00e9t\u00e9rioration motrice tardive \u00bb d\u00e9bute \u00e0 partir de l\u2019\u00e2ge de 10 ans. Pour les filles n\u2019ayant jamais acquis la marche, elles passent directement du stade 2 \u00e0 4. Cette phase se caract\u00e9rise, pour les enfants ayant march\u00e9, par une perte de la marche, et l\u2019apparition de nouveaux sympt\u00f4mes sp\u00e9cifiques et invalidants, tels que les troubles du tonus (dystonie, hypotonie) et des d\u00e9formations squelettiques (principalement une scoliose). En revanche, malgr\u00e9 cette r\u00e9gression motrice, le contact visuel et la socialisation sont conserv\u00e9s pendant toute la p\u00e9riode adulte.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Pr Nadia Bahi-Buisson, n<\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">europ\u00e9diatre<br \/>\n<\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 10pt;\">Professionnelle n&#8217;ayant aucun conflit d\u2019int\u00e9r\u00eat financier avec l\u2019industrie pharmaceutique, laboratoire ou fabriquant<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>D\u00e9finition Le syndrome de Rett est une maladie g\u00e9n\u00e9tique rare qui se d\u00e9veloppe chez le tr\u00e8s jeune enfant, principalement la fille, et provoque un handicap mental et des atteintes motrices s\u00e9v\u00e8res. C\u2019est la premi\u00e8re cause de polyhandicap d\u2019origine g\u00e9n\u00e9tique en France chez les filles. Les principales manifestations de la maladie : P\u00e9riode d\u2019\u00e9volution normale durant [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-1F","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/103"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=103"}],"version-history":[{"count":25,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/103\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6006,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/103\/revisions\/6006"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=103"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}