{"id":105,"date":"2018-05-29T10:43:47","date_gmt":"2018-05-29T08:43:47","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=105"},"modified":"2018-10-22T10:59:06","modified_gmt":"2018-10-22T08:59:06","slug":"le-syndrome-cdkl5","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/le-syndrome-cdkl5\/","title":{"rendered":"Le syndrome CDKL5"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt; color: #832d7c;\"><strong>D\u00e9finition<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Le syndrome CDKL5 est une maladie g\u00e9n\u00e9tique rare, qui se caract\u00e9rise par une \u00e9pilepsie pr\u00e9coce, difficile \u00e0 contr\u00f4ler, et une atteinte neurod\u00e9veloppementale importante touchant des filles dans 80 \u00e0 90% des cas.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">En 2004, des anomalies mol\u00e9culaires dans le g\u00e8ne CDKL5 (Cyclin dependent kinase-like 5, auparavant appel\u00e9 STK9 serine\/threonine kinase 9) localis\u00e9 dans la r\u00e9gion du bras court du chromosome X appel\u00e9 Xp22.13, ont \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9es chez des filles diagnostiqu\u00e9es de la forme atypique du syndrome de Rett avec \u00e9pilepsie pr\u00e9coce (appel\u00e9e alors variant Hanefeld). Cependant, le tableau clinique des enfants porteurs d\u2019une mutation CDKL5 n\u2019est que partiellement chevauchant avec le syndrome de Rett.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">En 2012, une \u00e9tude a mis en \u00e9vidence que l\u2019enc\u00e9phalopathie CDKL5 n\u2019est pas une forme variante du syndrome de Rett, mais une maladie distincte, r\u00e9sultat maintenant largement accept\u00e9e par la communaut\u00e9 scientifique.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Les principales diff\u00e9rences entre le syndrome de Rett et le syndrome CDKL5\u00a0:<\/span><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">La r\u00e9gression typique du syndrome de Rett est absente, puisque le retard de d\u00e9veloppement est pr\u00e9sent d\u00e8s la naissance,<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">L\u2019\u00e9pilepsie est plus fr\u00e9quente, pr\u00e9coce et pharmaco-r\u00e9sistante,<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Le regard intense typique des personnes atteintes du syndrome de Rett est moins pr\u00e9sent.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"text-decoration: underline; color: #92d400; font-size: 12pt; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><em><strong>Le syndrome CDKL5 par le Pr Thierry Bienvenu, biologiste g\u00e9n\u00e9ticien\u00a0<\/strong><\/em><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">En 2004, la forme atypique avec \u00e9pilepsie pr\u00e9coce (<em>appel\u00e9 \u00ab early onset seizures variant \u00bb ou encore variant Hanefeld<\/em>) a \u00e9t\u00e9 associ\u00e9e \u00e0 des anomalies mol\u00e9culaires dans le g\u00e8ne CDKL5 (Cyclin dependent kinase-like 5 ou STK9 serine\/threonine kinase 9), localis\u00e9 dans la r\u00e9gion du bras court du chromosome X appel\u00e9 Xp22 (Weaving et al. 2004). Actuellement plus de 80 mutations\u00a0ponctuelles et plusieurs d\u00e9l\u00e9tions ou translocations impliquant ce g\u00e8ne ont \u00e9t\u00e9 rapport\u00e9es (Bienvenu et Chelly, 2006, Bahi-Buisson et al. 2008). Bien que la majorit\u00e9 des individus porteurs d\u2019une mutation de CDKL5 soit des filles, sept cas de gar\u00e7ons mut\u00e9s pr\u00e9sentant une symptomatologie tr\u00e8s similaire \u00e0 celle observ\u00e9e chez les filles ont \u00e9t\u00e9 rapport\u00e9s (Van Esch et al. 2007). De fa\u00e7on int\u00e9ressante, il a \u00e9t\u00e9 montr\u00e9 que CDKL5 pouvait interagir et phosphoryler MECP2 in vitro (Lin et al. 2005 ; Mari et al. 2005 ; Bertani et al. 2006). Des mutations de ces deux g\u00e8nes entra\u00eenant un ph\u00e9notype tr\u00e8s semblable, il a donc \u00e9t\u00e9 sugg\u00e9r\u00e9 que les deux prot\u00e9ines pourraient participer \u00e0 une voie commune de signalisation affectant la plasticit\u00e9 synaptique. L\u2019\u00e9tude du r\u00e9cent mod\u00e8le murin d\u00e9ficient en CDKL5 devrait permettre d\u2019am\u00e9liorer notre compr\u00e9hension.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Pr Thierry Bienvenu, b<\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">iologiste g\u00e9n\u00e9ticien<br \/>\n<\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 10pt;\">Professionnel n&#8217;ayant aucun conflit d\u2019int\u00e9r\u00eat financier avec l\u2019industrie pharmaceutique, laboratoire ou fabriquant<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>D\u00e9finition Le syndrome CDKL5 est une maladie g\u00e9n\u00e9tique rare, qui se caract\u00e9rise par une \u00e9pilepsie pr\u00e9coce, difficile \u00e0 contr\u00f4ler, et une atteinte neurod\u00e9veloppementale importante touchant des filles dans 80 \u00e0 90% des cas. En 2004, des anomalies mol\u00e9culaires dans le g\u00e8ne CDKL5 (Cyclin dependent kinase-like 5, auparavant appel\u00e9 STK9 serine\/threonine kinase 9) localis\u00e9 dans la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-1H","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/105"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=105"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/105\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":997,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/105\/revisions\/997"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=105"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}