{"id":107,"date":"2018-05-29T10:44:01","date_gmt":"2018-05-29T08:44:01","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=107"},"modified":"2023-09-07T11:05:16","modified_gmt":"2023-09-07T09:05:16","slug":"le-syndrome-foxg1","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/le-syndrome-foxg1\/","title":{"rendered":"Le syndrome FOXG1"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt; color: #832d7c;\"><strong>D\u00e9finition\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Le syndrome FOXG1 est une maladie g\u00e9n\u00e9tique rare, qui touche autant les filles que les gar\u00e7ons, et qui se caract\u00e9rise par un trouble neurod\u00e9veloppemental associ\u00e9 \u00e0 une microc\u00e9phalie, des mouvements anormaux complexes et de l\u2019\u00e9pilepsie.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Le g\u00e8ne FOXG1 (Forkhead box G1), situ\u00e9 sur le chromosome 14 entre les r\u00e9gions q11 et q13, a \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9 en 1994. Il s\u2019agit d\u2019un g\u00e8ne essentiel dans le d\u00e9veloppement du cerveau en ant\u00e9natal, permettant, entre autres, la migration des neurones vers la p\u00e9riph\u00e9rie du cerveau.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Avant d\u2019\u00eatre impliqu\u00e9 dans une forme variante du syndrome de Rett, des anomalies du g\u00e8ne FOXG1 avaient \u00e9t\u00e9 d\u00e9crites en 2005 chez des patients avec une d\u00e9ficience intellectuelle s\u00e9v\u00e8re, une malformation c\u00e9r\u00e9brale et une microc\u00e9phalie.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Aujourd\u2019hui, les neurop\u00e9diatres s\u2019accordent \u00e0 dire que le syndrome FOXG1 ne doit plus \u00eatre associ\u00e9 cliniquement au syndrome de Rett.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Les principales diff\u00e9rences entre le syndrome de Rett et le syndrome FOXG1 sont\u00a0:<\/span><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">La r\u00e9gression typique du syndrome de Rett est absente, puisque le retard de d\u00e9veloppement est pr\u00e9sent d\u00e8s la naissance<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Les trois sympt\u00f4mes principaux associ\u00e9s \u00e0 FOXG1\u00a0: la microc\u00e9phalie, l\u2019\u00e9pilepsie et les mouvements anormaux ne sont pas les m\u00eames que ceux utilis\u00e9s pour d\u00e9finir le syndrome de Rett.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"text-decoration: underline; color: #92d400; font-size: 12pt; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><em><strong>Le syndrome FOXG1 par le Pr Thierry Bienvenu, biologiste g\u00e9n\u00e9ticien\u00a0<\/strong><\/em><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">La forme cong\u00e9nitale du RTT a \u00e9t\u00e9 associ\u00e9e \u00e0 des mutations du g\u00e8ne FOXG1. D\u00e8s 2005, l\u2019\u00e9quipe du Pr V\u00e9ra Kalscheuer a rapport\u00e9 le cas d\u2019une fille \u00e2g\u00e9e de 7 ans pr\u00e9sentant un handicap mental s\u00e9v\u00e8re associ\u00e9 \u00e0 un \u00e9largissement asym\u00e9trique des ventricules c\u00e9r\u00e9braux, des d\u00e9fauts de my\u00e9linisation des lobes frontal et pari\u00e9tal, une ag\u00e9n\u00e9sie du corps calleux, une \u00e9pilepsie et une microc\u00e9phalie (Shoichet et al. 2005). Les investigations g\u00e9n\u00e9tiques concluent \u00e0 une translocation \u00e9quilibr\u00e9e affectant les chromosomes 2 et 14, interrompant le g\u00e8ne FOXG1 (forkhead box G1) situ\u00e9 sur le chromosome 14. Par la suite, des microd\u00e9l\u00e9tions du chromosome 14 emportant notamment FOXG1 et des mutations ponctuelles faux-sens, non-sens et entra\u00eenant un d\u00e9calage du cadre de lecture dans le g\u00e8ne FOXG1 ont \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9es chez des patients pr\u00e9sentant une forme cong\u00e9nitale de RTT (Bisgaard et al. 2006, Papa et al. 2008 ; Mencarelli et al. 2009 ; Ariani et al. 2008). Plus r\u00e9cemment, des duplications affectant le g\u00e8ne FOXG1 ont \u00e9t\u00e9 rapport\u00e9es chez des patients pr\u00e9sentant une d\u00e9ficience intellectuelle associ\u00e9e \u00e0 des spasmes infantiles et des anomalies faciales (Yeung et al. 2009 ; Brunetti-Pierri et al. 2011).<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Pr Thierry Bienvenu, b<\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">iologiste g\u00e9n\u00e9ticien<br \/>\n<\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 10pt;\">Professionnel n&#8217;ayant aucun conflit d\u2019int\u00e9r\u00eat financier avec l\u2019industrie pharmaceutique, laboratoire ou fabriquant<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>D\u00e9finition\u00a0 Le syndrome FOXG1 est une maladie g\u00e9n\u00e9tique rare, qui touche autant les filles que les gar\u00e7ons, et qui se caract\u00e9rise par un trouble neurod\u00e9veloppemental associ\u00e9 \u00e0 une microc\u00e9phalie, des mouvements anormaux complexes et de l\u2019\u00e9pilepsie. Le g\u00e8ne FOXG1 (Forkhead box G1), situ\u00e9 sur le chromosome 14 entre les r\u00e9gions q11 et q13, a \u00e9t\u00e9 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-1J","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/107"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=107"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/107\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7425,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/107\/revisions\/7425"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=107"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}