{"id":111,"date":"2018-05-29T10:44:28","date_gmt":"2018-05-29T08:44:28","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=111"},"modified":"2020-06-12T14:20:58","modified_gmt":"2020-06-12T12:20:58","slug":"protocole-national-de-diagnostic-et-de-soins","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/protocole-national-de-diagnostic-et-de-soins\/","title":{"rendered":"Protocole National de Diagnostic et de Soins"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">En 2017, la Haute Autorit\u00e9 de Sant\u00e9\u00a0(HAS) a valid\u00e9 et diffus\u00e9 le premier Protocole National de Diagnostic et de Soins (PNDS) concernant le syndrome de Rett et apparent\u00e9s. L\u2019objectif de ce document est d\u2019expliciter aux professionnels concern\u00e9s la prise en charge diagnostique et th\u00e9rapeutique optimale actuelle et le parcours de soins d\u2019une personne atteinte du syndrome de Rett. <\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Ce travail a \u00e9t\u00e9 coordonn\u00e9 et r\u00e9dig\u00e9 par le Pr Nadia Bahi-Buisson (centre de r\u00e9f\u00e9rence parisien des d\u00e9ficiences intellectuelles de causes rares) et par le Pr Christophe Philippe (centre de r\u00e9f\u00e9rence des anomalies du d\u00e9veloppement de l\u2019Est). Certains membres du <a href=\"https:\/\/afsr.fr\/conseil-medical-et-scientifique\/\">CMS<\/a> ont particip\u00e9 aux groupes de travail ou comit\u00e9 de relecture. Sophie Bourdon et M\u00e9lanie Sembeni ont, quant \u00e0 elles, particip\u00e9 au comit\u00e9 de relecture.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Pour le consulter\u00a0: <a href=\"https:\/\/www.has-sante.fr\/portail\/jcms\/c_2760855\/fr\/syndrome-de-rett-et-apparentes\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">cliquez ici<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">En 2020, la fili\u00e8re de Sant\u00e9 D\u00e9fiScience fait para\u00eetre un Protocole National de Diagnostic et de Soins g\u00e9n\u00e9rique Polyhandicap. Pour le consulter : <a href=\"http:\/\/www.defiscience.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/11_mai_2020_Texte_PNDS_G%C3%A9n%C3%A9rique_Polyhandicap-1.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">cliquez ici<\/a><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Un protocole \u00e0 lire et \u00e0 faire suivre \u00e0 tous les professionnels qui suivent une personne atteinte du syndrome de Rett ou apparent\u00e9s !\u00a0<\/span><\/p>\n<h2><div style=\"display:block\">\n<!-- FlowPaper PDF flipbook plugin v.2.0.4 wordpress.org\/plugins\/flowpaper\/ -->\n<iframe title=\"FlowPaper website pdf viewer\" width=\"100%\" height=\"500\" scrolling=\"no\" class=\"flowpaper-class\" frameborder=\"0\" allowFullScreen=\"true\" lightbox=\"false\" cover id src = \"https:\/\/flowpaper.com\/flipbook\/?pdf=https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/pnds_-_syndromes_de_rett_et_apparentes_2017-05-03_14-15-56_224.pdf?wp-hosted=1&title=pnds-syndromes-de-rett-et-apparentes&header=Chargement%20en%20cours...&theme=&singlepage=&thumbs=1&modified=200612220\" seamless=\"seamless\" style=\"margin-bottom:0;display:block;\">Your browser does not seem to support iframes. <a href=\"https:\/\/flowpaper.com\/flipbook\/?pdf=https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/pnds_-_syndromes_de_rett_et_apparentes_2017-05-03_14-15-56_224.pdf?wp-hosted=1\" target=\"_blank\">Click here to read this PDF<\/a>.<\/iframe>\n<div id=\"flowpaper-logo-bottom\" class=\"flowpaper-logo-bg\" style=\"background:linear-gradient(to right, rgba(0,0,0,0.65) 0%,rgba(0,0,0,0) 200px);width:100%;height:19px; padding-bottom: 1px; padding-left: 5px; padding-right: 10px; display: flex; align-items: center;z-index:9999\"><span style=\"height: 37px; padding-left: 6px;width:90%\"> <a id=\"flowpaper-link\" style=\"fill: #fff\" alt=\"FlowPaper logotype\" title=\"FlowPaper logotype\" href=\"https:\/\/flowpaper.com\" target=\"_blank\"> <img alt=\"Publish PDF flipbooks online\" style=\"height:17px;width:auto;margin-top:11px;\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/plugins\/flowpaper-lite-pdf-flipbook\/assets\/flowpaper-logo.png\" border=\"0\"> <\/a> <\/span><span style=\" float: right; right: 0; font-size: 10px; white-space: nowrap; opacity:0.8\"><a href=\"https:\/\/flowpaper.com\/flipbook-maker\/\" target=\"_new\" style=\"text-decoration:none;border-bottom:none;\">Convert your PDF to digital flipbook &#8599;<\/a><\/span><\/div><\/div>\r\n                <script>\r\n                document.addEventListener(\"DOMContentLoaded\", function(){\r\n                    var target_element, iframe_element;\r\n                    iframe_element = document.querySelector(\"iframe.flowpaper-class\");\r\n                    target_element = document.querySelector(\"\");\r\n                    iframe_element.style.height = target_element.offsetHeight + \"px\";\r\n                });\r\n                <\/script>\r\n            <\/h2>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En 2017, la Haute Autorit\u00e9 de Sant\u00e9\u00a0(HAS) a valid\u00e9 et diffus\u00e9 le premier Protocole National de Diagnostic et de Soins (PNDS) concernant le syndrome de Rett et apparent\u00e9s. L\u2019objectif de ce document est d\u2019expliciter aux professionnels concern\u00e9s la prise en charge diagnostique et th\u00e9rapeutique optimale actuelle et le parcours de soins d\u2019une personne atteinte du [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-1N","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/111"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=111"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/111\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5114,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/111\/revisions\/5114"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=111"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}