{"id":113,"date":"2018-05-29T10:44:36","date_gmt":"2018-05-29T08:44:36","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=113"},"modified":"2019-12-01T11:11:03","modified_gmt":"2019-12-01T10:11:03","slug":"prise-en-charge-medicale","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/prise-en-charge-medicale\/","title":{"rendered":"Prise en charge m\u00e9dicale"},"content":{"rendered":"\n<p>Dans le parcours des enfants atteintes du syndrome de Rett et dans celui de leur famille, le neurop\u00e9diatre se trouve souvent \u00e0 la crois\u00e9e de quatre missions :<\/p>\n\n\n\n<ul><li>L\u2019\u00e9tablissement du diagnostic.<\/li><li>La mise en place et la coordination des soins.<\/li><li>L\u2019identification de troubles comportementaux non sp\u00e9cifiques et le&nbsp;rep\u00e9rage de leur signification.<\/li><li>L\u2019accompagnement psychologique et social des familles.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>En 2017, la Haute Autorit\u00e9 de Sant\u00e9&nbsp;(HAS) a valid\u00e9 et diffus\u00e9 le premier Protocole National de Diagnostic et de Soins (PNDS) concernant le syndrome de Rett et apparent\u00e9s. L\u2019objectif de ce document est d\u2019expliciter aux professionnels concern\u00e9s la prise en charge diagnostique et th\u00e9rapeutique optimale actuelle et le parcours de soins d\u2019une personne atteinte du syndrome de Rett.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Pour le consulter\u00a0:<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/protocole-national-de-diagnostic-et-de-soins\/\">\u00a0cliquer ici<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><strong>La mise en place et la coordination des soins<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Le neurop\u00e9diatre est souvent le sp\u00e9cialiste dont le lieu d\u2019exercice se trouve le plus proche du domicile de la famille. Il devient ainsi l\u2019interlocuteur pivot des diff\u00e9rents intervenants aupr\u00e8s de l\u2019enfant (m\u00e9decins, professionnels param\u00e9dicaux, \u00e9tablissements sp\u00e9cialis\u00e9s). Cette deuxi\u00e8me mission du p\u00e9dopsychiatre consiste :<\/p>\n\n\n\n<ul><li>A \u00e9tablir un \u00e9tat des lieux, d\u2019une part des d\u00e9ficits de l\u2019enfant, de leur s\u00e9v\u00e9rit\u00e9 tout en tenant compte de son \u00e2ge chronologique,et d\u2019autre part de ses potentialit\u00e9s pr\u00e9serv\u00e9es sur lesquelles les diff\u00e9rentes r\u00e9\u00e9ducations \u00e0 engager pourront s\u2019appuyer.<\/li><li>A ajuster, au vu de l\u2019\u00e9valuation des comp\u00e9tences, des d\u00e9ficiences et des malformations \u00e0 corriger, les soins \u00e0 mettre en place, en fonction des infrastructures disponibles \u00e0 proximit\u00e9 du lieu d\u2019habitation de la famille.<\/li><li>A constamment rediscuter l\u2019ad\u00e9quation entre r\u00e9\u00e9ducations et structures susceptibles de les dispenser, en fonction de l\u2019avanc\u00e9e en \u00e2ge de l\u2019enfant et de la survenue de complications nouvelles au cours de l\u2019\u00e9volution (scoliose, \u00e9pilepsie, perte partielle ou compl\u00e8te de la marche).<\/li><\/ul>\n\n\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/les-approches-therapeutiques-dans-le-syndrome-de-rett\/\">Les approches th\u00e9rapeutiques dans le syndrome de Rett<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dans le parcours des enfants atteintes du syndrome de Rett et dans celui de leur famille, le neurop\u00e9diatre se trouve souvent \u00e0 la crois\u00e9e de quatre missions : L\u2019\u00e9tablissement du diagnostic. La mise en place et la coordination des soins. L\u2019identification de troubles comportementaux non sp\u00e9cifiques et le&nbsp;rep\u00e9rage de leur signification. L\u2019accompagnement psychologique et social [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-1P","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/113"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=113"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/113\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3948,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/113\/revisions\/3948"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=113"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}