{"id":115,"date":"2018-05-29T10:44:43","date_gmt":"2018-05-29T08:44:43","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=115"},"modified":"2019-06-06T10:32:24","modified_gmt":"2019-06-06T08:32:24","slug":"prise-en-charge-paramedicale-et-educative","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/prise-en-charge-paramedicale-et-educative\/","title":{"rendered":"Prise en charge param\u00e9dicale et \u00e9ducative"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">L\u2019ensemble des fonctions de la personne atteinte du syndrome de Rett est souvent entrav\u00e9 par les troubles moteurs de type ataxie\/apraxie de la marche, st\u00e9r\u00e9otypies des mains et pr\u00e9hension alt\u00e9r\u00e9e. Le d\u00e9veloppement des potentialit\u00e9s existantes \u00e0 imiter, percevoir, communiquer s\u2019en trouve limit\u00e9, et ce malgr\u00e9 son envie de faire.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Il est important de fixer les trois axes de r\u00e9\u00e9ducation prioritaires :<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>L\u2019acquisition ou le maintien de la marche,<\/li>\n<\/ul>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>L\u2019exercice des comp\u00e9tences manuelles et d\u2019une dominance manuelle,<\/li>\n<\/ul>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Le d\u00e9veloppement des moyens de communication suppl\u00e9tifs \u00e0 l\u2019absence de langage oral.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">sont abord\u00e9s de fa\u00e7on combin\u00e9e en\u00a0<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/kinesitherapie\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">kin\u00e9sith\u00e9rapie<\/a>, en\u00a0<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/psychomotricite\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">psychomotricit\u00e9<\/a>, en\u00a0<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/ergotherapie\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ergoth\u00e9rapie<\/a>, en\u00a0<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/orthophonie\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">orthophonie<\/a>\u00a0et au cours de s\u00e9ances d\u2019\u00e9change et de d\u00e9veloppement.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Compl\u00e9ter ces r\u00e9\u00e9ducations par d\u2019autres types de prises en charge comme la musique, la piscine, le poney, l\u2019\u00e9veil sensoriel snoezelen, apporte confort et apaisement.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le Rett Syndrome Europe a r\u00e9alis\u00e9 des fiches th\u00e9matiques qui pourront vous fournir des informations sur un certain nombre des caract\u00e9ristiques complexes du syndrome de Rett, en donnant des conseils sur la gestion de la maladie au quotidien. Elles sont disponibles en cliquant <a href=\"https:\/\/afsr.fr\/fiches-rett-ressource\/\">ici<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><iframe loading=\"lazy\" src=\"\/\/www.youtube.com\/embed\/OmxinqQ-nlw?feature=youtu\" width=\"560\" height=\"314\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><iframe loading=\"lazy\" src=\"\/\/www.youtube.com\/embed\/OmxinqQ-nlw?feature=youtu\" width=\"560\" height=\"314\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><iframe loading=\"lazy\" src=\"\/\/www.youtube.com\/embed\/KAOyxceWEGw\" width=\"560\" height=\"314\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><iframe loading=\"lazy\" src=\"\/\/www.youtube.com\/embed\/i_gTco6Cuno?feature=youtu\" width=\"560\" height=\"314\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019ensemble des fonctions de la personne atteinte du syndrome de Rett est souvent entrav\u00e9 par les troubles moteurs de type ataxie\/apraxie de la marche, st\u00e9r\u00e9otypies des mains et pr\u00e9hension alt\u00e9r\u00e9e. Le d\u00e9veloppement des potentialit\u00e9s existantes \u00e0 imiter, percevoir, communiquer s\u2019en trouve limit\u00e9, et ce malgr\u00e9 son envie de faire. Il est important de fixer les [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-1R","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/115"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=115"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/115\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1576,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/115\/revisions\/1576"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=115"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}