{"id":117,"date":"2018-05-29T10:44:52","date_gmt":"2018-05-29T08:44:52","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=117"},"modified":"2019-12-19T19:59:00","modified_gmt":"2019-12-19T18:59:00","slug":"lafsr-simplique-dans-la-recherche","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/lafsr-simplique-dans-la-recherche\/","title":{"rendered":"L&#8217;AFSR s&#8217;implique dans la recherche"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Depuis 1990,\u00a0<strong>l\u2019AFSR\u00a0a financ\u00e9 pr\u00e8s d\u2019 1 000 000 \u20ac\u00a0de projets de recherche<\/strong>\u00a0gr\u00e2ce notamment aux fonds recueillis par les familles.\u00a0La qualit\u00e9 de ces projets est garantie par le conseil m\u00e9dical et scientifique.\u00a0Ce conseil est compos\u00e9 de pr\u00e8s de 20 membres : neurop\u00e9diatres, g\u00e9n\u00e9ticiens, neurologues, p\u00e9dopsychiatres\u2026<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La recherche peut s\u2019orienter vers des domaines aussi divers que la g\u00e9n\u00e9tique, la clinique, la biochimie, l\u2019orthop\u00e9die, la pharmacologie, la r\u00e9\u00e9ducation.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tous les ans, l\u2019AFSR lance un appel d\u2019offre afin de d\u00e9finir les nouvelles orientations. L\u2019AFSR soutient tout particuli\u00e8rement ceux concernant :<\/p>\n<ol style=\"text-align: justify;\">\n<li>les recherches mol\u00e9culaires et biochimiques dans le syndrome de Rett<\/li>\n<li>les \u00e9tudes des m\u00e9canismes physiopathologiques du g\u00e8ne Mecp2<\/li>\n<li>l\u2019am\u00e9lioration des soins et qualit\u00e9 de vie y compris dans des axes param\u00e9dicaux et \u00e9ducatifs<\/li>\n<li>les approches th\u00e9rapeutiques<\/li>\n<li>l\u2019\u00e9valuation des diff\u00e9rents probl\u00e8mes cliniques.<\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Depuis 1990,\u00a0l\u2019AFSR\u00a0a financ\u00e9 pr\u00e8s d\u2019 1 000 000 \u20ac\u00a0de projets de recherche\u00a0gr\u00e2ce notamment aux fonds recueillis par les familles.\u00a0La qualit\u00e9 de ces projets est garantie par le conseil m\u00e9dical et scientifique.\u00a0Ce conseil est compos\u00e9 de pr\u00e8s de 20 membres : neurop\u00e9diatres, g\u00e9n\u00e9ticiens, neurologues, p\u00e9dopsychiatres\u2026 La recherche peut s\u2019orienter vers des domaines aussi divers que la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-1T","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/117"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=117"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/117\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3969,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/117\/revisions\/3969"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=117"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}