{"id":119,"date":"2018-05-29T10:44:59","date_gmt":"2018-05-29T08:44:59","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=119"},"modified":"2021-09-23T14:24:31","modified_gmt":"2021-09-23T12:24:31","slug":"appel-a-projets-2020","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/appel-a-projets-2020\/","title":{"rendered":"Appel \u00e0 projets de recherche permanent"},"content":{"rendered":"<p>L\u2019une des principales missions de l\u2019<a class=\"_58cn\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/hashtag\/afsr?source=feed_text&amp;story_id=1769104696481056\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;*N&quot;,&quot;type&quot;:104}\"><span class=\"_5afx\"><span class=\"_58cm\">AFSR<\/span><\/span><\/a>\u00a0est de promouvoir et encourager la recherche m\u00e9dicale et scientifique sur le syndrome de\u00a0<a class=\"_58cn\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/hashtag\/rett?source=feed_text&amp;story_id=1769104696481056\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;*N&quot;,&quot;type&quot;:104}\"><span class=\"_5afx\"><span class=\"_58cm\">Rett<\/span><\/span><\/a>. L\u2019AFSR a financ\u00e9 depuis sa cr\u00e9ation plus d\u2019un million d\u2019euros en faveur de la recherche sur le syndrome de Rett.<\/p>\n<p class=\"entry-header\">Nous lan\u00e7ons un appel \u00e0 projets ambitieux, ouvert \u00e0 l\u2019international. Vous le trouverez ci-dessous.<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<div class=\"entry-content\">\n<div class=\"text_exposed_show\">\n<p>Si vous souhaitez nous soumettre un projet correspondant \u00e0 nos crit\u00e8res, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter et \u00e0 nous envoyer votre lettre d\u2019intention.<\/p>\n<p>Nous vous serions \u00e9galement tr\u00e8s reconnaissants de bien vouloir le diffuser \u00e0 votre r\u00e9seau professionnel.<\/p>\n<p>Au nom de toutes les familles touch\u00e9es par le syndrome de Rett, nous vous remercions par avance. Nous restons \u00e0 votre disposition pour tout renseignement compl\u00e9mentaire.<\/p>\n<\/div>\n<div style=\"display:block\">\n<!-- FlowPaper PDF flipbook plugin v.2.0.4 wordpress.org\/plugins\/flowpaper\/ -->\n<iframe title=\"FlowPaper website pdf viewer\" width=\"200%\" height=\"800\" scrolling=\"no\" class=\"flowpaper-class\" frameborder=\"0\" allowFullScreen=\"true\" lightbox=\"false\" cover id src = \"https:\/\/flowpaper.com\/flipbook\/?pdf=https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Appel-a-projet-de-recherche-permanent.pdf?wp-hosted=1&title=appel-a-projets-2020&header=Chargement%20en%20cours...&theme=&singlepage=&thumbs=1&modified=210923224\" seamless=\"seamless\" style=\"margin-bottom:0;display:block;\">Your browser does not seem to support iframes. <a href=\"https:\/\/flowpaper.com\/flipbook\/?pdf=https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Appel-a-projet-de-recherche-permanent.pdf?wp-hosted=1\" target=\"_blank\">Click here to read this PDF<\/a>.<\/iframe>\n<div id=\"flowpaper-logo-bottom\" class=\"flowpaper-logo-bg\" style=\"background:linear-gradient(to right, rgba(0,0,0,0.65) 0%,rgba(0,0,0,0) 200px);width:100%;height:19px; padding-bottom: 1px; padding-left: 5px; padding-right: 10px; display: flex; align-items: center;z-index:9999\"><span style=\"height: 37px; padding-left: 6px;width:90%\"> <a id=\"flowpaper-link\" style=\"fill: #fff\" alt=\"FlowPaper logotype\" title=\"FlowPaper logotype\" href=\"https:\/\/flowpaper.com\" target=\"_blank\"> <img alt=\"Publish PDF flipbooks online\" style=\"height:17px;width:auto;margin-top:11px;\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/plugins\/flowpaper-lite-pdf-flipbook\/assets\/flowpaper-logo.png\" border=\"0\"> <\/a> <\/span><span style=\" float: right; right: 0; font-size: 10px; white-space: nowrap; opacity:0.8\"><a href=\"https:\/\/flowpaper.com\/flipbook-maker\/\" target=\"_new\" style=\"text-decoration:none;border-bottom:none;\">Convert your PDF to digital flipbook &#8599;<\/a><\/span><\/div><\/div>\r\n                <script>\r\n                document.addEventListener(\"DOMContentLoaded\", function(){\r\n                    var target_element, iframe_element;\r\n                    iframe_element = document.querySelector(\"iframe.flowpaper-class\");\r\n                    target_element = document.querySelector(\"\");\r\n                    iframe_element.style.height = target_element.offsetHeight + \"px\";\r\n                });\r\n                <\/script>\r\n            \n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019une des principales missions de l\u2019AFSR\u00a0est de promouvoir et encourager la recherche m\u00e9dicale et scientifique sur le syndrome de\u00a0Rett. L\u2019AFSR a financ\u00e9 depuis sa cr\u00e9ation plus d\u2019un million d\u2019euros en faveur de la recherche sur le syndrome de Rett. Nous lan\u00e7ons un appel \u00e0 projets ambitieux, ouvert \u00e0 l\u2019international. Vous le trouverez ci-dessous. Si vous [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-1V","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/119"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=119"}],"version-history":[{"count":18,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/119\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6546,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/119\/revisions\/6546"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=119"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}