{"id":138,"date":"2018-05-29T10:51:38","date_gmt":"2018-05-29T08:51:38","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=138"},"modified":"2019-06-06T10:23:37","modified_gmt":"2019-06-06T08:23:37","slug":"comment-vivre-avec-la-maladie","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/comment-vivre-avec-la-maladie\/","title":{"rendered":"Comment vivre avec la maladie"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Qu\u2019elles soient enfants, adolescentes ou adultes, les personnes atteintes du syndrome de Rett ne pr\u00e9sentent pas toutes les m\u00eames difficult\u00e9s motrices. Par contre, il existe des signes caract\u00e9ristiques avec, entre autre, un jeu au niveau \u201cmain\/bouche\u201d, un regard particulier\u2026 Quelles que soient leurs conditions, en fonction des connaissances actuelles, les soins de vie se doivent de \u201cpr\u00e9venir\u201d l\u2019augmentation de ces signes. L\u2019objectif n\u2019est pas de les annuler compl\u00e8tement mais bien d\u2019en diminuer l\u2019ampleur.<br \/>\nCes personnes confront\u00e9es en permanence \u00e0 des sensations multiples \u00e9prouvent fr\u00e9quemment des difficult\u00e9s d\u2019adaptation dans les diverses situations de vie quotidienne malgr\u00e9 l\u2019amour, la bonne volont\u00e9, la technicit\u00e9 des accompagnateurs.<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li><strong>Leurs forces<\/strong>\n<ul>\n<li>Elles ont une app\u00e9tence \u00e0 la vie.<\/li>\n<li>Elles reconnaissent et retiennent tout ce qui est de l\u2019ordre des \u00e9motions.<\/li>\n<li>Elles manifestent joie et tristesse.<\/li>\n<li>Elles savent utiliser les circonstances et les gens.<\/li>\n<li>Elles aiment la soci\u00e9t\u00e9.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li><strong>Leurs faiblesses<\/strong>\n<ul>\n<li>Elles se per\u00e7oivent difficilement en globalit\u00e9. L\u2019observation montre qu\u2019elles ne se servent que d\u2019une partie de leur corps et souvent de mani\u00e8re st\u00e9r\u00e9otyp\u00e9e ce qui entra\u00eene tr\u00e8s souvent un manque d\u2019initiatives. Elles se conditionnent vite et n\u2019utilisent pas spontan\u00e9ment leurs outils moteurs pour explorer le monde et faire des exp\u00e9riences \u00e9l\u00e9mentaires. Cette difficult\u00e9 peut donner \u00e0 long terme un appauvrissement sensoriel qui aura pour cons\u00e9quence une utilisation partielle de leurs comp\u00e9tences motrices. Ceci peut avoir un impact sur les d\u00e9tresses orthop\u00e9diques.<\/li>\n<li>Elles ont des difficult\u00e9s pour se situer dans l\u2019espace et dans le temps. Ceci peut entra\u00eener des comportements incompr\u00e9hensibles pour attendre, accepter un changement de position, une situation nouvelle\u2026<\/li>\n<li>Leur temps d\u2019int\u00e9gration est long. Il faut leur donner le temps d\u2019enregistrer, de d\u00e9coder pour r\u00e9pondre, \u00e0 leur mani\u00e8re. Leur rythme ne correspond pas au n\u00f4tre.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Des relations indispensables sont \u00e0 nouer entre parents et professionnels.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nous pouvons mesurer, \u00e0 la lecture de l\u2019investissement psychique et physique des parents dans l\u2019accompagnement de leur enfant, l\u2019importance, \u00e0 la fois du soutien de l\u2019entourage familial, amical, associatif et de l\u2019\u00e9tayage, et de la collaboration avec les professionnels qui accompagnent l\u2019enfant (m\u00e9dicaux, param\u00e9dicaux, \u00e9ducatifs).<br \/>\nSoutiens indispensables et compl\u00e9mentaires qui reposent sur le respect mutuel, l\u2019\u00e9change et la confiance.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Que la prise en charge m\u00e9dicale, param\u00e9dicale et \u00e9ducative de la personne atteinte du syndrome de Rett, soit effectu\u00e9e en structure d\u2019accueil sp\u00e9cialis\u00e9e ou en dehors, elle ne constitue pas la globalit\u00e9 de ce que peut vivre cette personne. En effet, les moments familiaux sont des moments intenses d\u2019\u00e9changes et de partages.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Le v\u00e9cu de la fratrie<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Vous pouvez consulter le m\u00e9moire r\u00e9dig\u00e9 par Mme M\u00e9lanie Sembeni sur le<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Le-v\u00e9cu-de-la-fratrie-M\u00e9lanie-Sembeni.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> v\u00e9cu de la fratrie<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">RESUM\u00c9 :<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le syndrome de Rett est une maladie neurod\u00e9veloppementale d\u2019origine g\u00e9n\u00e9tique aux cons\u00e9quences consid\u00e9rables sur l\u2019enfant touch\u00e9, avec un basculement progressif dans un polyhandicap. L\u2019arriv\u00e9e d\u2019une fille porteuse d\u2019un syndrome de Rett n\u2019\u00e9pargne personne dans la famille, que ce soit l\u2019enfant, les parents mais \u00e9galement la fratrie. Nous avons choisi de nous int\u00e9resser plus particuli\u00e8rement aux fr\u00e8res et s\u0153urs des filles porteuses d\u2019un syndrome de Rett, aucun travail n\u2019ayant \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 sur ce sujet. Pour ce faire, vingt huit fr\u00e8res et s\u0153urs de plus de 18 ans ont accept\u00e9 de r\u00e9pondre \u00e0 soixante dix questions semi-ouvertes portant sur diff\u00e9rents domaines de leur enfance et sur les cons\u00e9quences sur leur vie d\u2019adulte.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Notre \u00e9tude a mis en \u00e9vidence leurs joies, leurs souffrances, la place qu\u2019ils ont r\u00e9ussi \u00e0 prendre dans ces familles atypiques, la relation qu\u2019ils ont pu d\u00e9velopper avec leur s\u0153ur, leur positionnement face au monde ext\u00e9rieur et les aides qu\u2019ils ont pu recevoir. Certains affects n\u00e9gatifs n\u00e9cessaires \u00e0 toute relation fraternelle (la culpabilit\u00e9, la jalousie, la honte\u2026) sont apparus \u00e9galement dans cette \u00e9tude. Les inqui\u00e9tudes des fratries pour leur s\u0153ur sont tr\u00e8s fr\u00e9quentes de m\u00eame que celles pour leurs parents. Nous avons mis en \u00e9vidence que des angoisses sp\u00e9cifiques se sont d\u00e9velopp\u00e9es chez certains fr\u00e8res et s\u0153urs pouvant aller jusqu\u2019\u00e0 influencer leur devenir d\u2019adulte.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Qu\u2019elles soient enfants, adolescentes ou adultes, les personnes atteintes du syndrome de Rett ne pr\u00e9sentent pas toutes les m\u00eames difficult\u00e9s motrices. Par contre, il existe des signes caract\u00e9ristiques avec, entre autre, un jeu au niveau \u201cmain\/bouche\u201d, un regard particulier\u2026 Quelles que soient leurs conditions, en fonction des connaissances actuelles, les soins de vie se doivent [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-2e","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/138"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=138"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/138\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1573,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/138\/revisions\/1573"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=138"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}