{"id":140,"date":"2018-05-29T10:51:49","date_gmt":"2018-05-29T08:51:49","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=140"},"modified":"2020-06-10T13:39:21","modified_gmt":"2020-06-10T11:39:21","slug":"guide-des-demarches-administratives","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/guide-des-demarches-administratives\/","title":{"rendered":"Guide des d\u00e9marches administratives"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Les b\u00e9n\u00e9voles de l\u2019AFSR peuvent vous donner des conseils au cours de vos diff\u00e9rentes d\u00e9marches et pour remplir vos dossiers. L\u2019Allocation d\u2019Education de l\u2019Enfant Handicap\u00e9 est une des pr\u00e9occupations majeures. Des disparit\u00e9s sont observ\u00e9es d\u2019un d\u00e9partement \u00e0 l\u2019autre et en r\u00e8gle g\u00e9n\u00e9rale, les familles obtiennent gain de cause en saisissant le Tribunal de l\u2019Incapacit\u00e9 et de la Tarification.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Informations \u00e0 <a href=\"mailto:contact@afsr.online\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">contact@afsr.online<\/a> ou au 09 72 47 47 30 (du lundi au vendredi de 10h \u00e0 12h).<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><iframe loading=\"lazy\" src=\"\/\/www.youtube.com\/embed\/fhR6r2iBeiw\" width=\"560\" height=\"314\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><br \/>\n<em>Conf\u00e9rence Ma\u00eetre Grevin: \u201cVos droits devant la MDPH\u201d<\/em><\/p>\n<h2>AEEH \u2013 Allocation d\u2019\u00e9ducation de l\u2019enfant handicap\u00e9<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Commission des Droits et de l\u2019Autonomie des Personnes Handicap\u00e9es (CDAPH) attribue l\u2019Allocation d\u2019Education de l\u2019Enfant Hadicap\u00e9 (AEEH) sans condition de ressources. Elle a pour objet d\u2019aider les personnes ou les parents assurant la charge d\u2019enfants handicap\u00e9s de moins de 20 ans. L\u2019AEEH est cumulable avec toutes les autres prestations.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u2019AEEH est une prestation familiale, elle est vers\u00e9e par la CAF (caisse d\u2019allocations familiales) apr\u00e8s d\u00e9cision de la CDAPH.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u2019AEEH se compose d\u2019une allocation principale et d\u2019un compl\u00e9ment. La demande doit \u00eatre adress\u00e9 \u00e0 \u00e0 la Maison D\u00e9partementale des Personnes Handicap\u00e9es (MDPH) qui la transmettra \u00e0 la CDAPH.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Affiliation \u00e0 l\u2019assurance vieillesse : une personne ayant la charge effective d\u2019un enfant handicap\u00e9, sous certaines conditions, peut b\u00e9n\u00e9ficier de l\u2019affiliation \u00e0 l\u2019assurance vieillesse. Se renseigner aupr\u00e8s de la\u00a0MDPH.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Vous avez droit \u00e0 cette allocation si:<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>votre enfant pr\u00e9sente une incapacit\u00e9 d\u2019au moins 80% ;<\/li>\n<li>ou s\u2019il pr\u00e9sente une incapacit\u00e9 entre 50 et 79 % et qu\u2019il fr\u00e9quente un \u00e9tablissement sp\u00e9cialis\u00e9 ou si son \u00e9tat de sant\u00e9 n\u00e9cessite une intervention d\u2019un service d\u2019\u00e9ducation sp\u00e9ciale ou de soins \u00e0 domicile (SESSAD).<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u2019\u00e9valuation du compl\u00e9ment auquel vous avez droit se fera notamment en fonction de l\u2019arr\u00eat ou la renonciation partielle de votre activit\u00e9 professionnelle. En fonction du co\u00fbt induit par le handicap de l\u2019enfant et\/ou d\u2019un \u00e9ventuel recours \u00e0 une tierce personne, que vous assumiez vous-m\u00eame ce recours ou que vous fassiez appel \u00e0 un professionnel r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 ainsi que du temps de pr\u00e9sence \u00e9ventuel dans un \u00e9tablissement.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Trois facteurs d\u2019appr\u00e9ciation d\u00e9terminent l\u2019attribution d\u2019un compl\u00e9ment:<\/p>\n<ol style=\"text-align: justify;\">\n<li>La cessation d\u2019activit\u00e9 ou la r\u00e9duction \u00e9quivaut en pratique \u00e0 la n\u00e9cessit\u00e9 de recours \u00e0 une tierce personne. L\u2019assistante sociale peut se baser aussi sur la perte de salaire pour \u00e9valuer l\u2019impact du handicap.<\/li>\n<li>Le degr\u00e9 d\u2019autonomie par rapport \u00e0 un enfant du m\u00eame \u00e2ge selon un guide bar\u00e8me<\/li>\n<li>Les frais, d\u00e9penses du fait du handicap de votre enfant<\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"text-align: justify;\">La grille d\u2019attribution est bien pr\u00e9cise et d\u00e9finie mais l\u2019\u00e9tendue de la prise en compte individualis\u00e9e est moins vaste et moins personnalisable que dans la PCH. Son montant est forfaitaire, il est vers\u00e9 mensuellement et non imposable. Apr\u00e8s le choix par les parents (appel\u00e9 droit d\u2019option), la d\u00e9cision revient \u00e0 la CDAPH et le payeur est la CAF qui peut demander des justificatifs. En l\u2019absence de choix exprim\u00e9 par la famille sous 15 jours apr\u00e8s l\u2019envoi du PPC c\u2019est l\u2019AAEH + compl\u00e9ments \u00e9ventuels qui seront attribu\u00e9.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u2019AFSR vous recommande lors de votre demande d\u2019AEEH:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Demander \u00e0 votre m\u00e9decin de bien noter sur le certificat m\u00e9dical que votre enfant, atteinte du syndrome de Rett, est polyhandicap\u00e9e. Le dossier est \u00e0 d\u00e9poser au secr\u00e9tariat de la CDAPH. Penser \u00e0 en garder une copie.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Joindre un courrier retra\u00e7ant le quotidien de votre enfant ainsi que la charge qu\u2019il repr\u00e9sente et un autre concernant votre demande d\u2019allocation visant la sixi\u00e8me cat\u00e9gorie qui est la plus importante. Insister sur la n\u00e9cessit\u00e9 d\u2019une pr\u00e9sence humaine constante pour tous les actes de la vie de votre enfant ; sur le surco\u00fbt occasionn\u00e9 par sa prise en charge ; sur la perte de travail, de salaire ou sur votre impossibilit\u00e9 \u00e0 travailler.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Les d\u00e9cisions de la CDAPH sont toujours faites pour une p\u00e9riode donn\u00e9e, inscrite sur la r\u00e9ponse. La situation de l\u2019enfant est revue une fois ce d\u00e9lai pass\u00e9. Cependant afin de ne pas perdre les droits acquis il est possible de d\u00e9poser une nouvelle demande deux mois avant l\u2019expiration de la fin des droits. La r\u00e9ponse de la commission est notifi\u00e9e par \u00e9crit. Si elle ne vous convient pas, vous pouvez la contester. La notification \u00e9crite doit pr\u00e9ciser les voies de recours. Il existe deux possibilit\u00e9s. Le recours contentieux qui consiste \u00e0 contester la r\u00e9ponse aupr\u00e8s du Tribunal du contentieux de l\u2019incapacit\u00e9. Il en existe un par r\u00e9gion, dont l\u2019adresse est disponible dans chaque CDAPH. La demande est \u00e0 faire dans un d\u00e9lai de deux mois apr\u00e8s la r\u00e9ponse contest\u00e9e aupr\u00e8s du secr\u00e9tariat du tribunal. L\u2019AFSR vous conseille ce recours ; il donne en g\u00e9n\u00e9ral de bons r\u00e9sultats.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">T\u00e9l\u00e9charger ici :<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Formulaire-de-demandes-aupr\u00e8s-de-la-MDPH.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Formulaires de demande de l\u2019AEEH<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/images_images_AFSR_juridique_AEEH_et_PCH.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Entre AEEH et PCH que choisr ?<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/vosdroits.service-public.fr\/particuliers\/N14808.xhtml\">Lien vers service-public.fr<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.caf.fr\/aides-et-services\/s-informer-sur-les-aides\/petite-enfance\/l-allocation-d-education-de-l-enfant-handicape-aeeh-0\">Lien vers la CAF<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<hr \/>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">PCH \u2013 Prestation de compensation du Handicap<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Elle est destin\u00e9e \u00e0 r\u00e9pondre aux besoins de compensation de la personne handicap\u00e9e. Elle finance donc, au moins en partie, les charges r\u00e9sultant du handicap v\u00e9cu au quotidien. Elle ne d\u00e9pend pas du taux d\u2019incapacit\u00e9 et n\u2019est pas forfaitaire, cela signifie donc que son \u00e9valuation est \u00e9tablie en fonction des besoins individuels et personnalis\u00e9s de la personne handicap\u00e9e, cela signifie aussi qu\u2019elle doit \u00eatre d\u00e9finie selon un projet de vie, mot cl\u00e9 indispensable dans la d\u00e9finition des besoins et des charges \u00e0 compenser de la personne handicap\u00e9e et de sa famille. Le contexte de vie de la personne handicap\u00e9e, ses besoins, ses d\u00e9sirs mais aussi ceux des personnes qui s\u2019occupent d\u2019elle (les parents, la m\u00e8re souvent) est donc au c\u0153ur de ce principe d\u2019\u00e9valuation.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">D\u00e9clin\u00e9e en 5 volets:<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Aide humaine<\/li>\n<li>Aides techniques<\/li>\n<li>Transport et logement<\/li>\n<li>Charges exceptionnelles et\/ou sp\u00e9cifiques<\/li>\n<li>Aide animali\u00e8re<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">T\u00e9l\u00e9charger ici:<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/images_images_AFSR_juridique_AEEH_et_PCH.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Entre AEEH et PCH que choisr ?<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<hr \/>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">AAH \u2013 Allocation aux adultes handicap\u00e9s<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Elle est destin\u00e9e \u00e0 apporter un minimum de ressources \u00e0 toute personne handicap\u00e9e qui ne peut pr\u00e9tendre au titre d\u2019un r\u00e9gime de s\u00e9curit\u00e9 sociale, d\u2019un r\u00e9gime de pension de retraite ou d\u2019une l\u00e9gislation particuli\u00e8re, \u00e0 un avantage de vieillesse, d\u2019invalidit\u00e9 ou \u00e0 une rente accident du travail d\u2019un montant au moins \u00e9quivalent.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u2019AAH est accord\u00e9e \u00e0 compter de l\u2019\u00e2ge de 20 ans. Toutefois, elle peut \u00eatre attribu\u00e9e \u00e0 partir de 16 ans lorsque le jeune cesse de r\u00e9unir les conditions exig\u00e9es pour \u00eatre consid\u00e9r\u00e9 comme \u00e0 charge au sens des prestations familiales.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pour ouvrir droit \u00e0 l\u2019AAH, la personne handicap\u00e9e doit \u00eatre atteinte d\u2019un taux d\u2019incapacit\u00e9 permanente :<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>\u00e9gal ou sup\u00e9rieur \u00e0 80%<\/li>\n<li>ou compris entre 50% et 80%.<br \/>\nDans ce cas, le droit \u00e0 l\u2019AAH ne sera ouvert que si l\u2019int\u00e9ress\u00e9 est reconnu dans l\u2019impossibilit\u00e9 de se procurer un emploi en raison du handicap.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le droit \u00e0 l\u2019AAH est accord\u00e9 par la\u00a0MDPH\u00a0L\u2019allocation est ensuite vers\u00e9e par la caisse d\u2019allocations familiales dans la mesures o\u00f9 les conditions de ressources sont remplies.<br \/>\nLe montant mensuel de l\u2019AAH au taux plein est actuellement de 587.74 euros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Affiliation \u00e0 l\u2019assurance vieillesse<br \/>\nUne personne ayant la charge effective d\u2019un adulte handicap\u00e9, sous certaines conditions, peut b\u00e9n\u00e9ficier de l\u2019affiliation \u00e0 l\u2019assurance vieillesse.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">T\u00e9l\u00e9charger ici :<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Formulaire-de-demandes-aupr%C3%A8s-de-la-MDPH.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Formulaires de demande de l\u2019AAH<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<hr \/>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Carte d\u2019invalidit\u00e9 civile et carte europ\u00e9enne de stationnement<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">La carte d\u2019invalidit\u00e9 civile donne droit \u00e0 des avantages propres \u00e0 faciliter la vie quotidienne des handicap\u00e9s et de leur famille :<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>calcul de l\u2019imp\u00f4t sur le revenu : augmentation d\u2019une demi part ;<\/li>\n<li>taxe d\u2019habitation : exon\u00e9ration sous certaines conditions de ressources ;<\/li>\n<li>redevance audiovisuelle : exon\u00e9ration pour les personnes handicap\u00e9es non imposables et les invalides \u00e0 100 % ;<\/li>\n<li>voyages en train : r\u00e9ductions et facilit\u00e9s.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">La mention \u201cstation debout p\u00e9nible\u201d donne droit aux places r\u00e9serv\u00e9es dans les transports en commun et droit de priorit\u00e9 aux guichets dans tous les organismes publics.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Dans le cas des personnes atteintes de polyhandicap, elle donne droit \u00e0 la carte europ\u00e9enne de stationnement (anciennement macaron GIC).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Appos\u00e9e sur le pare-brise du v\u00e9hicule dans lequel la personne handicap\u00e9e est transport\u00e9e, cette carte donne droit aux places de stationnement r\u00e9serv\u00e9es. Elle permet \u00e9galement de b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une certaine tol\u00e9rance en mati\u00e8re de stationnement urbain, sous certaines conditions et dans certaines circonstances, laiss\u00e9es \u00e0 l\u2019appr\u00e9ciation des autorit\u00e9s publiques.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Leurs demandes peuvent \u00eatre faites en m\u00eame temps sur les formulaires de l\u2019AES ou l\u2019AAH.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En savoir plus, visiter la page\u00a0<a href=\"http:\/\/vosdroits.service-public.fr\/particuliers\/F2446.xhtml\">service-public.fr<\/a>\u00a0pour la carte d\u2019invalidit\u00e9 et la page\u00a0<a href=\"http:\/\/vosdroits.service-public.fr\/particuliers\/F2891.xhtml\">service-public.fr<\/a>\u00a0pour la carte europ\u00e9enne de stationnement.<\/p>\n<hr \/>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">ACTP \u2013 Allocation compensatrice pour l\u2019aide d\u2019une tierce personne<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Elle est vers\u00e9e par le d\u00e9partement aux personnes \u00e2g\u00e9es de plus de 20 ans et de moins de 60 ans, atteintes d\u2019une incapacit\u00e9 d\u2019au moins 80 % qui ont besoin de l\u2019aide d\u2019une tierce personne pour les actes essentiels de la vie courante (se laver, marcher, s\u2019habiller\u2026) et qui ne b\u00e9n\u00e9ficient pas d\u2019un avantage analogue au titre d\u2019un r\u00e9gime de s\u00e9curit\u00e9 sociale<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La demande est adress\u00e9e \u00e0 la COTOREP, qui prend une d\u00e9cision en ce qui concerne le taux d\u2019incapacit\u00e9 de la personne handicap\u00e9e, la n\u00e9cessit\u00e9 de l\u2019aide effective d\u2019une tierce personne pour les actes essentiels de l\u2019existence, et enfin sur la nature et la permanence de l\u2019aide n\u00e9cessaire.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Elle peut \u00eatre faite en m\u00eame temps que l\u2019AAH sur les m\u00eames formulaires.<\/p>\n<hr \/>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">La mise sous tutelle<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Une tutelle est ouverte quand un majeur dont les facult\u00e9s mentales sont alt\u00e9r\u00e9es par une maladie, une infirmit\u00e9 ou un affaiblissement d\u00fb \u00e0 l\u2019\u00e2ge, une alt\u00e9ration des facult\u00e9s corporelles, si elle emp\u00eache l\u2019expression de la volont\u00e9, a besoin d\u2019\u00eatre repr\u00e9sent\u00e9 d\u2019une mani\u00e8re continue dans les actes de la vie civile.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u2019ouverture de la tutelle est prononc\u00e9e par le juge des tutelles<br \/>\nLa demande \u00e9crite, se fait aupr\u00e8s du juge des tutelles au tribunal d\u2019instance.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La proc\u00e9dure est longue. L\u2019AFSR vous recommande d\u2019entamer la proc\u00e9dure d\u00e8s les 19 ans de la personne \u00e0 prot\u00e9ger.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">T\u00e9l\u00e9charger ici :<\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Pi\u00e8ces-mise-sous-tutelle.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Pi\u00e8ces \u00e0 fournir pour la mise sous tutelle<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<hr \/>\n<div id=\"primary\" class=\"content-area\">\n<div id=\"content\" class=\"site-content\" role=\"main\">\n<article id=\"post-141\" class=\"post post-141 type-post status-publish format-standard hentry category-soutien-aux-familles\">\n<div class=\"entry-main\">\n<div class=\"entry-content\">\n<h2 class=\"entry-content\">Habilitation familiale<\/h2>\n<p>L&#8217;habilitation familiale permet \u00e0 un proche (descendant, ascendant, fr\u00e8re ou s\u0153ur,\u00e9poux ou \u00e9pouse, concubin, partenaire de Pacs) de solliciter l&#8217;autorisation du juge pour repr\u00e9senter une personne qui ne peut pas manifester sa volont\u00e9.<\/p>\n<p>Pour en savoir plus : <a href=\"https:\/\/www.service-public.fr\/particuliers\/vosdroits\/F33367\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">https:\/\/www.service-public.fr\/particuliers\/vosdroits\/F33367<\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/article>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les b\u00e9n\u00e9voles de l\u2019AFSR peuvent vous donner des conseils au cours de vos diff\u00e9rentes d\u00e9marches et pour remplir vos dossiers. L\u2019Allocation d\u2019Education de l\u2019Enfant Handicap\u00e9 est une des pr\u00e9occupations majeures. Des disparit\u00e9s sont observ\u00e9es d\u2019un d\u00e9partement \u00e0 l\u2019autre et en r\u00e8gle g\u00e9n\u00e9rale, les familles obtiennent gain de cause en saisissant le Tribunal de l\u2019Incapacit\u00e9 et [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-2g","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/140"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=140"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/140\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5112,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/140\/revisions\/5112"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=140"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}