{"id":142,"date":"2018-05-29T10:51:55","date_gmt":"2018-05-29T08:51:55","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=142"},"modified":"2024-03-12T11:42:15","modified_gmt":"2024-03-12T10:42:15","slug":"nous-contacter","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/nous-contacter\/","title":{"rendered":"Nous contacter"},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Post-du-01-03-24-1024x1024.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-7624\" style=\"aspect-ratio:1;width:455px;height:auto\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Post-du-01-03-24-1024x1024.png 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Post-du-01-03-24-300x300.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Post-du-01-03-24-150x150.png 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Post-du-01-03-24-768x768.png 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Post-du-01-03-24-600x600.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Post-du-01-03-24-100x100.png 100w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Post-du-01-03-24-60x60.png 60w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Post-du-01-03-24-90x90.png 90w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Post-du-01-03-24.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">L\u2019\u00e9quipe op\u00e9rationnelle du bureau de l\u2019AFSR est aujourd\u2019hui en charge de prendre vos appels. Depuis plusieurs mois maintenant, nous observons une augmentation des appels particuli\u00e8rement charg\u00e9s \u00e9motionnellement refl\u00e9tant le besoin profond des adh\u00e9rents ou de la famille d\u2019\u00e9changer sur des situations difficiles qui sont parfois trop lourdes \u00e0 porter pour l\u2019\u00e9quipe op\u00e9rationnelle avec une r\u00e9ponse qui n\u2019est pas optimale car n\u00e9cessitant un travail d\u2019\u00e9coute plus approfondi.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">Afin de mieux r\u00e9pondre \u00e0 ces besoins et all\u00e9ger la pression sur notre \u00e9quipe, nous sommes heureux d\u2019annoncer la mise en place d\u2019une ligne de soutien psychologique sp\u00e9cialis\u00e9e d\u00e8s le 1er mars 2024. Cette initiative vise \u00e0 offrir un espace d\u2019\u00e9coute et de soutien adapt\u00e9 pour les familles, tout en permettant \u00e0 notre \u00e9quipe de se concentrer pleinement sur l\u2019assistance administrative et le soutien de nos adh\u00e9rents.<\/p>\n\n\n\n<p>Ainsi \u00e0 compter d&#8217;aujourd&#8217;hui, voici les nouvelles modalit\u00e9s de contact de l\u2019association :<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>pour \u00eatre soutenu et \u00e9cout\u00e9 : une nouvelle ligne d&#8217;\u00e9coute t\u00e9l\u00e9phonique sera assur\u00e9e par Emmanuelle Busch, psychologue. Laissez un message ou un SMS au 07 56 85 50 59 pour demander un rappel, elle vous r\u00e9pondra pour fixer un rendez-vous t\u00e9l\u00e9phonique tr\u00e8s rapidement.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<ul>\n<li>[r\u00e9serv\u00e9 aux parents adh\u00e9rents] pour t\u00e9moigner, \u00e9changer avec d&#8217;autres personnes concern\u00e9es : le groupe de discussion priv\u00e9 sur Facebook vous attend. D\u00e9j\u00e0 plus de 300 membres adh\u00e9rents y partagent leur exp\u00e9rience et de l\u2019information, \u00e9changent des contacts, se soutiennent ensemble. Pour y acc\u00e9der, merci de laisser un message priv\u00e9 sur ce profil :\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/rett.afsr?__tn__=-]K*F\">https:\/\/www.facebook.com\/rett.afsr\/<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<ul>\n<li>Vos d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s r\u00e9gionaux sont aussi \u00e0 votre disposition, retrouvez leurs coordonn\u00e9es de votre contact en r\u00e9gion sur notre site internet\u00a0<a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=https%3A%2F%2Fafsr.fr%2Fdelegations-regionales%3Ffbclid%3DIwAR08xYpmfTKYayLKU16Sz0IerUIEQEszNiGi5hF1_BOkF0e7zf4a-ENERbs&amp;h=AT2R8_mNGXusyJxXvWGkEfwkPRmc-qxypQlecB2V2nF5bH8y2b4SoGMT-pXHlun6CdtuEgNFB-WYLgEy4oy2KIA9PvimULLTWoZt3TF1zXWQ7qRd7TPBMxdZhdR7ktHeQiCcwHYL605opAZmi_qw&amp;__tn__=-UK*F\" target=\"_blank\">https:\/\/afsr.fr\/delegations-regionales<\/a>. Pour toute question sur la prise en charge et le suivi param\u00e9dical, l&#8217;\u00e9ducation et les apprentissages, la communication alternative et am\u00e9lior\u00e9e, notre \u00e9quipe de professionnels b\u00e9n\u00e9voles du Conseil param\u00e9dical et \u00e9ducatif se tiennent \u00e0 votre disposition et r\u00e9pondent \u00e0 vos questions par mail \u00e0 cpme@afsr.fr.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<ul>\n<li>Pour toute question sur la recherche m\u00e9dicale et les actualit\u00e9s de la recherche, notre \u00e9quipe de professionnels b\u00e9n\u00e9voles du Conseil m\u00e9dical et scientifique se tiennent \u00e0 votre disposition et r\u00e9pondent \u00e0 vos questions par mail \u00e0 research@afsr.fr.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<ul>\n<li>\u00a0Pour toute question administrative ou d&#8217;information (don, adh\u00e9sion, manifestation&#8230;), nous vous r\u00e9pondrons par t\u00e9l\u00e9phone au 09 72 47 47 30 du lundi au vendredi de 10h \u00e0 12h ou par mail \u00e0 l&#8217;adresse contact@afsr.online. Si votre question n\u00e9cessite un appel, nous vous recontacterons.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">Notre \u00e9quipe a \u00e0 c\u0153ur de mieux rediriger vos demandes et de vous r\u00e9pondre dans les meilleurs d\u00e9lais et selon vos disponibilit\u00e9s.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019\u00e9quipe op\u00e9rationnelle du bureau de l\u2019AFSR est aujourd\u2019hui en charge de prendre vos appels. Depuis plusieurs mois maintenant, nous observons une augmentation des appels particuli\u00e8rement charg\u00e9s \u00e9motionnellement refl\u00e9tant le besoin profond des adh\u00e9rents ou de la famille d\u2019\u00e9changer sur des situations difficiles qui sont parfois trop lourdes \u00e0 porter pour l\u2019\u00e9quipe op\u00e9rationnelle avec une r\u00e9ponse [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-2i","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/142"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=142"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/142\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7637,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/142\/revisions\/7637"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=142"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}