{"id":144,"date":"2018-05-29T10:52:02","date_gmt":"2018-05-29T08:52:02","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=144"},"modified":"2018-10-30T09:45:46","modified_gmt":"2018-10-30T08:45:46","slug":"groupe-de-discussion-facebook","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/groupe-de-discussion-facebook\/","title":{"rendered":"Groupes de discussion Facebook"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt; color: #832d7c;\"><strong>Groupe &#8220;AFSR Rett&#8221;<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">En 2010, l\u2019AFSR a mis en place un groupe secret et ferm\u00e9 sur le r\u00e9seau social Facebook nomm\u00e9 AFSR Rett. R\u00e9serv\u00e9 aux parents, il permet l\u2019\u00e9change quotidien d\u2019informations en lien avec le syndrome de Rett.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Partage d\u2019exp\u00e9riences, de trucs et astuces, de bons plans, de peines, de joies, ce groupe constitue l\u2019\u00e2me de la \u201cRett family\u201d. Avec le tutoiement de rigueur, les familles trouvent ici un r\u00e9el lieu de discussions.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Le groupe est mod\u00e9r\u00e9 par le <a href=\"https:\/\/afsr.fr\/conseil-dadministration\/\">bureau<\/a> du conseil d&#8217;administration de l&#8217;AFSR. Pour y entrer, le nouveau membre doit \u00eatre adh\u00e9rent \u00e0 l&#8217;AFSR et en faire la demande sur <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AFSRett\/\">la page publique de l&#8217;association<\/a>.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Il est compos\u00e9 de pr\u00e8s de 300 membres et les \u00e9changes y sont pluriquotidiens.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt; color: #832d7c;\"><strong>Groupe &#8220;Fratrie AFSR&#8221;<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Secret et ferm\u00e9, ce groupe est destin\u00e9 aux fr\u00e8res et s\u0153urs (d\u2019au moins 13 ans) d\u2019enfants touch\u00e9s par le syndrome de Rett dont les parents sont adh\u00e9rents \u00e0 l\u2019AFSR (accord parental demand\u00e9). C\u2019est un lieu o\u00f9 chaque membre peut se confier sur des sujets en relation avec sa\/son fr\u00e8re\/s\u0153ur polyhandicap\u00e9(e). Il sert \u00e9galement \u00e0 faire plus ample connaissance avant de se rencontrer aux repas des familles, au S\u00e9jour Familles ou encore Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt; color: #832d7c;\"><strong>Groupe &#8220;AFSR parents endeuill\u00e9s&#8221;<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Nous avons avons mis en \u00e9vidence un besoin d\u2019\u00e9changes et de partages d\u2019exp\u00e9riences chez les parents ayant v\u00e9cus ce drame, mais en dehors d\u2019une journ\u00e9e de rencontre ou d\u2019un week-end. En octobre 2017 , l\u2019AFSR a donc cr\u00e9\u00e9 un groupe de paroles et d\u2019\u00e9changes sur le r\u00e9seau social Facebook intitul\u00e9 AFSR parents endeuill\u00e9s pour r\u00e9pondre \u00e0 ce besoin. Il est ferm\u00e9 et r\u00e9serv\u00e9 aux parents \u00e9tant dans cette situation.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Le groupe est administr\u00e9 par Sandrine Boularand, Sophie Bourdon et M\u00e9lanie Sembeni. Pour y entrer, les parents doivent envoyer leur demande sur la page publique de l\u2019AFSR.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Pour entrer sur un groupe de l\u2019AFSR :<br \/>\n<\/span><\/strong><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">envoyez un message sur\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AFSRett\/\">la page publique de l&#8217;association<\/a>.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; Groupe &#8220;AFSR Rett&#8221; En 2010, l\u2019AFSR a mis en place un groupe secret et ferm\u00e9 sur le r\u00e9seau social Facebook nomm\u00e9 AFSR Rett. R\u00e9serv\u00e9 aux parents, il permet l\u2019\u00e9change quotidien d\u2019informations en lien avec le syndrome de Rett. Partage d\u2019exp\u00e9riences, de trucs et astuces, de bons plans, de peines, de joies, ce groupe constitue [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-2k","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/144"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=144"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/144\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5066,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/144\/revisions\/5066"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=144"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}