{"id":146,"date":"2018-05-29T10:52:09","date_gmt":"2018-05-29T08:52:09","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=146"},"modified":"2022-05-02T11:17:44","modified_gmt":"2022-05-02T09:17:44","slug":"commission-materiel","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/commission-materiel\/","title":{"rendered":"Commission Mat\u00e9riel"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt; color: #832d7c;\"><strong>Un soutien financier<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Cr\u00e9e en 2014, la commission Mat\u00e9riel de l\u2019AFSR a pour objectif d\u2019aider les familles adh\u00e9rentes, selon certaines conditions, au financement de mat\u00e9riels n\u00e9cessaires \u00e0 leur enfant atteint du syndrome de Rett.\u00a0<\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Cette commission Mat\u00e9riel a vu le jour gr\u00e2ce \u00e0 la subvention de la fondation Reed Elsevier et au soutien de l\u2019entreprise LexisNexis.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Au pr\u00e9alable, les familles doivent solliciter les aides publiques fran\u00e7aises, les mutuelles,\u00a0<\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">caisses de retraite\u2026S\u2019il reste une somme \u00e0 charge de la famille et qu\u2019elle est en difficult\u00e9 pour la r\u00e9gler, les familles adh\u00e9rentes peuvent se rapprocher de\u00a0<a href=\"mailto:barbara.charlois@afsr.fr\">Barbara Charlois<\/a>\u00a0responsable de la commission Mat\u00e9riel qui les aidera \u00e0 monter un dossier. Ce contact privil\u00e9gi\u00e9 permet \u00e9galement que les familles soient mieux inform\u00e9es sur leurs droits. En effet, bien souvent, les familles ne connaissent pas toutes les d\u00e9marches possibles pour obtenir de l\u2019aide lors de l\u2019achat de mat\u00e9riel ou pour l\u2019am\u00e9nagement de logement. L\u2019AFSR continue par ce biais l\u00e0 \u00e9galement \u00e0 informer les familles adh\u00e9rentes.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Ensuite, une commission trimestrielle compos\u00e9e de sept des membres du conseil d\u2019administration statuera sur chaque situation pr\u00e9sent\u00e9e de fa\u00e7on anonyme.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt; color: #832d7c;\"><strong>Le pr\u00eat de mat\u00e9riel<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Depuis 2015, l\u2019AFSR est en mesure de pouvoir pr\u00eater aux familles adh\u00e9rentes, pour une p\u00e9riode de d\u00e9pannage et sur simple demande, une poussette adapt\u00e9e (Bug de Cree), deux poussettes \u00e9volutives (Bingo Evolution d&#8217;Euromove et Kimba Neo d&#8217;Ottobock), une poussette canne (Major Elite de Maclaren), de deux fauteuils roulants manuels (Netti et Invacare) et un si\u00e8ge-auto (Young Sport de Recaro).<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Pour plus de renseignements ou demander le pr\u00eat de l&#8217;un de ces mat\u00e9riels, envoyez votre demande \u00e0 <a href=\"mailto:contact@afsr.online\">contact@afsr.online<\/a>.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un soutien financier Cr\u00e9e en 2014, la commission Mat\u00e9riel de l\u2019AFSR a pour objectif d\u2019aider les familles adh\u00e9rentes, selon certaines conditions, au financement de mat\u00e9riels n\u00e9cessaires \u00e0 leur enfant atteint du syndrome de Rett.\u00a0Cette commission Mat\u00e9riel a vu le jour gr\u00e2ce \u00e0 la subvention de la fondation Reed Elsevier et au soutien de l\u2019entreprise LexisNexis. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-2m","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/146"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=146"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/146\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7009,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/146\/revisions\/7009"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=146"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}