{"id":148,"date":"2018-05-29T10:52:17","date_gmt":"2018-05-29T08:52:17","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=148"},"modified":"2022-12-12T15:19:07","modified_gmt":"2022-12-12T14:19:07","slug":"pret-dordinateur-a-commande-oculaire","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/pret-dordinateur-a-commande-oculaire\/","title":{"rendered":"Pr\u00eat d&#8217;ordinateur \u00e0 commande oculaire"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Depuis 2016, l\u2019AFSR propose aux \u00e9tablissements, qui accueillent un ou plusieurs enfants atteints du syndrome de Rett, le pr\u00eat d\u2019ordinateur \u00e0 commande oculaire permettant la mise en \u0153uvre de logiciels de jeux ou de communication alternative.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">L\u2019objectif est de tester le bien-fond\u00e9 de la communication avec ce syst\u00e8me et de les encourager \u00e0 en faire l\u2019acquisition par la suite. Des essais \u00e0 domicile chez les familles sont \u00e9galement r\u00e9alis\u00e9s lors des jours de fermeture de l\u2019\u00e9tablissement.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">En 2022, l\u2019AFSR a d\u00e9cid\u00e9 d\u2019ouvrir ces pr\u00eats \u00e0 toutes ses familles adh\u00e9rentes, que leur enfant soit accueilli en \u00e9tablissement ou non\u00a0! Elles auront ainsi toutes la possibilit\u00e9 de tester si leur enfant est r\u00e9ceptif \u00e0 ce type de communication pour envisager par la suite un achat.<\/span><\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Mat\u00e9riel\u00a0: <\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">L\u2019AFSR dispose de deux ordinateurs Tobii I-15 avec un eye-tracker int\u00e9gr\u00e9 comprenant un ergotron enti\u00e8rement r\u00e9glable. Elle dispose \u00e9galement d\u2019une tablette PCEye-Go avec un eye-tracker \u00e0 brancher et d\u2019un support de table inclinable pour tablette.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Vous pourrez choisir avec notre \u00e9quipe le mat\u00e9riel souhait\u00e9 pour votre pr\u00eat, selon les d\u00e9lais d\u2019attente qui peuvent \u00eatre variables selon le mat\u00e9riel.<\/span><\/p>\n<table style=\"border-collapse: collapse; width: 100%; height: 309px;\">\n<tbody>\n<tr style=\"height: 309px;\">\n<td style=\"width: 50%; height: 309px;\"><em><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-7207 aligncenter\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/PC-TOBII-300x169.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/PC-TOBII-300x169.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/PC-TOBII-600x337.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/PC-TOBII.jpg 642w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/em><\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\"><em>Ordinateur Tobii I-15<\/em><\/h6>\n<\/td>\n<td style=\"width: 50%; height: 309px;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-7208 aligncenter\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Tablette-300x160.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"160\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Tablette-300x160.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Tablette-600x321.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Tablette.jpg 615w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<h6 style=\"text-align: center;\"><em>Tablette PCEye-Go<\/em><\/h6>\n<h6 style=\"text-align: right;\"><em>Images d&#8217;illustration<\/em><\/h6>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Fonctionnement\u00a0:<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><strong style=\"font-size: revert; color: initial;\">Pr\u00eat en \u00e9tablissement :<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Le pr\u00eat s\u2019effectue sur une p\u00e9riode de deux mois. La famille de la personne accueillie au sein de votre \u00e9tablissement et sur laquelle porte le projet de CAA doit \u00eatre adh\u00e9rente \u00e0 l\u2019AFSR. Le pr\u00eat est renouvelable une fois si l\u2019\u00e9tablissement accueille au moins deux personnes atteintes du syndrome de Rett.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Le pr\u00eat est encadr\u00e9 par une convention \u00ab Etablissement \u00bb. Cette convention est compl\u00e9t\u00e9e par une convention \u00ab Familles \u00bb qui permet \u00e0 la famille adh\u00e9rente de r\u00e9cup\u00e9rer le mat\u00e9riel le temps des week-ends et des cong\u00e9s \u00e9ventuels.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Lors de la signature de la convention, l\u2019\u00e9tablissement et la famille signataire de la convention familles doivent fournir une attestation d\u2019assurance responsabilit\u00e9 civile et s\u2019engage \u00e0 ce qu\u2019elle couvre les biens confi\u00e9s \u00e0 la hauteur de leur valeur.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Pour vous inscrire sur notre liste d\u2019attente de pr\u00eat, merci\u00a0 de remplir le formulaire et de le retourner \u00e0 <a style=\"color: #000000;\" href=\"mailto:contact@afsr.online\">contact@afsr.online<\/a>. Notre \u00e9quipe accusera r\u00e9ception de votre mail.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Preparation-au-pret-de-Tobii-etablissement.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><span style=\"color: #ffffff; background-color: #800080;\">T\u00e9l\u00e9charger le formulaire<\/span><\/a><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><strong>Pr\u00eat au domicile de la famille : <\/strong><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">La famille doit \u00eatre adh\u00e9rente \u00e0 l\u2019AFSR. Le pr\u00eat s\u2019effectue sur une p\u00e9riode de deux mois et il est encadr\u00e9 par une convention \u00ab Famille \u00bb.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Lors de la signature de la convention, la famille fournit une attestation d\u2019assurance responsabilit\u00e9 civile et s\u2019engage \u00e0 ce qu\u2019elle couvre les biens confi\u00e9s \u00e0 la hauteur de leur valeur.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Pour vous inscrire sur notre liste d\u2019attente de pr\u00eat, merci\u00a0 de remplir le formulaire et de le retourner \u00e0 <a style=\"color: #000000;\" href=\"mailto:contact@afsr.online\">contact@afsr.online<\/a>. Notre \u00e9quipe accusera r\u00e9ception de votre mail.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Preparation-au-pret-de-Tobii-Familles.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><span style=\"color: #ffffff; background-color: #800080;\">T\u00e9l\u00e9charger le formulaire<\/span><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<p style=\"text-align: justify;\">.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Depuis 2016, l\u2019AFSR propose aux \u00e9tablissements, qui accueillent un ou plusieurs enfants atteints du syndrome de Rett, le pr\u00eat d\u2019ordinateur \u00e0 commande oculaire permettant la mise en \u0153uvre de logiciels de jeux ou de communication alternative. L\u2019objectif est de tester le bien-fond\u00e9 de la communication avec ce syst\u00e8me et de les encourager \u00e0 en faire [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-2o","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/148"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=148"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/148\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7220,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/148\/revisions\/7220"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=148"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}