{"id":150,"date":"2018-05-29T10:52:23","date_gmt":"2018-05-29T08:52:23","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=150"},"modified":"2019-10-25T09:05:26","modified_gmt":"2019-10-25T07:05:26","slug":"temoignages","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/temoignages\/","title":{"rendered":"T\u00e9moignages"},"content":{"rendered":"<p>Vous souhaitez t\u00e9moigner sur un sujet qui vous tient \u00e0 coeur, vous pouvez saisir votre t\u00e9moignage sur ce <a href=\"https:\/\/afsr.fr\/je-temoigne\/\">formulaire<\/a>.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #800080;\">L\u2019annonce du handicap<\/span><\/h2>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Elle repr\u00e9sente un temps sp\u00e9cialement d\u00e9licat qui n\u2019est pas sans cons\u00e9quence sur le v\u00e9cu familial. Le diagnostic peut produire un effet paradoxal chez le couple parental : une r\u00e9assurance, face \u00e0 l\u2019inqui\u00e9tude g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par le constat au fil du temps de l\u2019installation de troubles moteurs et comportementaux chez son enfant, et un effet de sid\u00e9ration, face \u00e0 ce que repr\u00e9sente une telle annonce pour l\u2019avenir de son enfant.<\/span><\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Certains couples d\u00e9sirent inconsciemment se prot\u00e9ger mutuellement, ne pouvant ou ne voulant pas exprimer ce qu\u2019ils ressentent ; d\u2019autres parviennent, au cours du temps \u00e0 tirer de cette exp\u00e9rience de vie, une force.<\/span><\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Les attitudes des membres de la famille \u00e9largie sont tr\u00e8s sp\u00e9cifiques \u00e0 chacun (\u00e9loignement, entraide, conflits, mutisme, effondrement, soutien actif, attention bienveillante\u2026). Se cr\u00e9er de nouveaux rep\u00e8res pour s\u2019inscrire dans des projets, pour nourrir de nouveaux espoirs, pour s\u2019\u00e9tonner en d\u00e9couvrant en soi et chez son enfant des comp\u00e9tences non suppos\u00e9es, demande du temps.<\/span><\/p>\n<h2 class=\"p3\" style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #99cc00;\">Pas seuls<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Je suis la maman de Salom\u00e9 qui a 11 ans et qui est atteinte du syndrome de Rett, une maladie g\u00e9n\u00e9tique rare qui entra\u00eene un polyhandicap. Salom\u00e9 ne parle pas, ne marche pas, n\u2019utilise pas ses mains. Toute sa joie de vivre passe par son regard qui ne laisse pas indiff\u00e9rentes les personnes qui prennent le temps de la conna\u00eetre !<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le diagnostic de Salom\u00e9 est tomb\u00e9 quand elle avait 2,5 ans. M\u00eame si ma grossesse s\u2019est tr\u00e8s bien d\u00e9roul\u00e9e, m\u00eame si les premiers mois de vie de Salom\u00e9 ont \u00e9t\u00e9 parfaits, avec son papa, nous avons commenc\u00e9 \u00e0 se poser des questions sur son \u00e9volution vers ses 6 mois\u2026 Pas pris au s\u00e9rieux au d\u00e9part avec le fameux \u00ab mais vous savez, les enfants \u00e9voluent chacun \u00e0 leur rythme \u00bb, nous avons vaqu\u00e9 de m\u00e9decins en m\u00e9decins et d\u2019h\u00f4pitaux en h\u00f4pitaux et de recherches sur internet en recherches sur internet\u2026 Jusqu\u2019au jour o\u00f9\u2026 Google a parl\u00e9\u2026 J\u2019\u00e9tais atterrie sur le site de l\u2019Association Fran\u00e7aise du Syndrome de Rett (www.afsr.fr), je lisais le tableau clinique du syndrome de Rett et je voyais le portrait de ma fille et de toutes ses d\u00e9ficiences\u2026 Quel choc. Nous en avons bien s\u00fbr parl\u00e9 avec la neurop\u00e9diatre qui nous suivait \u00e0 l\u2019\u00e9poque : \u00ab Mais non, cela ne peut pas \u00eatre le syndrome de Rett\u2026 Salom\u00e9 n\u2019a pas d\u2019attitude autistique\u2026 Je vous assure, ce n\u2019est pas \u00e7a \u00bb. La parole \u00ab sacr\u00e9e \u00bb du m\u00e9decin. Retour \u00e0 la case d\u00e9part. Pas de diagnostic et une enfant qui, au fil des mois, n\u2019\u00e9volue plus\u2026 qui ne dort plus, qui crie \u00e0 longueur de temps, inconsolable ou au pire qui se met \u00e0 avoir des crises de fou-rires immotiv\u00e9s. Sauf que\u2026 L\u2019id\u00e9e est bien rest\u00e9e ancr\u00e9e dans ma t\u00eate. J\u2019aurai bien aim\u00e9 que cette neurop\u00e9diatre dise vrai mais je suis rest\u00e9e persuad\u00e9e de mon diagnostic. Nous nous sommes alors orient\u00e9s vers un p\u00e9diatre-g\u00e9n\u00e9ticien \u00e0 qui nous avons fait la suggestion\u2026 Plus humble, il nous a dit : \u00ab Je vous suis\u2026 nous avons la chance que sur ce syndrome un g\u00e8ne soit identifi\u00e9\u2026 Nous allons faire la recherche g\u00e9n\u00e9tique \u00bb.<br \/>\nSix mois plus tard, le jour de la Ste Salom\u00e9, le diagnostic est confirm\u00e9, aucune erreur possible. Nous pouvions enfin comprendre pourquoi Salom\u00e9 criait, pourquoi elle ne marchait pas, pourquoi elle ne disait rien\u2026 Nous savions contre qui nous battre. A la fois un couperet, le d\u00e9but d\u2019une nouvelle vie et une sorte de soulagement. Le lendemain, nous avons adh\u00e9r\u00e9 \u00e0 l\u2019AFSR. Nous y avons trouv\u00e9 \u00e9norm\u00e9ment de soutiens, d\u2019autres familles confront\u00e9es aux m\u00eames difficult\u00e9s que nous. Quand nous avons particip\u00e9 \u00e0 une rencontre quelques semaines plus tard, Lucie, notre fille ain\u00e9e qui a 3 ans de plus que Salom\u00e9 nous a dit : \u00ab Je ne suis pas la seule \u00e0 avoir une petite soeur handicap\u00e9e comme Salom\u00e9 \u00bb. Nous faisions partis d\u2019un groupe, d\u2019une nouvelle famille.<br \/>\nTr\u00e8s vite, je me suis investie au bureau de l\u2019AFSR pour \u00e0 mon tour aider et soutenir. Garder la t\u00eate hors de l\u2019eau aussi. Et depuis 2009, je suis au bureau. Aujourd\u2019hui, vice pr\u00e9sidente.<br \/>\nSalom\u00e9 a beaucoup de besoins en mat\u00e9riels (fauteuil roulant, de toilettes, de douche, v\u00e9hicule am\u00e9nag\u00e9, fauteuil de loisirs\u2026) qui co\u00fbtent tous tr\u00e8s chers. Nous aurions pu faire le choix de cr\u00e9er une association pour elle pour subvenir \u00e0 ses besoins. Mais non, avec mon mari, nous pensons qu\u2019il est tr\u00e8s important que les familles de l\u2019AFSR (460 au total) restent li\u00e9es, s\u2019entraident. Nous n\u2019avancerons pas de la m\u00eame mani\u00e8re si nous \u00e9tions chacun de notre c\u00f4t\u00e9. Nous avons une bonne mutuelle, sollicitons les aides publiques et on arrive \u00e0 s\u2019en sortir.<br \/>\nJe suis toujours tr\u00e8s touch\u00e9e de voir comment Salom\u00e9 arrive \u00e0 ouvrir les coeurs. Dans nos difficult\u00e9s, elle nous ouvre la voie et nous montre les belles choses de la vie.<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><strong>\u00a0Sophie Bourdon, la maman de Salom\u00e9 (2016)<\/strong><\/p>\n<h2><\/h2>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #99cc00;\">Ma fille peut communiquer<\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">H\u00e9loise aura cette ann\u00e9e 10 ans. 10 ans de questionnement, 10 ans d\u2019incertitudes, 10 ans de col\u00e8re, 10 ans d\u2019imagination, 10 ans de jeux, 10 ans de tentatives\u2026.. Comment communiquer ? Tout d\u2019abord \u00eatre convaincu de ses aptitudes. Quand sa r\u00e9f\u00e9rente en cr\u00e8che m\u2019a dit, alors qu\u2019h\u00e9loise \u00e9tait \u00e0 peine sortie du pire de la r\u00e9gression \u00ab H\u00e9loise est pleine d\u2019humour !\u00bb. Je me suis demand\u00e9e, je l\u2019avoue, de quoi elle me parlait. Aujourd\u2019hui je sais qu\u2019elle avait un cran d\u2019avance sur moi pour d\u00e9coder la gestuelle, les attitudes, les sons que notre fille nous faisait alors partager. Aujourd\u2019hui encore nous utilisons ce volet-l\u00e0 de la communication non verbale : comment se cacher derri\u00e8re un visage ? Alors qu\u2019il est si facile pour nous de nous cacher derri\u00e8re un mot : le corps parle, H\u00e9loise me l\u2019a fait d\u00e9couvrir. C\u2019est une richesse. Merci.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Puis il y a eu l\u2019\u00e9cole et la mise en place avec son orthophoniste de supports de communication.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Quels sujets, quels supports ? Nous sommes partis de son quotidien et avons constitu\u00e9 des imagiers avec photo puis avec dessins pour qu\u2019h\u00e9loise comprenne qu\u2019un mot peut \u00eatre illustr\u00e9 de diff\u00e9rentes mani\u00e8res. Nous avons toujours montr\u00e9 le support en situation pour y trouver du sens : H\u00e9loise met un pantalon, je montre l\u2019image du pantalon ; elle mange une banane, je montre l\u2019image de la banane, reproductible \u00e0 l\u2019infini en \u00e9largissant petit \u00e0 petit le nombre d\u2019images \u2026. Attention c\u2019est un v\u00e9ritable jeu de patience !!!!(imagiers du p\u00e8re castor, publicit\u00e9s, les imagiers photos de milan jeunesse \u00ab mon imagier de toute l\u2019ann\u00e9e \u00bb, photos papier et diaporama sur ordinateur, pictos\u2026). En parall\u00e8le j\u2019apprends le makaton (www.makaton.fr).Non pas qu\u2019h\u00e9loise puisse faire les gestes mais parce que lorsque je lui parle, je transmets l\u2019information par la parole et la vue donc par plusieurs canaux, je facilite ainsi la compr\u00e9hension. Aujourd\u2019hui, je ne l\u2019utilise plus mais cela a \u00e9t\u00e9 une v\u00e9ritable aide. Le regard \u00e9tait capt\u00e9 et donc sa concentration facilit\u00e9e.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ensuite nous avons introduit le choix entre deux images notamment lorsque nous proposons une activit\u00e9 puis le oui et le non. Nous avons introduit un contacteur et pour jouer sur le site www.helpkidzlearn (aujourd\u2019hui compatible avec les tablettes). Ce site est en anglais mais tr\u00e8s pratique. Il propose des jeux causes\/effets. H\u00e9loise comprend ainsi que si elle montre ce qu\u2019elle veut, elle peut l\u2019obtenir.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aujourd\u2019hui elle est capable d\u2019\u00eatre actrice en partie de sa communication. Un exemple : Nous avons lu la semaine derni\u00e8re l\u2019histoire de roule galette. Aujourd\u2019hui j\u2019ai pris deux pictos : un du renard et l\u2019autre du cheval (j\u2019ai fait expr\u00e8s de prendre un animal qu\u2019il n\u2019y a pas dans l\u2019histoire) et je lui ai demand\u00e9 si elle se souvenait qui mangeait la galette, son regard a directement point\u00e9 le renard. Au centre a\u00e9r\u00e9 les enfants s\u2019emparent du oui et du non et lui parlent, lui posent des questions. H\u00e9loise fait ainsi partie du groupe. Peu importe finalement ce qu\u2019elle r\u00e9pond. On lui parle.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Parfois, elle me raconte n\u2019importe quoi alors je perds courage. Je vois bien qu\u2019il y a des niveaux de compr\u00e9hension qu\u2019elle ne peut pas d\u00e9passer. Je reprends l\u2019exemple du renard. Si je lui pose la question ferm\u00e9e \u00ab Est-ce que le renard a mang\u00e9 la galette? oui\/non \u00bb, la r\u00e9ponse ne sera pas aussi ais\u00e9e qu\u2019en donnant le choix pourtant elle la conna\u00eet. Mais quel est l\u2019important pour elle et pour moi au moment ? Le renard ? On s\u2019en fiche un peu. L\u2019\u00e9change, c\u2019est primordial. Alors on s\u2019octroie des pauses, des secrets de petites filles quand elle ne veut rien dire et puis le lendemain H\u00e9loise est capable de nous surprendre et de nous encourager \u00e0 nouveau.<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><strong>Sandrine Balza, la maman d\u2019H\u00e9lo\u00efse (2015)<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vous souhaitez t\u00e9moigner sur un sujet qui vous tient \u00e0 coeur, vous pouvez saisir votre t\u00e9moignage sur ce formulaire. L\u2019annonce du handicap Elle repr\u00e9sente un temps sp\u00e9cialement d\u00e9licat qui n\u2019est pas sans cons\u00e9quence sur le v\u00e9cu familial. Le diagnostic peut produire un effet paradoxal chez le couple parental : une r\u00e9assurance, face \u00e0 l\u2019inqui\u00e9tude g\u00e9n\u00e9r\u00e9e [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-2q","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/150"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=150"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/150\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2724,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/150\/revisions\/2724"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=150"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}