{"id":166,"date":"2018-05-29T10:54:24","date_gmt":"2018-05-29T08:54:24","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=166"},"modified":"2024-02-22T14:54:08","modified_gmt":"2024-02-22T13:54:08","slug":"stages-de-formation","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/stages-de-formation\/","title":{"rendered":"Stages"},"content":{"rendered":"Array\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Chaque ann\u00e9e, gr\u00e2ce \u00e0 son \u00e9quipe de sp\u00e9cialistes du syndrome de Rett, l\u2019AFSR propose aux familles des stages pratiques. L\u2019objectif de ces stages est d\u2019aider les familles dans leur quotidien avec leur enfant mais aussi dans la compr\u00e9hension de la maladie.<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Que les familles viennent de prendre connaissance du diagnostic de syndrome de Rett ou qu\u2019elles le connaissent depuis longtemps, il y a toujours des choses \u00e0 apprendre\u00a0!<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Comment favoriser ses comp\u00e9tences\u00a0?<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Comment mieux aider son enfant \u00e0 utiliser ses mains, l\u2019\u00e9duquer \u00e0 la propret\u00e9, le porter\u00a0?<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Est-il possible de faciliter sa prise en charge \u00e0 la maison\u00a0?<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Comment grandir avec lui\u00a0?<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Et bien d\u2019autres questions encore\u2026<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Notre \u00e9quipe de professionnels se tient \u00e0 la disposition des familles pour leur proposer des pistes \u00e0 explorer avec leur enfant pour am\u00e9liorer son confort et leur donner du sens \u00e0 la vie de chaque jour.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019aide de l\u2019AFSR, les parents peuvent am\u00e9liorer leurs connaissances afin de se sentir plus \u00e0 l\u2019aise dans leur r\u00f4le, souvent difficile, de parent.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt; color: #832d7c;\"><strong>Les stages 2024<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><strong>STAGE 1 : &#8220;Retours pratiques et approfondissements PODD&#8221;<\/strong> SESSION 1 en visioconf\u00e9rence &#8211; Le samedi 6 janvier (8 participants maximum) <em>(r\u00e9serv\u00e9 aux personnes ayant d\u00e9j\u00e0 mis en place le PODD) Termin\u00e9\u00a0<\/em><\/li>\n<li><strong>STAGE 2 : <\/strong><a href=\"https:\/\/verticalsoft.my.salesforce-sites.com\/web\/project?id=a051p00000wbQfs&amp;pid=a1p0800000DHXDU&amp;pjid=a0k0800002GjEaq\"><strong>&#8220;PODD &#8211; Niveau introduction&#8221;<\/strong><\/a> \u00e0 Paris &#8211; le samedi 23 et 24 mars 2024 (20 participants maximum)<\/li>\n<li><strong>STAGE 3 : <a href=\"https:\/\/verticalsoft.my.salesforce-sites.com\/web\/project?id=a051p00000wbQfs&amp;pid=a1pTx0000001UvJ&amp;pjid=a0kTx000000OEuf\">&#8220;Tous Chercheurs&#8221;<\/a><\/strong> \u00e0 Marseille &#8211; du mercredi 12 au jeudi 14 juin 2024 (12 participants maximum).\u00a0<\/li>\n<li><strong>STAGE 4 : <a href=\"https:\/\/verticalsoft.my.salesforce-sites.com\/web\/project?id=a051p00000wbQfs&amp;pid=a1pTx0000000ow5&amp;pjid=a0kTx000000K8Pd\">&#8220;PCH, AEEH et compl\u00e9ments&#8221;<\/a><\/strong> \u00e0 Paris &#8211; du samedi 29 au dimanche 30 juin 2024 (15 participants maximum)<\/li>\n<li><strong>STAGE 5: <a href=\"https:\/\/verticalsoft.my.salesforce-sites.com\/web\/project?id=a051p00000wbQfs&amp;pid=a1pTx000000815N&amp;pjid=a0kTx000000b9ty\">&#8220;Manger avec plaisir et s\u00e9curit\u00e9, oralit\u00e9 et alimentation ent\u00e9rale&#8221;<\/a><\/strong> \u00e0 Paris &#8211; du samedi 23 au dimanche 24 novembre 2024 (12 participants maximum)<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Pour en savoir plus et\/ou vous inscrire :<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: initial;\">en ligne en payant par carte bancaire : cliquez sur le titre du stage souhait\u00e9.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<hr \/>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt; color: #832d7c;\"><strong>Les stages 2023 :<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><strong>&#8220;Essais cliniques dans le syndrome de Rett &#8211; Session 1&#8221;<\/strong> en visioconf\u00e9rence &#8211; le lundi 12 juin de 10h30 \u00e0 12h30 (30 places maximum)\u00a0<em>Termin\u00e9<\/em><\/li>\n<li><strong>&#8220;Essais cliniques dans le syndrome de Rett &#8211; Session 2&#8221; <\/strong>en visioconf\u00e9rence &#8211; le mercredi 5 juillet de 10h30 \u00e0 12h00 (30 places maximum) <em>Termin\u00e9<\/em><\/li>\n<li><strong>&#8220;Alimentation et syndrome de Rett&#8221; <\/strong>\u00e0 Paris &#8211; le samedi 23 et dimanche 24 septembre (16 participants maximum) &#8211; <em>Termin\u00e9<\/em><\/li>\n<li><strong>&#8220;Passage vers le monde adulte, comment l&#8217;anticiper ?&#8221;<\/strong> \u00e0 Paris &#8211; le samedi 18 et dimanche 19 novembre (15 participants maximum) &#8211; <em>Termin\u00e9<\/em><\/li>\n<\/ul>\n<hr \/>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt; color: #832d7c;\"><strong>Les stages 2022<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/verticalsoft-site.secure.force.com\/web\/project?id=a051p00000wbQfs&amp;pid=a1p0800000Caxl4&amp;pjid=a0k08000026uocW\"><strong>&#8220;Tous Chercheurs&#8221;<\/strong><\/a> \u00e0 Marseille &#8211; Du mardi 27 au jeudi 29 septembre 2022<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/verticalsoft-site.secure.force.com\/web\/project?id=a051p00000wbQfs&amp;pid=a1p0800000Caxno&amp;pjid=a0k08000026uolA\"><strong>&#8220;Retours pratiques et approfondissements PODD&#8221;<\/strong> <\/a>(r\u00e9serv\u00e9 aux stagiaires du stage PODD 2021) en visioconf\u00e9rence &#8211; Le samedi 19 novembre 2022 <span style=\"color: #ff0000;\"><em>stage complet<\/em><\/span><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/verticalsoft-site.secure.force.com\/web\/project?id=a051p00000wbQfs&amp;pid=a1p0800000Caxpz&amp;pjid=a0k08000026uolF\"><strong>&#8220;PODD &#8211; Niveau introduction&#8221;<\/strong><\/a> \u00e0 Paris &#8211; Le samedi 26 et le dimanche 27 novembre 2022 <span style=\"color: #ff0000;\"><em>stage complet<\/em><\/span><\/li>\n<li><del><strong>&#8220;Pr\u00e9vention et Secours Civiques de niveau 1&#8221;<\/strong> \u00e0 Paris &#8211; Le samedi 3 d\u00e9cembre 2022<\/del>\u00a0<span style=\"color: #ff0000;\"><em>stage annul\u00e9<\/em><\/span><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/verticalsoft-site.secure.force.com\/web\/project?id=a051p00000wbQfs&amp;pid=a1p0800000CaxwW&amp;pjid=a0k08000026uole\"><strong>&#8220;Eveiller l&#8217;enfant neuro-atypique par le jeu&#8221;<\/strong><\/a> \u00e0 Paris &#8211; Du vendredi 9 au dimanche 11 d\u00e9cembre 2022<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Pour en savoir plus et\/ou vous inscrire : <\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>en ligne en payant par carte bancaire : cliquez sur le titre du stage souhait\u00e9.\u00a0<\/li>\n<li>par courrier : en t\u00e9l\u00e9chargeant le bulletin d&#8217;inscription et en le retournant accompagn\u00e9 de vos ch\u00e8ques \u00e0 l&#8217;adresse : AFSR &#8211; 264 rue du Champ Monette 60600 AGNETZ<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Bulletin-dinscription-AFSR-Stages2022-A4-ok.pdf\">T\u00e9l\u00e9charger le bulletin d&#8217;inscription<\/a><br \/><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/AFSR-StagesWebinaires-2022-630x297mm-ok.pdf\">T\u00e9l\u00e9charger le descriptif d\u00e9taill\u00e9 des stages<\/a><\/p>\n<hr \/>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt; color: #832d7c;\"><strong>Les stages 2021<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><strong>&#8220;Tous Chercheurs&#8221;<\/strong> \u00e0 Marseille \u2013 Du 28 au 30 septembre<br \/><\/span><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><strong>&#8220;\u00c9veiller l&#8217;enfant neuro-atypique par le jeu&#8221;<\/strong>\u00a0\u00e0 Paris \u2013 Du 19 au 21 novembre<\/span><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><strong>&#8220;PODD &#8211; Niveau introduction&#8221;<\/strong> \u00e0 Paris \u2013 Les 4 et 5 d\u00e9cembre<\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>\u2192 Consulter le descriptif d\u00e9taill\u00e9 des stages :<\/strong> <a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/Plaquette-stages-2021.pdf\">Plaquette stages 2021<\/a><\/p>\n<p>Les stages 2021 sont r\u00e9alis\u00e9s gr\u00e2ce au soutien de :\u00a0<\/p>\n<table style=\"border-collapse: collapse; width: 100%; height: 219px;\">\n<tbody>\n<tr style=\"height: 196px;\">\n<td style=\"width: 33.3333%; height: 196px;\"><a href=\"https:\/\/fondation-orpea.fr\/\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-5652 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/orpea-300x142.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"142\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/orpea-300x142.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/orpea.png 326w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/td>\n<td style=\"width: 32.0833%; height: 196px;\"><a href=\"https:\/\/fondation-alberici.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-5946 size-medium aligncenter\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/LOGO-FONDATION-ALberici-1-300x240.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"240\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/LOGO-FONDATION-ALberici-1-300x240.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/LOGO-FONDATION-ALberici-1-1024x819.jpg 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/LOGO-FONDATION-ALberici-1-768x615.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/LOGO-FONDATION-ALberici-1.jpg 1181w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/td>\n<td style=\"width: 34.5833%; height: 196px; text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/solidarites-sante.gouv.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-5651 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Ministere-des-solidarites-300x215.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"215\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Ministere-des-solidarites-300x215.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Ministere-des-solidarites-1024x732.png 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Ministere-des-solidarites-768x549.png 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Ministere-des-solidarites-600x429.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Ministere-des-solidarites.png 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 23px;\">\n<td style=\"width: 99.9999%; height: 23px; text-align: center;\" colspan=\"3\"><a href=\"https:\/\/blog.afsr.fr\/2021\/01\/19\/des-partenaires-de-choix-pour-nos-stages-de-formation\/\">En\u00a0 savoir plus sur ces soutiens\u00a0<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<hr \/>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt; color: #832d7c;\"><strong>Les stages 2020<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><strong>&#8220;\u00c9cole de l&#8217;ADN du G\u00e9n\u00e9thon&#8221;<\/strong> \u00e0 \u00c9vry \u2013 Du 15 au 18 septembre\u00a0<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><strong>&#8220;\u00c9veiller l&#8217;enfant neuro-atypique par le jeu&#8221;<\/strong> \u00e0 Paris \u2013 Du 30 septembre au 2 octobre<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><strong>&#8220;Communication Alternative Am\u00e9lior\u00e9e&#8221;<\/strong> \u00e0 Paris \u2013 Les 28 et 29 novembre\u00a0<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><strong>&#8220;Nutrition niveau 1 &#8211; Th\u00e9orie et atelier pratique&#8221;<\/strong> \u00e0 Paris \u2013 13 d\u00e9cembre\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Compte-tenu de la crise sanitaire, les stages 2020 ont \u00e9t\u00e9 annul\u00e9s.<\/span><\/p>\n<hr \/>\n<p><strong style=\"color: #832d7c; font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt;\">Les stages 2019<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Perfectionnement aux Tobii et logiciels adapt\u00e9s \u2013 16 mars<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Cuisine mix\u00e9e gastronomique au quotidien \u2013 6 avril<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Initiation \u00e0 la stimulation basale \u2013 14 et 15 septembre<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Tous chercheurs sp\u00e9cial fratrie \u2013 29, 30 et 31 octobre<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Consulter le descriptif d\u00e9taill\u00e9 des stages 2019 en <a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Plaquette-Stages-AFSR-A5-2019-V3.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">cliquant ici<\/a><span style=\"color: #333333;\">.<\/span><\/span><\/p>\n<hr \/>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt; color: #832d7c;\"><strong>Les stages 2018<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Pr\u00e9vention et Secours Civiques de niveau 1 (PSC1) \u2013 25 mars<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Portage et transfert \u2013 15 et 16 septembre<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Tous chercheurs \u2013 16, 17 et 18 octobre<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Consulter le descriptif d\u00e9taill\u00e9 des stages 2018 en <a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Plaquette-Stages-AFSR-A5-2018-2.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">cliquant ici<\/a><span style=\"color: #333333;\">.<\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Les stages 2018 sont r\u00e9alis\u00e9s gr\u00e2ce au soutien de la fondation Cr\u00e9dit Agricole Assurances et de l\u2019Association Cible Pr\u00e9paration.<\/span><\/p>\n<table style=\"width: 100%; border-collapse: collapse; border-style: none;\" border=\"1\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 50%;\"><a href=\"https:\/\/www.credit-agricole.fr\/assurances\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-549 aligncenter\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Cr\u00e9dit-Agricole.png\" alt=\"\" width=\"317\" height=\"87\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Cr\u00e9dit-Agricole.png 900w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Cr\u00e9dit-Agricole-600x164.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Cr\u00e9dit-Agricole-300x82.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Cr\u00e9dit-Agricole-768x210.png 768w\" sizes=\"(max-width: 317px) 100vw, 317px\" \/><\/a><\/td>\n<td style=\"width: 50%;\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/CiblePreparationOfficiel\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-550 aligncenter\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Cible-preparation.jpg\" alt=\"\" width=\"211\" height=\"118\" \/><\/a><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<hr \/>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt; color: #832d7c;\"><strong>Les stages 2017\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Pr\u00e9vention et Secours Civiques de niveau 1 (PSC1) \u2013 12 mars<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Tous Chercheurs \u2013 27, 28 et 29 juin<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">La communication alternative am\u00e9lior\u00e9e \u2013 16 et 17 septembre<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Consulter le descriptif d\u00e9taill\u00e9 des stages 2017 en<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Plaquette-Stages-AFSR-A5-2017.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> cliquant ici<\/a><span style=\"color: #333333;\">.<\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Les stages 2017 ont pu \u00eatre r\u00e9alis\u00e9s gr\u00e2ce au soutien de la fondation Cr\u00e9dit Agricole Assurances.<\/span><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.credit-agricole.fr\/assurances\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-549 aligncenter\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Cr\u00e9dit-Agricole.png\" alt=\"\" width=\"308\" height=\"84\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Cr\u00e9dit-Agricole.png 900w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Cr\u00e9dit-Agricole-600x164.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Cr\u00e9dit-Agricole-300x82.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Cr\u00e9dit-Agricole-768x210.png 768w\" sizes=\"(max-width: 308px) 100vw, 308px\" \/><\/a><\/p>\n<hr \/>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #832d7c;\"><strong>Les stages 2016\u00a0<\/strong><\/span><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Evolution orthop\u00e9dique et vie quotidienne \u2013 16 et 17 janvier<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Cr\u00e9ativit\u00e9 au quotidien \u2013 12 et 13 mars<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">La communication alternative am\u00e9lior\u00e9e \u2013 1 et 2 octobre<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Tous chercheurs \u2013 25, 26 et 27 octobre<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Les troubles respiratoires \u2013 10 d\u00e9cembre<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Consulter le descriptif d\u00e9taill\u00e9 des stages 2016 en <a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2016-Plaquette-Stages.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">cliquant ici<\/a>.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Les stages 2016 ont pu \u00eatre r\u00e9alis\u00e9s gr\u00e2ce au soutien de la fondation Cr\u00e9dit Agricole Assurances.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"https:\/\/www.credit-agricole.fr\/assurances\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-549 aligncenter\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Cr\u00e9dit-Agricole.png\" alt=\"\" width=\"304\" height=\"83\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Cr\u00e9dit-Agricole.png 900w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Cr\u00e9dit-Agricole-600x164.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Cr\u00e9dit-Agricole-300x82.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Cr\u00e9dit-Agricole-768x210.png 768w\" sizes=\"(max-width: 304px) 100vw, 304px\" \/><\/a><\/p>\n<hr \/>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #832d7c;\"><strong>Les stages 2015\u00a0<\/strong><\/span><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Portage et transfert \u2013 24 et 25 janvier<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">A table: la d\u00e9glutition dans tous ses \u00e9tats \u2013 28 mars<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">La communication alternative am\u00e9lior\u00e9e \u2013 3 et 4 octobre<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Tous Chercheurs \u2013 27, 28 et 29 octobre<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Alimentation, nutrition, digestion et ost\u00e9oporose \u2013 28 novembre<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Consulter le descriptif d\u00e9taill\u00e9 des stages 2015 en <a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2015-Plaquette-des-stages.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">cliquant ici<\/a>.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Les stages 2015 ont pu \u00eatre r\u00e9alis\u00e9s gr\u00e2ce au soutien de la fondation Astra Zeneca.<\/span><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.astrazeneca.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1061\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/astrazeneca-logo-png-astrazeneca-logo-astra-zeneca-4902.png\" alt=\"\" width=\"273\" height=\"74\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/astrazeneca-logo-png-astrazeneca-logo-astra-zeneca-4902.png 4902w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/astrazeneca-logo-png-astrazeneca-logo-astra-zeneca-4902-600x163.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/astrazeneca-logo-png-astrazeneca-logo-astra-zeneca-4902-300x81.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/astrazeneca-logo-png-astrazeneca-logo-astra-zeneca-4902-768x208.png 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/astrazeneca-logo-png-astrazeneca-logo-astra-zeneca-4902-1024x278.png 1024w\" sizes=\"(max-width: 273px) 100vw, 273px\" \/><\/a><\/p>\n<hr \/>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #832d7c;\"><strong>Les stages 2014\u00a0<\/strong><\/span><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Evolution orthop\u00e9dique et vie quotidienne \u2013 18 et 19 janvier<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Comment fabriquer des adaptateurs et contacteurs pour les jouets de nos enfants? \u2013 20 et 30 mars<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">De l\u2019enfance \u00e0 l\u2019\u00e2ge adulte, les changements et les adaptations \u2013 20 et 21 septembre<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Psychomotricit\u00e9, sensori-motricit\u00e9, l\u2019accompagnement au quotidien \u2013 15 et 16 novembre<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Consulter le descriptif d\u00e9taill\u00e9 des stages 2014 en <a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/plaquette-stages-2014.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">cliquant ici<\/a>.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Les stages 2014 ont pu \u00eatre r\u00e9alis\u00e9s gr\u00e2ce au soutien de la fondation Astra Zeneca.<\/span><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.astrazeneca.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1061 aligncenter\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/astrazeneca-logo-png-astrazeneca-logo-astra-zeneca-4902.png\" alt=\"\" width=\"273\" height=\"74\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/astrazeneca-logo-png-astrazeneca-logo-astra-zeneca-4902.png 4902w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/astrazeneca-logo-png-astrazeneca-logo-astra-zeneca-4902-600x163.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/astrazeneca-logo-png-astrazeneca-logo-astra-zeneca-4902-300x81.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/astrazeneca-logo-png-astrazeneca-logo-astra-zeneca-4902-768x208.png 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/astrazeneca-logo-png-astrazeneca-logo-astra-zeneca-4902-1024x278.png 1024w\" sizes=\"(max-width: 273px) 100vw, 273px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Chaque ann\u00e9e, gr\u00e2ce \u00e0 son \u00e9quipe de sp\u00e9cialistes du syndrome de Rett, l\u2019AFSR propose aux familles des stages pratiques. L\u2019objectif de ces stages est d\u2019aider les familles dans leur quotidien avec leur enfant mais aussi dans la compr\u00e9hension de la maladie. Que les familles viennent de prendre connaissance du diagnostic de syndrome de Rett ou [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-2G","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/166"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=166"}],"version-history":[{"count":65,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/166\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7614,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/166\/revisions\/7614"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=166"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}