{"id":168,"date":"2018-05-29T10:54:30","date_gmt":"2018-05-29T08:54:30","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=168"},"modified":"2023-12-12T09:49:42","modified_gmt":"2023-12-12T08:49:42","slug":"rencontres-regionales","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/rencontres-regionales\/","title":{"rendered":"Rencontres r\u00e9gionales"},"content":{"rendered":"Array\n\n<p style=\"text-align: justify;\">Moment tr\u00e8s attendu par les familles, ces rencontres locales sont organis\u00e9es par <a href=\"https:\/\/afsr.fr\/delegations-regionales\/\">les d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s r\u00e9gionaux<\/a> de l\u2019AFSR. Riches en \u00e9changes, elles sont souvent l\u2019occasion d\u2019une premi\u00e8re rencontre pour les nouvelles familles. Autour de festivit\u00e9s et de pots de l\u2019amiti\u00e9, elles permettent sans \u00e9quivoque de cr\u00e9er du lien entre les parents et de rompre l\u2019isolement.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #800080;\">Les rencontres \u00e0 venir en 2024 :\u00a0<\/span><\/strong><\/p>\n<p>14\/04 : Haus-de-France<\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong><span style=\"color: #800080;\">Les rencontres r\u00e9gionales 2023 :<\/span><\/strong><\/span><\/p>\n<p>26\/05 : Lorraine<br \/>16\/04 : Hauts-de-France<br \/>11\/06 : Auvergne<br \/>16\/09 : Occitanie<br \/>30\/09 : Poitou-Charentes<br \/>26\/11 : Ile-de-France<\/p>\n<p>Restez connect\u00e9s !\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #800080; font-size: 14pt;\"><strong>T\u00e9moignages<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #99cc00; font-size: 12pt;\"><strong>Rencontre r\u00e9gionale Poitou-Charentes<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8220;Ce premier jour d\u2019automne, huit familles de la r\u00e9gion Poitou-Charentes se sont retrouv\u00e9es autour d\u2019un repas devenu traditionnel au restaurant \u00ab A l\u2019abri des pins \u00bb, proche de Jarnac.<br \/>Notre petit groupe de familles se connait bien maintenant, la rencontre est amicale comme \u00e0 chaque fois, discussions et \u00e9changes de bons plans animent le repas.<br \/>Le sourire de nos filles nous accompagne tout au long de la journ\u00e9e avec un peu de fatigue, cependant, pour certaines d\u2019entre elles en fin d\u2019apr\u00e8s-midi.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cette ann\u00e9e nous avons accueilli une nouvelle famille, Lily et sa maman Eline, nous leur souhaitons la bienvenue et esp\u00e9rons qu\u2019elles auront autant de plaisir que nous \u00e0 nous retrouver chaque ann\u00e9e.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tout le monde a regrett\u00e9 l\u2019absence de la famille Bridoux, qui n\u2019a pu se joindre \u00e0 nous cette ann\u00e9e, et le sourire rayonnant de L\u00e9a.&#8221;<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><strong>Brigitte Delabeye, d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e r\u00e9gionale et maman de S\u00e9verine, 34 ans<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-5048\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Rencontres-des-familles-Poitou-Charentes-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"605\" height=\"454\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Rencontres-des-familles-Poitou-Charentes-300x225.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Rencontres-des-familles-Poitou-Charentes-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Rencontres-des-familles-Poitou-Charentes-768x576.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Rencontres-des-familles-Poitou-Charentes-1536x1152.jpg 1536w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Rencontres-des-familles-Poitou-Charentes-600x450.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Rencontres-des-familles-Poitou-Charentes.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 605px) 100vw, 605px\" \/><br \/><em>Rencontre r\u00e9gionale Poitou-Charentes<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #99cc00; font-size: 12pt;\"><strong>Rencontre r\u00e9gionale Lorraine<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8220;Six familles lorraines devaient \u00eatre pr\u00e9sentes, mais pour diverses raisons nous sommes 4 familles \u00e0 nous \u00eatre retrouv\u00e9es au restaurant-traiteur No\u00ebl \u00e0 Dombasle-sur-Meurthe. Fleur, Lucie et Ana\u00efs ont montr\u00e9 un bel app\u00e9tit, ainsi que les parents pr\u00e9sents, 13 personnes en tout. L\u2019accueil r\u00e9serv\u00e9 par le personnel du restaurant No\u00ebl est toujours aussi agr\u00e9able.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Notre tabl\u00e9e d\u00e9j\u00e0 pr\u00eate, de bons moments de discussion autour d\u2019un d\u00e9licieux repas choisi par chacun : Les prises en charge, le r\u00e9seau d\u2019ost\u00e9opathes EHEO, le nom du dentiste form\u00e9 au handicap, et divers sujets plus l\u00e9gers comme les id\u00e9es de sorties en famille sur Nancy, ont \u00e9gay\u00e9 notre repas. Le caf\u00e9 nous a \u00e9t\u00e9 gentiment servi par Lou-Anne et Ana\u00eb.&#8221;<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><strong>Estelle Merotto, d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e r\u00e9gionale et maman d\u2019Ana\u00efs, 11 ans<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\" wp-image-5049 aligncenter\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Rencontre-des-familles-Lorraine-300x265.jpg\" alt=\"\" width=\"592\" height=\"523\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Rencontre-des-familles-Lorraine-300x265.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Rencontre-des-familles-Lorraine.jpg 593w\" sizes=\"(max-width: 592px) 100vw, 592px\" \/><em>Rencontre r\u00e9gionale Lorraine<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Moment tr\u00e8s attendu par les familles, ces rencontres locales sont organis\u00e9es par les d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s r\u00e9gionaux de l\u2019AFSR. Riches en \u00e9changes, elles sont souvent l\u2019occasion d\u2019une premi\u00e8re rencontre pour les nouvelles familles. Autour de festivit\u00e9s et de pots de l\u2019amiti\u00e9, elles permettent sans \u00e9quivoque de cr\u00e9er du lien entre les parents et de rompre l\u2019isolement. Les [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-2I","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/168"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=168"}],"version-history":[{"count":26,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/168\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7556,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/168\/revisions\/7556"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=168"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}