{"id":170,"date":"2018-05-29T10:54:36","date_gmt":"2018-05-29T08:54:36","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=170"},"modified":"2024-02-15T14:03:18","modified_gmt":"2024-02-15T13:03:18","slug":"sejour-familles","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/sejour-familles\/","title":{"rendered":"S\u00e9jour Familles"},"content":{"rendered":"Array\n\n\n<p>&nbsp;Avant 2017,&nbsp; l\u2019AFSR proposait aux familles une rencontre nationale sur le temps d\u2019un week-end alliant conf\u00e9rences et ateliers : Les Journ\u00e9es d\u2019Informations.<\/p>\n\n\n\n<p>Depuis 2017, la formule a chang\u00e9 et se d\u00e9cline en 2 temps :<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Un S\u00e9jour Familles : le temps d\u2019un week-end, les familles profitent d\u2019un moment privil\u00e9gi\u00e9 o\u00f9 leur sont propos\u00e9s des ateliers sur des th\u00e8mes pr\u00e9cis qui les aideront dans la compr\u00e9hension de la maladie ou dans leur quotidien avec leur enfant.<\/li>\n\n\n\n<li>Les <a href=\"https:\/\/afsr.fr\/journees-nationales-du-syndrome-de-rett\/\">Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett<\/a> :&nbsp;d\u00e9di\u00e9es au syndrome de Rett, et plus largement au polyhandicap, elles sont&nbsp;ouvertes aux familles, mais \u00e9galement, aux proches ou aidants d\u2019une personne atteinte du syndrome de Rett, aux professionnels de sant\u00e9, scientifiques, personnels de centres sp\u00e9cialis\u00e9s, et \u00e9tudiants.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h1 class=\"wp-block-heading\"><span class=\"has-inline-color\" style=\"background-color: rgba(0, 0, 0, 0); font-weight: bold; color: #942e8d;\">Inscriptions S\u00e9jour Familles 2024<\/span><\/h1>\n<p>Le S\u00e9jour Familles 2024 aura lieu du<strong> vendredi 31 mai au lundi 3 juin 2024<\/strong> au Center Parcs <em>Domaine Les Bois Francs<\/em> en Normandie. La date limite d&#8217;inscription est fix\u00e9e au 29 f\u00e9vrier 2024.<\/p>\n<p>Les inscriptions sont d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent ouvertes en ligne ! Pour vous inscrire et r\u00e9gler par carte bancaire, cliquez sur le bouton violet &#8220;je m&#8217;inscris&#8221;.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-1 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-white-color has-text-color has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/verticalsoft.my.salesforce-sites.com\/web\/project?id=a051p00000wbQfs&amp;pid=a1pTx0000000WJF&amp;pjid=a0kTx000000C1Wb\" style=\"background-color:#942e8d\">Je m&#8217;inscris<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p>Si vous souhaitez r\u00e9gler par ch\u00e8que, merci de remplir le bulletin d&#8217;inscription et de le retourner accompagn\u00e9 de votre r\u00e8glement \u00e0 l&#8217;adresse AFSR &#8211; 264 rue du Champ Monette, 60600 AGNETZ. <\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-2 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Depliant-Sejour-Familles-2024-BD.pdf\" style=\"background-color:#942e8d\">Plaquette S\u00e9jour Familles<\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Bulletin-dinscription-SejourFamilles2024-BD.pdf\" style=\"background-color:#942e8d\">Bulletin d&#8217;inscription<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color has-large-font-size\" style=\"color:#942e8d\"><strong>Retour sur le S\u00e9jour Familles 2022<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\"><strong>Du vendredi 13 au lundi 16 mai<\/strong>, l\u2019AFSR a accueilli 311 personnes dont&nbsp;<strong>71 familles<\/strong>&nbsp;au Center Parcs&nbsp;<em>Les Hauts-de-Bruy\u00e8res<\/em>&nbsp;en Sologne lors de son&nbsp;<strong>S\u00e9jour Familles<\/strong>&nbsp;annuel.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">Apr\u00e8s deux ann\u00e9es priv\u00e9es de ce week-end de r\u00e9pit, les familles ont pu profiter des infrastructures du parc d\u00e8s le vendredi soir jusqu\u2019au lundi compris ! Le soleil et la chaleur \u00e9taient au rendez-vous, parfait pour un plongeon dans la piscine ou des activit\u00e9s \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur !<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">L\u2019AFSR a organis\u00e9 des ateliers autours des cinq sens pour les personnes atteintes du syndrome de Rett avec un espace Snoezelen et des ateliers massages bien-\u00eatre anim\u00e9s par l\u2019association Le Fil. Pour tous,un espace animation, un clown et un chien d\u2019assistance \u00e9taient pr\u00e9sents pour le plus grand plaisir de petits et grands !<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">Le photographe Jean-Paul Loyer a \u00e9galement tenu un studio photo pour prendre les plus beaux clich\u00e9s de famille !<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">Un caf\u00e9 d\u2019accueil, un temps d\u2019\u00e9change associatif et un pot de l\u2019amiti\u00e9 ont \u00e9galement eu lieu et ont favoris\u00e9 les \u00e9changes entre les familles, sans oublier les d\u00e9jeuners partag\u00e9s tous ensemble au restaurant Le March\u00e9 du Monde !<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong>L\u2019AFSR remercie chaleureusement les b\u00e9n\u00e9voles de l\u2019association Le Fil et Jean-Paul Loyer pour leur pr\u00e9sence et leur engagement !<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong>Merci \u00e9galement aux familles b\u00e9n\u00e9voles qui ont particip\u00e9 \u00e0 l\u2019accueil et \u00e0 la tenue de la boutique de l\u2019AFSR !<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">\u00a0Le S\u00e9jour Familles 2022 a \u00e9t\u00e9 organis\u00e9 par l&#8217;AFSR avec le soutien de :\u00a0<\/span><\/p>\n<table style=\"border-collapse: collapse; width: 100%;\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 50%;\"><a href=\"http:\/\/www.fondshs.fr\/\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\" wp-image-6926 aligncenter\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Logo-FHS-Horizontal-BD-FondsHandicapSociete-300x158.jpg\" alt=\"\" width=\"232\" height=\"122\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Logo-FHS-Horizontal-BD-FondsHandicapSociete-300x158.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Logo-FHS-Horizontal-BD-FondsHandicapSociete-600x316.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Logo-FHS-Horizontal-BD-FondsHandicapSociete.jpg 633w\" sizes=\"(max-width: 232px) 100vw, 232px\" \/><\/a><\/td>\n<td style=\"width: 50%;\"><a href=\"https:\/\/www.fondation-godf.org\/\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-7084 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/logo-fondation-godf-300x90.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"90\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/logo-fondation-godf-300x90.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/logo-fondation-godf-436x132.jpg 436w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/logo-fondation-godf.jpg 440w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<hr \/>\n<h1><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 18pt; color: #832d7c;\"><strong>Retour sur le S\u00e9jour Familles 2020 et 2021<\/strong><\/span><\/h1>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Suite \u00e0 la crise sanitaire,<strong> les S\u00e9jour Familles 2020 et 2021<\/strong> ont \u00e9t\u00e9 annul\u00e9s.\u00a0<\/span><\/p>\n<hr \/>\n<h1><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 18pt; color: #832d7c;\"><strong>Retour sur le S\u00e9jour Familles 20<\/strong><\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 18pt; color: #832d7c;\"><strong>19\u00a0<\/strong><\/span><\/h1>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u2019AFSR a organis\u00e9 la troisi\u00e8me \u00e9dition du S\u00e9jour Familles afin d&#8217;offrir aux personnes atteintes du syndrome de Rett et \u00e0 leurs proches un week-end ludique et familial. Des temps libres et activit\u00e9s permettent de renforcer les liens entre les familles et offrent un moment de r\u00e9pit dans un quotidien souvent difficile laissant peu de place aux loisirs et \u00e0 la d\u00e9tente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ce s\u00e9jour s\u2019est d\u00e9roul\u00e9 \u00e0 Center Parcs <em>Les Hauts de Bruy\u00e8res<\/em> en Sologne, situ\u00e9 g\u00e9ographiquement au centre de la France afin de permettre un acc\u00e8s \u00e0 toutes les familles. Par ailleurs, le complexe dispose d&#8217;un cadre parfaitement adapt\u00e9 aux besoins des personnes polyhandicap\u00e9es, \u00e0 l&#8217;accueil des familles ainsi que de multiples am\u00e9nagements et structures permettant des moments de d\u00e9tente et de jeux pour tous les membres de la famille. En effet, l\u2019\u00e9tablissement dispose de l\u2019Aqua Mundo, v\u00e9ritable paradis aquatique tropical : toboggans, rivi\u00e8re sauvage, pataugeoire, des bains \u00e0 bulles et bien plus, le tout dans une v\u00e9ritable ambiance de jungle tropicale.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u2019Exp\u00e9rience Factory propose : aire de jeux, billard, squash, tennis, badminton, tennis de table, bowling. En ext\u00e9rieur, les familles peuvent b\u00e9n\u00e9ficier de balades en poney, mini ferme, bateaux \u00e0 p\u00e9daliers, cano\u00eb, circuit de karting \u00e9lectrique, parcours d\u2019accrobranche, tennis, cirque, tir \u00e0 l\u2019arc, et encore bien d\u2019autres activit\u00e9s.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le S\u00e9jour Familles a r\u00e9uni 302 participants. Des ateliers ont \u00e9t\u00e9 anim\u00e9s sur le th\u00e8me des cinq sens pour les 69 personnes atteintes du syndrome de Rett :<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Espace multisensoriel : Rapha\u00ebl Terrier et Julia De Oliveira de Cenomy, ont fait d\u00e9couvrir cet espace qui a mis les sens en \u00e9veil : musique, jeux de lumi\u00e8res, odeurs\u2026<\/li>\n<li>Handi&#8217;Chiens : Handi&#8217;Chiens Vineuil accompagn\u00e9s de leurs 3 chiens ont ravis les enfants comme les parents, qui ont pu les approcher, caresser et se cr\u00e9er de nouveaux souvenirs avec ces compagnons \u00e0 quatre pattes.<\/li>\n<li>Massages : Ana\u00efs Ducrocq et Ana\u00efs Tisserand, ergoth\u00e9rapeutes, ont permis aux parents d\u2019apprendre les techniques de massages afin de d\u00e9tendre et soulager leurs enfants durant des sessions de 30 minutes.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nos ergoth\u00e9rapeutes \u00e9taient \u00e9galement pr\u00e9sentes dans l\u2019espace aquatique pour proposer aux parents des techniques de portage et de jeux dans l\u2019eau.<br \/>Enfin, des animations (maquillage et jeux) ont eu lieu autour d\u2019un grand go\u00fbter pour les familles.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-4033 aligncenter\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/S\u00e9jour-Familles-2019-300x169.jpg\" alt=\"\" width=\"586\" height=\"330\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/S\u00e9jour-Familles-2019-300x169.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/S\u00e9jour-Familles-2019-600x338.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/S\u00e9jour-Familles-2019-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/S\u00e9jour-Familles-2019-768x432.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/S\u00e9jour-Familles-2019-1536x864.jpg 1536w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/S\u00e9jour-Familles-2019.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 586px) 100vw, 586px\" \/><em>S\u00e9jour Familles 2019<\/em><\/p>\n<hr \/>\n<h1><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 18pt; color: #832d7c;\"><strong>Retour sur le S\u00e9jour Familles 2018\u00a0<\/strong><\/span><\/h1>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Consacr\u00e9 \u00e0 la d\u00e9tente, le s\u00e9jour Familles 2018 s\u2019est d\u00e9roul\u00e9 du 4 au 7 mai \u00e0 Center Parcs <em>Les Hauts de Bruy\u00e8res<\/em> en Sologne.<br \/>A cette occasion, l&#8217;AFSR a accueilli 312 personnes dont 75 enfants et adultes atteints du syndrome de Rett. Ce s\u00e9jour a offert aux familles des moments de rencontre, de partage, ainsi que des ateliers pour les personnes atteintes du syndrome de Rett.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Des ateliers ont \u00e9t\u00e9 anim\u00e9s sur le th\u00e8me des cinq sens :<\/span><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Initiation au Tobii :<br \/>Cyril Chollet de <em>Tobii Dynavox<\/em>\u00a0a pr\u00e9sent\u00e9 aux familles les dispositifs d&#8217;ordinateurs \u00e0 commande oculaire. 24 enfants et adultes ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d&#8217;une initiation de 30 minutes o\u00f9 ils ont pu acc\u00e9der aux jeux. Si la commande \u00e9tait bien ma\u00eetris\u00e9e, ils ont ensuite test\u00e9 l&#8217;acc\u00e8s \u00e0 la communication. Pour la plupart des participants, la d\u00e9couverte a \u00e9t\u00e9 encourageante.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Atelier musical :<br \/>Marine Cottin et Ana\u00efs Tisserand, psychomotricienne et ergoth\u00e9rapeute, ont consacr\u00e9 4 s\u00e9ances de 30 minutes \u00e0 des groupes de 10 personnes par s\u00e9ance. Des petits instruments de musique confectionn\u00e9s par leur soin ont stimul\u00e9 et amus\u00e9 les enfants et adultes. Les parents en ont profit\u00e9 pour apprendre quelques trucs et astuces pour confectionner des instruments avec du mat\u00e9riel de r\u00e9cup\u00e9ration<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">M\u00e9diation animale :<br \/>Cathia Villa-H\u00e9rault de l&#8217;association\u00a0<em>Les Anes de Balaam<\/em> est intervenue \u00e0 nouveau cette ann\u00e9e avec ses petits rongeurs (lapins b\u00e9liers, gerbilles et cochons d&#8217;inde). Des sessions de 30 minutes par groupe de 5 personnes ont permis \u00e0 40 enfants et adultes d&#8217;approcher les animaux, de les caresser, porter et nourrir. Ce fut une exp\u00e9rience enrichissante pour tous.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Espace Snoezelen :<br \/>L&#8217;association\u00a0<em>Le Fil<\/em> est intervenue pour proposer un espace Snoezelen aux familles. La pi\u00e8ce a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement am\u00e9nag\u00e9e afin de cr\u00e9er une ambiance agr\u00e9able et stimuler les 5 sens \u00e0 l&#8217;aide de lumi\u00e8res tamis\u00e9es, de musiques douces et de diffuseurs d&#8217;odeurs. Plus de 40 personnes ont ainsi pu exp\u00e9rimenter, en s\u00e9ances de 30 minutes, cette approche reposante.<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li style=\"list-style-type: none;\">\u00a0<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Atelier cr\u00e9atif fratrie :<br \/>Le samedi apr\u00e8s-midi, Sophie Bourdon et H\u00e9l\u00e8ne Pelletier ont propos\u00e9 un atelier cr\u00e9atif aux fratries. Les enfants \u00e2g\u00e9s de 4 \u00e0 12 ans ont pu r\u00e9aliser des activit\u00e9s au choix : activit\u00e9 de peinture, fabrication d&#8217;un maracas ou d&#8217;une balle sensorielle. Cette approche leur a permis d&#8217;avoir un temps d&#8217;\u00e9changes avec leur s\u0153ur atteinte du syndrome de Rett, ce qui n&#8217;est pas forc\u00e9ment \u00e9vident dans un quotidien bien souvent perturb\u00e9 et surcharg\u00e9.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-573 aligncenter\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/SF2018.jpg\" alt=\"\" width=\"602\" height=\"451\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/SF2018.jpg 1440w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/SF2018-600x450.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/SF2018-300x225.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/SF2018-768x576.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/SF2018-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 602px) 100vw, 602px\" \/><em>S\u00e9jour Familles 2018<\/em><\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline; color: #92d400; font-size: 12pt; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><em><strong>Satisfait ou pas<\/strong><\/em><\/span><span style=\"color: #92d400; font-size: 12pt; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><em><strong> ?<\/strong><\/em><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A la suite du S\u00e9jour Familles 2018, un questionnaire de satisfaction a \u00e9t\u00e9 soumis aux participants. Sur 75 familles, 50 questionnaires nous ont \u00e9t\u00e9 retourn\u00e9s, soit un taux de participation \u00e0 l\u2019enqu\u00eate de 66%. Le S\u00e9jour Familles a laiss\u00e9 une bonne impression g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 100% des r\u00e9pondants et 98% sont pr\u00eats \u00e0 retourner \u00e0 Center Parcs accompagn\u00e9s de leurs enfants. 94% estiment que le s\u00e9jour \u00e9tait satisfaisant pour leur enfant atteint du syndrome de Rett et l\u2019h\u00e9bergement a convenu \u00e0 98% d\u2019entre eux. Pour les familles ayant partag\u00e9 leur cottage, 93% ont appr\u00e9ci\u00e9 cette cohabitation. Les familles ont pu \u00e9tablir des relations d\u2019amiti\u00e9 et profiter d\u2019un moment de r\u00e9pit le temps d\u2019un week-end. Ces journ\u00e9es ont offert aux malades un moment unique de d\u00e9tente en famille dans un lieu magique o\u00f9 tout \u00e9tait mis en place pour les accueillir.<\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline; color: #92d400; font-size: 12pt; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><em><strong>Les partenaires du S\u00e9jour Familles 2018<\/strong><\/em><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Le S\u00e9jour Familles 2018 a \u00e9t\u00e9 organis\u00e9 avec le soutien de\u00a0:<\/span><\/p>\n<table style=\"width: 94.896%; border-collapse: collapse; border-style: none; height: 85px;\" border=\"1\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 33.3333%; text-align: center; vertical-align: middle;\"><a href=\"http:\/\/www.fondation-groupama.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1064 size-full\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/logo-groupama-fondation-sante.png\" alt=\"\" width=\"339\" height=\"124\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/logo-groupama-fondation-sante.png 339w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/logo-groupama-fondation-sante-300x110.png 300w\" sizes=\"(max-width: 339px) 100vw, 339px\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/www.fondation-groupama.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-567 aligncenter\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Logo-Groupama.jpg\" alt=\"\" width=\"165\" height=\"102\" \/><\/a><\/td>\n<td style=\"width: 33.3333%; text-align: center; vertical-align: middle;\">\u00a0 \u00a0<a href=\"https:\/\/www.klesia.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-564 aligncenter\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Logo-Kl\u00e9sia.jpg\" alt=\"\" width=\"185\" height=\"60\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Logo-Kl\u00e9sia.jpg 1205w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Logo-Kl\u00e9sia-600x194.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Logo-Kl\u00e9sia-300x97.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Logo-Kl\u00e9sia-768x249.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Logo-Kl\u00e9sia-1024x331.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 185px) 100vw, 185px\" \/><\/a><\/td>\n<td style=\"width: 33.3333%; text-align: center; vertical-align: middle;\"><a href=\"http:\/\/www.carrefour.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1054 aligncenter\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Carrefour.png\" alt=\"\" width=\"133\" height=\"100\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Carrefour.png 520w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Carrefour-300x225.png 300w\" sizes=\"(max-width: 133px) 100vw, 133px\" \/><\/a>\u00a0\u00a0<a href=\"https:\/\/www.carrefour.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-566\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Logo-Carrefour.jpg\" alt=\"\" width=\"109\" height=\"85\" \/><\/a><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p><strong><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; color: #ff0000;\">.<\/span><\/strong><\/p>\n<hr \/>\n<h1><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 18pt; color: #832d7c;\"><strong>Retour sur le S\u00e9jour Familles 2017\u00a0<\/strong><\/span><\/h1>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Le S\u00e9jour Familles s\u2019est d\u00e9roul\u00e9 du 12 au 15 mai \u00e0 Center Parcs Les Hauts-de-Bruy\u00e8res en Sologne. Orient\u00e9 sur la d\u00e9tente, le s\u00e9jour a offert aux familles : moments de rencontres, partages, et ateliers pour les personnes atteintes du syndrome de Rett. L\u2019AFSR a accueilli 288 personnes dont 70 enfants et adultes atteints du syndrome de Rett lors de cet \u00e9v\u00e9nement.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><br \/>Des ateliers ont \u00e9t\u00e9 anim\u00e9s sur le th\u00e8me des cinq sens :<\/span><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Initiation aux massages :<br \/><\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Audrey Marin-Pache, praticienne en massages bien-\u00eatre (Zen\u2019A Massages), a anim\u00e9 quatre s\u00e9ances d\u2019une heure chacune par groupe de dix personnes. Les participants ont appris des gestes simples de massages pour tout le corps qu\u2019ils ont pu et pourront pratiquer sur leur enfant.<\/span><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Initiation au Tobii :<br \/>La soci\u00e9t\u00e9 Proteor a pr\u00e9sent\u00e9 aux familles les dispositifs d\u2019ordinateurs \u00e0 commande oculaire. 40 initiations de 30 minutes ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9es. Pour un premier ou second essai, les enfants ont pu acc\u00e9der aux jeux, puis si la commande \u00e9tait bien ma\u00eetris\u00e9e, \u00e0 la communication. Ces d\u00e9couvertes ont \u00e9t\u00e9 fructueuses et encourageantes pour la plupart.<\/span><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">M\u00e9diation animale :<br \/>V\u00e9ronique Gautreau et Cathia Villa H\u00e9rault (Les \u00e2nes de Balaam) ont propos\u00e9 deux ateliers sur la m\u00e9diation animale : le premier avec un \u00e2ne et le second avec des rongeurs. Des s\u00e9ances de 30 minutes par groupe de cinq personnes ont permis aux enfants d\u2019entrer en contact avec les animaux. Pour l\u2019atelier avec l\u2019\u00e2ne, les enfants ont pu caresser l\u2019animal. Si le contact \u00e9tait favorable et l\u2019anxi\u00e9t\u00e9 absente, ils ont pu \u00e9galement le monter et se balader dans l\u2019enclos. Avec les rongeurs (cochons d\u2019Indes, lapins b\u00e9liers et gerbilles), les enfants ont pass\u00e9 de bons moments en les portant, les caressant ou les nourrissant.<\/span><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Stimulation basale : Laurence Bruchet et Liane Huber, formatrices en stimulation basale, ont consacr\u00e9 deux s\u00e9ances d\u2019une heure \u00e0 la lecture de contes avec effets de lumi\u00e8res et deux s\u00e9ances avec une lecture centr\u00e9e sur les sons et les sensations tactiles : autant de mani\u00e8res de raconter des histoires \u00e0 son enfant et de faire participer la fratrie.<\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li style=\"list-style-type: none;\">\u00a0<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Dans la piscine avec les ergoth\u00e9rapeutes et les<br \/>psychomotriciennes :<br \/>Des moments de temps libres ont laiss\u00e9 la possibilit\u00e9 aux familles de profiter pleinement de l\u2019espace aquatique de Center Parcs. L\u2019Aqua Mundo comprend des toboggans, une pataugeoire, une rivi\u00e8re sauvage, des bains \u00e0 bulles, et bien plus. Les personnes atteinte du syndrome de Rett et leur fratrie ont pu jouer et se d\u00e9tendre dans ce v\u00e9ritable paradis tropical. Des ergoth\u00e9rapeutes et psychomotriciennes\u00a0<\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">\u00e9taient pr\u00e9sentes pour montrer aux parents des id\u00e9es de jeux aquatiques ainsi que les bons gestes de portage et de transfert.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-572 aligncenter\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/SF2017.jpg\" alt=\"\" width=\"655\" height=\"437\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/SF2017.jpg 1030w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/SF2017-600x400.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/SF2017-300x200.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/SF2017-768x512.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/SF2017-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/SF2017-272x182.jpg 272w\" sizes=\"(max-width: 655px) 100vw, 655px\" \/><em>S\u00e9jour Familles 2017<\/em><\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline; color: #92d400; font-size: 12pt; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><em><strong>Satisfait ou pas<\/strong><\/em><\/span><span style=\"color: #92d400; font-size: 12pt; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><em><strong> ?<\/strong><\/em><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A la suite du S\u00e9jour Familles 2017, un questionnaire de satisfaction a \u00e9t\u00e9 soumis aux participants. Sur 70 familles, 42 questionnaires nous ont \u00e9t\u00e9 retourn\u00e9s, soit un taux de participation \u00e0 l\u2019enqu\u00eate de 60%. Le S\u00e9jour Familles a laiss\u00e9 une bonne impression g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 100% des r\u00e9pondants et 93% sont pr\u00eats \u00e0 retourner \u00e0 Center Parcs accompagn\u00e9s de leurs enfants. 93% estiment que le s\u00e9jour \u00e9tait satisfaisant pour leur enfant atteint du syndrome de Rett et l\u2019h\u00e9bergement a convenu \u00e0 100% d\u2019entre eux. Pour les familles ayant partag\u00e9 leur cottage, la totalit\u00e9 a appr\u00e9ci\u00e9 cette cohabitation. Les familles ont pu \u00e9tablir des relations d\u2019amiti\u00e9 et profiter d\u2019un moment de r\u00e9pit le temps d\u2019un week-end. Ces journ\u00e9es ont offert aux malades un moment unique de d\u00e9tente en famille dans un lieu magique o\u00f9 tout \u00e9tait mis en place pour les accueillir.<\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline; color: #92d400; font-size: 12pt; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><em><strong>Les partenaires du S\u00e9jour Familles 2017<\/strong><\/em><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Ces journ\u00e9es n\u2019auraient pas pu avoir lieu sans le soutien de nos partenaires :<br \/><\/span><\/p>\n<table style=\"width: 96.1248%; border-collapse: collapse; border-style: none; height: 270px;\" border=\"1\">\n<tbody>\n<tr style=\"height: 118px;\">\n<td style=\"width: 33.3333%; height: 118px; text-align: center; vertical-align: middle;\"><a href=\"http:\/\/www.fondshs.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-1071\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/t\u00e9l\u00e9chargement-1.png\" alt=\"\" width=\"236\" height=\"124\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/t\u00e9l\u00e9chargement-1.png 310w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/t\u00e9l\u00e9chargement-1-300x158.png 300w\" sizes=\"(max-width: 236px) 100vw, 236px\" \/><\/a><\/td>\n<td style=\"width: 33.3333%; height: 118px; text-align: center; vertical-align: middle;\"><a href=\"https:\/\/www.fondation-sncf.org\/fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-571\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/sncf-300x249.jpg\" alt=\"\" width=\"175\" height=\"145\" \/><\/a>\u00a0<a href=\"https:\/\/www.conforama.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-568 aligncenter\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Logo-Conforama.gif\" alt=\"\" width=\"160\" height=\"80\" \/><\/a><\/td>\n<td style=\"width: 33.3333%; height: 118px; text-align: center; vertical-align: middle;\">\u00a0\u00a0<a href=\"https:\/\/www.carrefour.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-566\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Logo-Carrefour.jpg\" alt=\"\" width=\"144\" height=\"112\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/initiative-octalfa.eu\/fondation\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-569 aligncenter\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/LOGO-FONDATION-1-300x269.jpg\" alt=\"\" width=\"144\" height=\"129\" \/><\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 172px;\">\n<td style=\"width: 33.3333%; height: 172px; text-align: center; vertical-align: middle;\"><a href=\"http:\/\/conforama.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-1056 \" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Conforama.png\" alt=\"\" width=\"224\" height=\"36\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Conforama.png 1280w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Conforama-600x97.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Conforama-300x48.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Conforama-768x124.png 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Conforama-1024x165.png 1024w\" sizes=\"(max-width: 224px) 100vw, 224px\" \/><\/a><\/td>\n<td style=\"width: 33.3333%; height: 172px; text-align: center; vertical-align: middle;\"><a href=\"https:\/\/www.fondation-godf.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-1058 \" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/logo-fondation-godf.jpg\" alt=\"\" width=\"217\" height=\"59\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/logo-fondation-godf.jpg 440w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/logo-fondation-godf-300x82.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/logo-fondation-godf-436x120.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 217px) 100vw, 217px\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/www.fondation-godf.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-570 aligncenter\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/images_images_AFSR_partenaires_Partenaires2015_logo-fondation-godf.jpg\" alt=\"\" width=\"312\" height=\"85\" \/><\/a><\/td>\n<td style=\"width: 33.3333%; height: 172px; text-align: center; vertical-align: middle;\"><a href=\"http:\/\/carrefour.fr\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1054 aligncenter\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Carrefour.png\" alt=\"\" width=\"126\" height=\"94\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Carrefour.png 520w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Carrefour-300x225.png 300w\" sizes=\"(max-width: 126px) 100vw, 126px\" \/><\/a><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp;Avant 2017,&nbsp; l\u2019AFSR proposait aux familles une rencontre nationale sur le temps d\u2019un week-end alliant conf\u00e9rences et ateliers : Les Journ\u00e9es d\u2019Informations. Depuis 2017, la formule a chang\u00e9 et se d\u00e9cline en 2 temps : Inscriptions S\u00e9jour Familles 2024 Le S\u00e9jour Familles 2024 aura lieu du vendredi 31 mai au lundi 3 juin 2024 au [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-2K","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/170"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=170"}],"version-history":[{"count":43,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/170\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7608,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/170\/revisions\/7608"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=170"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}