{"id":172,"date":"2018-05-29T10:54:43","date_gmt":"2018-05-29T08:54:43","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=172"},"modified":"2024-01-02T15:54:57","modified_gmt":"2024-01-02T14:54:57","slug":"journees-nationales-du-syndrome-de-rett","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/journees-nationales-du-syndrome-de-rett\/","title":{"rendered":"JNSR"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-gb172-65f808c488b55\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-gb172-65f808c488b55-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\"  data-style=\"{&quot;full_height&quot;:&quot;&quot;,&quot;cell_alignment&quot;:&quot;flex-start&quot;}\" ><div id=\"pgc-gb172-65f808c488b55-0-0\"  class=\"panel-grid-cell panel-grid-cell-empty\"  data-weight=\"0.40016233766234\" ><\/div><div id=\"pgc-gb172-65f808c488b55-0-1\"  class=\"panel-grid-cell panel-grid-cell-empty\"  data-style=\"{&quot;background_image_attachment&quot;:false,&quot;background_display&quot;:&quot;tile&quot;,&quot;vertical_alignment&quot;:&quot;auto&quot;}\"  data-weight=\"0.29951298701299\" ><\/div><div id=\"pgc-gb172-65f808c488b55-0-2\"  class=\"panel-grid-cell\"  data-weight=\"0.15016233766234\" ><div id=\"panel-gb172-65f808c488b55-0-2-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" data-style=\"{&quot;background_image_attachment&quot;:false,&quot;background_display&quot;:&quot;tile&quot;}\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/ameliorer-le-conseil-aux-parents-et-la-diffusion-dinformation-sur-le-rett\/\"\n\t\t\t\t\t>\n\t\t\t<img src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Axe-3.png\" width=\"182\" height=\"100\" sizes=\"(max-width: 182px) 100vw, 182px\" title=\"Axe 3\" alt=\"\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/a><\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-gb172-65f808c488b55-0-3\"  class=\"panel-grid-cell\"  data-weight=\"0.15016233766234\" ><div id=\"panel-gb172-65f808c488b55-0-3-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"1\" data-style=\"{&quot;background_image_attachment&quot;:false,&quot;background_display&quot;:&quot;tile&quot;}\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/apporter-des-solutions-et-de-laide-aux-familles\/\"\n\t\t\t\t\t>\n\t\t\t<img src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Logo-Axe-4.png\" width=\"180\" height=\"103\" sizes=\"(max-width: 180px) 100vw, 180px\" title=\"Logo Axe 4\" alt=\"\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/a><\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Avant 2017, l\u2019AFSR proposait aux familles une rencontre nationale sur le temps d\u2019un week-end alliant conf\u00e9rences et ateliers : Les Journ\u00e9es d\u2019Informations.<\/span><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Depuis 2017, la formule a chang\u00e9 et se d\u00e9cline en 2 temps :<\/span><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/sejour-familles\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Un S\u00e9jour Familles<\/a> : le temps d\u2019un week-end, les familles profitent d\u2019un moment privil\u00e9gi\u00e9 o\u00f9 leur sont propos\u00e9s des ateliers sur des th\u00e8mes pr\u00e9cis qui les aideront dans la compr\u00e9hension de la maladie ou dans leur quotidien avec leur enfant.<\/span><\/li>\n\n\n\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Les Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett : d\u00e9di\u00e9es au syndrome de Rett, et plus largement au polyhandicap, elles sont ouvertes aux familles, mais \u00e9galement, aux proches ou aidants d\u2019une personne atteinte du syndrome de Rett, aux professionnels de sant\u00e9, scientifiques, personnels de centres sp\u00e9cialis\u00e9s, et \u00e9tudiants.. La derni\u00e8re \u00e9dition s\u2019est d\u00e9roul\u00e9e les 5 et 6 octobre 2019 \u00e0 Paris.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"color: #800080;\"><strong>Les 36\u00e8mes Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett<\/strong><\/span><\/h3>\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"color: #800080;\"><strong> SAVE THE DATE<\/strong><\/span><\/h3>\n<p>L\u2019Association Fran\u00e7aise du Syndrome de Rett a le plaisir de vous informer qu\u2019elle organisera la 36\u00e8me \u00e9dition de ses Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett les 12 et 13 octobre 2024 \u00e0 Paris.\u00a0<\/p>\n<p>Toutes les informations vous seront communiqu\u00e9es ult\u00e9rieurement, restez connect\u00e9s !<\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<h3><span style=\"color: #993366;\"><strong>Retour sur le 7\u00e8me Congr\u00e8s Europ\u00e9en du Syndrome de Rett<\/strong><\/span><\/h3>\n<p>L\u2019AFSR a eu le plaisir d\u2019organiser le 7\u00e8me Congr\u00e8s Europ\u00e9en du Syndrome de Rett les 7 et 8 octobre 2023 au World Trace Center de Marseille !<\/p>\n<p>Pour consulter le compte-rendu de ce congr\u00e8s,\u00a0<a href=\"https:\/\/jnsr.afsr.fr\/2023\/12\/04\/7eme-congres-europeen\/\">cliquez ici\u00a0<\/a><\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<p><strong><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt; color: #832d7c;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 18pt; color: #832d7c;\"><span style=\"font-size: 14pt;\">Retour sur les Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett 2022<\/span><\/span><\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Les 34\u00e8mes Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett se sont d\u00e9roul\u00e9es les 12 et 13 novembre au Mercure H\u00f4tel Marcq-en-Bar\u0153ul pr\u00e8s de Lille.&nbsp;<\/span><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Le compte-rendu des conf\u00e9rences est disponible ici : <a href=\"https:\/\/jnsr.afsr.fr\/2022\/12\/08\/34emes-jnsr\/\">Consulter <\/a><\/span><\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<p><strong><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt; color: #832d7c;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 18pt; color: #832d7c;\"><span style=\"font-size: 14pt;\">Retour sur les Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett 2021<\/span><\/span><\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Les 33\u00e8mes Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett se sont d\u00e9roul\u00e9es les 6 et 7 novembre au Novotel Lyon Gerland \u00e0 Lyon et ont r\u00e9unis 140 participants. <\/span><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Pour consulter le programme et le compte-rendu des conf\u00e9rences des 33\u00e8mes Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett, <a href=\"http:\/\/jnsr.afsr.fr\/2021\/12\/06\/33emesjnsr\/\">cliquez ici<\/a>.<\/span><\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<p><strong><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt; color: #832d7c;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 18pt; color: #832d7c;\"><span style=\"font-size: 14pt;\">Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett 2020<\/span><\/span><\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Les 32\u00e8mes Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett devaient se tenir les 7 et 8 novembre prochain \u00e0 Lyon. Malheureusement, compte-tenu de la crise sanitaire actuelle, l&#8217;AFSR a \u00e9t\u00e9 contrainte d&#8217;annuler sa rencontre annuelle. Nous esp\u00e9rons vous retrouver en 2021.<\/span><\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<p><strong><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt; color: #832d7c;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 18pt; color: #832d7c;\"><span style=\"font-size: 14pt;\">Retour sur les Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett 201<\/span><\/span>9<\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Les 31\u00e8mes Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett se sont d\u00e9roul\u00e9es les 5 et 6 octobre \u00e0 l\u2019h\u00f4tel Ibis Paris 17 Clichy-Batignolles et ont r\u00e9unis 240 participants. <\/span><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Pour consulter le programme et le compte-rendu des conf\u00e9rences des 31\u00e8mes Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett, <a href=\"http:\/\/jnsr.afsr.fr\/2019\/10\/21\/31emes-jnsr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">cliquez ici.<\/a><\/span><\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 18pt; color: #832d7c;\"><strong><span style=\"font-size: 14pt;\">Retour sur les Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett 2018<\/span><br><\/strong><\/span><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Les 30\u00e8mes Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett se sont d\u00e9roul\u00e9es les 6 et 7 octobre \u00e0 l\u2019h\u00f4tel Ibis Paris 17 Clichy-Batignolles <\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">et ont accueilli pr\u00e8s de 230 personnes. Cet \u00e9v\u00e9nement d\u00e9di\u00e9 au syndrome de Rett, et plus largement au polyhandicap, \u00e9tait&nbsp;<\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">ouvert aux familles, mais aussi aux proches ou aidants d\u2019une personne atteinte du syndrome de Rett, aux <\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">professionnels de sant\u00e9, scientifiques, personnels de centres sp\u00e9cialis\u00e9s, et \u00e9tudiants, \u00e0 tarif pr\u00e9f\u00e9rentiel.<\/span><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><em><strong><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><span style=\"color: #92d400; font-size: 12pt; text-decoration: underline;\">Programme<\/span><\/span><\/strong><\/em><\/span><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Un vaste programme&nbsp;de conf\u00e9rences a \u00e9t\u00e9 propos\u00e9 aux participants durant deux jours.&nbsp;<\/span><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Le samedi, deux conf\u00e9rences pl\u00e9ni\u00e8res se sont succ\u00e9d\u00e9es, l&#8217;une sur la recherche et l&#8217;autre sur le soutien aux proches aidants, ainsi qu&#8217;une s\u00e9rie de quatre ateliers autour de sujets du quotidien, et le dimanche, deux s\u00e9ries de quatre ateliers autour de la prise en charge du syndrome de Rett ont eu lieu. <\/span><\/p>\n\n\n\n<p><strong><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Samedi 6 octobre :<\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Accueil des participants, allocution de bienvenue et ouverture du congr\u00e8s<\/span><\/li>\n\n\n\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Conf\u00e9rences pl\u00e9ni\u00e8res&nbsp;:<\/span><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; Actualit\u00e9s sur la recherche et point sur les essais cliniques \u00e0 l&#8217;\u00e9tranger&nbsp; \u2013 Dr Roux<br><\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; L&#8217;accompagnement au quotidien d&#8217;une personne atteinte du syndrome de Rett : comment soutenir les proches aidants&nbsp; \u2013 Cyril Desjeux et Franck Guichet<br><\/span><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Conf\u00e9rences simultan\u00e9es :<\/span><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; La cuisine mix\u00e9e &#8220;gastronomique&#8221;&nbsp; \u2013 Anthony Arnold et Pierrick Maurel<\/span><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; Pr\u00e9sentation du film &#8220;Pu&#8217;ili&#8221; : dispositif d&#8217;accompagnement en psychomotricit\u00e9 pour des enfants et leurs parents&nbsp; \u2013 Martine Girard, Isabelle Fiannaca et Delphine Pierson<\/span><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; L&#8217;approche ABA : de la th\u00e9orie \u00e0 la pratique&nbsp; \u2013 Tiphaine Caussat<\/span><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; La sophrologie pour s&#8217;accorder une pause physique et mentale&nbsp; \u2013 Pascale Bridoux-Ruelle<\/span><\/p>\n\n\n\n<p><strong><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Dimanche 7 octobre :<\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Conf\u00e9rences simultan\u00e9es&nbsp;:<\/span><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; G\u00e9n\u00e9tique et mutations \u2013 Pr Laurent Villard<br><\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; Les diff\u00e9rents am\u00e9nagements de v\u00e9hicule et leur financement \u2013 Airelle Pommier et Claire Durbise<br><\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; Gestion patrimoniale et handicap : protection, droits, transmission et succession \u2013 Jeanne Mendelssohn<br><\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; La gestion des troubles du comportement et des situations de crise \u2013 Tiphaine Caussat<br><\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; La douleur dans le polyhandicap \u2013 Dr Eric Serra<br><\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; Communication Alternative Am\u00e9lior\u00e9e au quotidien&nbsp;: quel mod\u00e8le&nbsp;? \u2013 Mme Voisin<br><\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; Les aides instrumentales dans les troubles respiratoires du polyhandicap \u2013 Elsa Schwartz et Karl Leroux<br><\/span><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Pour consulter le r\u00e9sum\u00e9 complet de ces deux journ\u00e9es :&nbsp;<a href=\"http:\/\/jnsr.afsr.fr\/30emes-jnsr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">cliquez ici<\/a><\/span><\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 18pt; color: #832d7c;\"><strong><span style=\"font-size: 14pt;\">Retour sur les Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett 2017<\/span><br><\/strong><\/span><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Les 29\u00e8mes Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett se sont d\u00e9roul\u00e9es les 7 et 8 octobre \u00e0 l\u2019h\u00f4tel Ibis Paris 17 Clichy-Batignolles&nbsp;<\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">et ont accueilli pr\u00e8s de 230 personnes. Cet \u00e9v\u00e9nement d\u00e9di\u00e9 au syndrome de Rett, et plus largement au polyhandicap, \u00e9tait&nbsp;<\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">ouvert aux familles, mais aussi pour la premi\u00e8re fois, aux proches ou aidants d\u2019une personne atteinte du syndrome de Rett, aux&nbsp;<\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">professionnels de sant\u00e9, scientifiques, personnels de centres sp\u00e9cialis\u00e9s, et \u00e9tudiants, \u00e0 tarif pr\u00e9f\u00e9rentiel.<\/span><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><em><strong><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><span style=\"color: #92d400; font-size: 12pt; text-decoration: underline;\">Programme<\/span><\/span><\/strong><\/em><\/span><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Un vaste programme&nbsp;de conf\u00e9rences a \u00e9t\u00e9 propos\u00e9 aux participants durant deux jours.&nbsp;<\/span><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Le samedi, six conf\u00e9rences pl\u00e9ni\u00e8res centr\u00e9es sur la recherche se sont succ\u00e9d\u00e9es et le dimanche, trois s\u00e9ries de trois conf\u00e9rences-d\u00e9bats autour de la prise en charge du syndrome de Rett ont eu lieu. <\/span><\/p>\n\n\n\n<p><strong><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Samedi 7&nbsp;octobre :<\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Accueil des participants, allocution de bienvenue et ouverture du congr\u00e8s<\/span><\/li>\n\n\n\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Conf\u00e9rences pl\u00e9ni\u00e8res&nbsp;:<\/span><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; Protocole National de Diagnostic et de Soins et centre de r\u00e9f\u00e9rence \u2013 Pr Milh<br><\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; CDKL5&nbsp;: une maladie \u00e0 part enti\u00e8re \u2013 point sur la recherche \u2013 Pr Milh<br><\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; R\u00e9sultat du Programme Hospitalier de Recherche Clinique OsRett \u2013 Pr Linglart<br><\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; Syndrome de Rett, microtubules et transport v\u00e9siculaire \u2013 Pr Bienvenu<br><\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; M\u00e9canismes de r\u00e9pression et r\u00e9activation de MeCP2 sur le chromosome X inactif \u2013 Pr Heard<br><\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; L\u2019espoir d\u2019une th\u00e9rapie g\u00e9nique dans le syndrome de Rett \u2013 Dr Roux<\/span><\/p>\n\n\n\n<p><strong><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Dimanche 8 octobre :<\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Conf\u00e9rences simultan\u00e9es&nbsp;:<\/span><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; Prise en charge p\u00e9ri-op\u00e9ratoire autour de l\u2019arthrod\u00e8se vert\u00e9brale \u2013 Dr Rubinsztajn<br><\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; Conduite \u00e0 tenir pendant une crise d\u2019\u00e9pilepsie et guide de bonnes pratiques des m\u00e9dicaments \u2013 M. Teng<br><\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; Comment organiser la succession des parents&nbsp;? \u2013 Me Maquenne<br><\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; Chirurgie orthop\u00e9dique&nbsp;: en 2017, qu\u2019est-ce qu\u2019\u00eatre raisonnable&nbsp;? \u2013 Pr Vialle<br><\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; Gastrostomie&nbsp;: attentes, craintes et travaux pratiques \u2013 Mme Tonellato<br><\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; Communication Alternative Am\u00e9lior\u00e9e au quotidien&nbsp;: quel mod\u00e8le&nbsp;? \u2013 Mme Voisin<br><\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; Appareillage et retour \u00e0 domicile&nbsp;: les bons gestes pour mettre en place les orthoproth\u00e8ses \u2013 M. Karoubi<br><\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; Soins bucco-dentaires et polyhandicap \u2013 Dr Lauly<br><\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">&#8211; Rien que pour leurs yeux \u2013 Mme Kebbal<\/span><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Pour consulter le r\u00e9sum\u00e9 complet de ces deux journ\u00e9es :&nbsp;<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/RG24.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">cliquez ici<\/a>&nbsp;(pages 2 \u00e0 4)<\/span><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/P1100611-e1534849372910.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-604\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><em>Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett 2017<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><span style=\"text-decoration: underline; color: #92d400; font-size: 12pt;\"><em><strong>Satisfait ou pas<\/strong><\/em><\/span><span style=\"color: #92d400; font-size: 12pt;\"><em><strong> ?<\/strong><\/em><\/span><\/span><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">A la suite de ces 29\u00e8mes JNSR, un questionnaire de satisfaction a \u00e9t\u00e9 soumis par mail aux participants. <\/span><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Sur 135 envois, 91 questionnaires nous ont \u00e9t\u00e9 retourn\u00e9s, soit un taux de participation \u00e0 l\u2019enqu\u00eate de 67%. <\/span><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">L\u2019AFSR a pu constater que pr\u00e8s de 90% des r\u00e9pondants ont \u00e9t\u00e9 satisfaits ou tr\u00e8s satisfaits de ces JNSR. De plus, 99% ont \u00e9t\u00e9 satisfaits du lieu d\u2019accueil et une large majorit\u00e9 a appr\u00e9ci\u00e9 l\u2019espace r\u00e9serv\u00e9 aux conf\u00e9rences. Parmi les personnes ayant choisi la formule comprenant l\u2019h\u00e9bergement, 97% d\u2019entre elles ont \u00e9t\u00e9 satisfaites de la qualit\u00e9 de prestation du lieu.<\/span><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"text-decoration: underline; color: #92d400; font-size: 12pt; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><em><strong>Les partenaires des JNSR 2017<\/strong><\/em><\/span><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Les Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett 2017 ont \u00e9t\u00e9 organis\u00e9es avec le soutien de&nbsp;:<\/span><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-table\"><table><tbody><tr><td><a href=\"http:\/\/www.conforama.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1056 aligncenter\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Conforama.png\" alt=\"\" width=\"210\" height=\"34\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Conforama.png 1280w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Conforama-600x97.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Conforama-300x48.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Conforama-768x124.png 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Conforama-1024x165.png 1024w\" sizes=\"(max-width: 210px) 100vw, 210px\" \/><\/a><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-568 aligncenter\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Logo-Conforama.gif\" alt=\"\" width=\"160\" height=\"80\"><\/td><td><a href=\"http:\/\/www.fondation-apicil.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-605 aligncenter\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/APICIL.jpg\" alt=\"\" width=\"125\" height=\"125\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/APICIL.jpg 390w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/APICIL-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/APICIL-100x100.jpg 100w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/APICIL-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 125px) 100vw, 125px\" \/><\/a><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt; color: #832d7c;\"><strong>Retour sur les Journ\u00e9es d&#8217;Information 2016&nbsp;<\/strong><\/span><\/p>\n\n\n\n<p>Les Journ\u00e9es d\u2019Informations ont eu lieu du 03 au 06 juin 2016 au Center Parcs <em>Les Hauts de Bruy\u00e8res<\/em> \u00e0 Chaumont-sur-Tharonne (41).<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><span style=\"text-decoration: underline; color: #92d400; font-size: 12pt;\"><em><strong>Programme<\/strong><\/em><\/span><\/span><\/h2>\n\n\n\n<p><strong>Vendredi 3 mai :<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Accueil g\u00e9n\u00e9ral<\/li>\n\n\n\n<li>Mise \u00e0 disposition des cottages<\/li>\n\n\n\n<li>Acc\u00e8s aux infrastructures de Center Parcs<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Samedi 4 mai :&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Ouverture des Journ\u00e9es d\u2019Informations et Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale<\/li>\n\n\n\n<li>Conf\u00e9rences :<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>\u2013 \u201c1966-2016 \u2013 50 ans apr\u00e8s la publication d\u2019Andreas Rett : des progr\u00e8s remarquables et encore des questions\u201d \u2013 Dr Laurent Villard, directeur de recherche \u00e0 l\u2019INSERM (Marseille)<br>\u2013 \u201cVos droits devant la MDPH : proc\u00e9dure MDPH, recours, tribunal\u201d \u2013 Ma\u00eetre Alexandra Gr\u00e9vin, avocat \u00e0 la cour, droit du handicap<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Ateliers :<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>\u2013 \u201cComment remplir le dossier MDPH de votre enfant mineur : protection sociale, projet de vie\u2026\u201d \u2013 Ma\u00eetre Alexandra Gr\u00e9vin<br>\u2013 \u201cComment remplir le dossier MDPH de votre enfant majeur : tutelle, frais de transport\u2026\u201d \u2013 Ma\u00eetre Alexandra Gr\u00e9vin<br>\u2013 \u201cG\u00e9n\u00e9tique et mutations\u201d \u2013 Dr Laurent Villard<br>\u2013 \u201cLa chirurgie orthop\u00e9dique et la prise en charge respiratoire dans le syndrome de Rett\u201d \u2013 Pr Rapha\u00ebl Vialle, chirurgien orthop\u00e9dique et chef de service de chirurgie orthop\u00e9dique et r\u00e9paratrice de l\u2019enfant, H\u00f4pital Trousseau (Paris)<br>\u2013 \u201cLes essais cliniques dans le syndrome de Rett\u201d \u2013 Dr Jean-Christophe Roux, physiologiste, Facult\u00e9 de m\u00e9decine, La Timone (Marseille)<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Temps libre<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Dimanche 5 :&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Questions-r\u00e9ponses avec les chercheurs \u2013 Dr Laurent Villard et Dr Jean-Christophe Roux<\/li>\n\n\n\n<li>Initiation au Tobii, commande oculaire \u2013 Proteor<\/li>\n\n\n\n<li>Temps libre<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Lundi 6<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Temps libre<\/li>\n<\/ul>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/JI-groupe.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-606\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong><span style=\"color: #ff0000;\"><\/span><\/strong><em><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #333333;\">Journ\u00e9es d&#8217;Information 2016<\/span><\/span><\/em><\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"text-decoration: underline; color: #92d400; font-size: 12pt; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><em><strong>Les partenaires des JI 2016<\/strong><\/em><\/span><\/p>\n\n\n\n<p>Les Journ\u00e9es d\u2019Informations 2016 ont \u00e9t\u00e9 organis\u00e9es avec le soutien de&nbsp;:<\/p>\n\n\n\n<p>\u200b<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-table\"><table><tbody><tr><td>&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.astrazeneca.fr\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1061 aligncenter\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/astrazeneca-logo-png-astrazeneca-logo-astra-zeneca-4902.png\" alt=\"\" width=\"243\" height=\"66\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/astrazeneca-logo-png-astrazeneca-logo-astra-zeneca-4902.png 4902w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/astrazeneca-logo-png-astrazeneca-logo-astra-zeneca-4902-600x163.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/astrazeneca-logo-png-astrazeneca-logo-astra-zeneca-4902-300x81.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/astrazeneca-logo-png-astrazeneca-logo-astra-zeneca-4902-768x208.png 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/astrazeneca-logo-png-astrazeneca-logo-astra-zeneca-4902-1024x278.png 1024w\" sizes=\"(max-width: 243px) 100vw, 243px\" \/><\/a><\/td><td><a href=\"https:\/\/www.ag2rlamondiale.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-608 aligncenter\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Logo-AG2R.png\" alt=\"\" width=\"185\" height=\"81\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Logo-AG2R.png 5394w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Logo-AG2R-600x262.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Logo-AG2R-300x131.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Logo-AG2R-768x336.png 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Logo-AG2R-1024x448.png 1024w\" sizes=\"(max-width: 185px) 100vw, 185px\" \/><\/a><\/td><td><a href=\"http:\/\/www.fondation-groupama.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-1064 size-full\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/logo-groupama-fondation-sante.png\" alt=\"\" width=\"339\" height=\"124\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/logo-groupama-fondation-sante.png 339w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/logo-groupama-fondation-sante-300x110.png 300w\" sizes=\"(max-width: 339px) 100vw, 339px\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/www.fondation-groupama.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-567 aligncenter\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Logo-Groupama.jpg\" alt=\"\" width=\"152\" height=\"94\"><\/a><\/td><\/tr><tr><td><a href=\"https:\/\/www.klesia.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-609 aligncenter\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Kl\u00e9sia.jpg\" alt=\"\" width=\"144\" height=\"47\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Kl\u00e9sia.jpg 1198w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Kl\u00e9sia-600x195.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Kl\u00e9sia-300x98.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Kl\u00e9sia-768x250.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Kl\u00e9sia-1024x333.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 144px) 100vw, 144px\" \/><\/a><\/td><td><a href=\"http:\/\/www.conforama.fr\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-610 aligncenter\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Confo\u00e0coeur.png\" alt=\"\" width=\"157\" height=\"68\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Confo\u00e0coeur.png 312w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Confo\u00e0coeur-300x130.png 300w\" sizes=\"(max-width: 157px) 100vw, 157px\" \/><\/a><\/td><td>&nbsp;<\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt; color: #832d7c;\"><strong>Retour sur les Journ\u00e9es d&#8217;Information 2015&nbsp;<\/strong><\/span><\/p>\n\n\n\n<p>L\u2019\u00e8re des essais cliniques, tel \u00e9tait le th\u00e8me des 27\u00e8me Journ\u00e9es d\u2019information qui se sont d\u00e9roul\u00e9es \u00e0 Evry les 29, 30 et 31 mai 2015. L\u2019association y a r\u00e9uni 77 familles, l\u2019occasion pour tous de se rencontrer, d\u2019\u00e9changer et de partager. Un rendez-vous annuel incontournable. Tout a commenc\u00e9 vendredi apr\u00e8s-midi : 60 parents ont pu visiter les laboratoires du G\u00e9n\u00e9thon \u00e0 Evry, d\u00e9couvrir l\u2019aspect g\u00e9n\u00e9tique d\u2019une maladie et les traitements qui&nbsp; commencent \u00e0 voir le jour par la th\u00e9rapie g\u00e9nique.<\/p>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><span style=\"text-decoration: underline; color: #92d400; font-size: 12pt;\"><em><strong>Programme<\/strong><\/em><\/span><\/span><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Vendredi 29 mai :<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Visite des laboratoires du G\u00e9n\u00e9thon \u2013 AFM T\u00e9l\u00e9thon<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Samedi 30 mai :<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Accueil des nouveaux parents<\/li>\n\n\n\n<li>Conf\u00e9rences m\u00e9dicales :<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>\u2013 \u201cLes avanc\u00e9es scientifiques dans le syndrome de Rett\u201d \u2013 Dr Laurent Villard, directeur de recherche \u00e0 l\u2019Inserm<br>\u2013 \u201cL\u2019int\u00e9r\u00eat des inclusions et des essais cliniques\u201d \u2013 Dr Jo\u00eblle Micallef, chef de service du laboratoire de pharmacologie m\u00e9dicale et clinique<br>\u2013 \u201cL\u2019essai clinique avec la fluox\u00e9tine\u201d \u2013 Dr Nadia Bahi-Buisson, neurop\u00e9diatre<br>\u2013 \u201d Le Programme Hospitalier de Recherche Clinique Osrett\u201d \u2013 Dr Agn\u00e8s Linglart, p\u00e9diatre endocrinologue<br>\u2013 \u201cLe Programme Hospitalier de Recherche clinique sur la d\u00e9sipramine\u201d \u2013 Pr Josette Mancini, neurop\u00e9diatre<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale<\/li>\n\n\n\n<li>D\u00eener et retour en images sur A Rett Toi Pour Courir 2015<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Dimanche 31 Mai :&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>La journ\u00e9e s\u2019est articul\u00e9e autour d\u2019ateliers anim\u00e9s par des professionnels m\u00e9dicaux:<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>G\u00e9n\u00e9tique et mutations<\/li>\n\n\n\n<li>Epilepsie<\/li>\n\n\n\n<li>Inclusion et modalit\u00e9s d\u2019un essai clinique<\/li>\n\n\n\n<li>Attentes et craintes sur les essais cliniques<\/li>\n\n\n\n<li>Troubles respiratoires et troubles du sommeil<\/li>\n\n\n\n<li>Bien se nourrir avec un syndrome de Rett : difficult\u00e9s, solutions, quand envisager une gastrostomie ?<\/li>\n<\/ul>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"275\" height=\"183\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/JI2015.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-611\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/JI2015.png 275w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/JI2015-272x182.png 272w\" sizes=\"(max-width: 275px) 100vw, 275px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><em>Journ\u00e9es d&#8217;Information 2015<\/em><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"text-decoration: underline; color: #92d400; font-size: 12pt; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><em><strong>T\u00e9moignages<\/strong><\/em><\/span><\/h2>\n\n\n\n<p><em>\u00ab Je vais depuis plusieurs ann\u00e9es aux Journ\u00e9es d\u2019information de l\u2019AFSR. C\u2019est un r\u00e9el soutien pour notre quotidien souvent compliqu\u00e9, parfois on se sent bien seul face au handicap de son enfant. Ce n\u2019est plus le cas lors de ces journ\u00e9es. D\u2019abord, l\u2019atmosph\u00e8re y est unique parce que l\u2019on se sent en pays connu : tout de suite \u00e0 l\u2019aise pour \u00e9changer avec les autres parents, je n\u2019ai jamais retrouv\u00e9 ailleurs ce sentiment fort, de partager les m\u00eames gal\u00e8res, les m\u00eames incertitudes, les m\u00eames bonheurs aussi.<\/em><br><em>Ensuite, nous y apprenons plein de choses concernant la maladie, nous devenons des parents studieux et experts. La possibilit\u00e9 de rencontrer des m\u00e9decins, des param\u00e9dicaux, des chercheurs est pr\u00e9cieuse pour nous et nous aide \u00e0 avancer au quotidien en se sentant soutenus et guid\u00e9s. Nous repartons en ayant recharg\u00e9 nos batteries pour l\u2019ann\u00e9e \u00e0 venir. M\u00eame si parfois on y pleure, ces Journ\u00e9es d\u2019info ne sont jamais tristes, et la bonne humeur et la gaiet\u00e9 sont omnipr\u00e9sentes. \u00bb<\/em><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-right\">Helena, maman d\u2019Anna (20 ans)<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u00ab Les Journ\u00e9es d\u2019information pour nous c\u2019est un week-end o\u00f9 l\u2019on rencontre toutes les personnes que l\u2019on connait virtuellement sur le groupe Facebook, un compl\u00e9ment d\u2019information non n\u00e9gligeable lors de la r\u00e9union des \u201cnouveaux parents\u201d, un pur moment de convivialit\u00e9 lors des repas, des ateliers o\u00f9 chacun partage son v\u00e9cu\u2026 L\u2019ann\u00e9e prochaine sera diff\u00e9rente car les enfants seront l\u00e0. Cela promet beaucoup d\u2019\u00e9motions et de belles rencontres encore. Nous n\u2019en avons v\u00e9cu qu\u2019une ann\u00e9e pour le moment, mais nous sommes devenus accros ! \u00bb<\/em><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-right\">Samuel, papa de Laura (5 ans)<\/p>\n\n\n\n<p><strong>&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt; color: #832d7c;\"><strong>Retour sur les Journ\u00e9es d&#8217;Information 2014&nbsp;<\/strong><\/span><\/p>\n\n\n\n<p>Les 17 et 18 mai 2014 ont eu lieu les 26\u00e8mes Journ\u00e9es d\u2019Informations \u00e0 Grenoble sur le th\u00e8me du partage d\u2019exp\u00e9riences en communication. Elles ont \u00e9t\u00e9 l\u2019occasion pour 70 familles de se r\u00e9unir et d\u2019\u00e9changer autour du th\u00e8me de la communication.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><span style=\"text-decoration: underline; color: #92d400; font-size: 12pt;\"><em><strong>Programme<\/strong><\/em><\/span><\/span><\/h2>\n\n\n\n<p><strong>Samedi 17 Mai :<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Accueil des nouveaux parents<\/li>\n\n\n\n<li>Conf\u00e9rences:<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>\u2013 \u201cActualit\u00e9s internationales sur l\u2019avanc\u00e9e de la recherche sur le syndrome de Rett\u201d \u2013 Dr Thierry Bienvenu, biologiste g\u00e9n\u00e9ticien<br>\u2013 \u201cRetour sur la 3\u00e8me conf\u00e9rence europ\u00e9enne \u00e0 Maastricht\u201d \u2013 Thomas Bertrand, pr\u00e9sident RSE et membre du Conseil d\u2019administration de l\u2019AFSR<br>\u2013 \u201cSyndrome de Rett, le v\u00e9cu de la fratrie\u201d \u2013 M\u00e9lanie Sembeni, pr\u00e9sidente de l\u2019AFSR<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale<\/li>\n\n\n\n<li>Pr\u00e9sentation \u201cA Rett Toi Pour Courir 2015\u201d<\/li>\n\n\n\n<li>Soir\u00e9e festive<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Dimanche 18 Mai :<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>La journ\u00e9e s\u2019est articul\u00e9e autour d\u2019un partage d\u2019exp\u00e9riences en communication de la part des professionnels et des parents, sous forme d\u2019ateliers, tables rondes, expos.<\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<p><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt; color: #832d7c;\"><strong>Retour sur les Journ\u00e9es d&#8217;Information 2013<\/strong><\/span><\/p>\n\n\n\n<p>Parents, grands-parents, fratries, professionnels\u2026 Pas moins de 300 personnes sont venues f\u00eater les 25 ans de l\u2019AFSR les 18, 19 et 20 mai 2013 \u00e0 Nantes !<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><span style=\"text-decoration: underline; color: #92d400; font-size: 12pt;\"><em><strong>Programme<\/strong><\/em><\/span><\/span><\/h2>\n\n\n\n<p><strong>Samedi 18 mai :&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Accueil des nouveaux parents<\/li>\n\n\n\n<li>Conf\u00e9rence m\u00e9dicale \u201cLes f\u00e9es papillons, 25 ans d\u2019histoire\u201d<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Dimanche 19 mai :<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale<\/li>\n\n\n\n<li>Ateliers<\/li>\n\n\n\n<li>D\u00eener festif<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Lundi 20 mai :<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Ateliers<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-612\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/JI-2013.png\" alt=\"\" width=\"406\" height=\"269\"><br>Journ\u00e9es d&#8217;Information 2013<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Avant 2017, l\u2019AFSR proposait aux familles une rencontre nationale sur le temps d\u2019un week-end alliant conf\u00e9rences et ateliers : Les Journ\u00e9es d\u2019Informations. Depuis 2017, la formule a chang\u00e9 et se d\u00e9cline en 2 temps : Les 36\u00e8mes Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett SAVE THE DATE L\u2019Association Fran\u00e7aise du Syndrome de Rett a le plaisir [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-2M","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/172"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=172"}],"version-history":[{"count":31,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/172\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7575,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/172\/revisions\/7575"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=172"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}