{"id":174,"date":"2018-05-29T10:54:51","date_gmt":"2018-05-29T08:54:51","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=174"},"modified":"2024-02-06T12:11:35","modified_gmt":"2024-02-06T11:11:35","slug":"cdh","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/cdh\/","title":{"rendered":"Course des H\u00e9ros"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-gb174-65f814bdbbfa4\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-gb174-65f814bdbbfa4-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\"  data-style=\"{&quot;full_height&quot;:&quot;&quot;,&quot;cell_alignment&quot;:&quot;flex-start&quot;}\"  data-ratio=\"1\"  data-ratio-direction=\"right\" ><div id=\"pgc-gb174-65f814bdbbfa4-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\"  data-weight=\"0.35037878787879\" ><div id=\"panel-gb174-65f814bdbbfa4-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" data-style=\"{&quot;background_image_attachment&quot;:false,&quot;background_display&quot;:&quot;tile&quot;}\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Course-des-He\u2560\u00fcros-V2-e1666015955212.png\" width=\"1189\" height=\"448\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Course-des-He\u2560\u00fcros-V2-e1666015955212.png 1189w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Course-des-He\u2560\u00fcros-V2-e1666015955212-600x226.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Course-des-He\u2560\u00fcros-V2-e1666015955212-300x113.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Course-des-He\u2560\u00fcros-V2-e1666015955212-1024x386.png 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Course-des-He\u2560\u00fcros-V2-e1666015955212-768x289.png 768w\" sizes=\"(max-width: 1189px) 100vw, 1189px\" title=\"Course-des-He\u2560\u00fcros-V2\" alt=\"\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-gb174-65f814bdbbfa4-0-1\"  class=\"panel-grid-cell panel-grid-cell-empty\"  data-weight=\"0.44940476190476\" ><\/div><div id=\"pgc-gb174-65f814bdbbfa4-0-2\"  class=\"panel-grid-cell\"  data-weight=\"0.20021645021645\" ><div id=\"panel-gb174-65f814bdbbfa4-0-2-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"1\" data-style=\"{&quot;background_image_attachment&quot;:false,&quot;background_display&quot;:&quot;tile&quot;}\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-6ec9e3772f75\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/consolider-et-garantir-le-fonctionnement-de-lassociation\/\"\n\t\t\t\t\t>\n\t\t\t<img src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Axe-1.png\" width=\"185\" height=\"99\" sizes=\"(max-width: 185px) 100vw, 185px\" title=\"Axe 1\" alt=\"\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/a><\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n\n\n<p>La Course des H\u00e9ros, c&#8217;est une ambiance extraordinaire \u00e0 laquelle nos familles ne s\u2019habitueront jamais ! Cette ambiance de folie est g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par la pr\u00e9sence de centaines d\u2019associations engag\u00e9es et dynamiques, chacune courant pour la cause qui lui est ch\u00e8re ! Personnes valides et moins valides, enfants \u201cordinaires\u201d et enfants \u201csinguliers\u201d s\u2019y c\u00f4toient sans difficult\u00e9 et avec une grande bienveillance.<\/p>\n\n\n\n<p>Gr\u00e2ce \u00e0 cette journ\u00e9e, les parents se sentent encore plus entour\u00e9s par leurs amis et leurs familles qui rel\u00e8vent le d\u00e9fi de r\u00e9colter au moins 250 euros (tarif individuel) ou 400 \u20ac (tarif famille) pour \u00eatre aupr\u00e8s de la personne qu\u2019ils aiment. Ils courent ou marchent pour nos enfants qui ne peuvent pas le faire !<\/p>\n\n\n\n<p>Gr\u00e2ce \u00e0 eux et gr\u00e2ce \u00e0 vous, les Courses des H\u00e9ros permettent de continuer nos actions. Cette mobilisation sans pr\u00e9c\u00e9dent nous permet de soutenir les familles, financer la recherche contre le syndrome de Rett et ainsi permettre un avenir meilleur \u00e0 toutes les personnes atteintes du syndrome de Rett !<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"color: #800080;\"><strong>Inscrivez vous aux Courses des H\u00e9ros 2024 !<\/strong><\/span><\/h3>\n\n\n\n<p>Constituez une \u00e9quipe et rejoignez-nous ! La Course des H\u00e9ros est un bon moyen de faire de l&#8217;exercice tout en soutenant une cause importante !<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Inscrivez-vous jusqu\u2019au 31 janvier pour b\u00e9n\u00e9ficier de tarifs r\u00e9duits !<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Ces Courses des H\u00e9ros nous permettent de r\u00e9colter un maximum de fonds, gr\u00e2ce auxquels nous pouvons continuer nos actions<br>.<br>Les dates \u00e0 retenir :<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><span style=\"color: #800080;\"><strong>Bordeaux : <\/strong>9 juin 2024<\/span><\/li>\n\n\n\n<li><span style=\"color: #800080;\"><strong>Nantes : <\/strong>9 juin 2024<\/span><\/li>\n\n\n\n<li><span style=\"color: #800080;\"><strong>Paris : <\/strong>16 juin 2024<\/span><\/li>\n\n\n\n<li><span style=\"color: #800080;\"><strong>Lyon : <\/strong>23 juin 2024<\/span><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>On a tellement h\u00e2te de vous y retrouver !<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-1 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.alvarum.com\/associationfrancaisedusyndromederett?utm_source=sendinblue&amp;utm_campaign=Rett%20Gazette%20n68%20-%20Janvier%202023&amp;utm_medium=email\" style=\"background-color:#942e8d\">S&#8217;inscrire<\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/afsr.fr\/notice-inscription-cdh-2024\/\" style=\"background-color:#942e8d\">Consulter la notice<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color has-medium-font-size\" style=\"color:#942e8d\"><strong>Retour sur les Courses des H\u00e9ros 2023<\/strong> <\/p>\n\n\n\n<p>\ud83e\uddb8 Nos h\u00e9ros se sont retrouv\u00e9s en juin pour courir ou marcher en soutien \u00e0 une personne ch\u00e8re atteinte du syndrome de Rett.<\/p>\n\n\n\n<p>\ud83e\udd73 Et quelle mobilisation ! \ud83e\udd73<\/p>\n\n\n\n<p>Pour chaque ville, retrouvez les chiffres cl\u00e9s :<br>\u2022 le 11 juin \u00e0 Bordeaux : 19 coureurs et 8 085 \u20ac collect\u00e9s<br>\u2022 le 11 juin \u00e0 Nantes : 13 coureurs et 3 680 \u20ac collect\u00e9s<br>\u2022 le 18 juin \u00e0 Paris : 112 coureurs et 37 619 \u20ac collect\u00e9s<br>\u2022 le 25 juin \u00e0 Lyon : 9 coureurs et 3 625 \u20ac collect\u00e9s<\/p>\n\n\n\n<p>\ud83c\udfc3 Soit plus de 150 coureurs et plus de 53 000 \u20ac r\u00e9colt\u00e9s !!<\/p>\n\n\n\n<p>\u2600\ufe0f Apr\u00e8s une course ou marche sous le soleil, nos h\u00e9ros se sont retrouv\u00e9s pour le traditionnel pique-nique.<\/p>\n\n\n\n<p>\ud83d\udc9a Un grand merci \u00e0 tous pour votre mobilisation ! \ud83d\udc9c<\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/CDH-Lyon-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7553\" style=\"aspect-ratio:1.499267935578331;width:720px;height:auto\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/CDH-Lyon-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/CDH-Lyon-300x200.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/CDH-Lyon-768x512.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/CDH-Lyon-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/CDH-Lyon-272x182.jpg 272w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/CDH-Lyon-600x400.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/CDH-Lyon-90x60.jpg 90w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/CDH-Lyon-135x90.jpg 135w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/CDH-Lyon.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Course des H\u00e9ros de Lyon<\/em><\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<p><span style=\"color: #800080;\"><strong><span style=\"font-size: 14pt;\">Retour sur les Courses des H\u00e9ros 202<\/span>2<\/strong><\/span><\/p>\n\n\n\n<p>Nos h\u00e9ros se sont retrouv\u00e9s en juin pour courir ou marcher en soutien \u00e0 une personne ch\u00e8re atteinte du syndrome de Rett. Et quelle mobilisation ! Pour chaque ville, retrouvez les chiffres cl\u00e9s :&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>le 12 juin \u00e0 Bordeaux : 14 coureurs et 6 325<span style=\"color: initial;\">&nbsp;<\/span><span class=\"currency\" style=\"color: initial;\">\u20ac<\/span><span style=\"color: initial;\">&nbsp;collect\u00e9s<\/span><\/li>\n\n\n\n<li>le 19 juin \u00e0 Paris : 77 coureurs et <span class=\"formattedAmount\">33&nbsp;749<\/span>&nbsp;<span class=\"currency\">\u20ac collect\u00e9s<\/span><\/li>\n\n\n\n<li>le 26 juin \u00e0 Lyon : 15 coureurs et 4 385 \u20ac collect\u00e9s<\/li>\n\n\n\n<li>le 26 juin \u00e0 Nantes : 5 coureurs et 1 800 \u20ac collect\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>L&#8217;AFSR remporte la troisi\u00e8me place des associations ayant r\u00e9colt\u00e9 le plus sur la Course des H\u00e9ros de Bordeaux avec 6 105 euros r\u00e9colt\u00e9s !&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Apr\u00e8s une course ou marche sous le soleil, nos h\u00e9ros se sont retrouv\u00e9s pour le traditionnel pique-nique.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong>Un grand merci \u00e0 tous pour votre mobilisation !&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/2022-06-19_CDH_AFSR_selection_Thierry-Guillaume-051-300x200.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7097\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/2022-06-19_CDH_AFSR_selection_Thierry-Guillaume-051-300x200.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/2022-06-19_CDH_AFSR_selection_Thierry-Guillaume-051-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/2022-06-19_CDH_AFSR_selection_Thierry-Guillaume-051-768x512.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/2022-06-19_CDH_AFSR_selection_Thierry-Guillaume-051-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/2022-06-19_CDH_AFSR_selection_Thierry-Guillaume-051-2048x1365.jpg 2048w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/2022-06-19_CDH_AFSR_selection_Thierry-Guillaume-051-272x182.jpg 272w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/2022-06-19_CDH_AFSR_selection_Thierry-Guillaume-051-600x400.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><em>Course des H\u00e9ros 2022<\/em><\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<p><span style=\"color: #800080;\"><strong><span style=\"font-size: 14pt;\">Retour sur les Courses des H\u00e9ros 2021<\/span><\/strong><\/span><\/p>\n\n\n\n<div class=\"o9v6fnle cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql ii04i59q\">\n<p dir=\"auto\" style=\"text-align: justify;\">Priv\u00e9s de Courses des H\u00e9ros en 2020, le retour tant attendu de la vague verte a marqu\u00e9 le mois de juin !&nbsp;<\/p>\n<p dir=\"auto\">Pour cette neuvi\u00e8me \u00e9dition, l&#8217;AFSR \u00e9tait sur la ligne de d\u00e9part des courses de Paris et Lyon, et pour la premi\u00e8re fois de Bordeaux et de Nantes !&nbsp;<\/p>\n<p dir=\"auto\">Au total, les Courses des H\u00e9ros 2021, c&#8217;est 95 coureurs, 960 donateurs et 45 665\u20ac collect\u00e9s en faveur de l&#8217;AFSR ! L&#8217;\u00e9quipe parisienne a re\u00e7u le 3\u00e8me prix Collecte de fonds.&nbsp;<\/p>\n<p dir=\"auto\">Compte-tenu des restrictions sanitaires, le traditionnel pique-nique des familles n&#8217;a pas pu avoir lieu. Cependant, nous \u00e9tions ravis de tous vous retrouver !<\/p>\n<p>Ces Courses des H\u00e9ros nous permettent de r\u00e9colter environ un tiers des ressources annuelles de l&#8217;AFSR, gr\u00e2ce auxquelles nous pouvons continuer nos actions.&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div dir=\"auto\">&nbsp;<\/div>\n\n\n\n<div dir=\"auto\" style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-6416\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/coursedesheros-afsr-2021-hd-192-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"581\" height=\"388\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/coursedesheros-afsr-2021-hd-192-300x200.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/coursedesheros-afsr-2021-hd-192-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/coursedesheros-afsr-2021-hd-192-768x512.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/coursedesheros-afsr-2021-hd-192-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/coursedesheros-afsr-2021-hd-192-2048x1365.jpg 2048w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/coursedesheros-afsr-2021-hd-192-272x182.jpg 272w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/coursedesheros-afsr-2021-hd-192-600x400.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 581px) 100vw, 581px\" \/><br><em><em>Course des H\u00e9ros 2021<\/em><\/em>\n<div>Nous remercions donc tr\u00e8s sinc\u00e8rement l&#8217;ensemble des coureurs mobilis\u00e9s sur les 4 villes ainsi que tous les donateurs. Nous adressons des remerciements particuliers :<\/div>\n<div>&#8211; aux personnes qui ont garanti la logistique sur chacune des villes : merci Mariline Aussenac, Anthony Aymard, Cyril Bordeau, Yann Daniel, Corinne Defrance, Julien Fieschi, Delphine Norbec, Jean-Fran\u00e7ois Perran, Sophie Tondelier.<\/div>\n<div>&#8211; \u00e0 l&#8217;entreprise MC2i et \u00e0 l&#8217;ensemble des collaborateurs qui ont particip\u00e9 \u00e0 la Course des H\u00e9ros de Paris en soutien \u00e0 l&#8217;AFSR.&nbsp;<\/div>\n<div>&nbsp;<\/div>\n<div><strong>Ensemble, on est plus fort !<\/strong><\/div>\n<div>&nbsp;<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div dir=\"auto\"><em>Retours en images :&nbsp;<\/em><\/div>\n\n\n\n<div dir=\"auto\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/photos\/#16251467425164\">Course des H\u00e9ros Paris 2021<\/a><\/div>\n\n\n\n<div dir=\"auto\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/photos\/#16251470852411\">Course des H\u00e9ros Lyon 2021<\/a><\/div>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<p><span style=\"color: #800080;\"><strong><span style=\"font-size: 14pt;\">Retour sur 2020 !<\/span>&nbsp;<\/strong><\/span><\/p>\n\n\n\n<p>En 2020, les conditions sanitaires exceptionnelles ne&nbsp; nous ont malheureusement pas permis de nous retrouver tous ensemble au cours de cette journ\u00e9e.<\/p>\n\n\n\n<p>Mais l&#8217;AFSR et ses h\u00e9ros ne sont pas moins mobilis\u00e9s pour la cause qui nous tient \u00e0 c\u0153ur.<\/p>\n\n\n\n<p>A ann\u00e9e exceptionnelle, nous y avons r\u00e9pondu de mani\u00e8re exceptionnelle, en organisant le D\u00e9fi AFSR par nous m\u00eame, en ligne, pour augmenter encore la force de votre don et de vos donateurs.<\/p>\n\n\n\n<p>Et vous avez, pour notre plus grande joie, r\u00e9pondu pr\u00e9sents : 125 collecteurs et 22 \u00e9quipes constitu\u00e9es ! Pendant six semaines, vous avez relay\u00e9 nos d\u00e9fis de la semaine et relev\u00e9 les d\u00e9fis les uns apr\u00e8s les autres.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong style=\"font-size: inherit;\">Plus de 36 000 \u20ac collect\u00e9s !<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left\">Stages, Commission Mat\u00e9riel et d\u00e9l\u00e9gations r\u00e9gionales sont ainsi financ\u00e9es pour 2020 gr\u00e2ce \u00e0 vous ainsi que l\u2019ensemble des donateurs qui ont soutenu l\u2019AFSR \u00e0 l\u2019occasion de cette campagne.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><a href=\"https:\/\/blog.afsr.fr\/2020\/06\/23\/clap-de-fin-pour-le-defi\/\">En savoir plus<\/a><\/p>\n\n\n\n<div class=\"text_exposed_show\"><hr><\/div>\n\n\n\n<p><span style=\"color: #800080;\"><strong><span style=\"font-size: 14pt;\">Retour sur les Courses des H\u00e9ros 2019 !<\/span>&nbsp;<\/strong><\/span><\/p>\n\n\n\n<p>Les Courses des H\u00e9ros de Paris et de Lyon sont termin\u00e9es !&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Pour la huiti\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive, l\u2019AFSR \u00e9tait sur la ligne de d\u00e9part des courses de Lyon et Paris.<\/p>\n\n\n\n<p>Les Courses des H\u00e9ros de Paris et de Lyon, c\u2019est 165 coureurs, 1 782 donateurs et 72 670 \u20ac collect\u00e9s en faveur de l\u2019AFSR ! L\u2019\u00e9quipe parisienne a re\u00e7u une multitude de prix : 1<sup>er<\/sup> prix Association avec le plus grand nombre de H\u00e9ros ainsi que le 3<sup>\u00e8me<\/sup> prix collecte de fonds.<\/p>\n\n\n\n<p>Cette belle journ\u00e9e s\u2019est termin\u00e9e par le traditionnel pique-nique, o\u00f9 familles et amis ont pu se rencontrer et partager un moment de f\u00e9licit\u00e9 !<\/p>\n\n\n\n<p>Merci pour votre participation !<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-4054\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Course-des-H\u00e9ros-2019-300x169.jpg\" alt=\"\" width=\"566\" height=\"319\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Course-des-H\u00e9ros-2019-300x169.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Course-des-H\u00e9ros-2019-600x338.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Course-des-H\u00e9ros-2019-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Course-des-H\u00e9ros-2019-768x432.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Course-des-H\u00e9ros-2019-1536x864.jpg 1536w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Course-des-H\u00e9ros-2019.jpg 2000w\" sizes=\"(max-width: 566px) 100vw, 566px\" \/><br><em>Course des H\u00e9ros 2019<\/em><\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<p><span style=\"color: #800080; font-size: 14pt;\"><strong>Retour sur les Courses des H\u00e9ros 2018<\/strong><\/span><\/p>\n\n\n\n<p>L&#8217;Association Fran\u00e7aise du Syndrome de Rett a particip\u00e9 pour la 7\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive aux Course des H\u00e9ros. Elles se sont d\u00e9roul\u00e9es le dimanche 17 juin 2018 \u00e0 Paris et \u00e0 Lyon. L&#8217;AFSR a remport\u00e9 pour la seconde fois deux prix \u00e0 Paris : celui du plus grand nombre de participants et celui de la plus grande collecte !<\/p>\n\n\n\n<p>Au total, les Courses des H\u00e9ros de Paris et de Lyon, c&#8217;est 225 coureurs, 2 233 donateurs et 102 697\u20ac collect\u00e9s en faveur de l&#8217;AFSR !<\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"2048\" height=\"1028\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/CDH-Paris-2018.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-597\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/CDH-Paris-2018.jpg 2048w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/CDH-Paris-2018-600x301.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/CDH-Paris-2018-300x151.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/CDH-Paris-2018-768x386.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/CDH-Paris-2018-1024x514.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 2048px) 100vw, 2048px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><em>Course des H\u00e9ros 2018<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Retour en images :&nbsp;<\/em><br><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/photos\/#15305199109568\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Course des H\u00e9ros Paris 2018<\/a><br><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/photos\/#15293077717588\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Course des H\u00e9ros Lyon 2018<\/a><\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<p><span style=\"color: #800080; font-size: 14pt;\"><strong>Retour sur les Courses des H\u00e9ros 2017<\/strong><\/span><\/p>\n\n\n\n<p>Le 18 juin 2017, la Course des H\u00e9ros de Paris a r\u00e9uni 150 associations et 5 000 participants. Pour la 6\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive, l\u2019AFSR est de la f\u00eate et pour la 1\u00e8re fois elle remporte deux prix : celui du plus grand nombre de participants \u2013 avec ses 206 h\u00e9ros \u2013 mais aussi de la plus grande collecte, avec plus de 92 000\u20ac !<\/p>\n\n\n\n<p>Au total, les Courses des H\u00e9ros de Paris et Lyon, c\u2019est 230 coureurs, 2 693 donateurs et 104 440\u20ac collect\u00e9s en faveur de l\u2019AFSR !<\/p>\n\n\n\n<p>Un grand merci \u00e0 tous !<\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"960\" height=\"540\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/19149182_1532943800097148_6696451217472285853_n.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-599\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/19149182_1532943800097148_6696451217472285853_n.jpg 960w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/19149182_1532943800097148_6696451217472285853_n-600x338.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/19149182_1532943800097148_6696451217472285853_n-300x169.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/19149182_1532943800097148_6696451217472285853_n-768x432.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><em>Course des H\u00e9ros 2017<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Retour en images :&nbsp;<\/em><br><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/photos\/#15405391435485\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Course des H\u00e9ros 2017<\/a><\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<p><span style=\"color: #800080; font-size: 14pt;\"><strong>Retour sur les Courses des H\u00e9ros 2016<\/strong><\/span><\/p>\n\n\n\n<p>Le 19 juin 2016 est devenu un jour m\u00e9morable pour nous tous !<\/p>\n\n\n\n<p>Pour la 5\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive, l\u2019Association Fran\u00e7aise du Syndrome de Rett a particip\u00e9 \u00e0 la Course des H\u00e9ros. Chaque ann\u00e9e, les familles y retrouvent une ambiance extraordinaire \u00e0 laquelle elles ne s\u2019habitueront jamais ! Cette ambiance de folie est g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par la pr\u00e9sence de centaines d\u2019associations engag\u00e9es et dynamiques, chacune courant pour la cause qui lui est ch\u00e8re ! Personnes valides et moins valides, enfants \u201cordinaires\u201d et enfants \u201csinguliers\u201d s\u2019y c\u00f4toient sans difficult\u00e9 et avec une grande bienveillance.<\/p>\n\n\n\n<p>Plus de 5 000 personnes \u00e9taient pr\u00e9sentes ! Gr\u00e2ce \u00e0 cette journ\u00e9e, les parents se sentent encore plus entour\u00e9s par leurs amis et leurs familles qui ont relev\u00e9 le d\u00e9fi de r\u00e9colter au moins 250 euros pour \u00eatre aupr\u00e8s de la personne qu\u2019ils aiment. La vague verte a permis de battre des records ce 19 juin avec 224 participants \u00e0 la Course des H\u00e9ros de Paris et de Lyon ! Ils ont couru pour nos enfants qui ne peuvent pas le faire ! La mobilisation a \u00e9t\u00e9 extraordinaire ! Un grand merci \u00e0 tous les coureurs et marcheurs ! Mais tout cela n\u2019aurait pas pu avoir lieu sans les milliers de donateurs qui ont permis \u00e0 tous les participants d\u2019obtenir leur dossard ! Merci \u00e0 vous tous qui avez permis de faire de cette journ\u00e9e une r\u00e9ussite pour nos enfants et donc pour l\u2019Association Fran\u00e7aise du Syndrome de Rett !<\/p>\n\n\n\n<p>Gr\u00e2ce \u00e0 eux et gr\u00e2ce \u00e0 vous, plus de 105 000 euros ont pu \u00eatre r\u00e9colt\u00e9s pour permettre \u00e0 l\u2019Association Fran\u00e7aise du Syndrome de Rett de continuer ses actions. Cette mobilisation sans pr\u00e9c\u00e9dent va nous permettre de soutenir les familles, financer la recherche contre le syndrome de Rett et ainsi permettre un avenir meilleur \u00e0 toutes les personnes atteintes du syndrome de Rett ! L\u2019AFSR a une croissance exponentielle depuis plusieurs ann\u00e9es et c\u2019est gr\u00e2ce \u00e0 votre soutien ! Cette r\u00e9ussite est la v\u00f4tre, alors un immense merci \u00e0 tous !<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/CDH-2016.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-1168\"\/><\/figure>\n\n\n\n<div id=\"attachment_511\" class=\"wp-caption aligncenter\" style=\"width: 516px;\"><\/div>\n\n\n\n<div style=\"text-align: center;\"><em>Course des H\u00e9ros 2016<\/em><\/div>\n\n\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n\n\n<div class=\"entry-content\">\n<div class=\"entry-content\"><hr \/>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #800080; font-size: 14pt;\"><strong>Retour sur les Courses des H\u00e9ros 2015<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Au printemps 2015, lors des Courses des H\u00e9ros, vous avez fait preuve de bravoure en affrontant les 6 km de course, aux c\u00f4t\u00e9s de l\u2019Association Fran\u00e7aise du Syndrome de Rett, et aviez remport\u00e9 haut la main l\u2019\u00e9preuve\u2026<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Gr\u00e2ce \u00e0 vous tous, la vague verte a d\u00e9ferl\u00e9 au Parc Saint-Cloud et l\u2019AFSR a remport\u00e9 le 1er prix des associations pour avoir rassembl\u00e9 le plus grand nombre de coureurs \u00e0 prendre de la course!<\/p>\n<figure><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-180 aligncenter\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/image-28.png\" sizes=\"(max-width: 604px) 100vw, 604px\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/image-28.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/image-28-100x55.png 100w\" alt=\"\" width=\"604\" height=\"338\" \/><\/figure>\n<p style=\"text-align: left;\"><em>Retour en images sur la vague verte 2015\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DQe1Ix86TO4\">ici<\/a>.<\/em><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Course des H\u00e9ros, c&#8217;est une ambiance extraordinaire \u00e0 laquelle nos familles ne s\u2019habitueront jamais ! Cette ambiance de folie est g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par la pr\u00e9sence de centaines d\u2019associations engag\u00e9es et dynamiques, chacune courant pour la cause qui lui est ch\u00e8re ! Personnes valides et moins valides, enfants \u201cordinaires\u201d et enfants \u201csinguliers\u201d s\u2019y c\u00f4toient sans difficult\u00e9 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-2O","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/174"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=174"}],"version-history":[{"count":40,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/174\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7594,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/174\/revisions\/7594"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=174"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}