{"id":180,"date":"2018-05-29T10:55:16","date_gmt":"2018-05-29T08:55:16","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=180"},"modified":"2024-02-05T10:19:22","modified_gmt":"2024-02-05T09:19:22","slug":"adherer","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/adherer\/","title":{"rendered":"Adh\u00e9rer"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-180\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-180-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-180-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-180-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277-180\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/2.png\" width=\"1080\" height=\"380\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/2.png 1080w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/2-300x106.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/2-1024x360.png 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/2-768x270.png 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/2-600x211.png 600w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" alt=\"\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><div id=\"panel-180-0-0-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"1\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p><b>Suite \u00e0 l'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale du 18 septembre 2021, les formules d'adh\u00e9sion et leur tarif ont chang\u00e9.<\/b><\/p>\n<p>Plusieurs formules d'adh\u00e9sions sont possibles :<\/p>\n<ul>\n<li><b>Adh\u00e9sion famille * :<\/b>\u00a030\u20ac pour deux parents. Valable pour deux parents (p\u00e8re, m\u00e8re ou tuteur) d\u2019un enfant porteur du syndrome de Rett<\/li>\n<li><b>Adh\u00e9sion parent individuelle ** :<\/b><b>\u00a0<\/b>20\u20ac. Valable pour\u00a0un parent (p\u00e8re, m\u00e8re ou tuteur) d\u2019un enfant porteur du syndrome de Rett<\/li>\n<li><b>Adh\u00e9sion non-parent individuelle **:<\/b>\u00a030\u20ac avec \u00e9mission d'un re\u00e7u fiscal. Valable pour\u00a0un\u00a0proche (famille, amis, connaissance)\u00a0d\u2019un enfant porteur du syndrome de Rett<\/li>\n<li><b>Adh\u00e9sion professionnel ** :<\/b>\u00a050\u20ac. Valable pour un professionnel de sant\u00e9<\/li>\n<li><b>Adh\u00e9sion institution ***:<\/b>\u00a0100\u20ac. Valable pour les associations, \u00e9tablissements de sant\u00e9, centre d'accueil sp\u00e9cialis\u00e9...<\/li>\n<\/ul>\n<p>*L'adh\u00e9sion famille est valable pour le foyer fiscal. Cette adh\u00e9sion ne donne droit qu'\u00e0 une seule voix en Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale. Si deux parents souhaitent b\u00e9n\u00e9ficier chacun d'une voix \u00e0 l'Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale, ils doivent souscrire chacun \u00e0 une adh\u00e9sion individuelle. Les deux parents b\u00e9n\u00e9ficieront des \u00e9ventuels tarifs adh\u00e9rent lors de nos \u00e9v\u00e9nements.<\/p>\n<p>** L'adh\u00e9sion est individuelle et nominative. Elle n'est pas valable pour l'ensemble des membres du foyer fiscal. Cette adh\u00e9sion donne droit \u00e0 une seule voix en Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale. L'adh\u00e9rent b\u00e9n\u00e9ficiera d'\u00e9ventuels tarifs adh\u00e9rent lors de nos \u00e9v\u00e9nements.<\/p>\n<p>*** L'adh\u00e9sion est valable pour l'institution, sous le nom de son repr\u00e9sentant. L'institution b\u00e9n\u00e9ficiera d'une voix en Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale. L'institution b\u00e9n\u00e9ficiera d'\u00e9ventuels tarifs adh\u00e9rent lors de nos \u00e9ventuels \u00e9v\u00e9nements.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h4><b>Pourquoi adh\u00e9rer ?<br \/>\n<\/b><\/h4>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-180-1\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-180-1-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-180-1-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"2\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Vous\u00a0\u00eates un parent (p\u00e8re ou m\u00e8re) d\u2019un enfant porteur du syndrome de Rett et souhaitez rejoindre l\u2019AFSR ?<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Avec l\u2019Association Fran\u00e7aise du Syndrome de Rett, votre adh\u00e9sion vous permettra d\u2019acc\u00e9der \u00e0 tous nos services notamment\u00a0:\u00a0recevoir notre newsletter, \u00eatre int\u00e9gr\u00e9 au groupe de discussion priv\u00e9e sur internet r\u00e9serv\u00e9 aux parents, b\u00e9n\u00e9ficier de la commission Mat\u00e9riel et de tarifs pr\u00e9f\u00e9rentiels lors des Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett, participer au S\u00e9jour Familles, aux Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett,\u00a0aux stages de formation parents, et aux rencontres r\u00e9gionales...<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-180-1-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-180-1-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"3\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Vous \u00eates un\u00a0proche (famille, amis, connaissance)\u00a0d\u2019un enfant porteur du syndrome de Rett ou souhaitez simplement soutenir l\u2019AFSR\u00a0?<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Votre adh\u00e9sion vous permettra de recevoir toutes nos actualit\u00e9s, de participer \u00e0 nos Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett en b\u00e9n\u00e9ficiant de tarifs pr\u00e9f\u00e9rentiels pour cet \u00e9v\u00e9nement, mais aussi d\u2019offrir \u00e0 l\u2019association des moyens p\u00e9rennes et une repr\u00e9sentativit\u00e9 mieux reconnue. Alors, si vous \u00eates le proche d\u2019une personne touch\u00e9e par le syndrome de Rett et que vous ne savez pas quoi faire pour l\u2019aider, rejoignez-nous, adh\u00e9rez !<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Votre adh\u00e9sion est assimil\u00e9e \u00e0 un don, vous recevrez un re\u00e7u fiscal.<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-180-1-2\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-180-1-2-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"4\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><h3 class=\"widget-title\"> <\/h3>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: left;\"><strong> Vous \u00eates une association, un club, un \u00e9tablissement de sant\u00e9, ou un centre d'accueil et souhaitez soutenir un enfant porteur du syndrome de Rett ou simplement soutenir l\u2019AFSR\u00a0?<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Votre adh\u00e9sion vous permettra de recevoir toutes nos actualit\u00e9s, de participer \u00e0 nos Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett en b\u00e9n\u00e9ficiant de tarifs pr\u00e9f\u00e9rentiels pour cet \u00e9v\u00e9nement, mais aussi d\u2019offrir \u00e0 l\u2019association des moyens p\u00e9rennes et une repr\u00e9sentativit\u00e9 mieux reconnue. Alors, si vous \u00eates touch\u00e9s par notre cause, rejoignez-nous, adh\u00e9rez !<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-180-2\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-180-2-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-180-2-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child widgetopts-SO\" data-index=\"5\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<hr \/>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>* Chaque adh\u00e9sion \u00e0 l\u2019association est soumise \u00e0 validation par le Conseil d\u2019administration de l\u2019AFSR.<\/em><\/p>\n<h4><strong>Adh\u00e9rer en ligne par carte bancaire :\u00a0<\/strong><\/h4>\n<\/div>\n<\/div><\/div><div id=\"panel-180-2-0-1\" class=\"widget_text so-panel widget widget_custom_html widgetopts-SO\" data-index=\"6\" ><div class=\"textwidget custom-html-widget\"><iframe title=\"Adh\u00e9sion AFSR\" width=\"100%\" height=\"750\" src=\"https:\/\/verticalsoft-site.secure.force.com\/web\/widget?id=a051p00000wbQfs&pid=a1p0800000C6cKX\" target=\"_blank\">Adh\u00e9rez<\/iframe><\/div><\/div><div id=\"panel-180-2-0-2\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor widgetopts-SO\" data-index=\"7\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h4><strong>Adh\u00e9rer par ch\u00e8que, esp\u00e8ces, virement ou par tacite reconduction :\u00a0<\/strong><\/h4>\n<p style=\"text-align: left;\">Je t\u00e9l\u00e9charge et imprime le bulletin d\u2019adh\u00e9sion et j\u2019envoie le tout compl\u00e9t\u00e9 \u00e0 l\u2019adresse suivante :<br \/>\nAFSR \u2013 264 rue du Champ Monette, 60600 Agnetz<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><div id=\"panel-180-2-0-3\" class=\"so-panel widget widget_sow-button panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"8\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-button so-widget-sow-button-atom-72706fb2aeb5-180\"\n\t\t\t\n\t\t><div class=\"ow-button-base ow-button-align-center\">\n\t<a\n\thref=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Bulletin-A4-R\u00b0V\u00b0-v2024.pdf\"\n\t\tclass=\"ow-icon-placement-left ow-button-hover\" \t>\n\t\t<span>\n\t\t\t<span class=\"sow-icon-fontawesome sow-far\" data-sow-icon=\"&#xf15c;\"\n\t\tstyle=\"color: #ffffff\" \n\t\taria-hidden=\"true\"><\/span>\n\t\t\tJe t\u00e9l\u00e9charge ici\t\t<\/span>\n\t<\/a>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Suite \u00e0 l&#8217;assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale du 18 septembre 2021, les formules d&#8217;adh\u00e9sion et leur tarif ont chang\u00e9. Plusieurs formules d&#8217;adh\u00e9sions sont possibles : Adh\u00e9sion famille * :\u00a030\u20ac pour deux parents. Valable pour deux parents (p\u00e8re, m\u00e8re ou tuteur) d\u2019un enfant porteur du syndrome de Rett Adh\u00e9sion parent individuelle ** :\u00a020\u20ac. Valable pour\u00a0un parent (p\u00e8re, m\u00e8re ou [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-2U","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/180"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=180"}],"version-history":[{"count":53,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/180\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7588,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/180\/revisions\/7588"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=180"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}