{"id":188,"date":"2018-05-29T10:55:46","date_gmt":"2018-05-29T08:55:46","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=188"},"modified":"2021-07-06T16:05:26","modified_gmt":"2021-07-06T14:05:26","slug":"nos-ambassadeurs","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/nos-ambassadeurs\/","title":{"rendered":"Nos ambassadeurs"},"content":{"rendered":"<table class=\"aligncenter\" style=\"width: 100.462%; border-collapse: collapse; height: 1072px;\" border=\"1\">\n<tbody>\n<tr style=\"height: 96px;\">\n<td style=\"width: 49.0909%; text-align: justify; height: 96px;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-589 aligncenter\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/JMG-Assis-top-10-e1534842683273.jpg\" alt=\"\" width=\"237\" height=\"287\" \/><\/td>\n<td style=\"width: 101.742%; height: 96px; text-align: center; vertical-align: middle;\">\n<p style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong style=\"text-align: justify;\">Jean-Marc G\u00e9n\u00e9reux<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"text-align: justify;\">Jean-Marc G\u00e9n\u00e9reux, c\u00e9l\u00e8bre chor\u00e9graphe et papa de Francesca, \u00e2g\u00e9e de 20 ans et atteinte du syndrome de Rett, soutient l&#8217;AFSR. Il n&#8217;h\u00e9site pas \u00e0 la citer lorsqu&#8217;il en a l&#8217;occasion. Gr\u00e2ce \u00e0 Jean-Marc et \u00e0 sa sensibilit\u00e9 de papa, le syndrome de Rett acquiert une visibilit\u00e9 nationale.\u00a0<\/span><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align: justify; width: 49.0909%; height: 5px;\"><\/td>\n<td style=\"text-align: center; vertical-align: middle; width: 101.742%; height: 5px;\">\n<p style=\"text-align: left;\"><strong style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/strong><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"width: 49.0909%; height: 24px; text-align: left; vertical-align: middle;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong>Elodie Gossuin<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Elodie Gossuin, ex-Miss France et actuelle animatrice de l&#8217;\u00e9mission La Matinale sur la radio RFM, a pr\u00eat\u00e9 sa voix \u00e0 l&#8217;AFSR pour plusieurs spots promotionnels.<\/p>\n<\/td>\n<td style=\"width: 101.742%; height: 24px;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-591 aligncenter\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Elodie-Gossuin-e1534842758771.jpg\" alt=\"\" width=\"240\" height=\"280\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Elodie-Gossuin-e1534842758771.jpg 940w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Elodie-Gossuin-e1534842758771-600x698.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Elodie-Gossuin-e1534842758771-258x300.jpg 258w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Elodie-Gossuin-e1534842758771-768x894.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Elodie-Gossuin-e1534842758771-880x1024.jpg 880w\" sizes=\"(max-width: 240px) 100vw, 240px\" \/><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 49.0909%; text-align: left; vertical-align: middle; height: 10px;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 101.742%; height: 10px;\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"width: 49.0909%; height: 24px; text-align: center; vertical-align: middle;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-590 aligncenter\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/brunoputzulu.jpg\" alt=\"\" width=\"220\" height=\"233\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/brunoputzulu.jpg 498w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/brunoputzulu-284x300.jpg 284w\" sizes=\"(max-width: 220px) 100vw, 220px\" \/><\/td>\n<td style=\"width: 101.742%; height: 24px; text-align: left; vertical-align: middle;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong style=\"text-align: justify;\">Bruno Putzulu\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"text-align: justify;\">Bruno Putzulu, acteur et chanteur originaire du d\u00e9partement de l&#8217;Eure, soutient l&#8217;AFSR.\u00a0<\/span><br style=\"text-align: justify;\" \/><em style=\"text-align: justify;\">&#8220;C&#8217;est un honneur que d&#8217;\u00eatre parrain d&#8217;une telle structure associative qui montre une force incroyable. A chaque fois que mon m\u00e9tier me le permettra, ce sera toujours un plaisir d&#8217;unir mes forces aux v\u00f4tres pour tenter de vaincre cette maladie et d&#8217;apporter un peu de bonheur aux enfants.&#8221;<\/em><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Jean-Marc G\u00e9n\u00e9reux Jean-Marc G\u00e9n\u00e9reux, c\u00e9l\u00e8bre chor\u00e9graphe et papa de Francesca, \u00e2g\u00e9e de 20 ans et atteinte du syndrome de Rett, soutient l&#8217;AFSR. Il n&#8217;h\u00e9site pas \u00e0 la citer lorsqu&#8217;il en a l&#8217;occasion. Gr\u00e2ce \u00e0 Jean-Marc et \u00e0 sa sensibilit\u00e9 de papa, le syndrome de Rett acquiert une visibilit\u00e9 nationale.\u00a0 \u00a0 Elodie Gossuin Elodie Gossuin, ex-Miss [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-32","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/188"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=188"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/188\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6410,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/188\/revisions\/6410"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=188"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}