{"id":334,"date":"2018-05-31T21:29:16","date_gmt":"2018-05-31T19:29:16","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=334"},"modified":"2022-02-08T09:48:51","modified_gmt":"2022-02-08T08:48:51","slug":"lequipe-operationnelle","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/lequipe-operationnelle\/","title":{"rendered":"L&#8217;\u00e9quipe op\u00e9rationnelle"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-gb334-65f806bf8a131\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-gb334-65f806bf8a131-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-gb334-65f806bf8a131-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\"  data-weight=\"1\" ><div id=\"panel-gb334-65f806bf8a131-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" data-style=\"{&quot;background_image_attachment&quot;:false,&quot;background_display&quot;:&quot;tile&quot;}\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: justify;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-6683 \" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Photo-Audrey-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"92\" height=\"92\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Photo-Audrey-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Photo-Audrey-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Photo-Audrey-600x600.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Photo-Audrey-100x100.jpg 100w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Photo-Audrey.jpg 661w\" sizes=\"(max-width: 92px) 100vw, 92px\" \/>Audrey Granado, salari\u00e9e \u00e0 l\u2019AFSR depuis 2014, a obtenu son Dipl\u00f4me Universitaire \u00ab Administration, gestion et d\u00e9veloppement des associations \u00bb.<br \/>\nDepuis le 1er mars 2019, le Conseil d\u2019administration lui a confi\u00e9 la fonction de directrice de l\u2019AFSR. Elle est charg\u00e9e de mettre en oeuvre les orientations strat\u00e9giques d\u00e9cid\u00e9es par le Conseil d\u2019administration.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"mailto:audrey.granado@afsr.fr\">audrey.granado@afsr.fr<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-6682 \" style=\"text-align: justify;\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Photo-Eleonore-e1636028332528-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"93\" height=\"93\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Photo-Eleonore-e1636028332528-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Photo-Eleonore-e1636028332528-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Photo-Eleonore-e1636028332528-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 93px) 100vw, 93px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El\u00e9onore Rabourdin assiste la directrice dans ses fonctions. Sous la responsabilit\u00e9 de la direction et en lien \u00e9troit avec le bureau, elle est charg\u00e9e de tout mettre en \u0153uvre pour apporter son soutien et faciliter la gestion op\u00e9rationnelle et administrative de l\u2019AFSR.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"mailto:eleonore.rabourdin@afsr.fr\">eleonore.rabourdin@afsr.fr<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-6681 alignleft\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/MicrosoftTeams-image-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"98\" height=\"98\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/MicrosoftTeams-image-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/MicrosoftTeams-image-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/MicrosoftTeams-image-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 98px) 100vw, 98px\" \/><br \/>\nSami Noel, a rejoint l&#8217;\u00e9quipe op\u00e9rationnelle depuis juin 2021. Secr\u00e9taire administratif, il est en charge de la gestion administrative et de la comptabilit\u00e9 au quotidien.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"mailto:contact@afsr.online\">contact@afsr.online<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Par ailleurs, certaines fonctions op\u00e9rationnelles sont prises en charge par des prestataires sous-traitants. Sous la responsabilit\u00e9 de la direction, ils nous accompagnent de mani\u00e8re suivie ou ponctuellement en fonction des besoins.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L&#8217;AFSR est accompagn\u00e9e par LeBonExpertComptable.com en mati\u00e8re de finances. Au-del\u00e0 de la comptabilit\u00e9 courante, le cabinet est charg\u00e9 de la fiscalit\u00e9 et des formalit\u00e9s sociales.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Philippe Doin, g\u00e9rant de Korus Consultants est le Commissaire aux comptes de l\u2019AFSR. Il intervient pour v\u00e9rifier la conformit\u00e9 des comptes de l\u2018AFSR et certifier les comptes annuels.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">St\u00e9phane Duserre, g\u00e9rant de Koesens, est en charge de la conception graphique des publications de l\u2019AFSR. Il met en page nos diverses plaquettes, et rapports.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">St\u00e9phane Nolle, g\u00e9rant de SMI Imprimerie, est quant \u00e0 lui charg\u00e9 de l\u2018impression de ces documents.<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Audrey Granado, salari\u00e9e \u00e0 l\u2019AFSR depuis 2014, a obtenu son Dipl\u00f4me Universitaire \u00ab Administration, gestion et d\u00e9veloppement des associations \u00bb. Depuis le 1er mars 2019, le Conseil d\u2019administration lui a confi\u00e9 la fonction de directrice de l\u2019AFSR. Elle est charg\u00e9e de mettre en oeuvre les orientations strat\u00e9giques d\u00e9cid\u00e9es par le Conseil d\u2019administration. audrey.granado@afsr.fr &nbsp; El\u00e9onore [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-5o","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/334"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=334"}],"version-history":[{"count":20,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/334\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6886,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/334\/revisions\/6886"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=334"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}