{"id":44,"date":"2018-05-29T09:14:28","date_gmt":"2018-05-29T07:14:28","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=44"},"modified":"2023-12-12T10:06:28","modified_gmt":"2023-12-12T09:06:28","slug":"conseil-dadministration","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/conseil-dadministration\/","title":{"rendered":"Conseil d&#8217;administration"},"content":{"rendered":"\n<header class=\"entry-header\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">L\u2019Association Fran\u00e7aise du Syndrome de Rett est compos\u00e9e d\u2019un conseil d\u2019administration de dix-huit membres dont seize ont un enfant atteint du syndrome de <\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Rett. Les administrateurs sont \u00e9lus par les adh\u00e9rents de l\u2019association lors de l\u2019assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale, pour une dur\u00e9e de trois&nbsp;<\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">ans renouvelable.<\/span><\/header>\n\n\n\n<header class=\"entry-header\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">La strat\u00e9gie et les actions de l\u2019AFSR sont d\u00e9finies par ce conseil d\u2019administration. En son sein, un bureau est&nbsp;<\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">\u00e9lu compos\u00e9 d\u2019un<\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"> pr\u00e9sident, d\u2019une vice-pr\u00e9sidente, d\u2019une tr\u00e9sori\u00e8re, d&#8217;une tr\u00e9sori\u00e8re adjointe et d\u2019une secr\u00e9taire.<br><\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Tous les membres du conseil&nbsp;<\/span><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">d\u2019administration sont des b\u00e9n\u00e9voles.&nbsp;<\/span><\/span><\/span><\/header>\n\n\n\n<header><\/header>\n\n\n\n<header><\/header>\n\n\n\n<header><\/header>\n\n\n\n<header class=\"entry-header\"><header class=\"entry-header\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">Le Bureau<\/strong><\/span><\/header><header>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 100%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-44 gallery-columns-1 gallery-size-thumbnail'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/afsr.fr\/conseil-dadministration\/img_1462\/#main'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/IMG_1462-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" decoding=\"async\" aria-describedby=\"gallery-1-1449\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/IMG_1462-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/IMG_1462-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/IMG_1462-100x100.jpg 100w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/IMG_1462-600x600.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/IMG_1462-768x768.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/IMG_1462-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/IMG_1462.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-1449'>\n\t\t\t\tJulien Fieschi, pr\u00e9sident\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n<\/header>\n<figure>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-2 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-2 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 33%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-2 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-2 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-44 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/afsr.fr\/conseil-dadministration\/sophie-tondelier-e1527749103111-150x150\/#main'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Sophie-Tondelier-e1527749103111-150x150-1-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" decoding=\"async\" aria-describedby=\"gallery-2-7166\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Sophie-Tondelier-e1527749103111-150x150-1.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Sophie-Tondelier-e1527749103111-150x150-1-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-7166'>\n\t\t\t\tSophie Tondelier, tr\u00e9sori\u00e8re\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/afsr.fr\/conseil-dadministration\/anne-sophie-pierson\/#main'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Anne-Sophie-Pierson-e1556701842305-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" decoding=\"async\" aria-describedby=\"gallery-2-305\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Anne-Sophie-Pierson-e1556701842305-150x150.png 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Anne-Sophie-Pierson-e1556701842305-100x100.png 100w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Anne-Sophie-Pierson-e1556701842305.png 202w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-305'>\n\t\t\t\tAnne-Sophie Pierson, tr\u00e9sori\u00e8re adjointe\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/afsr.fr\/conseil-dadministration\/eleonore-mocquant\/#main'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Eleonore-Mocquant-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" decoding=\"async\" aria-describedby=\"gallery-2-5312\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Eleonore-Mocquant-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Eleonore-Mocquant-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Eleonore-Mocquant-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-5312'>\n\t\t\t\tEl\u00e9onore Mocquant, secr\u00e9taire\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">Les autres administrateurs<\/strong><\/span><\/p>\n<\/figure>\n<\/header>\n<figure>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-3 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-3 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 33%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-3 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-3 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-3' class='gallery galleryid-44 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/afsr.fr\/conseil-dadministration\/stelly-ballet-e1527767600305\/#main'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Stelly-Ballet-e1527767600305-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" decoding=\"async\" aria-describedby=\"gallery-3-7169\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Stelly-Ballet-e1527767600305-150x150.png 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Stelly-Ballet-e1527767600305-100x100.png 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-3-7169'>\n\t\t\t\tStelly Ballet, d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e au CMS\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/afsr.fr\/conseil-dadministration\/thomas-bertrand-2\/#main'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Thomas-BERTRAND-150x150.jpeg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" decoding=\"async\" aria-describedby=\"gallery-3-7168\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Thomas-BERTRAND-150x150.jpeg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Thomas-BERTRAND-300x300.jpeg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Thomas-BERTRAND-100x100.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-3-7168'>\n\t\t\t\tThomas Bertrand\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/afsr.fr\/conseil-dadministration\/samuel-boutillier\/#main'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Samuel-Boutillier-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" decoding=\"async\" aria-describedby=\"gallery-3-7167\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Samuel-Boutillier-150x150.png 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Samuel-Boutillier-100x100.png 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-3-7167'>\n\t\t\t\tSamuel Boutillier\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-4 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-4 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 33%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-4 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-4 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-44 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/afsr.fr\/conseil-dadministration\/20180307_223009\/#main'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/20180307_223009-e1528879503227-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" decoding=\"async\" aria-describedby=\"gallery-4-429\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/20180307_223009-e1528879503227-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/20180307_223009-e1528879503227-scaled-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/20180307_223009-e1528879503227-scaled-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-429'>\n\t\t\t\tYannick Coite\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/afsr.fr\/conseil-dadministration\/yann-daniel-2\/#main'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Yann-Daniel-2-150x150.jpeg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" decoding=\"async\" aria-describedby=\"gallery-4-6235\" loading=\"lazy\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-6235'>\n\t\t\t\tYann Daniel\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl>\n\t\t\t<br style='clear: both' \/>\n\t\t<\/div>\n\n<\/figure>\n<header class=\"entry-header\">\n<figure>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-5 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-5 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 33%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-5 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-5 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-5' class='gallery galleryid-44 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/afsr.fr\/conseil-dadministration\/thomas-grenen\/#main'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Thomas-GRENEN-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" decoding=\"async\" aria-describedby=\"gallery-5-5248\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Thomas-GRENEN-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Thomas-GRENEN-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Thomas-GRENEN-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-5-5248'>\n\t\t\t\tThomas Grenen\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/afsr.fr\/conseil-dadministration\/hemeline-huet\/#main'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hemeline-Huet-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" decoding=\"async\" aria-describedby=\"gallery-5-1500\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hemeline-Huet-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hemeline-Huet-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hemeline-Huet-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-5-1500'>\n\t\t\t\tHemeline Huet\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/afsr.fr\/conseil-dadministration\/20220922_165955-1\/#main'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20220922_165955-1-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" decoding=\"async\" aria-describedby=\"gallery-5-7170\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20220922_165955-1-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20220922_165955-1-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/20220922_165955-1-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-5-7170'>\n\t\t\t\tH\u00e9l\u00e8ne Jestaz\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-6 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-6 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 33%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-6 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-6 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-6' class='gallery galleryid-44 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/afsr.fr\/conseil-dadministration\/sebastien-lopez\/#main'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Sebastien-Lopez-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" decoding=\"async\" aria-describedby=\"gallery-6-6888\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Sebastien-Lopez-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Sebastien-Lopez-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Sebastien-Lopez-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-6-6888'>\n\t\t\t\tS\u00e9bastien Lopez\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/afsr.fr\/conseil-dadministration\/alice-seror-2\/#main'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Alice-Seror-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" decoding=\"async\" aria-describedby=\"gallery-6-5249\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Alice-Seror-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Alice-Seror-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Alice-Seror-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-6-5249'>\n\t\t\t\tAlice Seror\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/afsr.fr\/conseil-dadministration\/marie-ange-tiliette\/#main'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Marie-Ange-Tiliette-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" decoding=\"async\" aria-describedby=\"gallery-6-7171\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Marie-Ange-Tiliette-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Marie-Ange-Tiliette-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Marie-Ange-Tiliette-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-6-7171'>\n\t\t\t\tMarie-Ange Tilliette\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n<div id=\"attachment_6657\" style=\"width: 160px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-6657\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-6657 size-thumbnail\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/VILACA-Vera-1-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/VILACA-Vera-1-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/VILACA-Vera-1-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/VILACA-Vera-1-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><p id=\"caption-attachment-6657\" class=\"wp-caption-text\">Vera Vilaca<\/p><\/div>\n<\/figure>\n<figure><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong>Pr\u00e9sidentes d\u2019honneur de l\u2019AFSR<\/strong><\/span><\/figure>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-7 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-7 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-7 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-7 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-7' class='gallery galleryid-44 gallery-columns-2 gallery-size-thumbnail'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/afsr.fr\/conseil-dadministration\/elisabeth-celestin-2\/#main'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Elisabeth-C\u00e9lestin-2-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" decoding=\"async\" aria-describedby=\"gallery-7-1080\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Elisabeth-C\u00e9lestin-2-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Elisabeth-C\u00e9lestin-2-100x100.jpg 100w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Elisabeth-C\u00e9lestin-2-182x182.jpg 182w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-7-1080'>\n\t\t\t\tElisabeth Celestin, pr\u00e9sidente de  2008 \u00e0 2014\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/afsr.fr\/conseil-dadministration\/christiane-roque\/#main'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Christiane-Roque-e1570120264983-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" decoding=\"async\" aria-describedby=\"gallery-7-1081\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Christiane-Roque-e1570120264983-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Christiane-Roque-e1570120264983-scaled-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Christiane-Roque-e1570120264983-scaled-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-7-1081'>\n\t\t\t\tChristiane Roque, pr\u00e9sidente de 2002 \u00e0 2008\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-8 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-8 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-8 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-8 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-8' class='gallery galleryid-44 gallery-columns-2 gallery-size-thumbnail'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/afsr.fr\/conseil-dadministration\/anne-marie-u\/#main'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Anne-Marie-U-e1540804755440-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" decoding=\"async\" aria-describedby=\"gallery-8-1082\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Anne-Marie-U-e1540804755440-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Anne-Marie-U-e1540804755440-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Anne-Marie-U-e1540804755440-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-8-1082'>\n\t\t\t\tAnne-Marie U, pr\u00e9sidente de 1999 \u00e0 2002\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/afsr.fr\/conseil-dadministration\/mireille-malot\/#main'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Mireille-Malot-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" decoding=\"async\" aria-describedby=\"gallery-8-1083\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Mireille-Malot-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Mireille-Malot-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Mireille-Malot-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-8-1083'>\n\t\t\t\tMireille Malot, pr\u00e9sidente fondatrice de 1988 \u00e0 1999\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n<p>\u00a0<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\u00a0<\/div>\n<\/header>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019Association Fran\u00e7aise du Syndrome de Rett est compos\u00e9e d\u2019un conseil d\u2019administration de dix-huit membres dont seize ont un enfant atteint du syndrome de Rett. Les administrateurs sont \u00e9lus par les adh\u00e9rents de l\u2019association lors de l\u2019assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale, pour une dur\u00e9e de trois&nbsp;ans renouvelable. La strat\u00e9gie et les actions de l\u2019AFSR sont d\u00e9finies par ce conseil [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-I","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/44"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=44"}],"version-history":[{"count":83,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/44\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7560,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/44\/revisions\/7560"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=44"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}