{"id":52,"date":"2018-05-29T09:20:07","date_gmt":"2018-05-29T07:20:07","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=52"},"modified":"2020-05-28T10:53:27","modified_gmt":"2020-05-28T08:53:27","slug":"nos-missions","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/nos-missions\/","title":{"rendered":"Nos missions"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">L\u2019Association Fran\u00e7aise du Syndrome de Rett f\u00eate ses 30 ans et ne cesse d\u2019\u00e9voluer depuis sa cr\u00e9ation. Des axes p\u00e9rennes \u00e9tayent la politique de l\u2019AFSR comme son soutien aux familles et le financement de la recherche. L\u2019AFSR d\u00e9ploie r\u00e9guli\u00e8rement des manifestations de sensibilisation pour grandir en repr\u00e9sentativit\u00e9 et en efficacit\u00e9 mais aussi pour la reconnaissance de la personne polyhandicap\u00e9e dans notre soci\u00e9t\u00e9.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fid\u00e8le \u00e0 ses statuts, l\u2019AFSR oriente ses actions selon les axes suivants :<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Soutenir les familles,<\/li>\n<li>Faire conna\u00eetre le syndrome de Rett,<\/li>\n<li>Soutenir la recherche m\u00e9dicale,<\/li>\n<li>Agir pour la reconnaissance de la personne polyhandicap\u00e9e au sein de la collectivit\u00e9.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u2019Association Fran\u00e7aise du Syndrome de Rett soutient les familles, favorise les \u00e9changes et apporte informations et conseils. Le soutien aux familles est une de ses missions essentielles.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u2019\u00e9coute attentive, l\u2019appui \u00e0 la recherche de solutions, les retours d\u2019exp\u00e9riences sont autant de liens qui se tissent entre les parents et les membres actifs de l\u2019association.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u2019AFSR s\u2019y emploie de mani\u00e8re permanente par l\u2019organisation des \u00e9v\u00e9nements annuels comme :<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Un S\u00e9jour Familles offrant un week-end de rencontres entre familles, qui est l\u2019occasion de partages, avec son enfant atteint du syndrome de Rett, et la d\u00e9couverte d\u2019activit\u00e9s gr\u00e2ce \u00e0 des ateliers,<\/li>\n<li>des stages de formation permettant d\u2019am\u00e9liorer ses connaissances sur la maladie et l\u2019accompagnement au quotidien,<\/li>\n<li>des Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett pour toujours mieux comprendre cette pathologie et sa prise en charge,<\/li>\n<li>des rencontres r\u00e9gionales permettant de cr\u00e9er des liens localement, et ainsi faciliter et renforcer le soutien.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pour aider les familles dans leur quotidien, l\u2019AFSR propose \u00e9galement :<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Des pr\u00eats de mat\u00e9riels adapt\u00e9s et peut soutenir financi\u00e8rement, via sa Commission Mat\u00e9riel, certains achats.<\/li>\n<li>des groupes de discussion offrant aux parents et fratries un lieu d\u2019\u00e9changes, de soutien et de conseils,une permanence t\u00e9l\u00e9phonique est assur\u00e9e toute l&#8217;ann\u00e9e du lundi au vendredi de 10h \u00e0 16h au 09 72 47 47 30 (appel non surtax\u00e9) mettant \u00e0 disposition des familles et du grand public la possibilit\u00e9 d\u2019\u00eatre en lien avec une personne ressource.<\/li>\n<li>l\u2019AFSR publie \u00e9galement sa newsletter la <em>Rett gazette<\/em>, un livre de r\u00e9f\u00e9rence sur le syndrome de Rett et diverses documentations.<\/li>\n<li>des courriers de soutien sont r\u00e9dig\u00e9s par l\u2019AFSR afin d\u2019appuyer les dossiers administratifs aupr\u00e8s des MDPH.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019Association Fran\u00e7aise du Syndrome de Rett f\u00eate ses 30 ans et ne cesse d\u2019\u00e9voluer depuis sa cr\u00e9ation. Des axes p\u00e9rennes \u00e9tayent la politique de l\u2019AFSR comme son soutien aux familles et le financement de la recherche. L\u2019AFSR d\u00e9ploie r\u00e9guli\u00e8rement des manifestations de sensibilisation pour grandir en repr\u00e9sentativit\u00e9 et en efficacit\u00e9 mais aussi pour la reconnaissance [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-Q","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/52"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=52"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/52\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7622,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/52\/revisions\/7622"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=52"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}