{"id":6727,"date":"2021-11-24T10:36:31","date_gmt":"2021-11-24T09:36:31","guid":{"rendered":"https:\/\/afsr.fr\/?page_id=6727"},"modified":"2024-02-05T10:20:58","modified_gmt":"2024-02-05T09:20:58","slug":"faire-un-don","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/faire-un-don\/","title":{"rendered":"Faire un don"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-6727\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-6727-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-6727-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-6727-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277-6727\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1-1080x380.png\" width=\"1080\" height=\"380\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1.png 1080w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1-300x106.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1-1024x360.png 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1-768x270.png 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1-600x211.png 600w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" alt=\"\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><div id=\"panel-6727-0-0-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor widgetopts-SO\" data-index=\"1\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: justify;\">Votre soutien \u00e0 l\u2019AFSR va permettre d\u2019aider les chercheurs \u00e0 d\u00e9velopper des th\u00e9rapies innovantes pour gu\u00e9rir le syndrome de Rett ou diminuer certains sympt\u00f4mes invalidants.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">C\u2019est aussi nous aider \u00e0 mettre en place de nouvelles actions sociales pour accompagner les malades et leur famille \u00e0 chaque \u00e9tape de la maladie (diagnostic, accompagnement au quotidien, scolarit\u00e9, achat de mat\u00e9riel, passage \u00e0 l\u2019\u00e2ge adulte\u2026).<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><b><i>\u00ab Toutes ces personnes qui, un jour, ont crois\u00e9 le regard et le sourire de nos filles, ne peuvent l\u2019oublier. \u00bb<\/i><\/b><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h4><strong>Faire un don en ligne par carte bancaire :<\/strong><\/h4>\n<p>(Possibilit\u00e9 de faire un don une seule fois ou tous les mois)<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><div id=\"panel-6727-0-0-2\" class=\"widget_text so-panel widget widget_custom_html widgetopts-SO\" data-index=\"2\" ><div class=\"textwidget custom-html-widget\"><iframe title=\"Je fais un don \u00e0 AFSR\" width=\"100%\" height=\"750\" src=\"https:\/\/verticalsoft-site.secure.force.com\/web\/widget?id=a051p00000wbQfs&pid=a1p0800000C6cUq\" target=\"_blank\">Faire un don<\/iframe><\/div><\/div><div id=\"panel-6727-0-0-3\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor widgetopts-SO\" data-index=\"3\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h4><strong>Faire un don par ch\u00e8que, esp\u00e8ces, virement ou par tacite reconduction :<\/strong><\/h4>\n<p>Je t\u00e9l\u00e9charge et imprime le bulletin d\u2019adh\u00e9sion et j\u2019envoie le tout compl\u00e9t\u00e9 \u00e0 l\u2019adresse suivante :<br \/>\nAFSR \u2013 264 rue du Champ Monette, 60600 Agnetz<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><div id=\"panel-6727-0-0-4\" class=\"so-panel widget widget_sow-button panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"4\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-button so-widget-sow-button-atom-72706fb2aeb5-6727\"\n\t\t\t\n\t\t><div class=\"ow-button-base ow-button-align-center\">\n\t<a\n\thref=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Bulletin-A4-R\u00b0V\u00b0-v2024.pdf\"\n\t\tclass=\"ow-icon-placement-left ow-button-hover\" \t>\n\t\t<span>\n\t\t\t<span class=\"sow-icon-fontawesome sow-far\" data-sow-icon=\"&#xf15c;\"\n\t\tstyle=\"color: #ffffff\" \n\t\taria-hidden=\"true\"><\/span>\n\t\t\tJe t\u00e9l\u00e9charge le bulletin ici \t\t<\/span>\n\t<\/a>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Votre soutien \u00e0 l\u2019AFSR va permettre d\u2019aider les chercheurs \u00e0 d\u00e9velopper des th\u00e9rapies innovantes pour gu\u00e9rir le syndrome de Rett ou diminuer certains sympt\u00f4mes invalidants. C\u2019est aussi nous aider \u00e0 mettre en place de nouvelles actions sociales pour accompagner les malades et leur famille \u00e0 chaque \u00e9tape de la maladie (diagnostic, accompagnement au quotidien, scolarit\u00e9, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":15,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-1Kv","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6727"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/15"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6727"}],"version-history":[{"count":19,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6727\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7592,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6727\/revisions\/7592"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6727"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}