{"id":6753,"date":"2021-11-24T11:14:40","date_gmt":"2021-11-24T10:14:40","guid":{"rendered":"https:\/\/afsr.fr\/?page_id=6753"},"modified":"2024-02-05T10:19:59","modified_gmt":"2024-02-05T09:19:59","slug":"adherer-et-faire-un-don","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/adherer-et-faire-un-don\/","title":{"rendered":"Adh\u00e9rer et faire un don"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-6753\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-6753-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-6753-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-6753-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277-6753\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/3.png\" width=\"1080\" height=\"380\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/3.png 1080w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/3-300x106.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/3-1024x360.png 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/3-768x270.png 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/3-600x211.png 600w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" alt=\"\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><div id=\"panel-6753-0-0-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor widgetopts-SO\" data-index=\"1\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p>Vous souhaitez adh\u00e9rer et faire un don ?<\/p>\n<p><b>Suite \u00e0 l'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale du 18 septembre 2021, les formules d'adh\u00e9sion et leur tarif ont chang\u00e9.<\/b><\/p>\n<p>Plusieurs formules d'adh\u00e9sions sont possibles :<\/p>\n<ul>\n<li><b>Adh\u00e9sion famille * :<\/b>\u00a030\u20ac pour deux parents. Valable pour deux parents (p\u00e8re, m\u00e8re ou tuteur) d\u2019un enfant porteur du syndrome de Rett<\/li>\n<li><b>Adh\u00e9sion parent individuelle ** :<\/b><b>\u00a0<\/b>20\u20ac. Valable pour\u00a0un parent (p\u00e8re, m\u00e8re ou tuteur) d\u2019un enfant porteur du syndrome de Rett<\/li>\n<li><b>Adh\u00e9sion non-parent individuelle **:<\/b>\u00a030\u20ac avec \u00e9mission d'un re\u00e7u fiscal. Valable pour\u00a0un\u00a0proche (famille, amis, connaissance)\u00a0d\u2019un enfant porteur du syndrome de Rett<\/li>\n<li><b>Adh\u00e9sion professionnel ** :<\/b>\u00a050\u20ac. Valable pour un professionnel de sant\u00e9<\/li>\n<li><b>Adh\u00e9sion institution ***:<\/b>\u00a0100\u20ac. Valable pour les associations, \u00e9tablissements de sant\u00e9, centre d'accueil sp\u00e9cialis\u00e9...<\/li>\n<\/ul>\n<p>*L'adh\u00e9sion famille est valable pour le foyer fiscal. Cette adh\u00e9sion ne donne droit qu'\u00e0 une seule voix en Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale. Si deux parents souhaitent b\u00e9n\u00e9ficier chacun d'une voix \u00e0 l'Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale, ils doivent souscrire chacun \u00e0 une adh\u00e9sion individuelle. Les deux parents b\u00e9n\u00e9ficieront des \u00e9ventuels tarifs adh\u00e9rent lors de nos \u00e9v\u00e9nements.<\/p>\n<p>** L'adh\u00e9sion est individuelle et nominative. Elle n'est pas valable pour l'ensemble des membres du foyer fiscal. Cette adh\u00e9sion donne droit \u00e0 une seule voix en Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale. L'adh\u00e9rent b\u00e9n\u00e9ficiera d'\u00e9ventuels tarifs adh\u00e9rent lors de nos \u00e9v\u00e9nements.<\/p>\n<p>*** L'adh\u00e9sion est valable pour l'institution, sous le nom de son repr\u00e9sentant. L'institution b\u00e9n\u00e9ficiera d'une voix en Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale. L'institution b\u00e9n\u00e9ficiera d'\u00e9ventuels tarifs adh\u00e9rent lors de nos \u00e9ventuels \u00e9v\u00e9nements.<\/p>\n<p><em>Chaque adh\u00e9sion \u00e0 l\u2019association est soumise \u00e0 validation par le Conseil d\u2019administration de l\u2019AFSR.<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Votre don \u00e0 l\u2019AFSR va permettre d\u2019aider les chercheurs \u00e0 d\u00e9velopper des th\u00e9rapies innovantes pour gu\u00e9rir le syndrome de Rett ou diminuer certains sympt\u00f4mes invalidants.<\/p>\n<p>C\u2019est aussi nous aider \u00e0 mettre en place de nouvelles actions sociales pour accompagner les malades et leur famille \u00e0 chaque \u00e9tape de la maladie (diagnostic, accompagnement au quotidien, scolarit\u00e9, achat de mat\u00e9riel, passage \u00e0 l\u2019\u00e2ge adulte\u2026).<\/p>\n<p><b><i>\u00ab Toutes ces personnes qui, un jour, ont crois\u00e9 le regard et le sourire de nos filles, ne peuvent l\u2019oublier. \u00bb<\/i><\/b><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h4><strong>Pour adh\u00e9rer et faire un don en ligne par carte bancaire :\u00a0<\/strong><\/h4>\n<\/div>\n<\/div><\/div><div id=\"panel-6753-0-0-2\" class=\"widget_text so-panel widget widget_custom_html widgetopts-SO\" data-index=\"2\" ><div class=\"textwidget custom-html-widget\"><iframe title=\"Donner et adh\u00e9rer\" width=\"100%\" height=\"750\" src=\"https:\/\/verticalsoft-site.secure.force.com\/web\/widget?id=a051p00000wbQfs&pid=a1p0800000CTVVJ\" target=\"_blank\">Acheter<\/iframe><\/div><\/div><div id=\"panel-6753-0-0-3\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor widgetopts-SO\" data-index=\"3\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<div id=\"primary\" class=\"content-area\">\n<div id=\"content\" class=\"site-content\" role=\"main\">\n<article id=\"post-6727\" class=\"post-6727 page type-page status-publish post\">\n<div class=\"entry-main\">\n<div class=\"entry-content\">\n<div id=\"pl-6727\" class=\"panel-layout\">\n<div id=\"pg-6727-0\" class=\"panel-grid panel-no-style\">\n<div id=\"pgc-6727-0-0\" class=\"panel-grid-cell\">\n<div id=\"panel-6727-0-0-4\" class=\"so-panel widget widget_sow-button panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"4\">\n<div class=\"so-widget-sow-button so-widget-sow-button-atom-869b0d94259d-6727\">\n<h4 class=\"ow-button-base ow-button-align-center\" style=\"text-align: left;\"><strong>Adh\u00e9rer et faire un don par ch\u00e8que, esp\u00e8ces, virement ou par tacite reconduction :\u00a0<\/strong><\/h4>\n<div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div>Je t\u00e9l\u00e9charge et imprime le bulletin d\u2019adh\u00e9sion et j\u2019envoie le tout compl\u00e9t\u00e9 \u00e0 l\u2019adresse suivante :<br \/>\nAFSR \u2013 264 rue du Champ Monette, 60600 Agnetz<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/article>\n<\/div>\n<\/div>\n<div id=\"secondary\" class=\"widget-area\" role=\"complementary\">\n<aside id=\"sow-button-10\" class=\"widget widget_sow-button\">\n<div class=\"so-widget-sow-button so-widget-sow-button-atom-ccbc39bc7aea\"><\/div>\n<\/aside>\n<div class=\"simcal-calendar simcal-default-calendar simcal-default-calendar-grid simcal-default-calendar-light\" data-calendar-id=\"414\" data-timezone=\"Europe\/Paris\" data-offset=\"3600\" data-week-start=\"1\" data-calendar-start=\"1637708400\" data-calendar-end=\"1638745141\" data-events-first=\"1636153259\" data-events-last=\"1638745141\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><div id=\"panel-6753-0-0-4\" class=\"so-panel widget widget_sow-button panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"4\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-button so-widget-sow-button-atom-72706fb2aeb5-6753\"\n\t\t\t\n\t\t><div class=\"ow-button-base ow-button-align-center\">\n\t<a\n\thref=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Bulletin-A4-R\u00b0V\u00b0-v2024.pdf\"\n\t\tclass=\"ow-icon-placement-left ow-button-hover\" \t>\n\t\t<span>\n\t\t\t<span class=\"sow-icon-fontawesome sow-far\" data-sow-icon=\"&#xf15c;\"\n\t\tstyle=\"color: #ffffff\" \n\t\taria-hidden=\"true\"><\/span>\n\t\t\tJe t\u00e9l\u00e9charge le bulletin ici\t\t<\/span>\n\t<\/a>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vous souhaitez adh\u00e9rer et faire un don ? Suite \u00e0 l&#8217;assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale du 18 septembre 2021, les formules d&#8217;adh\u00e9sion et leur tarif ont chang\u00e9. Plusieurs formules d&#8217;adh\u00e9sions sont possibles : Adh\u00e9sion famille * :\u00a030\u20ac pour deux parents. Valable pour deux parents (p\u00e8re, m\u00e8re ou tuteur) d\u2019un enfant porteur du syndrome de Rett Adh\u00e9sion parent individuelle [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":15,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-1KV","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6753"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/15"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6753"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6753\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7590,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6753\/revisions\/7590"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6753"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}