{"id":6768,"date":"2021-12-06T15:20:49","date_gmt":"2021-12-06T14:20:49","guid":{"rendered":"https:\/\/afsr.fr\/?page_id=6768"},"modified":"2024-01-02T15:21:15","modified_gmt":"2024-01-02T14:21:15","slug":"notice-inscription-cdh-2024","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/notice-inscription-cdh-2024\/","title":{"rendered":"Notice Inscription CDH 2024"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0);color:#972e8d\" class=\"has-inline-color\"><strong>La Course des H\u00e9ros, c&#8217;est quoi ?<\/strong><\/mark><\/h2>\n\n\n\n<p>La Course des H\u00e9ros est le <strong>plus grand \u00e9v\u00e8nement de Running caritatif &amp; solidaire en France<\/strong>, avec plus de 12 000 participants\/h\u00e9ros et plus de 18 millions d&#8217;euros r\u00e9colt\u00e9s pour plus de 400 associations repr\u00e9sent\u00e9es !<\/p>\n\n\n\n<p><strong>La Course des H\u00e9ros nous permet de r\u00e9colter environ un tiers des ressources annuelles de l\u2019AFSR, gr\u00e2ce auxquelles nous pouvons continuer nos actions.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Mais <strong>la Course des H\u00e9ros n&#8217;est pas qu&#8217;une course !<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>La Course des H\u00e9ros propose une matin\u00e9e festive et conviviale avec un village incluant des animations et des possibilit\u00e9s de restauration. <span style=\"text-decoration: underline;\">Les formats de mobilisation sont accessibles \u00e0 tous les publics, tous les \u00e2ges, du moins-sportif au plus sportif.<\/span> La course est non-chronom\u00e9tr\u00e9e et ne n\u00e9cessite pas la pr\u00e9sentation d&#8217;un certificat m\u00e9dical.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0);color:#972e8d\" class=\"has-inline-color\"><strong>La CDH 2024, c&#8217;est o\u00f9, et quand ?<\/strong><\/mark><\/h2>\n\n\n\n<p><strong>En 2024, la Course des H\u00e9ros se d\u00e9roulera \u00e0 Paris, Lyon, Bordeaux et Nantes :<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Bordeaux &#8211; 9 juin 2024<\/li>\n\n\n\n<li>Nantes &#8211; 9 juin 2024<\/li>\n\n\n\n<li>Paris &#8211; 16 juin 2024<\/li>\n\n\n\n<li>Lyon &#8211; 23 juin 2024<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0);color:#972e8d\" class=\"has-inline-color\"><strong>La CDH, comment \u00e7a se passe ?<\/strong><\/mark><\/h2>\n\n\n\n<p>La Course des H\u00e9ros se d\u00e9roule en <strong>2 \u00e9tapes<\/strong> :<\/p>\n\n\n\n<p>1 &#8211; Une p\u00e9riode de collecte qui pr\u00e9c\u00e8de la course<\/p>\n\n\n\n<p>2 &#8211; La course en elle-m\u00eame, le jour J !<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0);color:#74cd39\" class=\"has-inline-color\"><strong>Inscription et conditions de participation<\/strong><\/mark><\/h2>\n\n\n\n<p><strong>Devenir un H\u00e9ros de l&#8217;AFSR, c&#8217;est remplir un challenge solidaire, en r\u00e9coltant au minimum 250\u20ac (tarif individuel) ou 400\u20ac (tarif famille) pour l&#8217;association en amont de la course.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Pour vous inscrire, il vous suffit de vous inscrire sur le site de la Course des H\u00e9ros en cliquant sur le bouton ci-dessous :<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:1px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-horizontal is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-1 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-white-color has-text-color has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.alvarum.com\/associationfrancaisedusyndromederett\" style=\"background-color:#972e8d\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0)\" class=\"has-inline-color has-white-color\">S&#8217;INSCRIRE \u00c0 LA CDH 2024<\/mark><\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><strong>Une fois que vous \u00eates sur notre page Alvarum, il vous suffit de suivre les \u00e9tapes suivantes :<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>1 &#8211; Descendez la page jusqu&#8217;\u00e0 &#8220;Nos campagnes&#8221;, puis choisissez votre ville. <\/p>\n\n\n\n<p>2- Cliquez sur le bouton vert \u00e0 droite &#8220;S&#8217;inscrire&#8221;.<\/p>\n\n\n\n<p>3- Choisissez votre ticket (individuel ou famille) et votre d\u00e9fi (marche ou course) et remplissez vos informations. <\/p>\n\n\n\n<p>4 &#8211; Une fois inscrits, vous avez acc\u00e8s \u00e0 votre page de collecte que vous pouvez personnaliser et partager avec votre entourage gr\u00e2ce \u00e0 vos r\u00e9seaux sociaux !<\/p>\n\n\n\n<p>5 &#8211; Votre inscription est d\u00e9finitive lorsque vous r\u00e9coltez un montant de 250 \u20ac (individuel) ou 400\u20ac (famille) ! Vous avez jusqu&#8217;\u00e0 J-4 de la course pour atteindre votre objectif de collecte.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0);color:#74cd39\" class=\"has-inline-color\"><strong>Tarifs<\/strong><\/mark><\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-table\"><table><tbody><tr><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\"><strong>Ticket<\/strong><\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\"><strong>Frais d&#8217;inscription<\/strong><br><\/td><\/tr><tr><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\"><strong>Inscription Individuelle<\/strong><\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\"><br>Jusqu&#8217;au 31\/01 : 13 \u20ac<br>A partir du 01\/02 : 16 \u20ac<br>Minimum de collecte : 250 \u20ac<br><\/td><\/tr><tr><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\"><strong>Inscription Famille<br>&#8220;1 adulte + 1 \u00e0 3 enfant(s)&#8221;<\/strong><\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\"><br>Jusqu&#8217;au 31\/01 : 29 \u20ac<br>A partir du 01\/02 : 32 \u20ac<br>Minimum de collecte : 400 \u20ac<br><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/coursedesheros-afsr-2021-hd-192-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-6416\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/coursedesheros-afsr-2021-hd-192-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/coursedesheros-afsr-2021-hd-192-300x200.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/coursedesheros-afsr-2021-hd-192-768x512.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/coursedesheros-afsr-2021-hd-192-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/coursedesheros-afsr-2021-hd-192-2048x1365.jpg 2048w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/coursedesheros-afsr-2021-hd-192-272x182.jpg 272w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/coursedesheros-afsr-2021-hd-192-600x400.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div style=\"height:5px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Course des H\u00e9ros, c&#8217;est quoi ? La Course des H\u00e9ros est le plus grand \u00e9v\u00e8nement de Running caritatif &amp; solidaire en France, avec plus de 12 000 participants\/h\u00e9ros et plus de 18 millions d&#8217;euros r\u00e9colt\u00e9s pour plus de 400 associations repr\u00e9sent\u00e9es ! La Course des H\u00e9ros nous permet de r\u00e9colter environ un tiers des [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":15,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-1La","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6768"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/15"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6768"}],"version-history":[{"count":24,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6768\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7574,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6768\/revisions\/7574"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6768"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}