{"id":74,"date":"2018-05-29T10:04:29","date_gmt":"2018-05-29T08:04:29","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/page-daccueil\/"},"modified":"2024-02-15T14:02:15","modified_gmt":"2024-02-15T13:02:15","slug":"page-daccueil","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/","title":{"rendered":"Page d\u2019accueil"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-74\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-74-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-74-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-74-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_media_image panel-first-child extendedwopts-md-center widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><img width=\"720\" height=\"377\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Banniere-SF-2024-1024x536.png\" class=\"image wp-image-7577  attachment-large size-large\" alt=\"\" decoding=\"async\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Banniere-SF-2024-1024x536.png 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Banniere-SF-2024-300x157.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Banniere-SF-2024-768x402.png 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Banniere-SF-2024-600x314.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Banniere-SF-2024-115x60.png 115w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Banniere-SF-2024-172x90.png 172w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Banniere-SF-2024.png 1200w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><\/div><div id=\"panel-74-0-0-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor widgetopts-SO\" data-index=\"1\" ><div class=\"panel-widget-style panel-widget-style-for-74-0-0-1\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<div id=\"pl-6552\" class=\"panel-layout\">\n<div id=\"pg-6552-0\" class=\"panel-grid panel-no-style\">\n<div id=\"pgc-6552-0-0\" class=\"panel-grid-cell\" data-weight=\"1\">\n<div id=\"panel-6552-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" data-style=\"{&quot;background_image_attachment&quot;:false,&quot;background_display&quot;:&quot;tile&quot;}\">\n<div class=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\">\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n<div class=\"x11i5rnm xat24cr x1mh8g0r x1vvkbs xtlvy1s x126k92a\">\n<p style=\"text-align: center;\">Le S\u00e9jour Familles 2024 aura lieu du<strong>\u00a0vendredi 31 mai au lundi 3 juin 2024<\/strong> au Center Parcs <em>Domaine Les Bois Francs<\/em> en Normandie. La date limite d\u2019inscription est fix\u00e9e au 29 f\u00e9vrier 2024.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Les inscriptions sont d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent ouvertes en ligne ! Pour vous inscrire et r\u00e9gler par carte bancaire, cliquez sur le bouton violet \u201cje m\u2019inscris\u201d.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-74-0-0-2\" class=\"so-panel widget widget_sow-button widgetopts-SO\" data-index=\"2\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-button so-widget-sow-button-flat-fba9d2681659-74\"\n\t\t\t\n\t\t><div class=\"ow-button-base ow-button-align-center\">\n\t<a\n\thref=\"https:\/\/verticalsoft.my.salesforce-sites.com\/web\/project?id=a051p00000wbQfs&#038;pid=a1pTx0000000WJF&#038;pjid=a0kTx000000C1Wb\"\n\t\tclass=\"ow-icon-placement-left ow-button-hover\" \t>\n\t\t<span>\n\t\t\t\n\t\t\tJe m'inscris\t\t<\/span>\n\t<\/a>\n<\/div>\n<\/div><\/div><div id=\"panel-74-0-0-3\" class=\"so-panel widget widget_sow-button panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"3\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-button so-widget-sow-button-flat-fba9d2681659-74\"\n\t\t\t\n\t\t><div class=\"ow-button-base ow-button-align-center\">\n\t<a\n\thref=\"https:\/\/afsr.fr\/sejour-familles\/\"\n\t\tclass=\"ow-icon-placement-left ow-button-hover\" \t>\n\t\t<span>\n\t\t\t\n\t\t\tPlus d'infos\t\t<\/span>\n\t<\/a>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-74-1\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-74-1-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-74-1-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child widgetopts-SO\" data-index=\"4\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12pt; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Le syndrome de Rett est une maladie rare qui se d\u00e9veloppe chez le tr\u00e8s jeune enfant, principalement la fille et provoque un handicap mental et des atteintes motrices s\u00e9v\u00e8res. C\u2019est la premi\u00e8re cause de polyhandicap d\u2019origine g\u00e9n\u00e9tique en France chez les filles et 50 nouvelles personnes sont touch\u00e9es par an en France.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12pt; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Fond\u00e9e en 1988 par 5 familles, l\u2019AFSR est reconnue d\u2019utilit\u00e9 publique et en rassemble aujourd\u2019hui plus de 700.<\/span><\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12pt; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Votre solidarit\u00e9 est indispensable pour poursuivre notre combat et nous vous remercions de votre\u00a0soutien.<\/span><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><div id=\"panel-74-1-0-1\" class=\"so-panel widget widget_media_video panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"5\" ><div style=\"width:100%;\" class=\"wp-video\"><!--[if lt IE 9]><script>document.createElement('video');<\/script><![endif]-->\n<video class=\"wp-video-shortcode\" id=\"video-74-1\" preload=\"auto\" controls=\"controls\"><source type=\"video\/youtube\" src=\"https:\/\/youtu.be\/W-2uwR-ydgw?_=1\" \/><a href=\"https:\/\/youtu.be\/W-2uwR-ydgw\">https:\/\/youtu.be\/W-2uwR-ydgw<\/a><\/video><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le S\u00e9jour Familles 2024 aura lieu du\u00a0vendredi 31 mai au lundi 3 juin 2024 au Center Parcs Domaine Les Bois Francs en Normandie. La date limite d\u2019inscription est fix\u00e9e au 29 f\u00e9vrier 2024. Les inscriptions sont d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent ouvertes en ligne ! Pour vous inscrire et r\u00e9gler par carte bancaire, cliquez sur le bouton [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"home-panels.php","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-1c","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/74"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=74"}],"version-history":[{"count":21,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/74\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1953,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/74\/revisions\/1953"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=74"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}