{"id":82,"date":"2018-05-29T10:36:32","date_gmt":"2018-05-29T08:36:32","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=82"},"modified":"2023-10-12T15:53:00","modified_gmt":"2023-10-12T13:53:00","slug":"delegations-regionales","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/delegations-regionales\/","title":{"rendered":"D\u00e9l\u00e9gations r\u00e9gionales"},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-medium\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/MicrosoftTeams-image-3-300x300.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-7247\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/MicrosoftTeams-image-3-300x300.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/MicrosoftTeams-image-3-1024x1024.png 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/MicrosoftTeams-image-3-150x150.png 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/MicrosoftTeams-image-3-768x768.png 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/MicrosoftTeams-image-3-600x600.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/MicrosoftTeams-image-3-100x100.png 100w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/MicrosoftTeams-image-3-60x60.png 60w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/MicrosoftTeams-image-3-90x90.png 90w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/MicrosoftTeams-image-3.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Rejoignez notre \u00e9quipe ! <\/h4>\n\n\n\n<p>Afin de continuer nos actions en faveur des personnes atteintes du syndrome de Rett et de leur famille, l\u2019Association Fran\u00e7aise du Syndrome de Rett recherche de nouveaux membres pour renforcer ses d\u00e9l\u00e9gations r\u00e9gionales (DR) en France, Belgique, Suisse, Luxembourg et en Outre-Mer.<\/p>\n<p>L\u2019appel est destin\u00e9 \u00e0 tout parent adh\u00e9rent d\u00e9sireux d\u2019\u0153uvrer b\u00e9n\u00e9volement aupr\u00e8s d\u2019une \u00e9quipe enthousiaste et dynamique. Ces d\u00e9l\u00e9gations sont l\u2019une des plus grandes forces de notre association.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-white-color has-text-color has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Appel-a-candidature-DR-2023.pdf\" style=\"background-color:#942e8d\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Consulter l&#8217;appel \u00e0 candidature<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity is-style-wide\"\/>\n\n\n<p style=\"text-align: justify;\">Afin de soutenir au plus pr\u00e8s les familles, l&#8217;AFSR a organis\u00e9 la pr\u00e9sence depuis de nombreuses ann\u00e9es de d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s r\u00e9gionaux. Ce sont tous des parents b\u00e9n\u00e9voles, engag\u00e9s et militants.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Les DR ont pour missions de :\u00a0<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Accueillir les nouvelles familles avec une \u00e9coute \u00e9thique (t\u00e9l\u00e9phonique et\/ou rencontre)<\/li>\n<li>Soutenir, \u00e9couter les familles de leur territoire et les aider dans les diff\u00e9rentes d\u00e9marches administratives ou m\u00e9dicales si besoin<\/li>\n<li>Informer les familles des diff\u00e9rentes manifestations organis\u00e9es par ou pour l&#8217;AFSR sur leur territoire<\/li>\n<li>Organiser une rencontre annuelle r\u00e9unissant les familles de leur territoire<\/li>\n<li>Repr\u00e9senter l&#8217;AFSR dans les instances r\u00e9gionales et\/ou d\u00e9partementales de leur territoire, dans le domaine de la sant\u00e9 et du handicap (h\u00f4pitaux, m\u00e9decins g\u00e9n\u00e9ralistes et sp\u00e9cialistes locaux, MDPH, ARS) aupr\u00e8s des m\u00e9dias, afin de faire conna\u00eetre la maladie et les actions de l&#8217;AFSR au plus grand nombre<\/li>\n<li>Se mettre en lien avec le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 r\u00e9gional de l&#8217;Alliance Maladies Rares, et le Comit\u00e9 d&#8217;Entente R\u00e9gional (CER), pour un travail conjoint<\/li>\n<li>Se rendre \u00e0 la r\u00e9union annuelle des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s r\u00e9gionaux qu&#8217;organise l&#8217;AFSR<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">Leur mandat est d&#8217;un an renouvel\u00e9 par tacite reconduction. Ils sont soutenus et guid\u00e9s par leur coordinatrice, Sabrina Tramaille-Bryon.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Un s\u00e9minaire est organis\u00e9 chaque ann\u00e9e. Retrouvez <a href=\"https:\/\/afsr.fr\/seminaire-des-delegations-regionales\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ici<\/a> le r\u00e9sum\u00e9 du s\u00e9minaire des d\u00e9l\u00e9gations r\u00e9gionales 2019.<\/p>\n<h5><strong>Pour toute question d&#8217;ordre administratif ou g\u00e9n\u00e9ral, contactez le si\u00e8ge au 09 72 41 09 89.<\/strong><\/h5>\n<h5><strong>Pour des informations plus locales, trouvez le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 r\u00e9gional le plus proche de chez vous :<\/strong><\/h5>\n<table style=\"height: 2710px; width: 100%; border-collapse: collapse;\" border=\"1\">\n<tbody>\n<tr style=\"height: 100px;\">\n<td style=\"width: 24.8819%; height: 318px;\" rowspan=\"4\"><strong><br \/><\/strong><strong><br \/><\/strong><strong>Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 204.051%; height: 100px;\">\n<p>\u00a0 \u00a0 <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Cecile-Arnoux.jpg\" alt=\"\" width=\"99\" height=\"124\" \/><\/p>\n<p><span style=\"font-size: revert; font-family: inherit; font-weight: inherit; color: initial;\">C\u00e9cile Arnoux (Rh\u00f4ne-Alpes)\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <\/span><a style=\"font-size: revert; font-family: inherit; font-weight: inherit;\" href=\"mailto:cecilearnoux@icloud.com\">cecilearnoux@icloud.com<\/a><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 129px;\">\n<td style=\"width: 204.051%; height: 129px;\">\n<p>\u00a0 \u00a0 <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-7276\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Mariline-Aussenac-221x300.jpg\" alt=\"\" width=\"100\" height=\"136\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Mariline-Aussenac-221x300.jpg 221w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Mariline-Aussenac-600x816.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Mariline-Aussenac.jpg 687w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" \/><span style=\"font-size: revert; font-family: inherit; font-weight: inherit; color: initial;\">Mariline Aussenac (Rh\u00f4ne-Alpes)\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <\/span><a style=\"font-size: revert; font-family: inherit; font-weight: inherit;\" href=\"mailto:mariline.aussenac@orange.fr\">mariline.aussenac@orange.fr<\/a><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 119px;\">\n<td style=\"width: 204.051%; height: 76px;\">\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1085 alignleft\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Marie-Garnier-DR-Rh\u00f4ne-Alpes-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"100\" height=\"100\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Marie-Garnier-DR-Rh\u00f4ne-Alpes-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Marie-Garnier-DR-Rh\u00f4ne-Alpes-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" \/><span style=\"font-family: inherit; font-size: inherit;\">Marie Garnier\u00a0 (Rh\u00f4ne-Alpes)<\/span><br \/><a href=\"mailto:marion_garnier@hotmail.com\">marion_garnier@hotmail.com<\/a><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 184px;\">\n<td style=\"width: 204.051%; height: 13px;\">\u00a0<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 72px;\">\n<td style=\"width: 24.8819%; height: 55px;\"><strong>Bretagne<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 204.051%; height: 55px; text-align: center; vertical-align: middle;\">\n<p style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-family: inherit; font-size: inherit;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1087 alignleft\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Sabrina-Tramaille-Bryon-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"100\" height=\"100\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Sabrina-Tramaille-Bryon-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Sabrina-Tramaille-Bryon-scaled-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Sabrina-Tramaille-Bryon-scaled-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" \/><\/span><span style=\"font-family: inherit; font-size: inherit;\">Sabrina Tramaille Bryon<\/span><br \/><a href=\"mailto:sabrina.tramaille-bryon@afsr.fr\">sabrina.tramaille-bryon@afsr.fr<\/a><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"width: 24.8819%; height: 24px;\"><strong>Centre-Val de Loire<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 204.051%; height: 24px;\">\u00a0<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"width: 24.8819%; height: 169px;\" rowspan=\"4\"><strong>Grand Est<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 204.051%; height: 24px;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1091 alignleft\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Lydie-Bernard-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"100\" height=\"100\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Lydie-Bernard-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Lydie-Bernard-scaled-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Lydie-Bernard-scaled-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" \/>Lydie Bernard (Lorraine)<span style=\"font-family: inherit; font-size: inherit;\"><br \/><\/span><a href=\"mailto:lydiebernard@free.fr\">lydiebernard@free.fr<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 97px;\">\n<td style=\"width: 204.051%; height: 97px;\">\n<p>\u00a0 <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-7274\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/image0-225x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"100\" height=\"133\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/image0-225x300.jpeg 225w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/image0-768x1024.jpeg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/image0-1152x1536.jpeg 1152w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/image0-600x800.jpeg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/image0.jpeg 1512w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" \/>\u00a0<\/p>\n<p>Angeline Coinchelin (Lorraine)\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <a href=\"mailto:angeline1976@hotmail.fr\">angeline1976@hotmail.fr<\/a><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"width: 204.051%; height: 24px;\"><span style=\"font-family: inherit; font-size: inherit;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1092 alignleft\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Estelle-Merotto-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"100\" height=\"100\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Estelle-Merotto-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Estelle-Merotto-scaled-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Estelle-Merotto-scaled-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" \/>Estelle Merotto (Lorraine)<\/span><br \/><a href=\"mailto:estelle0404@yahoo.fr\">estelle0404@yahoo.fr<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"width: 204.051%; height: 24px;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1093 alignleft\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Celine-Grandjean-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"100\" height=\"100\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Celine-Grandjean-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Celine-Grandjean-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Celine-Grandjean-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" \/>C\u00e9line Grandjean (Champagne-Ardenne)<br \/><a href=\"mailto:celine_grandjean@orange.fr\">celine_grandjean@orange.fr<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 155px;\">\n<td style=\"width: 24.8819%; height: 206px;\"><strong>Hauts-de-France<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 204.051%; height: 206px;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-4128\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Anne-Laure-Boutillier-e1584960556314-220x300.png\" alt=\"\" width=\"100\" height=\"137\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Anne-Laure-Boutillier-e1584960556314-220x300.png 220w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Anne-Laure-Boutillier-e1584960556314-600x820.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Anne-Laure-Boutillier-e1584960556314.png 691w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" \/>Anne-Laure Boutillier (Nord-Pas de Calais)<br \/><a href=\"mailto:dr.afsr.npdc@outlook.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">dr.afsr.npdc@outlook.fr<\/a><br \/><a href=\"mailto:al.jumeaux@laposte.net\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">al.jumeaux@laposte.net<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 126px;\">\n<td style=\"width: 24.8819%; height: 158px;\"><strong>Ile-de-France<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 204.051%; height: 158px;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1096 alignleft\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Fran\u00e7oise-Carpentier-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"100\" height=\"100\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Fran\u00e7oise-Carpentier-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Fran\u00e7oise-Carpentier-scaled-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Fran\u00e7oise-Carpentier-scaled-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" \/>Fran\u00e7oise Carpentier<br \/><a href=\"mailto:francoisecarpentier3710@gmail.com\">francoisecarpentier3710@gmail.com<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 122px;\">\n<td style=\"width: 24.8819%; height: 374px;\" rowspan=\"3\"><strong>Normandie<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 204.051%; height: 122px;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1098 alignleft\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/anne-martin-DR-basse-normandie-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"100\" height=\"100\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/anne-martin-DR-basse-normandie-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/anne-martin-DR-basse-normandie-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/anne-martin-DR-basse-normandie-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" \/>Anne Martin (Basse-Normandie)<br \/><a href=\"mailto:a-et-y-martin@wanadoo.fr\">a-et-y-martin@wanadoo.fr<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 126px;\">\n<td style=\"width: 204.051%; height: 126px;\"><span style=\"font-family: inherit; font-size: inherit;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-1099 \" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Nathalie-Delaunay-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"100\" height=\"100\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Nathalie-Delaunay-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Nathalie-Delaunay-scaled-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Nathalie-Delaunay-scaled-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" \/>Nathalie Delaunay (Basse-Normandie)<\/span><br \/><a href=\"mailto:nath2launay@gmail.com\">nath2launay@gmail.com<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 126px;\">\n<td style=\"width: 204.051%; height: 126px;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-1100 \" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Val\u00e9rie-Anqu\u00e9til-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"100\" height=\"100\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Val\u00e9rie-Anqu\u00e9til-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Val\u00e9rie-Anqu\u00e9til-scaled-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Val\u00e9rie-Anqu\u00e9til-scaled-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" \/>Val\u00e9rie Anquetil (Haute-Normandie)<span style=\"font-family: inherit; font-size: inherit;\"><br \/><\/span><a href=\"mailto:anquetilvalerie@sfr.fr\">anquetilvalerie@sfr.fr<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 126px;\">\n<td style=\"width: 24.8819%; height: 502px;\" rowspan=\"4\"><strong>Nouvelle Aquitaine<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 204.051%; height: 126px;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-1101 \" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Brigitte-Delabeye-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"100\" height=\"100\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Brigitte-Delabeye-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Brigitte-Delabeye-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Brigitte-Delabeye-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" \/>Brigitte Delabeye (Poitou-Charentes)<br \/><a style=\"font-family: inherit; font-size: inherit;\" href=\"mailto:bri.delabeye@orange.fr\">bri.delabeye@orange.fr<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 141px;\">\n<td style=\"width: 204.051%; height: 141px;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-2885 alignleft\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/20190908_111144-2-238x300.jpg\" alt=\"\" width=\"97\" height=\"122\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/20190908_111144-2-238x300.jpg 238w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/20190908_111144-2.jpg 254w\" sizes=\"(max-width: 97px) 100vw, 97px\" \/><span style=\"font-family: inherit; font-size: inherit;\"> Patricia Zucchi (Poitou-Charentes)<br \/><a style=\"font-family: inherit; font-size: inherit;\" href=\"mailto:pp-zucchi@hotmail.fr\">pp-zucchi@hotmail.fr<\/a><\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 126px;\">\n<td style=\"width: 204.051%; height: 126px;\"><span style=\"font-family: inherit; font-size: inherit;\">\u00a0<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 126px;\">\n<td style=\"width: 204.051%; height: 109px;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-1103 \" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/M\u00e9lanie-Chrisodoulos-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"100\" height=\"100\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/M\u00e9lanie-Chrisodoulos-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/M\u00e9lanie-Chrisodoulos-scaled-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/M\u00e9lanie-Chrisodoulos-scaled-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" \/>M\u00e9lanie Chrisodoulos (Aquitaine)<br \/><a href=\"mailto:melchriso@hotmail.fr\">melchriso@hotmail.fr<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 118px;\">\n<td style=\"width: 24.8819%; height: 244px;\"><strong>Occitanie<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 204.051%; height: 244px;\">\n<p><span style=\"font-family: inherit; font-size: inherit;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-1105 \" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Nicolas-Charles-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"100\" height=\"100\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Nicolas-Charles-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Nicolas-Charles-scaled-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Nicolas-Charles-scaled-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" \/>Nicolas Charles (Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es)<\/span><br \/><a href=\"mailto:nicolas.charles@afsr.fr\">nicolas.charles@afsr.fr<\/a><\/p>\n<p>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Marie-Line Fernandez (Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es)<br \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<a href=\"mailto:marieline.fernandez@yahoo.fr\">marieline.fernandez@yahoo.fr\u00a0<\/a><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 125px;\">\n<td style=\"width: 24.8819%; height: 125px;\"><strong>Pays de la Loire<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 204.051%; height: 125px;\"><span style=\"font-family: inherit; font-size: inherit;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-1106 \" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Cindy-Chiron-e1540805958378-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"100\" height=\"100\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Cindy-Chiron-e1540805958378-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Cindy-Chiron-e1540805958378-scaled-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Cindy-Chiron-e1540805958378-scaled-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" \/>Cindy Chiron<\/span><br \/><a href=\"mailto:ccandy85@hotmail.fr\">ccandy85@hotmail.fr<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 126px;\">\n<td style=\"width: 24.8819%; height: 142px;\"><strong>PACA \/ Corse<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 204.051%; height: 142px;\">\u00a0<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 130px;\">\n<td style=\"width: 24.8819%; height: 130px;\"><strong>La R\u00e9union<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 204.051%; height: 130px;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-1109 \" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Isabelle-Viadere-DR-R\u00e9union--150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"100\" height=\"100\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Isabelle-Viadere-DR-R\u00e9union--150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Isabelle-Viadere-DR-R\u00e9union--300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Isabelle-Viadere-DR-R\u00e9union--100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" \/>Isabelle Viadere<br \/><a href=\"mailto:isabelle.viadere974@orange.fr\">isabelle.viadere974@orange.fr<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 127px;\">\n<td style=\"width: 24.8819%; height: 127px;\"><strong>Belgique et Luxembourg<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 204.051%; height: 127px;\"><span style=\"font-family: inherit; font-size: inherit;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-1110 \" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Emmanuelle-Mignolet-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"100\" height=\"100\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Emmanuelle-Mignolet-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Emmanuelle-Mignolet-scaled-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Emmanuelle-Mignolet-scaled-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" \/>Emmanuelle Mignolet<\/span><br \/><a href=\"mailto:emmanuelle.mignolet@hotmail.com\">emmanuelle.mignolet@hotmai<\/a><a href=\"mailto:emmanuelle.mignolet@hotmail.com\">l.com<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 136px;\">\n<td style=\"width: 24.8819%; height: 136px;\"><strong>Suisse<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 204.051%; height: 136px;\"><span style=\"font-family: inherit; font-size: inherit;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-1111 \" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Martine-Jimenez-150x150.png\" alt=\"\" width=\"100\" height=\"100\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Martine-Jimenez-150x150.png 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Martine-Jimenez-300x300.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Martine-Jimenez-100x100.png 100w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" \/>Martine Jimenez<\/span><br \/><a href=\"mailto:martine.jimenez@bluewin.ch\">martine.jimenez@bluewin.ch<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Rejoignez notre \u00e9quipe ! Afin de continuer nos actions en faveur des personnes atteintes du syndrome de Rett et de leur famille, l\u2019Association Fran\u00e7aise du Syndrome de Rett recherche de nouveaux membres pour renforcer ses d\u00e9l\u00e9gations r\u00e9gionales (DR) en France, Belgique, Suisse, Luxembourg et en Outre-Mer. L\u2019appel est destin\u00e9 \u00e0 tout parent adh\u00e9rent d\u00e9sireux d\u2019\u0153uvrer [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-1k","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/82"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=82"}],"version-history":[{"count":59,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/82\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7517,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/82\/revisions\/7517"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=82"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}