{"id":84,"date":"2018-05-29T10:37:54","date_gmt":"2018-05-29T08:37:54","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=84"},"modified":"2023-05-17T15:10:45","modified_gmt":"2023-05-17T13:10:45","slug":"conseil-medical-et-scientifique","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/conseil-medical-et-scientifique\/","title":{"rendered":"Conseil m\u00e9dical et scientifique"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">D\u00e8s sa cr\u00e9ation sous la pr\u00e9sidence de Mireille Malot, l\u2019AFSR s\u2019est entour\u00e9e d\u2019un conseil m\u00e9dical et scientifique. Il fallait venir en aide aux familles et cr\u00e9er dans les r\u00e9gions des relais pour un meilleur diagnostic et une meilleure prise en charge.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sous la pr\u00e9sidence du Pr Pierre Tridon, l\u2019un des auteurs du Livre Syndrome de Rett \u00e9dit\u00e9 en 1993, puis sous celle du Pr Marc Tardieu, le conseil scientifique a prioritairement soutenu\u00a0 la recherche en France, via des subventions attribu\u00e9es aux \u00e9quipes scientifiques \u00e9pid\u00e9miologiques, cliniques, \u00e9lectrophysiologiques et cytog\u00e9n\u00e9tiques.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Le Pr Mathieu Milh a transmis la pr\u00e9sidence \u00e0 Jean-Christophe Roux en novembre 2022, soutenu par le Pr Perrine Charles, vice-pr\u00e9sidente, et le Pr Thierry Bienvenu, secr\u00e9taire de ce conseil.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Gage de l\u2019engagement et du s\u00e9rieux de l\u2019AFSR, le CMS s\u00e9lectionne et \u00e9value les projets de recherche soumis aux financements de l\u2019AFSR.Il suit le bon d\u00e9roulement des projets jusqu\u2019\u00e0 la cl\u00f4ture des travaux. Le CMS assure \u00e9galement certains stages de formation ainsi que des ateliers et conf\u00e9rences propos\u00e9s lors des Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Depuis 1990, l\u2019AFSR a financ\u00e9 plus de 1 300 000 euros de projets de recherche, gr\u00e2ce notamment aux fonds recueillis par ses sympathisants.<\/p>\n<p>Vous pouvez poser vos questions au CMS sur <a href=\"https:\/\/afsr.fr\/question-cms-cpme\/\">cette page<\/a>.<\/p>\n<table border=\"0\" align=\"center\">\n<tbody>\n<tr>\n<td>\n<table style=\"height: 1065px; width: 100%;\" border=\"0\" width=\"842\" align=\"center\">\n<tbody>\n<tr style=\"height: 33px;\">\n<td style=\"height: 33px; width: 832px;\" colspan=\"2\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14pt;\"><strong>Membres du CA d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s aupr\u00e8s du CMS<\/strong><\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 72px;\">\n<td style=\"height: 72px; width: 385px;\">\n<div><\/div>\n<div><strong>Julien Fieschi<\/strong><\/div>\n<div><em>Pr\u00e9sident de l\u2019AFSR<\/em><\/p>\n<\/div>\n<\/td>\n<td style=\"height: 72px; width: 441px;\">\n<div><strong>Stelly Ballet<\/strong><\/div>\n<div><em>Membre du CA d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aupr\u00e8s du CMS<\/em><\/div>\n<div><\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"height: 24px; width: 385px;\"><\/td>\n<td style=\"height: 24px; width: 441px;\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 48px;\">\n<td style=\"height: 48px; width: 385px;\">\n<div><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong>Professionnels membres du CMS<\/strong><\/span><\/div>\n<\/td>\n<td style=\"height: 48px; width: 441px;\">\n<div><strong>\u00a0<\/strong><\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 216px;\">\n<td style=\"height: 216px; width: 385px;\">\n<div>\n<div><\/div>\n<div><strong>Dr. Jean-Christophe Roux<\/strong><\/div>\n<div><em>Pr\u00e9sident du CMS<\/em><\/div>\n<div><em>Directeur de recherche <\/em><\/div>\n<div><em>Facult\u00e9 de m\u00e9decine la Timone<\/em><br \/>\n27 bd Jean Moulin<br \/>\n13385 Marseille cedex 5<\/div>\n<\/div>\n<div><\/div>\n<\/td>\n<td style=\"height: 216px; width: 441px;\">\n<div><strong>Dr\u00a0Perrine Charles<\/strong><\/div>\n<div>\n<div><em>Vice-pr\u00e9sidente du CMS<\/em><\/div>\n<div><em>Neurologue<\/em><\/div>\n<div>\n<div>H\u00f4pital Piti\u00e9-Salp\u00eatri\u00e8re<br \/>\nUnit\u00e9 Fonctionnelle de G\u00e9n\u00e9tique M\u00e9dicale<br \/>\n47-83 Boulevard de l\u2019H\u00f4pital<br \/>\n75651 PARIS CEDEX 13<\/div>\n<\/div>\n<div><\/div>\n<\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"height: 24px; width: 385px;\">\n<div>\n<div><\/div>\n<\/div>\n<\/td>\n<td style=\"height: 24px; width: 441px;\">\n<div><\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 216px;\">\n<td style=\"height: 216px; width: 385px;\">\n<div><strong>Pr Thierry Bienvenu<\/strong><\/div>\n<div><em>Secr\u00e9taire du CMS<\/em><\/div>\n<div><em>MCU-PH, Biologiste G\u00e9n\u00e9ticien<\/em><br \/>\nBiochimie et g\u00e9n\u00e9tique mol\u00e9culaires CHU Cochin<br \/>\n123, Bd de Port Royal<\/div>\n<div>75014 Paris<\/div>\n<div>T\u00e9l : 01 44 41 24 79<\/div>\n<div><\/div>\n<\/td>\n<td style=\"height: 216px; width: 441px;\">\n<div><strong>Pr Nadia Bahi-Buisson<\/strong><\/div>\n<div><em>Neurop\u00e9diatre<\/em><\/div>\n<div>H\u00f4pital Necker Enfants malades<\/div>\n<div>149 rue de S\u00e8vres<\/div>\n<div>75743\u00a0PARIS<\/div>\n<div><\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"height: 24px; width: 385px;\">\n<div><strong>Pr Mathieu Milh<\/strong><\/div>\n<div><em>Neurop\u00e9diatre<\/em><br \/>\nH\u00f4pital pour Enfants de la Timone<\/div>\n<div>Service Neurop\u00e9diatrie<br \/>\n13385 Marseille cedex 5<br \/>\nT\u00e9l : 04 91 38 67 49<\/div>\n<\/td>\n<td style=\"height: 24px; width: 441px;\">\n<div>\n<div><strong>Dr Gaston Behar<\/strong><\/div>\n<div><em>Gyn\u00e9cologue-Obst\u00e9tricien<\/em><\/div>\n<div>33, rue L\u00e9o M\u00e9rigot<\/div>\n<div>18100\u00a0Vierzon<\/div>\n<div>T\u00e9l:\u00a002.48.52.33.33<\/div>\n<\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 144px;\">\n<td style=\"height: 144px; width: 385px;\">\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<\/td>\n<td style=\"height: 144px; width: 441px;\">\n<div><\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"height: 24px; width: 385px;\">\n<div><\/div>\n<\/td>\n<td style=\"height: 24px; width: 441px;\">\n<div><\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 216px;\">\n<td style=\"height: 216px; width: 385px;\"><\/td>\n<td style=\"height: 216px; width: 441px;\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"height: 24px; width: 385px;\">\n<div><\/div>\n<\/td>\n<td style=\"height: 24px; width: 441px;\">\n<div>\n<div><\/div>\n<\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>D\u00e8s sa cr\u00e9ation sous la pr\u00e9sidence de Mireille Malot, l\u2019AFSR s\u2019est entour\u00e9e d\u2019un conseil m\u00e9dical et scientifique. Il fallait venir en aide aux familles et cr\u00e9er dans les r\u00e9gions des relais pour un meilleur diagnostic et une meilleure prise en charge. Sous la pr\u00e9sidence du Pr Pierre Tridon, l\u2019un des auteurs du Livre Syndrome de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-1m","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/84"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=84"}],"version-history":[{"count":21,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/84\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7350,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/84\/revisions\/7350"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=84"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}