{"id":86,"date":"2018-05-29T10:38:37","date_gmt":"2018-05-29T08:38:37","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=86"},"modified":"2022-11-15T12:41:16","modified_gmt":"2022-11-15T11:41:16","slug":"conseil-paramedical-et-educatif","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/conseil-paramedical-et-educatif\/","title":{"rendered":"Conseil param\u00e9dical et \u00e9ducatif"},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-medium\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/MicrosoftTeams-image-2-300x300.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-6172\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/MicrosoftTeams-image-2-300x300.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/MicrosoftTeams-image-2-1024x1024.png 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/MicrosoftTeams-image-2-150x150.png 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/MicrosoftTeams-image-2-768x768.png 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/MicrosoftTeams-image-2.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<h4 style=\"text-align: center;\">Rejoignez notre \u00e9quipe !<\/h4>\n<p style=\"text-align: center;\">Afin de continuer nos actions en faveur du d\u00e9veloppement du soutien et de la prise en charge des patients, l&#8217;AFSR recherche de nouveaux membres pour son Conseil ParaM\u00e9dical et Educatif (CPME) en France, Belgique, Luxembourg, Suisse et en Outre-Mer.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Nous ne recherchons pas des &#8220;sp\u00e9cialistes&#8221; ni &#8220;r\u00e9f\u00e9rents&#8221; du syndrome de Rett, cet appel est destin\u00e9 \u00e0 tout professionnel d\u00e9sireux d&#8217;\u0153uvrer b\u00e9n\u00e9volement aupr\u00e8s d&#8217;une \u00e9quipe enthousiaste et dynamique. Ce Conseil est l&#8217;une des plus grandes forces de notre association.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-horizontal is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-1 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-white-color has-text-color has-background\" href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Appel-a-candidature-CPME-2021.pdf\" style=\"background-color:#982e8d\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Consulter l&#8217;appel \u00e0 candidature<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p style=\"text-align: center;\">Une r\u00e9union d&#8217;information pour les professionnels est pr\u00e9vu le mercredi 19 mai \u00e0 20h30. Nous pourrons \u00e0 cette occasion pr\u00e9senter l&#8217;AFSR et ce conseil ainsi que les projets \u00e0 venir et nous r\u00e9pondrons \u00e0 toutes vos questions. L&#8217;inscription est gratuite mais obligatoire :&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-horizontal is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-2 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-white-color has-text-color has-background\" href=\"https:\/\/forms.office.com\/Pages\/ResponsePage.aspx?id=zmRpMNPdHUuNaLBzciXiWEYsifMHNAtKiNcYogGYBGhUQTkwSEhHWEJKT0tDNFgyTzMzRjVROEZJMy4u\" style=\"background-color:#982e8d\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">S&#8217;inscrire \u00e0 la r\u00e9union d&#8217;information<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n<hr \/>\n<p style=\"text-align: justify;\">En 2000, l\u2019AFSR s\u2019est dot\u00e9e d\u2019un conseil param\u00e9dical, auquel le terme \u00ab \u00e9ducatif \u00bb est venu s\u2019ajouter quelques ann\u00e9es plus tard afin de compl\u00e9ter ses missions. Philippe Kotzka a assur\u00e9 la pr\u00e9sidence les premi\u00e8res ann\u00e9es et a laiss\u00e9 la place \u00e0 Ir\u00e8ne Benigni quelques ann\u00e9es. Marie Voisin est \u00e0 ce jour la pr\u00e9sidente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le CPME propose avec l\u2019AFSR un programme de stages de formation destin\u00e9s aux parents. Les membres du CPME sont \u00e0 l\u2019\u00e9coute des parents et peuvent r\u00e9pondre, selon leurs sp\u00e9cialit\u00e9s, \u00e0 leurs questions et sollicitations.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ils assurent certains ateliers et conf\u00e9rences propos\u00e9s lors des Journ\u00e9es Nationales du Syndrome de Rett et du S\u00e9jour Familles.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le CPME a pour missions de :<\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">susciter des travaux de recherche visant \u00e0 contribuer \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration des prises en charge des personnes atteintes du syndrome de Rett,<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">mettre en place des actions au service des familles, en mati\u00e8re de formations, d\u2019informations, d\u2019organisation et de suivi disciplinaire,<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">cr\u00e9er les conditions du d\u00e9veloppement d\u2019un esprit de partenariat entre les familles et les professionnels,<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">assurer un r\u00f4le de r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 l\u2019\u00e9gard des professionnels des domaines param\u00e9dicaux et de l\u2019\u00e9ducation sp\u00e9cialis\u00e9e en mati\u00e8re de prise en charge des personnes atteintes et de l\u2019appui corr\u00e9latif aux familles.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Si vous souhaitez leur transmettre une question, vous pouvez la transmettre en pr\u00e9cisant le destinataire par mail \u00e0 contact@afsr.online.<\/p>\n<table style=\"height: 792px; width: 102.877%;\" border=\"0\" align=\"center\">\n<tbody>\n<tr style=\"height: 63px;\">\n<td style=\"width: 45.8108%; height: 63px;\"><strong><span style=\"font-size: 14pt;\">Pr\u00e9sidente du CPME<\/span><\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 53.3784%; height: 63px;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong>Membres du CA D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aupr\u00e8s du<\/strong> <strong>CPME<\/strong><\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 72px;\">\n<td style=\"width: 45.8108%; height: 72px; text-align: left; vertical-align: middle;\">\n<div><strong>Marie Voisin<\/strong><\/div>\n<div><em>Orthophoniste<\/em><\/div>\n<\/td>\n<td style=\"width: 53.3784%; height: 72px; text-align: left; vertical-align: middle;\">\n<div><strong>Sandrine Eifermann-Soutarson<\/strong><\/div>\n<div><em>Vice-pr\u00e9sidente<\/em><\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 20px;\">\n<td style=\"width: 45.8108%; height: 20px; text-align: left; vertical-align: middle;\">\u00a0<\/td>\n<td style=\"width: 53.3784%; height: 20px; text-align: left; vertical-align: middle;\">\n<div>\u00a0<\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 63px;\">\n<td style=\"width: 45.8108%; height: 63px; text-align: left; vertical-align: middle;\"><strong><span style=\"font-size: 14pt;\">Les professionnels<\/span><\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 53.3784%; height: 63px; text-align: left; vertical-align: middle;\">\u00a0<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 104px;\">\n<td style=\"width: 45.8108%; height: 67px; vertical-align: middle; text-align: left;\"><strong>Camille Boutoule<br \/><\/strong><em>Orthophoniste<\/em><\/td>\n<td style=\"width: 53.3784%; height: 67px; vertical-align: middle; text-align: left;\">\n<div><strong>Orane Chauvin<\/strong><br \/><em>Ergoth\u00e9rapeute<\/em><\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"width: 45.8108%; height: 24px; vertical-align: middle; text-align: left;\">\n<div><strong>Caroline Fafchamps<\/strong><\/div>\n<div><em>Institutrice primaire sp\u00e9cialis\u00e9e<\/em><\/div>\n<\/td>\n<td style=\"width: 53.3784%; height: 24px; vertical-align: middle; text-align: left;\">\n<div><strong>Ma\u00fflis Ginefri<\/strong><\/div>\n<div><em>Psychologue<\/em><\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 96px;\">\n<td style=\"width: 45.8108%; height: 61px; vertical-align: middle; text-align: left;\"><strong>C\u00e9cile Guillon<\/strong><br \/><em>Orthophoniste<\/em><\/td>\n<td style=\"width: 53.3784%; height: 61px; vertical-align: middle; text-align: left;\"><strong>Annie Hanras<\/strong><br \/><em>Aidant familial<\/em><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"width: 45.8108%; height: 24px; text-align: left; vertical-align: middle;\">\n<div><strong>Sandrine Inglaere<\/strong><\/div>\n<div><em>Ergoth\u00e9rapeute<\/em><\/div>\n<\/td>\n<td style=\"width: 53.3784%; height: 24px; text-align: left; vertical-align: middle;\">\n<div><strong>Albane Plateau<\/strong><\/div>\n<div><em>Orthophoniste<\/em><\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 96px;\">\n<td style=\"width: 45.8108%; height: 96px; text-align: left; vertical-align: middle;\">\n<div>\n<div>\n<div>\n<div><strong>Marilyn Poueyto<\/strong><\/div>\n<div><em>Enseignante<\/em><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/td>\n<td style=\"width: 53.3784%; height: 96px; text-align: left; vertical-align: middle;\">\n<div>\n<div>\n<div><strong>Marine Renaudin<\/strong><\/div>\n<div><em>M\u00e9diatrice par l&#8217;animal<\/em><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"width: 45.8108%; height: 49px; text-align: left; vertical-align: middle;\">\n<div>\n<div><strong>Estelle Richez-Hurpy<\/strong><\/div>\n<div><em>Orthophoniste<\/em><\/div>\n<\/div>\n<\/td>\n<td style=\"width: 53.3784%; height: 49px; text-align: left; vertical-align: middle;\">\n<div>\n<div><strong>C\u00e9cile Sabatier<\/strong><\/div>\n<div><em>Educatrice sp\u00e9cialis\u00e9e \u00e0 domicile<\/em><\/div>\n<\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 96px;\">\n<td style=\"width: 45.8108%; height: 96px; text-align: left; vertical-align: middle;\">\n<div>\n<div><strong>Morgane Sanzey-Nicolas<\/strong><\/div>\n<div><em>Enseignante sp\u00e9cialis\u00e9e<\/em><\/div>\n<\/div>\n<\/td>\n<td style=\"width: 53.3784%; height: 96px; text-align: left; vertical-align: middle;\">\n<div>\n<div>\n<div>\n<div><strong>M\u00e9gane Viaud<\/strong><\/div>\n<div><em>Chef de service<\/em><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"width: 45.8108%; height: 37px; text-align: left; vertical-align: middle;\">\n<div>\n<div>\n<div><strong>Marie Voisin<\/strong><\/div>\n<div><em>Orthophoniste<\/em><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/td>\n<td style=\"width: 53.3784%; height: 37px; text-align: left; vertical-align: middle;\">\n<div>\n<div><strong>Anne-Laure Zilliox<\/strong><\/div>\n<div><em>Ergoth\u00e9rapeute<\/em><\/div>\n<\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 96px;\">\n<td style=\"width: 45.8108%; height: 96px; text-align: left; vertical-align: middle;\">\u00a0<\/td>\n<td style=\"width: 53.3784%; height: 96px; text-align: left; vertical-align: middle;\">\n<div>\n<div>\u00a0<\/div>\n<\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"width: 45.8108%; height: 24px; text-align: left; vertical-align: middle;\">\n<div>\u00a0<\/div>\n<\/td>\n<td style=\"width: 53.3784%; height: 24px; text-align: left; vertical-align: middle;\">\n<div>\u00a0<\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Rejoignez notre \u00e9quipe ! Afin de continuer nos actions en faveur du d\u00e9veloppement du soutien et de la prise en charge des patients, l&#8217;AFSR recherche de nouveaux membres pour son Conseil ParaM\u00e9dical et Educatif (CPME) en France, Belgique, Luxembourg, Suisse et en Outre-Mer. Nous ne recherchons pas des &#8220;sp\u00e9cialistes&#8221; ni &#8220;r\u00e9f\u00e9rents&#8221; du syndrome de Rett, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-1o","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/86"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=86"}],"version-history":[{"count":25,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/86\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7173,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/86\/revisions\/7173"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=86"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}