{"id":88,"date":"2018-05-29T10:39:05","date_gmt":"2018-05-29T08:39:05","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?page_id=88"},"modified":"2019-05-25T13:46:32","modified_gmt":"2019-05-25T11:46:32","slug":"commissions","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/afsr.fr\/commissions\/","title":{"rendered":"Commissions"},"content":{"rendered":"<p>L\u2019AFSR a cr\u00e9\u00e9 diff\u00e9rentes commissions qui ont chacune une vocation pr\u00e9cise. Elles travaillent toutes sur une th\u00e9matique pr\u00e9cise et chacune comporte au moins\u00a0un repr\u00e9sentant du CA (rapporteur).<\/p>\n<table style=\"border-collapse: collapse; width: 100%;\" border=\"1\">\n<tbody>\n<tr style=\"height: 27px;\">\n<td style=\"width: 45.6562%; height: 27px;\"><strong><span style=\"font-size: 14pt;\">Commission Informatique<\/span><\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 54.3438%; height: 27px;\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 72px;\">\n<td style=\"width: 45.6562%; height: 72px;\"><strong>Julien Fieschi<br \/>\n<\/strong><em>Pr\u00e9sident de l\u2019AFSR<\/em><br \/>\n<a href=\"mailto:julien.fieschi@afsr.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">julien.fieschi@afsr.fr<\/a><\/td>\n<td style=\"width: 54.3438%; height: 72px;\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"width: 45.6562%; height: 24px;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 54.3438%; height: 24px;\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 27px;\">\n<td style=\"width: 45.6562%; height: 27px;\"><strong><span style=\"font-size: 14pt;\">Commission Mat\u00e9riel<\/span><\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 54.3438%; height: 27px;\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 72px;\">\n<td style=\"width: 45.6562%; height: 72px;\"><strong>Myriam Fieschi<br \/>\n<\/strong><em>Administratrice de l&#8217;AFSR<br \/>\n<\/em><a href=\"mailto:myriam.fieschi@afsr.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">myriam.fieschi@afsr.fr<\/a><\/td>\n<td style=\"width: 54.3438%; height: 72px;\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"width: 45.6562%; height: 24px;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 54.3438%; height: 24px;\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 28px;\">\n<td style=\"width: 45.6562%; height: 28px;\"><strong><span style=\"font-size: 14pt;\">Commission R\u00e9daction<\/span><\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 54.3438%; height: 28px;\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 72px;\">\n<td style=\"width: 45.6562%; height: 72px;\"><strong>H\u00e9l\u00e8ne Pelletier<\/strong><br \/>\n<em>Secr\u00e9taire de l&#8217;AFSR<\/em><br \/>\n<a href=\"mailto:helene.pelletier@afsr.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">helene.pelletier@afsr.fr<\/a><\/td>\n<td style=\"width: 54.3438%; height: 72px;\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"width: 45.6562%; height: 24px;\"><\/td>\n<td style=\"width: 54.3438%; height: 24px;\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"width: 45.6562%; height: 24px;\"><strong><span style=\"font-size: 14pt;\">Commission International<\/span><\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 54.3438%; height: 24px;\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 72px;\">\n<td style=\"width: 45.6562%; height: 72px;\"><strong>Nicolas Charles<\/strong><br \/>\n<em>D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 RSE<\/em><br \/>\n<a href=\"mailto:%20nicolas.charles@afsr.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">nicolas.charles@afsr.fr<\/a><\/td>\n<td style=\"width: 54.3438%; height: 72px;\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"width: 45.6562%; height: 24px;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 54.3438%; height: 24px;\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 27px;\">\n<td style=\"width: 45.6562%; height: 27px;\"><strong><span style=\"font-size: 14pt;\">Commission FOXG1-CDKL5<\/span><\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 54.3438%; height: 27px;\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 24px;\">\n<td style=\"width: 45.6562%; height: 24px;\"><strong>H\u00e9l\u00e8ne Pelletier\u00a0<\/strong><br \/>\n<em>Secr\u00e9taire de l&#8217;AFSR<\/em><br \/>\n<a href=\"mailto:helene.pelletier@afsr.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">helene.pelletier@afsr.fr<\/a><\/td>\n<td style=\"width: 54.3438%; height: 24px;\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 23px;\">\n<td style=\"width: 45.6562%; height: 23px;\"><\/td>\n<td style=\"width: 54.3438%; height: 23px;\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 64px;\">\n<td style=\"width: 45.6562%; height: 40px;\" colspan=\"2\"><strong><span style=\"font-size: 14pt;\">Commission\u00a0\u201cSans Anomalie G\u00e9n\u00e9tique Identifi\u00e9e\u201d<\/span><\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 116px;\">\n<td style=\"width: 45.6562%; height: 86px;\"><strong>H\u00e9l\u00e8ne Pelletier\u00a0<\/strong><br \/>\n<em>Secr\u00e9taire de l&#8217;AFSR<\/em><br \/>\n<a href=\"mailto:helene.pelletier@afsr.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">helene.pelletier@afsr.fr<\/a><\/td>\n<td style=\"width: 54.3438%; height: 86px;\"><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019AFSR a cr\u00e9\u00e9 diff\u00e9rentes commissions qui ont chacune une vocation pr\u00e9cise. Elles travaillent toutes sur une th\u00e9matique pr\u00e9cise et chacune comporte au moins\u00a0un repr\u00e9sentant du CA (rapporteur). Commission Informatique Julien Fieschi Pr\u00e9sident de l\u2019AFSR julien.fieschi@afsr.fr \u00a0 Commission Mat\u00e9riel Myriam Fieschi Administratrice de l&#8217;AFSR myriam.fieschi@afsr.fr \u00a0 Commission R\u00e9daction H\u00e9l\u00e8ne Pelletier Secr\u00e9taire de l&#8217;AFSR helene.pelletier@afsr.fr Commission International [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/Parh5z-1q","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/88"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=88"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/88\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1534,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/88\/revisions\/1534"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=88"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}