{"id":1556,"date":"2019-06-06T10:01:32","date_gmt":"2019-06-06T08:01:32","guid":{"rendered":"https:\/\/afsr.fr\/?p=1556"},"modified":"2020-04-22T19:03:07","modified_gmt":"2020-04-22T17:03:07","slug":"fiches-rett-ressource","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afsr.fr\/fiches-rett-ressource\/","title":{"rendered":"Fiches Rett Ressource"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-1556\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-1556-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-1556-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-1556-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"panel-widget-style panel-widget-style-for-1556-0-0-0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p>Ce Rett Ressource a pour objectif de fournir des informations sur un certain nombre de caract\u00e9ristiques complexes du syndrome de Rett, en donnant des conseils sur la gestion de la maladie au quotidien.<\/p>\n<p>Ce travail a \u00e9t\u00e9 initi\u00e9 par le <a href=\"https:\/\/www.rettsyndrome.eu\/\">Rett Syndrome Europe<\/a> (RSE). Le choix des auteurs a \u00e9t\u00e9 fait par les centres Rett et les associations europ\u00e9ennes Rett, sur la base de leur expertise et de leur exp\u00e9rience du syndrome de Rett et de leur domaine de travail particulier.<\/p>\n<p>Vous retrouverez l'int\u00e9gralit\u00e9 des fiches traduites en fran\u00e7ais sur la page du site internet de <a href=\"https:\/\/www.rettsyndrome.eu\/rett-resource\/rett-resource-french\/\">Rett Syndrome Europe<\/a>.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-1553 aligncenter\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/RETT-RESSOURCE-300x124.jpg\" alt=\"\" width=\"481\" height=\"199\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/RETT-RESSOURCE-300x124.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/RETT-RESSOURCE-600x247.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/RETT-RESSOURCE-768x317.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/RETT-RESSOURCE.jpg 987w\" sizes=\"(max-width: 481px) 100vw, 481px\" \/><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ce Rett Ressource a pour objectif de fournir des informations sur un certain nombre de caract\u00e9ristiques complexes du syndrome de Rett, en donnant des conseils sur la gestion de la maladie au quotidien. Ce travail a \u00e9t\u00e9 initi\u00e9 par le Rett Syndrome Europe (RSE). Le choix des auteurs a \u00e9t\u00e9 fait par les centres Rett [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/parh5z-p6","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1556"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1556"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1556\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2548,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1556\/revisions\/2548"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1556"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1556"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1556"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}