{"id":1954,"date":"2019-10-06T18:02:41","date_gmt":"2019-10-06T16:02:41","guid":{"rendered":"https:\/\/afsr.fr\/?p=1954"},"modified":"2020-05-28T11:50:56","modified_gmt":"2020-05-28T09:50:56","slug":"orientations-2020-2025","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afsr.fr\/orientations-2020-2025\/","title":{"rendered":"Orientations 2020-2025"},"content":{"rendered":"<h5><span style=\"color: #832d7c;\"><strong>DES MISSIONS CLAIRES, UNE VISION AMBITIEUSE ET DES VALEURS FORTES\u2026<\/strong><\/span><\/h5>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cr\u00e9\u00e9e en 1988, l\u2019AFSR est une association de parents qui se sont regroup\u00e9s autour d\u2019une cause commune&nbsp;: la maladie de leurs enfants. Cette dimension familiale fait partie de l\u2019ADN de notre association ainsi que les valeurs de <strong>solidarit\u00e9, soutien et d\u2019esp\u00e9rance<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Notre vision pour le futur est de <strong>prendre en charge le syndrome de Rett de l\u2019annonce du diagnostic jusqu\u2019\u00e0 la gu\u00e9rison<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nos missions d\u00e9finies dans les statuts de l\u2019association sont toujours d\u2019actualit\u00e9&nbsp;:<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Soutenir les familles<\/li>\n<li>Soutenir la recherche m\u00e9dicale<\/li>\n<li>Faire conna\u00eetre le syndrome de Rett<\/li>\n<li>Am\u00e9liorer la place de la personne polyhandicap\u00e9e dans la soci\u00e9t\u00e9.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ce sont donc aujourd\u2019hui ces missions, cette vision et ces valeurs qui doivent \u00eatre au c\u0153ur de notre strat\u00e9gie de demain avec une n\u00e9cessit\u00e9 qui est de p\u00e9renniser notre fonctionnement sur le long terme.<\/p>\n<h5><span style=\"color: #832d7c;\"><strong>\u2026D\u00c9FINISSENT QUATRE AXES D\u2019EFFORT MAJEURS\u2026<\/strong><\/span><\/h5>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1957 aligncenter\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/4axes_2020-2025.png\" alt=\"\" width=\"204\" height=\"101\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/4axes_2020-2025.png 634w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/4axes_2020-2025-600x297.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/4axes_2020-2025-300x149.png 300w\" sizes=\"(max-width: 204px) 100vw, 204px\" \/><\/p>\n\nArray","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>DES MISSIONS CLAIRES, UNE VISION AMBITIEUSE ET DES VALEURS FORTES\u2026 Cr\u00e9\u00e9e en 1988, l\u2019AFSR est une association de parents qui se sont regroup\u00e9s autour d\u2019une cause commune&nbsp;: la maladie de leurs enfants. Cette dimension familiale fait partie de l\u2019ADN de notre association ainsi que les valeurs de solidarit\u00e9, soutien et d\u2019esp\u00e9rance. Notre vision pour le [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/parh5z-vw","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1954"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1954"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1954\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6623,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1954\/revisions\/6623"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1954"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1954"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1954"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}