{"id":1960,"date":"2019-10-06T18:08:28","date_gmt":"2019-10-06T16:08:28","guid":{"rendered":"https:\/\/afsr.fr\/?p=1960"},"modified":"2020-05-27T13:10:42","modified_gmt":"2020-05-27T11:10:42","slug":"consolider-et-garantir-le-fonctionnement-de-lassociation","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afsr.fr\/consolider-et-garantir-le-fonctionnement-de-lassociation\/","title":{"rendered":"Consolider et garantir le fonctionnement de l\u2019association"},"content":{"rendered":"Array\n\n<p><b>Assurer le fonctionnement de l\u2019AFSR pour&nbsp;<\/b><span style=\"font-weight: 600;\">p\u00e9renniser<\/span><b>&nbsp;son action<\/b><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Am\u00e9liorer notre organisation et nos processus internes\n<ul>\n<li>Optimiser la charge demand\u00e9e aux b\u00e9n\u00e9voles et mettre en place des solutions efficientes.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Augmenter nos actions de recueil de dons en multipliant les \u00e9v\u00e9nements qui touchent un large public pour diversifier et augmenter notre population de donateurs<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Ouvrir l\u2019AFSR vers l\u2019ext\u00e9rieur en tissant des partenariats strat\u00e9giques avec des acteurs clefs (Centre de r\u00e9f\u00e9rence, associations locales, RSRT, RSE)<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Certifier l\u2019AFSR pour demain&nbsp;: <a href=\"http:\/\/www.donenconfiance.org\">Label Don en Confiance<\/a><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Faire appel \u00e0 des ressources externes pour les missions ayant des exigences fortes pour ne pas alourdir la charge des b\u00e9n\u00e9voles<\/li>\n<\/ul>\n<p><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/orientations-2020-2025\/\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1957 aligncenter\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/4axes_2020-2025.png\" alt=\"\" width=\"186\" height=\"92\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/4axes_2020-2025.png 634w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/4axes_2020-2025-600x297.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/4axes_2020-2025-300x149.png 300w\" sizes=\"(max-width: 186px) 100vw, 186px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Assurer le fonctionnement de l\u2019AFSR pour&nbsp;p\u00e9renniser&nbsp;son action Am\u00e9liorer notre organisation et nos processus internes Optimiser la charge demand\u00e9e aux b\u00e9n\u00e9voles et mettre en place des solutions efficientes. Augmenter nos actions de recueil de dons en multipliant les \u00e9v\u00e9nements qui touchent un large public pour diversifier et augmenter notre population de donateurs Ouvrir l\u2019AFSR vers l\u2019ext\u00e9rieur [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/parh5z-vC","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1960"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1960"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1960\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5037,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1960\/revisions\/5037"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1960"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1960"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1960"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}