{"id":1967,"date":"2019-10-06T18:13:03","date_gmt":"2019-10-06T16:13:03","guid":{"rendered":"https:\/\/afsr.fr\/?p=1967"},"modified":"2020-05-27T13:16:02","modified_gmt":"2020-05-27T11:16:02","slug":"apporter-des-solutions-et-de-laide-aux-familles","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afsr.fr\/apporter-des-solutions-et-de-laide-aux-familles\/","title":{"rendered":"Apporter des solutions et de l\u2019aide aux familles"},"content":{"rendered":"Array\n\n<p><strong>Apporter des solutions et de l\u2019aide aux familles<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">\u00catre un partenaire majeur des centres de r\u00e9f\u00e9rences pour am\u00e9liorer la prise en charge des enfants atteints du syndrome de Rett<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Organiser des activit\u00e9s au profit des diff\u00e9rentes cat\u00e9gories de familles (\u00e2ge, type handicap, etc\u2026)<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Mettre en place un soutien psychologique au profit des parents<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Fournir une solution de communication alternative gr\u00e2ce \u00e0 GazePlay<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Organiser des solutions de prise en charge occasionnelle pour offrir du repos aux parents<\/li>\n<\/ul>\n<p><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/orientations-2020-2025\/\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1957 aligncenter\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/4axes_2020-2025.png\" alt=\"\" width=\"186\" height=\"92\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/4axes_2020-2025.png 634w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/4axes_2020-2025-600x297.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/4axes_2020-2025-300x149.png 300w\" sizes=\"(max-width: 186px) 100vw, 186px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Apporter des solutions et de l\u2019aide aux familles \u00catre un partenaire majeur des centres de r\u00e9f\u00e9rences pour am\u00e9liorer la prise en charge des enfants atteints du syndrome de Rett Organiser des activit\u00e9s au profit des diff\u00e9rentes cat\u00e9gories de familles (\u00e2ge, type handicap, etc\u2026) Mettre en place un soutien psychologique au profit des parents Fournir une [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/parh5z-vJ","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1967"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1967"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1967\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5041,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1967\/revisions\/5041"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1967"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1967"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1967"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}