{"id":315,"date":"2018-05-31T14:13:47","date_gmt":"2018-05-31T12:13:47","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?p=315"},"modified":"2018-05-31T14:24:28","modified_gmt":"2018-05-31T12:24:28","slug":"kinesitherapie","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afsr.fr\/kinesitherapie\/","title":{"rendered":"Kin\u00e9sith\u00e9rapie"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">La kin\u00e9sith\u00e9rapie vise \u00e0 entra\u00eener la marche, l\u2019\u00e9quilibre, \u00e0 pr\u00e9server la position verticale et \u00e0 \u00e9viter l\u2019installation de r\u00e9tractions musculaires et de mauvaises attitudes articulaires qui deviendraient pr\u00e9judiciables au maintien d\u2019une motricit\u00e9 fonctionnelle.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Un grand nombre de filles atteintes du syndrome de Rett pr\u00e9sente des d\u00e9formations posturales \u00e0 type de scoliose, de syphose et de lordose. Le risque d\u2019une \u00e9volution vers une aggravation justifie une prise en charge fonctionnelle pr\u00e9coce et rend la kin\u00e9sith\u00e9rapie indispensable.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Il faut faire au pr\u00e9alable une \u00e9valuation initiale des potentiels de l\u2019enfant en notant le comportement global, les possibilit\u00e9s de rentrer en contact, l\u2019attitude et les mouvements spontan\u00e9s en situation ou non de stimulations durant, par exemple, des moments tr\u00e8s pr\u00e9cis de la journ\u00e9e comme la toilette et l\u2019habillage, d\u2019o\u00f9 l\u2019importance de l\u2019interrogatoire des personnes qui l\u2019entourent au quotidien. La particularit\u00e9 de ce type d\u2019\u00e9valuation est la n\u00e9cessaire question du temps qui se construit au fur et \u00e0 mesure de la rencontre, en fonction des questions soulev\u00e9es et des am\u00e9nagements successifs permettant \u00e0 l\u2019enfant de mettre \u00e0 jour ses capacit\u00e9s. C\u2019est une \u00e9valuation qui demande du temps : temps de la rencontre, temps de construction de situations diff\u00e9rentes, temps de r\u00e9action et d\u2019acceptation de l\u2019enfant. Avant tout, il s\u2019agit d\u2019\u00e9valuer les capacit\u00e9s motrices de l\u2019enfant dans diff\u00e9rentes situations tout en \u00e9vitant celles qui pourraient \u00eatre trop anxiog\u00e8nes pour l\u2019enfant.<br \/>\nEn fonction des r\u00e9sultats de ce bilan, on va proposer \u00e0 l\u2019enfant un protocole de r\u00e9\u00e9ducation. On va intervenir soit d\u2019une mani\u00e8re tr\u00e8s locale, comme par exemple en mobilisant un segment de membre pour ralentir les r\u00e9tractions musculo-tendineuses (on va mobiliser la cheville pour limiter la survenue d\u2019un \u00e9quin \u00e0 cause d\u2019une r\u00e9traction du triceps sural), soit d\u2019une mani\u00e8re globale.<br \/>\nGr\u00e2ce \u00e0 une bonne \u00e9valuation des possibilit\u00e9s motrices de l\u2019enfant, on va lui proposer des situations qui vont \u00eatre modifi\u00e9es au fur et \u00e0 mesure des interactions qu\u2019elle a avec l\u2019adulte qui s\u2019en occupe, avec la n\u00e9cessit\u00e9 que les situations propos\u00e9es s\u2019appuient sur le plaisir et toujours sur la recherche d\u2019un accordage relationnel.<br \/>\nLa participation active sera syst\u00e9matiquement privil\u00e9gi\u00e9e.<br \/>\nLes moyens qui sont \u00e0 notre disposition sont nombreux et l\u2019on privil\u00e9giera ceux o\u00f9 l\u2019enfant se sent la plus \u00e0 l\u2019aise et o\u00f9 elle retire le plus de plaisir. Pour l\u2019une, ce sera des s\u00e9ances d\u2019\u00e9quitation, par exemple, o\u00f9 le redressement actif du rachis et le travail de l\u2019\u00e9quilibre seront recherch\u00e9s. Pour une autre, ce sera plut\u00f4t des s\u00e9ances en piscine. Mais il faudra toujours rechercher et favoriser la participation active.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Face \u00e0 la multiplicit\u00e9 des troubles rencontr\u00e9s dans le syndrome de Rett (neurologiques, neurotrophiques, orthop\u00e9diques, digestifs, bucco-faciaux, ventilatoires et de\u00a0 comportement) il est n\u00e9cessaire de s\u2019adapter \u00e0 chaque enfant pour envisager un protocole coh\u00e9rent de prise en charge kin\u00e9sith\u00e9rapeutique. D\u2019autre part, un grand nombre de filles ayant un syndrome de Rett pr\u00e9sente des d\u00e9formations posturales \u00e0 type de scoliose de cyphose et de lordose. Le risque d\u2019une \u00e9volution vers une\u00a0 aggravation justifie une prise en charge fonctionnelle pr\u00e9coce et rend la kin\u00e9sith\u00e9rapie n\u00e9cessaire.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La kin\u00e9sith\u00e9rapie vise \u00e0 entra\u00eener la marche, l\u2019\u00e9quilibre, \u00e0 pr\u00e9server la position verticale et \u00e0 \u00e9viter l\u2019installation de r\u00e9tractions musculaires et de mauvaises attitudes articulaires qui deviendraient pr\u00e9judiciables au maintien d\u2019une motricit\u00e9 fonctionnelle. Un grand nombre de filles atteintes du syndrome de Rett pr\u00e9sente des d\u00e9formations posturales \u00e0 type de scoliose, de syphose et de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":false,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[5],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/parh5z-55","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/315"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=315"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/315\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":316,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/315\/revisions\/316"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=315"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=315"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=315"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}