{"id":317,"date":"2018-05-31T14:15:02","date_gmt":"2018-05-31T12:15:02","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?p=317"},"modified":"2018-05-31T14:24:24","modified_gmt":"2018-05-31T12:24:24","slug":"psychomotricite","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afsr.fr\/psychomotricite\/","title":{"rendered":"Psychomotricit\u00e9"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Stimuler les filles atteintes du syndrome de Rett est essentiel.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La psychomotricit\u00e9, s\u2019attache \u00e0 mettre en confiance la personne atteinte du syndrome de Rett dans ses diff\u00e9rentes exp\u00e9riences motrices, \u00e0 favoriser sa d\u00e9tente corporelle par des massages simples et doux des diff\u00e9rentes parties du corps tout en les lui d\u00e9nommant, \u00e0 favoriser les passages d\u2019une posture \u00e0 l\u2019autre, \u00e0 l\u2019amener \u00e0 prendre plaisir \u00e0 mobiliser son corps et \u00e0 comprendre qu\u2019il constitue pour elle un outil privil\u00e9gi\u00e9 de communication et d\u2019\u00e9change avec son environnement.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La prise en charge en psychomotricit\u00e9 va viser, \u00e0 partir de la compr\u00e9hension de ces \u00e9tapes du d\u00e9veloppement de tout enfant, \u00e0 maintenir et \u00e0 am\u00e9liorer les capacit\u00e9s des enfants syndrome de Rett. Les parents, dans leur relation quotidienne avec leur enfant, sont les premiers \u00e0 le stimuler.<br \/>\nLeur compr\u00e9hension des \u00e9tapes du d\u00e9veloppement de leur enfant est donc tr\u00e8s importante et ce, d\u2019autant plus, que le franchissement des \u00e9tapes -qui se fait naturellement pour un enfant sans handicap- n\u00e9cessite, dans le cas d\u2019un enfant polyhandicap\u00e9, un accompagnement et des stimulations sp\u00e9cifiques.<br \/>\nLa prise en charge professionnelle a le m\u00eame but, mais elle s\u2019appuie sur des moyens diff\u00e9rents : une salle \u00e9quip\u00e9e pour la stimulation sensorielle et la possibilit\u00e9 d\u2019utiliser des m\u00e9diateurs \u00e9ducatifs<br \/>\nCela passe par une \u00e9troite relation parents\/professionnels. Il est impensable qu\u2019une \u00e9ducation psychomotrice se fasse sans la participation active des parents, qui non seulement assument leur r\u00f4le de parents, mais qui dans le m\u00eame temps n\u2019ont aucune possibilit\u00e9 d\u2019accompagner le handicap de leur enfant.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Musicoth\u00e9rapie, baln\u00e9oth\u00e9rapie, \u00e9quith\u00e9rapie sont de bons outils au service de cette stimulation.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Stimuler les filles atteintes du syndrome de Rett est essentiel. La psychomotricit\u00e9, s\u2019attache \u00e0 mettre en confiance la personne atteinte du syndrome de Rett dans ses diff\u00e9rentes exp\u00e9riences motrices, \u00e0 favoriser sa d\u00e9tente corporelle par des massages simples et doux des diff\u00e9rentes parties du corps tout en les lui d\u00e9nommant, \u00e0 favoriser les passages d\u2019une [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":false,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[5],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/parh5z-57","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/317"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=317"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/317\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":318,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/317\/revisions\/318"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=317"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=317"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=317"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}