{"id":319,"date":"2018-05-31T14:15:51","date_gmt":"2018-05-31T12:15:51","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?p=319"},"modified":"2018-05-31T14:24:20","modified_gmt":"2018-05-31T12:24:20","slug":"ergotherapie","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afsr.fr\/ergotherapie\/","title":{"rendered":"Ergoth\u00e9rapie"},"content":{"rendered":"<header class=\"entry-header\">\n<p class=\"entry-title\">L\u2019objectif de la prise en charge en ergoth\u00e9rapie concerne le maintien ou l\u2019am\u00e9lioration des capacit\u00e9s de la personne atteinte du syndrome de Rett dans un but fonctionnel.<\/p>\n<\/header>\n<div class=\"entry-content\">\n<div class=\"entry-content\">\n<p style=\"text-align: justify;\">La r\u00e9\u00e9ducation int\u00e9resse particuli\u00e8rement :<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>L\u2019appr\u00e9hension et l\u2019investissement de l\u2019espace au travers des d\u00e9placements, des transferts de position et de postures diverses.<\/li>\n<li>L\u2019action sur les objets : il s\u2019agit de transformer un ou plusieurs mouvements combin\u00e9s en un geste fonctionnel afin de pouvoir agir sur l\u2019environnement. Ceci s\u2019applique \u00e0 la motricit\u00e9 globale et \u00e0 la motricit\u00e9 fine.<\/li>\n<li>Permettre \u00e0 la personne de d\u00e9velopper ses capacit\u00e9s de pr\u00e9hension, en l\u2019aidant \u00e0 initier le mouvement et \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019efficacit\u00e9 de son geste par l\u2019approche de l\u2019objet, la prise, le maintien de la prise, la maitrise de la vitesse et de la force, le transport et la direction du geste et enfn le l\u00e2cher.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">La r\u00e9adaptation s\u2019int\u00e9resse \u00e0 optimiser les capacit\u00e9s de la personne ou \u00e0 contourner ses incapacit\u00e9s afin de la rendre la plus autonome possible et \u00e9galement \u00e0 am\u00e9liorer son confort.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u2019ergoth\u00e9rapeute est \u00e0 m\u00eame de concevoir des petits appareillages pour faciliter ou am\u00e9liorer l\u2019efficacit\u00e9 de la pr\u00e9hension ou du geste. Afin de donner aux enfants le maximum d\u2019opportunit\u00e9s de se d\u00e9velopper harmonieusement, dans le confort, le plaisir, la relation \u00e0 l\u2019autre et \u00e0 l\u2019environnement, il est important de leur offrir un panel diversifi\u00e9 d\u2019installations et de situations motrices et\u00a0 sensorielles adapt\u00e9es \u00e0 leurs capacit\u00e9s, \u00e0 leurs besoins, \u00e0 leur niveau d\u2019\u00e9volution, et \u00e0 leur rythme.<br \/>\nDe m\u00eame, quelles que soient les installations et les activit\u00e9s choisies, afin que chacun s\u2019investisse et adh\u00e8re aux activit\u00e9s et adaptations qui sont propos\u00e9es, il est important qu\u2019elles soient relativement faciles \u00e0 mettre en place pour l\u2019entourage (\u00e9ducateurs, r\u00e9\u00e9ducateurs et familles), et que tous travaillent en collaboration et s\u2019apportent mutuellement des \u00e9l\u00e9ments et informations per-mettant d\u2019adapter au mieux la prise en charge.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pour le plaisir et le bien \u00eatre des enfants polyhandicap\u00e9es, il suffit souvent de deux doigts d\u2019imagination, d\u2019une bonne dose de savoir faire, et de lier tout cela avec force, communication et relations.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019objectif de la prise en charge en ergoth\u00e9rapie concerne le maintien ou l\u2019am\u00e9lioration des capacit\u00e9s de la personne atteinte du syndrome de Rett dans un but fonctionnel. La r\u00e9\u00e9ducation int\u00e9resse particuli\u00e8rement : L\u2019appr\u00e9hension et l\u2019investissement de l\u2019espace au travers des d\u00e9placements, des transferts de position et de postures diverses. L\u2019action sur les objets : il [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":false,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[5],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/parh5z-59","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/319"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=319"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/319\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":320,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/319\/revisions\/320"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=319"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=319"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=319"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}