{"id":321,"date":"2018-05-31T14:16:38","date_gmt":"2018-05-31T12:16:38","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?p=321"},"modified":"2018-10-30T09:34:02","modified_gmt":"2018-10-30T08:34:02","slug":"orthophonie","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afsr.fr\/orthophonie\/","title":{"rendered":"Orthophonie"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">La s\u00e9ance d\u2019orthophonie, si elle est assur\u00e9e par un praticien form\u00e9 aux techniques de d\u00e9glution, sera tr\u00e8s utile pour r\u00e9aliser un bilan complet de l\u2019enfant, permettra de mettre en \u00e9vidence ses potentialit\u00e9s et ses limites.<br \/>\nPartant de l\u00e0, l\u2019orthophoniste pourra impulser le projet individuel dans les \u00e9quipes et les familles.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ces projets porteront sur les points suivants :<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>donner des textures alimentaires adapt\u00e9es,<\/li>\n<li>bien hydrater,<\/li>\n<li>lutter contre les fausses routes par une bonne flexion de t\u00eate,<\/li>\n<li>veiller \u00e0 laisser suffisamment d\u2019\u00e9cart entre les repas pour que l\u2019enfant ait faim en passant \u00e0 table,<\/li>\n<li>traiter la perte salivaire.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">84 % des enfants Rett pr\u00e9sentent des pertes salivaires plus ou moins importantes. Elles r\u00e9sultent toutes d\u2019un trouble au niveau de la boucle sensori-motrice, c\u2019est-\u00e0-dire d\u2019un trouble de la sensibilit\u00e9. Ces enfants ont une hypoesth\u00e9sie et non une anesth\u00e9sie et donc elles ont beaucoup moins de d\u00e9glutitions spontan\u00e9es dans la journ\u00e9e, ce qui explique la perte salivaire. La r\u00e9\u00e9ducation de la perte salivaire sera trait\u00e9e non pas en demandant volontairement \u00e0 l\u2019enfant d\u2019avaler sa salive, ce que nous sommes nousm\u00eames incapables de faire longtemps, mais en travaillant sur la boucle sensori-motrice, c\u2019est-\u00e0-dire en donnant plus d\u2019informations afin de d\u00e9clencher des d\u00e9glutitions r\u00e9flexes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u2019hyper-naus\u00e9eux, qui se caract\u00e9rise par des haut-le-coeur en s\u2019alimentant ou au contact (parfois m\u00eame \u00e0 la vue) de certains aliments, n\u2019est pas une caract\u00e9ristique des enfants atteintes d\u2019un syndrome de Rett. Il peut toucher n\u2019importe qui dans la population standard et il peut se d\u00e9finir comme une r\u00e9action d\u2019aversion et de rejet d\u00e9clench\u00e9e \u00e0 partir des sensibilit\u00e9s gustatives et olfactives. Ces r\u00e9actions sont variables selon les individus. Mais il existe actuellement un traitement tr\u00e8s efficace (Senez, 2002) pour d\u00e9sensibiliser les enfants qui consiste en des massages buccaux tr\u00e8s progressifs, que tout parent peut apprendre \u00e0 faire sur son enfant.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La s\u00e9ance d\u2019orthophonie, si elle est assur\u00e9e par un praticien form\u00e9 aux techniques de d\u00e9glution, sera tr\u00e8s utile pour r\u00e9aliser un bilan complet de l\u2019enfant, permettra de mettre en \u00e9vidence ses potentialit\u00e9s et ses limites. Partant de l\u00e0, l\u2019orthophoniste pourra impulser le projet individuel dans les \u00e9quipes et les familles. Ces projets porteront sur les [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":false,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[5],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/parh5z-5b","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/321"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=321"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/321\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":322,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/321\/revisions\/322"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=321"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=321"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=321"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}