{"id":439,"date":"2018-06-13T11:46:44","date_gmt":"2018-06-13T09:46:44","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?p=439"},"modified":"2020-07-02T14:25:28","modified_gmt":"2020-07-02T12:25:28","slug":"seminaire-des-delegations-regionales","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afsr.fr\/seminaire-des-delegations-regionales\/","title":{"rendered":"S\u00e9minaire des D\u00e9l\u00e9gations R\u00e9gionales 2019"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Le s\u00e9minaire s\u2019est d\u00e9roul\u00e9 les 9 et 10 mars 2019 \u00e0 la Plateforme Maladies Rares \u00e0 Paris avec la participation de 16 d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s r\u00e9gionaux.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De nombreux sujets ont fait l\u2019objet d\u2019\u00e9changes : les missions des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s r\u00e9gionaux, la communication interne, le CPME, les actualit\u00e9s de l\u2019AFSR et le partenariat local. Une formation \u00e0 l\u2019\u00e9coute a \u00e9t\u00e9 dispens\u00e9e avec un psychologue afin de former les d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s r\u00e9gionaux aux grands principes et aux pratiques de l\u2019\u00e9coute active.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ce s\u00e9minaire leur a \u00e9galement permis d\u2019\u00e9changer, entre eux et avec des membres du conseil d\u2019administration, sur les pratiques concernant l\u2019accueil, l\u2019accompagnement et le soutien aux familles, et d\u2019en repartir avec des outils pratiques leur permettant de mieux remplir leurs fonctions.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ce week-end de formation et de partages renforce chaque ann\u00e9e la coh\u00e9sion de cette \u00e9quipe et facilite le lien entre le conseil d\u2019administration et les d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s r\u00e9gionaux, dans l\u2019objectif d\u2019un meilleur soutien au plus pr\u00e8s des familles<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pour retrouver le programme d\u00e9taill\u00e9 de la formation : <a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Programme-formation-DR-2019.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">cliquer ici<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le s\u00e9minaire s\u2019est d\u00e9roul\u00e9 les 9 et 10 mars 2019 \u00e0 la Plateforme Maladies Rares \u00e0 Paris avec la participation de 16 d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s r\u00e9gionaux. De nombreux sujets ont fait l\u2019objet d\u2019\u00e9changes : les missions des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s r\u00e9gionaux, la communication interne, le CPME, les actualit\u00e9s de l\u2019AFSR et le partenariat local. Une formation \u00e0 l\u2019\u00e9coute a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":false,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[3],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/parh5z-75","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/439"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=439"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/439\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5240,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/439\/revisions\/5240"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=439"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=439"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=439"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}