{"id":5788,"date":"2021-01-26T11:21:53","date_gmt":"2021-01-26T10:21:53","guid":{"rendered":"https:\/\/afsr.fr\/?p=5788"},"modified":"2024-02-22T15:00:26","modified_gmt":"2024-02-22T14:00:26","slug":"webinaires","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afsr.fr\/webinaires\/","title":{"rendered":"Webinaires"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-gb5788-65f80849a909b\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-gb5788-65f80849a909b-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\"  data-style=\"{&quot;full_height&quot;:&quot;&quot;,&quot;cell_alignment&quot;:&quot;flex-start&quot;}\"  data-ratio=\"1\"  data-ratio-direction=\"right\" ><div id=\"pgc-gb5788-65f80849a909b-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\"  data-weight=\"0.52634985642329\" ><div id=\"panel-gb5788-65f80849a909b-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" data-style=\"{&quot;background_image_attachment&quot;:false,&quot;background_display&quot;:&quot;tile&quot;}\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/ameliorer-le-conseil-aux-parents-et-la-diffusion-dinformation-sur-le-rett\/\"\n\t\t\t\t\t>\n\t\t\t<img src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/Webinaires.png\" width=\"1349\" height=\"418\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/Webinaires.png 1349w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/Webinaires-300x93.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/Webinaires-1024x317.png 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/Webinaires-768x238.png 768w\" sizes=\"(max-width: 1349px) 100vw, 1349px\" alt=\"\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/a><\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-gb5788-65f80849a909b-0-1\"  class=\"panel-grid-cell panel-grid-cell-empty\"  data-weight=\"0.14031681024337\" ><\/div><div id=\"pgc-gb5788-65f80849a909b-0-2\"  class=\"panel-grid-cell\"  data-weight=\"0.33333333333333\" ><div id=\"panel-gb5788-65f80849a909b-0-2-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"1\" data-style=\"{&quot;background_image_attachment&quot;:false,&quot;background_display&quot;:&quot;tile&quot;}\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/ameliorer-le-conseil-aux-parents-et-la-diffusion-dinformation-sur-le-rett\/\"\n\t\t\t\t\t>\n\t\t\t<img src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Axe-3.png\" width=\"182\" height=\"100\" sizes=\"(max-width: 182px) 100vw, 182px\" title=\"Axe 3\" alt=\"\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/a><\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-gb5788-65f80849a909b-1\"  class=\"panel-grid panel-no-style\"  data-style=\"{&quot;full_height&quot;:&quot;&quot;,&quot;cell_alignment&quot;:&quot;flex-start&quot;}\" ><div id=\"pgc-gb5788-65f80849a909b-1-0\"  class=\"panel-grid-cell panel-grid-cell-empty panel-grid-cell-mobile-last\"  data-weight=\"0.5\" ><\/div><div id=\"pgc-gb5788-65f80849a909b-1-1\"  class=\"panel-grid-cell panel-grid-cell-empty\"  data-weight=\"0.5\" ><\/div><\/div><\/div>\n\n\n<p>Des rendez-vous en visioconf\u00e9rence sont organis\u00e9s en 2023. <strong>Ils sont accessibles gratuitement et directement le jour J depuis le bouton violet. Aucune inscription n&#8217;est n\u00e9cessaire !<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><br>Ces webinaires permettent de fournir des informations sans contraintes de d\u00e9placement ou de disponibilit\u00e9, puisque vous pouvez ensuite revoir la vid\u00e9o sur notre cha\u00eene YouTube. Un temps de questions-r\u00e9ponses est \u00e9galement pr\u00e9vu avec l\u2019intervenant lors de chaque visioconf\u00e9rence. Ils seront anim\u00e9s par Sandrine Soutarson, vice-pr\u00e9sidente de l\u2019AFSR. &nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Webinaire 1 : <\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"600\" height=\"200\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/En-tete-Webinaires-2024-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-7583\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/En-tete-Webinaires-2024-1.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/En-tete-Webinaires-2024-1-300x100.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/En-tete-Webinaires-2024-1-180x60.png 180w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/En-tete-Webinaires-2024-1-270x90.png 270w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<p>Aucune inscription n\u2019est n\u00e9cessaire, il vous suffit de vous connecter au webinaire quelques minutes avant le rendez-vous via le bouton violet \u00ab&nbsp;je participe&nbsp;\u00bb.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-1 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5anFRWMFFZw&amp;list=PLarwq-1fIUBHYiLea3H-pzK2yqBNBrxp3&amp;index=2\" style=\"background-color:#942e8d\">J&#8217;acc\u00e8de au replay<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><strong>Webinaire de No\u00ebl : <\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"600\" height=\"200\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/En-tete-Webinaire-de-noel.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-7534\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/En-tete-Webinaire-de-noel.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/En-tete-Webinaire-de-noel-300x100.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/En-tete-Webinaire-de-noel-180x60.png 180w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/En-tete-Webinaire-de-noel-270x90.png 270w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<p>L\u2019\u00e9quipe du Conseil Param\u00e9dical et Educatif de l\u2019AFSR vous propose ce mardi 5 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 20h30 un webinaire de No\u00ebl.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Au programme :&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Id\u00e9es de cadeaux de No\u00ebl pour les enfants et adultes atteints du syndrome de Rett ;<\/li>\n\n\n\n<li>Id\u00e9es d\u2019activit\u00e9s\/jeux adapt\u00e9s pour le r\u00e9veillon;<\/li>\n\n\n\n<li>un repas adapt\u00e9.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-2 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xV_Yn5EVp3s\" style=\"background-color:#942e8d\">J&#8217;acc\u00e8de au replay<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<p><strong><em>Webinaires 2023 : <\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Webinaire 1 :&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"600\" height=\"200\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/En-tete-Webinaires-2023-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-7269\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/En-tete-Webinaires-2023-1.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/En-tete-Webinaires-2023-1-300x100.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/En-tete-Webinaires-2023-1-180x60.png 180w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/En-tete-Webinaires-2023-1-270x90.png 270w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">La commande oculaire au service de la communication des personnes atteintes du syndrome de Rett. <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Au programme : Comment utiliser les comp\u00e9tences de mon enfant ou adulte pour qu&#8217;il communique de mani\u00e8re autonome gr\u00e2ce \u00e0 sa commande oculaire ?<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button aligncenter\"><a class=\"wp-block-button__link has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=D6VEIRRa6mE&amp;list=PLarwq-1fIUBGTIvM1VAtUEXA3w39NsGV5\" style=\"background-color:#942e8d\">J&#8217;acc\u00e8de au replay <\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><strong>Webinaire 2 :&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"600\" height=\"200\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/En-tete-Webinaires-2023-1-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-7282\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/En-tete-Webinaires-2023-1-1.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/En-tete-Webinaires-2023-1-1-300x100.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/En-tete-Webinaires-2023-1-1-180x60.png 180w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/En-tete-Webinaires-2023-1-1-270x90.png 270w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button aligncenter\"><a class=\"wp-block-button__link has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=o9Kktindpk0&amp;list=PLarwq-1fIUBGTIvM1VAtUEXA3w39NsGV5&amp;index=2\" style=\"background-color:#942e8d\">J&#8217;acc\u00e8de au replay<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><strong>Webinaire 3 :&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"600\" height=\"200\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/En-tete-Webinaires-2023-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-7302\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/En-tete-Webinaires-2023-1.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/En-tete-Webinaires-2023-1-300x100.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/En-tete-Webinaires-2023-1-180x60.png 180w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/En-tete-Webinaires-2023-1-270x90.png 270w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\">&nbsp;Ce webinaire avec&nbsp; Laure Winterbone, R\u00e9f\u00e9rente Handicap Ind\u00e9pendante a pour objectif de comprendre pourquoi et comment bien remplir le projet de vie. Des explications et des outils pour vous aider dans la r\u00e9daction de cet \u00e9l\u00e9ment essentiel du dossier MDPH. <br><br>Ce webinaire est disponible en replay uniquement pour les adh\u00e9rents de l&#8217;AFSR. Pour acc\u00e9der \u00e0 ce replay, merci d&#8217;en faire la demande \u00e0 contact@afsr.online<\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n<p><strong>Webinaire 4 :&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"600\" height=\"200\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Webinaire-4-Nutrition.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-7304\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Webinaire-4-Nutrition.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Webinaire-4-Nutrition-300x100.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Webinaire-4-Nutrition-180x60.png 180w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Webinaire-4-Nutrition-270x90.png 270w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\">Les th\u00e8mes abord\u00e9s : digestion, d\u00e9glutition, bavage, textures.<\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button aligncenter is-style-fill\"><a class=\"wp-block-button__link has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/youtu.be\/LT91hcH_mpA\" style=\"background-color:#942e8d\">J&#8217;acc\u00e8de au replay<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><strong>Webinaire 5 :&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"600\" height=\"200\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/En-tete-Webinaires-2023.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-7327\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/En-tete-Webinaires-2023.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/En-tete-Webinaires-2023-300x100.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/En-tete-Webinaires-2023-180x60.png 180w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/En-tete-Webinaires-2023-270x90.png 270w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-6 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-background has-text-align-center wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sY9J2czWEF4&amp;list=PLarwq-1fIUBGTIvM1VAtUEXA3w39NsGV5&amp;index=5\" style=\"background-color:#942e8d\">J&#8217;acc\u00e8de au replay<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><strong>Webinaire 6 :&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"600\" height=\"200\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/HomeExchange-webinaire-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-7358\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/HomeExchange-webinaire-1.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/HomeExchange-webinaire-1-300x100.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/HomeExchange-webinaire-1-180x60.png 180w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/HomeExchange-webinaire-1-270x90.png 270w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-7 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button is-style-outline\"><a class=\"wp-block-button__link has-white-color has-text-color has-background has-text-align-center wp-element-button\" href=\"https:\/\/youtu.be\/uRg_ifZN73M\" style=\"background-color:#942e8d\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">J&#8217;acc\u00e8de au replay<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><em><strong>D&#8217;autres webinaires sont pr\u00e9vus prochainement, restez connect\u00e9s !<\/strong><\/em><\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator aligncenter has-text-color has-cyan-bluish-gray-color has-alpha-channel-opacity has-cyan-bluish-gray-background-color has-background is-style-wide\"\/>\n\n\n\n<p>Retrouvez ici le replay des webinaires 2022 :<\/p>\n\n\n\n<p><strong><em><span style=\"color:#942e8d\" class=\"has-inline-color\">S\u00e9rie &#8220;Syndrome de Rett : quelles structures d&#8217;accueil ?&#8221;<\/span><\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><strong>Webinaire 1 :&nbsp;<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"600\" height=\"200\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/En-tete-webinaire-1-EEAP.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-6905\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/En-tete-webinaire-1-EEAP.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/En-tete-webinaire-1-EEAP-300x100.png 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-horizontal is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-8 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-white-color has-text-color has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0LXsw464Xsk\" style=\"background-color:#942e8d\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Voir le replay<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<ul>\n<li><strong>Webinaire 2 :&nbsp;<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"600\" height=\"200\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/En-tete-Webinaires-2022-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-6940\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/En-tete-Webinaires-2022-1.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/En-tete-Webinaires-2022-1-300x100.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/En-tete-Webinaires-2022-1-180x60.png 180w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/En-tete-Webinaires-2022-1-270x90.png 270w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-horizontal is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-9 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-white-color has-text-color has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PWuuDfr86Xo\" style=\"background-color:#942e8d\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Voir le replay<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<ul>\n<li><strong>Webinaire 3 :&nbsp;<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"600\" height=\"200\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Webinaire-3-en-tete-Habitat.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-6909\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Webinaire-3-en-tete-Habitat.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Webinaire-3-en-tete-Habitat-300x100.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Webinaire-3-en-tete-Habitat-180x60.png 180w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Webinaire-3-en-tete-Habitat-270x90.png 270w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-horizontal is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-10 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-white-color has-text-color has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eKe0EioH7f8\" style=\"background-color:#942e8d\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Voir le replay<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><li><strong>Webinaire 4 :\u00a0<\/strong><\/li><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"600\" height=\"200\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/En-tete-Webinaires-2022-3.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-6961\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/En-tete-Webinaires-2022-3.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/En-tete-Webinaires-2022-3-300x100.png 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-horizontal is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-11 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-white-color has-text-color has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/youtu.be\/Ji7Yy4B_f0Q\" style=\"background-color:#942e8d\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Voir le replay<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p>   <li><strong>Webinaire 5 :\u00a0<\/strong><\/li><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"600\" height=\"200\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/En-tete-webinaire-5-creche.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-6911\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/En-tete-webinaire-5-creche.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/En-tete-webinaire-5-creche-300x100.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/En-tete-webinaire-5-creche-180x60.png 180w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/En-tete-webinaire-5-creche-270x90.png 270w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-horizontal is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-12 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-white-color has-text-color has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rNFifhQSenc&amp;list=PLarwq-1fIUBEiKNvAFCdGOKBYnC0kXlCC&amp;index=4\" style=\"background-color:#942e8d\">Voir le replay<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><strong><em><span style=\"color:#942e8d\" class=\"has-inline-color\">Hors-s\u00e9rie<\/span><\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><li><strong>Webinaire 1 :\u00a0<\/strong><\/li><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"600\" height=\"200\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/En-tete-webinaire-6-douleur.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-6912\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/En-tete-webinaire-6-douleur.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/En-tete-webinaire-6-douleur-300x100.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/En-tete-webinaire-6-douleur-180x60.png 180w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/En-tete-webinaire-6-douleur-270x90.png 270w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Ce webinaire a \u00e9t\u00e9 annul\u00e9. <\/p>\n\n\n\n<p> <li><strong>Webinaire 2 :\u00a0<\/strong><\/li><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"600\" height=\"200\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/En-tete-webinaire-7-sports-adaptes.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-6913\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/En-tete-webinaire-7-sports-adaptes.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/En-tete-webinaire-7-sports-adaptes-300x100.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/En-tete-webinaire-7-sports-adaptes-180x60.png 180w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/En-tete-webinaire-7-sports-adaptes-270x90.png 270w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-horizontal is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-13 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-white-color has-text-color has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rGwUVjw1Nkc\" style=\"background-color:#942e8d\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Voir le replay<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p> <li><strong>Webinaire 3 :\u00a0<\/strong><\/li><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"600\" height=\"200\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/En-tete-webinaire-8-litteratie.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-6914\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/En-tete-webinaire-8-litteratie.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/En-tete-webinaire-8-litteratie-300x100.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/En-tete-webinaire-8-litteratie-180x60.png 180w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/En-tete-webinaire-8-litteratie-270x90.png 270w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Replay non disponible <\/p>\n\n\n\n<div data-index=\"1\" data-style=\"{&quot;background_image_attachment&quot;:false,&quot;background_display&quot;:&quot;tile&quot;}\"><hr><\/div>\n\n\n\n<div id=\"pl-5788\" class=\"panel-layout\">\n<div id=\"pg-5788-0\" class=\"panel-grid panel-no-style\" data-style=\"{&quot;cell_alignment&quot;:&quot;flex-start&quot;,&quot;background_image_repeat&quot;:&quot;&quot;,&quot;no_margin&quot;:&quot;&quot;}\" data-ratio=\"1\" data-ratio-direction=\"right\">\n<div id=\"pgc-5788-0-2\" class=\"panel-grid-cell\" data-weight=\"0.33333333333333\"><hr><\/div>\n<div data-index=\"1\" data-style=\"{&quot;background_image_attachment&quot;:false,&quot;background_display&quot;:&quot;tile&quot;}\">&nbsp;<\/div>\n<div id=\"pgc-5788-0-2\" class=\"panel-grid-cell\" data-weight=\"0.33333333333333\">\n<div class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" style=\"text-align: center;\" data-index=\"1\" data-style=\"{&quot;background_image_attachment&quot;:false,&quot;background_display&quot;:&quot;tile&quot;}\"><span style=\"font-size: inherit;\">Retrouvez ici le replay des webinaires 2021 organis\u00e9s autour de la th\u00e9matique :<\/span><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div id=\"pg-5788-1\" class=\"panel-grid panel-no-style\">\n<div id=\"pgc-5788-1-0\" class=\"panel-grid-cell\" data-weight=\"1\">\n<div id=\"panel-5788-1-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"2\" data-style=\"{&quot;background_image_attachment&quot;:false,&quot;background_display&quot;:&quot;tile&quot;,&quot;font_color&quot;:&quot;#000000&quot;}\">\n<div class=\"panel-widget-style panel-widget-style-for-5788-1-0-0\">\n<div class=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\">\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #800080;\"><strong>\u00ab Communication, interactions, \u00e9veil, jeux et apprentissages : grandir et s\u2019\u00e9panouir \u00e0 tout \u00e2ge avec le syndrome de Rett \u00bb<\/strong>.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<ul>\n<li><strong>Webinaire 1 :<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"600\" height=\"200\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/En-tete-Webinaire-Eveil-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-5985\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/En-tete-Webinaire-Eveil-1.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/En-tete-Webinaire-Eveil-1-300x100.png 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-horizontal is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-14 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button is-style-fill\"><a class=\"wp-block-button__link has-white-color has-text-color has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/youtu.be\/WcwADm3Dh0c\" style=\"background-color:#942e8d\">Voir le replay<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<ul>\n<li><strong>Webinaire 2 :&nbsp;<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"600\" height=\"200\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/En-tete-Webinaire-CAA.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-6137\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/En-tete-Webinaire-CAA.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/En-tete-Webinaire-CAA-300x100.png 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-horizontal is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-15 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-white-color has-text-color has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CvlcovLplWk&amp;feature=youtu.be\" style=\"background-color:#942e8d\">Voir le replay<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<ul>\n<li><strong>Webinaire 3 :&nbsp;<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"600\" height=\"200\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/En-tete-Webinaire-Mediation-animale-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-6209\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/En-tete-Webinaire-Mediation-animale-1.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/En-tete-Webinaire-Mediation-animale-1-300x100.png 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-horizontal is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-16 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-white-color has-text-color has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kuOzyzTWi1M&amp;t=4s\" style=\"background-color:#942e8d\">Voir le replay<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<ul>\n<li><strong>Webinaire 4 :\u00a0<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"600\" height=\"200\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/En-tete-Webinaire-PODD-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-6253\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/En-tete-Webinaire-PODD-1.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/En-tete-Webinaire-PODD-1-300x100.png 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-horizontal is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-17 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8b-mYDKkeFs\" style=\"background-color:#942e8d\">Voir le replay<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Des rendez-vous en visioconf\u00e9rence sont organis\u00e9s en 2023. Ils sont accessibles gratuitement et directement le jour J depuis le bouton violet. Aucune inscription n&#8217;est n\u00e9cessaire ! Ces webinaires permettent de fournir des informations sans contraintes de d\u00e9placement ou de disponibilit\u00e9, puisque vous pouvez ensuite revoir la vid\u00e9o sur notre cha\u00eene YouTube. Un temps de questions-r\u00e9ponses [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":15,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/parh5z-1vm","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5788"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/15"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5788"}],"version-history":[{"count":72,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5788\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7616,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5788\/revisions\/7616"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5788"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5788"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5788"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}