{"id":7192,"date":"2022-12-08T16:08:12","date_gmt":"2022-12-08T15:08:12","guid":{"rendered":"https:\/\/afsr.fr\/?p=7192"},"modified":"2022-12-08T16:13:11","modified_gmt":"2022-12-08T15:13:11","slug":"recommandations-pour-la-communication","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afsr.fr\/recommandations-pour-la-communication\/","title":{"rendered":"Recommandations pour la communication"},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Version-octobre-Guidelines.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"562\" height=\"732\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Capture-decran-2022-12-08-160413.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-7194\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Capture-decran-2022-12-08-160413.png 562w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Capture-decran-2022-12-08-160413-230x300.png 230w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Capture-decran-2022-12-08-160413-46x60.png 46w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Capture-decran-2022-12-08-160413-69x90.png 69w\" sizes=\"(max-width: 562px) 100vw, 562px\" \/><\/a><figcaption><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Version-octobre-Guidelines.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Cliquez sur l&#8217;image pour acc\u00e9der au document complet<\/a><\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong>Les recommandations pour la communication des personnes atteintes du syndrome de Rett <\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left\">Il s&#8217;agit d&#8217;un document in\u00e9dit dans le monde du polyhandicap francophone. C&#8217;est un ensemble de r\u00e9f\u00e9rence de bonnes pratiques pour la mise en place de syst\u00e8mes de communication alternative et augment\u00e9e (CAA).<br>Il est sp\u00e9cifiquement \u00e9crit pour les personnes atteintes du syndrome de Rett.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left\">Parties 1 \u00e0 3 : Cadre \u00e9thique<br>Cadre du travail en \u00e9quipe Informations \u201cg\u00e9n\u00e9rales\u201d au sujet du syndrome de Rett<br>Partie 4 : Strat\u00e9gies pour favoriser l\u2019engagement<br>Partie 5 \u00e0 8 : Recommandations pratiques concernant l\u2019\u00e9valuation de la personne, du<br>dispositif de communication et de l\u2019impl\u00e9mentation.<\/p>\n\n\n\n<p>Le groupe de travail central international a \u00e9t\u00e9 coordonn\u00e9 par le Centre d\u2019expertise Rett des Pays-Bas-GKC. Les membres de ce groupe (l&#8217;\u00e9quipe du projet) \u00e9taient :<br>\u2022 Gillian S. Townend, PhD CertMRCSLT, Orthophoniste et chercheuse, Centre d\u2019expertise Rett des Pays-Bas-GKC, Centre m\u00e9dical universitaire de Maastricht, Maastricht, Pays-Bas.<br>\u2022 Theresa E. Bartolotta, PhD CCC-SLP, Orthophoniste et professeur adjoint, d\u00e9partement d\u2019orthophonie, \u00c9cole d\u2019\u00e9ducation, Universit\u00e9 de Monmouth, NJ, \u00c9tats-Unis.<br>\u2022 Anna Urbanowicz, PhD, Ergoth\u00e9rapeute et stagiaire postdoctorale VC, Centre d\u2019\u00e9tudes sociales et globales, \u00c9cole d\u2019\u00e9tudes sociales, urbaines et globales, Universit\u00e9 RMIT, Melbourne, Australie.<br>\u2022 Helena Wandin, PhD reg. SLP, Orthophoniste, Centre national su\u00e9dois pour le syndrome de Rett et les troubles connexes, Fr\u00f6s\u00f6n, Su\u00e8de.<br>\u2022 Leopold M. G. Curfs, Directeur du Centre d\u2019expertise Rett Pays-Bas-GKC, Centre m\u00e9dical universitaire de Maastricht, et professeur de d\u00e9ficience intellectuelle, Universit\u00e9 de Maastricht, Maastricht, Pays-Bas.<\/p>\n\n\n\n<p>Cette version fran\u00e7aise est une version issue de la traduction du document initial effectu\u00e9e par une agence de traduction asserment\u00e9e r\u00e9tribu\u00e9e par l\u2019Association Fran\u00e7aise du Syndrome de Rett (AFSR) ainsi que d\u2019une relecture par les membres b\u00e9n\u00e9voles du Conseil Param\u00e9dical et Educatif de l\u2019AFSR auxquelles nous adressons nos plus sinc\u00e8res remerciements.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons alignwide is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-1 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-white-color has-text-color has-background\" href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Version-octobre-Guidelines.pdf\" style=\"background-color:#942e8d\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Consulter le document complet<\/a><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les recommandations pour la communication des personnes atteintes du syndrome de Rett Il s&#8217;agit d&#8217;un document in\u00e9dit dans le monde du polyhandicap francophone. C&#8217;est un ensemble de r\u00e9f\u00e9rence de bonnes pratiques pour la mise en place de syst\u00e8mes de communication alternative et augment\u00e9e (CAA).Il est sp\u00e9cifiquement \u00e9crit pour les personnes atteintes du syndrome de Rett. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/parh5z-1S0","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7192"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7192"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7192\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7201,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7192\/revisions\/7201"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7192"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7192"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7192"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}