{"id":7221,"date":"2022-12-12T16:01:48","date_gmt":"2022-12-12T15:01:48","guid":{"rendered":"https:\/\/afsr.fr\/?p=7221"},"modified":"2023-12-04T16:14:34","modified_gmt":"2023-12-04T15:14:34","slug":"prets-de-plaids-therapeutiques-maase","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afsr.fr\/prets-de-plaids-therapeutiques-maase\/","title":{"rendered":"Pr\u00eats de plaids th\u00e9rapeutiques Maase"},"content":{"rendered":"\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u2019AFSR vient d\u2019acqu\u00e9rir des kits de plaid th\u00e9rapeutique sensoriel Maase. Ces plaids facilitent l\u2019accompagnement de l\u2019enfant par les aidants et professionnels en favorisant la r\u00e9duction de sympt\u00f4mes courants tels que :<br \/>&#8211; les crises de pleurs, larmes ; <br \/>&#8211; les cris ;\u00a0<br \/>&#8211; les auto-mutilations;<br \/>&#8211; les troubles de l\u2019agitation et st\u00e9r\u00e9otypies ;\u00a0<br \/>&#8211; les difficult\u00e9s d\u2019endormissement et troubles du sommeil.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ils aident \u00e9galement au maintien, voire \u00e0 l\u2019exploitation maximale des potentialit\u00e9s, des acquis sensori-moteurs par une stimulation vari\u00e9e, autonome et adaptable.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u2019AFSR propose aux \u00e9tablissements accueillant des enfants ou adultes atteints du syndrome de Rett des pr\u00eats de ces kits de plaid th\u00e9rapeutique et sensoriel.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u2019objectif est de permettre \u00e0 l\u2019\u00e9tablissement et aux familles de d\u00e9couvrir et exp\u00e9rimenter en situation r\u00e9elle le dispositif Maase et d\u2019appr\u00e9hender une solution simple pour l\u2019apaisement sensoriel et non m\u00e9dicamenteux en situation r\u00e9elle. Les r\u00e9sultats permettront pour les \u00e9tablissements et familles int\u00e9ress\u00e9s, l\u2019argumentation pr\u00e9cise et la prescription du dispositif.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Mat\u00e9riel\u00a0: <\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Les pr\u00eats mettent \u00e0 disposition un kit de plaid th\u00e9rapeutique Maase Horizen Classique comprenant :<br \/>&#8211; 1 syst\u00e8me connect\u00e9 (technologie Maase) M21 2\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration (stimuli chaleur, lumi\u00e8re, son, vibration r\u00e9glables \u2013 90 variations possibles)<br \/>&#8211; 3 couvertures multisensorielles tactiles de rechange, lavables taille classique (141&#215;62 cm)<br \/>&#8211; les accessoires (batteries, chargeur)<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><strong>Fonctionnement\u00a0:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Pr\u00eat en \u00e9tablissement :\u00a0<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le pr\u00eat s\u2019effectue sur une p\u00e9riode de trois mois. La famille dont l\u2019enfant est accueilli par l\u2019\u00e9tablissement doit \u00eatre adh\u00e9rente \u00e0 l\u2019AFSR.\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le pr\u00eat est encadr\u00e9 par une convention \u00ab Etablissement \u00bb. Cette convention est compl\u00e9t\u00e9e par une convention \u00ab Familles \u00bb qui permet \u00e0 la famille adh\u00e9rente de r\u00e9cup\u00e9rer le mat\u00e9riel le temps des week-ends et des cong\u00e9s \u00e9ventuels.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lors de la signature de la convention, l\u2019\u00e9tablissement et la famille signataire de la convention familles doivent fournir une attestation d\u2019assurance responsabilit\u00e9 civile et s\u2019engage \u00e0 ce qu\u2019elle couvre les biens confi\u00e9s \u00e0 la hauteur de leur valeur.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pour vous inscrire sur notre liste d\u2019attente de pr\u00eat, merci\u00a0 de remplir le formulaire et de le retourner \u00e0 <a href=\"mailto:contact@afsr.online\">contact@afsr.online<\/a>. Notre \u00e9quipe accusera r\u00e9ception de votre mail.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Preparation-au-pret-de-plaid-etablissement.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><span style=\"color: #ffffff; background-color: #993366;\">T\u00e9l\u00e9charger le formulaire<\/span><\/a><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Pr\u00eat au domicile de la famille :<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p>La famille doit \u00eatre adh\u00e9rente \u00e0 l\u2019AFSR. Le pr\u00eat s\u2019effectue sur une p\u00e9riode de trois mois et il est encadr\u00e9 par une convention \u00ab Famille \u00bb.<\/p>\n<p>Lors de la signature de la convention, la famille fournit une attestation d\u2019assurance responsabilit\u00e9 civile et s\u2019engage \u00e0 ce qu\u2019elle couvre les biens confi\u00e9s \u00e0 la hauteur de leur valeur.<\/p>\n<p>Pour vous inscrire sur notre liste d\u2019attente de pr\u00eat, merci\u00a0 de remplir le formulaire et de le retourner \u00e0\u00a0<a href=\"mailto:contact@afsr.online\">contact@afsr.online<\/a>. Notre \u00e9quipe accusera r\u00e9ception de votre mail.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-1 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button is-style-fill\"><a class=\"wp-block-button__link has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Preparation-au-pret-de-plaid-FAMILLE.pdf\" style=\"background-color:#942e8d\">T\u00e9l\u00e9charger le formulaire<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019AFSR vient d\u2019acqu\u00e9rir des kits de plaid th\u00e9rapeutique sensoriel Maase. Ces plaids facilitent l\u2019accompagnement de l\u2019enfant par les aidants et professionnels en favorisant la r\u00e9duction de sympt\u00f4mes courants tels que :&#8211; les crises de pleurs, larmes ; &#8211; les cris ;\u00a0&#8211; les auto-mutilations;&#8211; les troubles de l\u2019agitation et st\u00e9r\u00e9otypies ;\u00a0&#8211; les difficult\u00e9s d\u2019endormissement et troubles [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":15,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/parh5z-1St","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7221"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/15"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7221"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7221\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7546,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7221\/revisions\/7546"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7221"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7221"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7221"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}