{"id":7368,"date":"2023-06-05T12:20:05","date_gmt":"2023-06-05T10:20:05","guid":{"rendered":"https:\/\/afsr.fr\/?p=7368"},"modified":"2023-06-05T12:20:06","modified_gmt":"2023-06-05T10:20:06","slug":"echange-de-maisons-adaptees-un-partenariat-avec-homeexchange-dedie","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afsr.fr\/echange-de-maisons-adaptees-un-partenariat-avec-homeexchange-dedie\/","title":{"rendered":"Echange de maisons adapt\u00e9es : un partenariat avec HomeExchange d\u00e9di\u00e9"},"content":{"rendered":"\n<p>Vous nous l&#8217;aviez sugg\u00e9r\u00e9, nous l&#8217;avons fait ! <\/p>\n\n\n\n<p>Partir en vacances avec un enfant ou adulte atteint du syndrome de Rett : entre probl\u00e9matiques de logement adapt\u00e9 ou encore d&#8217;annulation possible de derni\u00e8re minute, il est parfois compliqu\u00e9 de pr\u00e9voir ou de se lancer dans l&#8217;aventure. <\/p>\n\n\n\n<p>HomeExchange est le num\u00e9ro 1 mondial de l&#8217;\u00e9change de maisons. Nous sommes ravis de vous pr\u00e9senter le premier club d&#8217;\u00e9change de maisons adapt\u00e9es r\u00e9serv\u00e9 aux familles adh\u00e9rentes de l&#8217;AFSR. Pour tout savoir, vous pouvez consulter la pr\u00e9sentation au format PDF ici : <\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-white-color has-text-color has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/redirect?event=video_description&amp;redir_token=QUFFLUhqbVRRWlZQN256THY4Sk9GandBSElsSUpjUDFSZ3xBQ3Jtc0trcnZfVk5VXzI4NzZSaVNaRU9ucWhGSkhTSGtXTXEtS0o2bVpwVmhxcDRMWGVBY05veFkzS1Z6RUNKUDY3VThtNExOemU4Wjh1aWF2U3ltRUdZdlUtM2xKdHhJTnpjUjZIY2pMaVhvWmY1cHp4M3BQbw&amp;q=https%3A%2F%2Fafsr.fr%2Fwp-content%2Fuploads%2F2023%2F06%2FWebinar-AFSR.pdf&amp;v=uRg_ifZN73M\" style=\"background-color:#942e8d\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Consulter la pr\u00e9sentation au format PDF<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p>Nous avons \u00e9galement pr\u00e9par\u00e9 un webinaire explicatif que vous pouvez retrouver ici : <\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<span class=\"embed-youtube\" style=\"text-align:center; display: block;\"><iframe loading=\"lazy\" class=\"youtube-player\" width=\"720\" height=\"405\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/uRg_ifZN73M?version=3&#038;rel=1&#038;showsearch=0&#038;showinfo=1&#038;iv_load_policy=1&#038;fs=1&#038;hl=fr-FR&#038;autohide=2&#038;wmode=transparent\" allowfullscreen=\"true\" style=\"border:0;\" sandbox=\"allow-scripts allow-same-origin allow-popups allow-presentation allow-popups-to-escape-sandbox\"><\/iframe><\/span>\n<\/div><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vous nous l&#8217;aviez sugg\u00e9r\u00e9, nous l&#8217;avons fait ! Partir en vacances avec un enfant ou adulte atteint du syndrome de Rett : entre probl\u00e9matiques de logement adapt\u00e9 ou encore d&#8217;annulation possible de derni\u00e8re minute, il est parfois compliqu\u00e9 de pr\u00e9voir ou de se lancer dans l&#8217;aventure. HomeExchange est le num\u00e9ro 1 mondial de l&#8217;\u00e9change de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":7358,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/HomeExchange-webinaire-1.png","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/parh5z-1UQ","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7368"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7368"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7368\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7371,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7368\/revisions\/7371"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7358"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7368"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7368"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7368"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}