{"id":824,"date":"2018-08-22T11:53:07","date_gmt":"2018-08-22T09:53:07","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?p=824"},"modified":"2019-10-23T10:16:25","modified_gmt":"2019-10-23T08:16:25","slug":"videos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afsr.fr\/videos\/","title":{"rendered":"Vid\u00e9os"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-824\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-824-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-824-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-824-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\">Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene Youtube de l'Association Fran\u00e7aise du Syndrome de Rett pour retrouver toutes nos vid\u00e9os et rester inform\u00e9s !<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCqJtjqXp3wsA2C2unrMtImg\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCqJtjqXp3wsA2C2unrMtImg<\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene Youtube de l&#8217;Association Fran\u00e7aise du Syndrome de Rett pour retrouver toutes nos vid\u00e9os et rester inform\u00e9s ! https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCqJtjqXp3wsA2C2unrMtImg<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":false,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[10],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/sarh5z-videos","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/824"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=824"}],"version-history":[{"count":24,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/824\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2549,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/824\/revisions\/2549"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=824"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=824"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=824"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}