{"id":841,"date":"2018-08-22T12:20:41","date_gmt":"2018-08-22T10:20:41","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?p=841"},"modified":"2019-10-23T00:49:52","modified_gmt":"2019-10-22T22:49:52","slug":"le-dvd","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afsr.fr\/le-dvd\/","title":{"rendered":"Le DVD &#8220;Des jeunes filles Originelles&#8221;"},"content":{"rendered":"<div style=\"text-align: justify;\"><em>Des jeunes filles originelles<\/em>\u00a0est un documentaire de cr\u00e9ation de 52 mn produit par l\u2019Association Fran\u00e7aise du Syndrome de Rett et r\u00e9alis\u00e9 par Alexandre Lefran\u00e7ois. Ce documentaire n\u2019est pas un film m\u00e9dical, ni un catalogue des vicissitudes qu\u2019entra\u00eenent le syndrome de Rett.<br \/>\nEn suivant Ilona et ses copines pendant plus d\u2019un an, ce film pose un regard bienveillant sur leur quotidien, leur maladie et plus g\u00e9n\u00e9ralement sur le polyhandicap. Son ambition, d\u00e9montrer \u00e0 ceux qui en doutent, l\u2019humanit\u00e9 de ces jeunes filles. Elles peuvent, malgr\u00e9 la douleur, \u00eatre heureuses et apporter du bonheur \u00e0 leur entourage. De plus, ce DVD propose dix vid\u00e9os consacr\u00e9es aux diff\u00e9rentes prises en charge m\u00e9dicales et param\u00e9dicales dont devraient b\u00e9n\u00e9ficier les personnes touch\u00e9es par ce polyhandicap ainsi qu\u2019une courte pr\u00e9sentation du syndrome de Rett. Le g\u00e8ne\u00a0MECP2\u00a0\u00e0 l\u2019origine de cette maladie bloque l\u2019apprentissage du savoir et de la connaissance. Les jeunes filles qui en sont atteintes, sont comme Eve qui n\u2019aurait pas go\u00fbt\u00e9 le fruit d\u00e9fendu, originelles.<\/div>\n<p style=\"text-align: center;\">Le DVD de l&#8217;AFSR\u00a0<em>Des jeunes filles Originelles\u00a0<\/em>est disponible <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCqJtjqXp3wsA2C2unrMtImg?view_as=subscriber\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">sur la cha\u00eene Youtube de l&#8217;AFSR<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Des jeunes filles originelles\u00a0est un documentaire de cr\u00e9ation de 52 mn produit par l\u2019Association Fran\u00e7aise du Syndrome de Rett et r\u00e9alis\u00e9 par Alexandre Lefran\u00e7ois. Ce documentaire n\u2019est pas un film m\u00e9dical, ni un catalogue des vicissitudes qu\u2019entra\u00eenent le syndrome de Rett. En suivant Ilona et ses copines pendant plus d\u2019un an, ce film pose un [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":false,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[10],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/parh5z-dz","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/841"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=841"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/841\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2520,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/841\/revisions\/2520"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=841"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=841"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=841"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}