{"id":843,"date":"2018-08-22T12:47:28","date_gmt":"2018-08-22T10:47:28","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/?p=843"},"modified":"2022-06-14T12:08:05","modified_gmt":"2022-06-14T10:08:05","slug":"revue-de-presse","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/afsr.fr\/revue-de-presse\/","title":{"rendered":"Revue de presse"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-843\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-843-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-843-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-843-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p>L'AFSR est cit\u00e9e r\u00e9guli\u00e8rement dans la presse nationale, r\u00e9gionale et sp\u00e9cialis\u00e9e.<\/p>\n<p><strong>Retrouvez les articles de presse 2022 ici :\u00a0<\/strong><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><div id=\"panel-843-0-0-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-layout-slider widgetopts-hide_title widgetopts-SO\" data-index=\"1\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-layout-slider so-widget-sow-layout-slider-default-a9ac0278e2a2-843\"\n\t\t\t\n\t\t>\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-base\" style=\"display: none\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t<ul\n\t\t\t\t\tclass=\"sow-slider-images\"\n\t\t\t\t\tdata-settings=\"{&quot;pagination&quot;:true,&quot;speed&quot;:800,&quot;timeout&quot;:8000,&quot;paused&quot;:false,&quot;pause_on_hover&quot;:false,&quot;swipe&quot;:true,&quot;nav_always_show_desktop&quot;:&quot;&quot;,&quot;nav_always_show_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;breakpoint&quot;:&quot;780px&quot;,&quot;unmute&quot;:false,&quot;anchor&quot;:null}\"\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-anchor-id=\"\"\n\t\t\t\t>\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: visible;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wacf4776d\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wacf4776d-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wacf4776d-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wacf4776d-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><h3 class=\"widget-title\">Une Ardennaise se lance dans un tour d'Europe \u00e0 v\u00e9lo<\/h3>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/2022-06-14-Une-Ardennaise-se-lance-dans-un-tour-dEurope-a-velo.pdf\">14 juin 2022 - Une Ardennaise se lance dans un tour d'Europe \u00e0 v\u00e9lo<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/2022-06-14-Une-Ardennaise-se-lance-dans-un-tour-dEurope-a-velo.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-7078 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/article-2-300x281.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"281\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/article-2-300x281.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/article-2-600x562.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/article-2.jpg 740w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w4173baea\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w4173baea-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w4173baea-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w4173baea-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><h3 class=\"widget-title\">Marcher contre le syndrome de Rett<\/h3>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/jhm_fr-1.pdf\">07 juin 2022 - Marcher contre le syndrome de Rett<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/jhm_fr-1.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-7070 size-large\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/article-1-1024x579.jpg\" alt=\"\" width=\"720\" height=\"407\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/article-1-1024x579.jpg 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/article-1-300x170.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/article-1-768x434.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/article-1-600x339.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/article-1.jpg 1290w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wb6bcb709\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wb6bcb709-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wb6bcb709-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wb6bcb709-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><h3 class=\"widget-title\">Erquinghem-Lys: dix ans plus tard, les parents d\u2019Anna continuent \u00e0 faire conna\u00eetre le syndrome de Rett<\/h3>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/2022-05-30-Erquinghem-Lys-dix-ans-plus-tard-les-parents-dAnna-continuent-a-faire-connaitre-le-syndrome-de-Rett.pdf\">30 mai 2022 - Erquinghem-Lys: dix ans plus tard, les parents d\u2019Anna continuent \u00e0 faire conna\u00eetre le syndrome de Rett<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/2022-05-30-Erquinghem-Lys-dix-ans-plus-tard-les-parents-dAnna-continuent-a-faire-connaitre-le-syndrome-de-Rett.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-7039 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article-3-300x252.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"252\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article-3-300x252.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article-3-1024x861.jpg 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article-3-768x645.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article-3-600x504.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article-3.jpg 1090w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wda0b03c7\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wda0b03c7-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wda0b03c7-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wda0b03c7-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><h3 class=\"widget-title\">L\u2019op\u00e9ration A Rett toi pour courir, d\u00e9marr\u00e9e \u00e0 Angers, s\u2019ach\u00e8ve samedi \u00e0 Erquinghem<\/h3>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/2022-05-26-Loperation-A-Rett-toi-pour-courir-demarree-a-Angers-sacheve-samedi-a-Erquinghem.pdf\">26 mai 2022 : L\u2019op\u00e9ration A Rett toi pour courir, d\u00e9marr\u00e9e \u00e0 Angers, s\u2019ach\u00e8ve samedi \u00e0 Erquinghem\u00a0<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/2022-05-26-Loperation-A-Rett-toi-pour-courir-demarree-a-Angers-sacheve-samedi-a-Erquinghem.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-7044 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article-4-300x284.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"284\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article-4-300x284.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article-4-768x726.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article-4-600x567.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article-4.jpg 916w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wccdf14c4\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wccdf14c4-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wccdf14c4-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wccdf14c4-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><h3 class=\"widget-title\">Alen\u00e7on. Une expo, des conf\u00e9rences et une course-relais pour sensibiliser au syndrome de Rett<\/h3>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/actu_fr-2.pdf\">22 mai 2022 : Alen\u00e7on. Arriv\u00e9e de la course-relais \"A Rett toi pour courir\" - Actu<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/actu_fr-2.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-7030 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article-2-286x300.jpg\" alt=\"\" width=\"286\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article-2-286x300.jpg 286w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article-2-768x807.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article-2-600x630.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article-2.jpg 867w\" sizes=\"(max-width: 286px) 100vw, 286px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w0f2ca80e\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w0f2ca80e-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w0f2ca80e-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w0f2ca80e-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><h3 class=\"widget-title\">Alen\u00e7on. Une expo, des conf\u00e9rences et une course-relais pour sensibiliser au syndrome de Rett<\/h3>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/actu_fr-1.pdf\">18 mai 2022 : Alen\u00e7on. Une expo, des conf\u00e9rences et une course-relais pour sensibiliser au syndrome de Rett - Actu<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/actu_fr-1.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-7026 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article-1-268x300.jpg\" alt=\"\" width=\"268\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article-1-268x300.jpg 268w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article-1-600x673.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article-1.jpg 759w\" sizes=\"(max-width: 268px) 100vw, 268px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-we8a23c2a\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-we8a23c2a-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-we8a23c2a-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-we8a23c2a-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><h3 class=\"widget-title\">Alen\u00e7on. Venez courir pour faire conna\u00eetre le syndrome de Rett<\/h3>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/2022-05-02-Alencon.-Venez-courir-pour-faire-connaitre-le-syndrome-de-Rett.pdf\">02 mai 2022 : Alen\u00e7on. Venez courir pour faire conna\u00eetre le syndrome de Rett - Ouest-France\u00a0<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/2022-05-02-Alencon.-Venez-courir-pour-faire-connaitre-le-syndrome-de-Rett.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-7011 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/arti-300x213.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"213\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/arti-300x213.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/arti-1024x726.jpg 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/arti-768x544.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/arti-600x425.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/arti.jpg 1290w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wbc8d8a5c\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wbc8d8a5c-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wbc8d8a5c-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wbc8d8a5c-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><h3 class=\"widget-title\">Vivre avec... un Syndrome de Rett <\/h3>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article.pdf\">Avril 2022 : Vivre avec... un Syndrome de Rett - La Revue du Praticien\u00a0<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-7020 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article-300x134.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"134\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article-300x134.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article-1024x459.jpg 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article-768x344.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article-600x269.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/article.jpg 1145w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wa03b29f0\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wa03b29f0-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wa03b29f0-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wa03b29f0-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><h3 class=\"widget-title\">Du sport pour sensibiliser au handicap<\/h3>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/2022-06-01-Du-sport-pour-sensibiliser-au-handicap_organized.pdf\">01 juin 2022 - Du sport pour sensibiliser au handicap<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/2022-06-01-Du-sport-pour-sensibiliser-au-handicap_organized.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-7048 size-large\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/article-1024x571.jpg\" alt=\"\" width=\"720\" height=\"401\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/article-1024x571.jpg 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/article-300x167.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/article-768x428.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/article-600x335.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/article.jpg 1515w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w3b3675af\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w3b3675af-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w3b3675af-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w3b3675af-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><h3 class=\"widget-title\">Un concert m\u00e9ditatif pour lutter contre le syndrome de Rett, dimanche \u00e0 Saint-Riquier<\/h3>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/actu_fr-1-1.pdf\">09 Avril 2022 : Un concert m\u00e9ditatif pour lutter contre le syndrome de Rett, dimanche \u00e0 Saint-Riquier - Actu\u00a0<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/actu_fr-1-1.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-6967 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/article-300x259.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"259\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/article-300x259.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/article-768x663.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/article-600x518.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/article.jpg 908w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wf03a0737\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wf03a0737-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wf03a0737-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wf03a0737-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><h3 class=\"widget-title\">Handicap : la tourangelle Mireille Malot, d\u00e9die sa l\u00e9gion d'honneur aux familles<\/h3>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/france3-regions_francetvinfo-1-1.pdf\">07 Avril 2022 - Handicap : la tourangelle Mireille Malot, d\u00e9die sa l\u00e9gion d'honneur aux familles - France 3<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/france3-regions_francetvinfo-1-1.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-6973 size-large\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/article1-1024x354.jpg\" alt=\"\" width=\"720\" height=\"249\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/article1-1024x354.jpg 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/article1-300x104.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/article1-768x265.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/article1-1536x531.jpg 1536w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/article1-600x207.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/article1.jpg 1858w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wa81b5209\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wa81b5209-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wa81b5209-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wa81b5209-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><h3 class=\"widget-title\">Une enfance \u00e0 Uckange et une vie de chercheur en neurosciences \u00e0 Seattle<\/h3>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Documents-scanne\u0301s.pdf\">06 Janvier 2022 : Une enfance \u00e0 Uckange et une vie de chercheur en neurosciences \u00e0 Seattle - L'Est R\u00e9publicain<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Documents-scanne\u0301s.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-6866 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Article-LB-300x211.jpg\" alt=\"2022-01-06 Une enfance \u00e0 Uckange et une vie de chercheur en neurosciences \u00e0 Seattle\" width=\"300\" height=\"211\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Article-LB-300x211.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Article-LB-1024x721.jpg 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Article-LB-768x540.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Article-LB-600x422.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Article-LB.jpg 1178w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w8abd4507\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w8abd4507-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w8abd4507-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w8abd4507-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><h3 class=\"widget-title\">Mister France C\u00f4te d'Azur parraine une association qui lutte contre une maladie rare<\/h3>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Mister-France-Cote-dAzur.pdf\">02 Janvier 2022 : Mister France C\u00f4te d'Azur parraine une association qui lutte contre une maladie rare - Nice Matin<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Mister-France-Cote-dAzur.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-6842 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Kevin-Gras-238x300.jpg\" alt=\"\" width=\"238\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Kevin-Gras-238x300.jpg 238w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Kevin-Gras-600x758.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Kevin-Gras.jpg 643w\" sizes=\"(max-width: 238px) 100vw, 238px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t<\/ul>\t\t\t\t<ol class=\"sow-slider-pagination\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"0\" aria-label=\"afficher la diapositive 1\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"1\" aria-label=\"afficher la diapositive 2\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"2\" aria-label=\"afficher la diapositive 3\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"3\" aria-label=\"afficher la diapositive 4\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"4\" aria-label=\"afficher la diapositive 5\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"5\" aria-label=\"afficher la diapositive 6\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"6\" aria-label=\"afficher la diapositive 7\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"7\" aria-label=\"afficher la diapositive 8\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"8\" aria-label=\"afficher la diapositive 9\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"9\" aria-label=\"afficher la diapositive 10\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"10\" aria-label=\"afficher la diapositive 11\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"11\" aria-label=\"afficher la diapositive 12\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"12\" aria-label=\"afficher la diapositive 13\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/ol>\n\n\t\t\t\t<div class=\"sow-slide-nav sow-slide-nav-next\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-goto=\"next\" aria-label=\"diapositive suivante\" data-action=\"next\">\n\t\t\t\t\t\t<em class=\"sow-sld-icon-thin-right\"><\/em>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"sow-slide-nav sow-slide-nav-prev\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-goto=\"previous\" aria-label=\"diapositive pr\u00e9c\u00e9dente\" data-action=\"prev\">\n\t\t\t\t\t\t<em class=\"sow-sld-icon-thin-left\"><\/em>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-843-0-0-2\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor widgetopts-SO\" data-index=\"2\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p><strong>Retrouvez les articles de presse 2021 ici :\u00a0<\/strong><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><div id=\"panel-843-0-0-3\" class=\"so-panel widget widget_sow-layout-slider widgetopts-SO\" data-index=\"3\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-layout-slider so-widget-sow-layout-slider-default-a9ac0278e2a2-843\"\n\t\t\t\n\t\t>\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-base\" style=\"display: none\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t<ul\n\t\t\t\t\tclass=\"sow-slider-images\"\n\t\t\t\t\tdata-settings=\"{&quot;pagination&quot;:true,&quot;speed&quot;:800,&quot;timeout&quot;:8000,&quot;paused&quot;:false,&quot;pause_on_hover&quot;:false,&quot;swipe&quot;:true,&quot;nav_always_show_desktop&quot;:&quot;&quot;,&quot;nav_always_show_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;breakpoint&quot;:&quot;780px&quot;,&quot;unmute&quot;:false,&quot;anchor&quot;:null}\"\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-anchor-id=\"\"\n\t\t\t\t>\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: visible;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w1e613290\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w1e613290-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w1e613290-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w1e613290-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/1.pdf\">31 d\u00e9cembre 2021 - Pr\u00e8s de Montpellier : malgr\u00e9 les difficult\u00e9s, le quotidien empli d'amour de Tess, atteinte du syndrome de Rett<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/1.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-6836 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Article-300x204.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"204\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Article-300x204.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Article-1024x697.jpg 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Article-768x523.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Article-600x409.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Article.jpg 1304w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-waac67a2a\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-waac67a2a-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-waac67a2a-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-waac67a2a-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/www_pourquoidocteur-1-1_cropped.pdf\">6 d\u00e9cembre 2021 - Syndrome de Rett : quelle est cette maladie dont est atteinte la fille de Jean-Marc G\u00e9n\u00e9reux ?<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/www_pourquoidocteur-1-1_cropped.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-6814 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Presse-1-300x240.jpg\" alt=\"Syndrome de Rett : quelle est cette maladie dont est atteinte la fille de Jean-Marc G\u00e9n\u00e9reux ?\" width=\"300\" height=\"240\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Presse-1-300x240.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Presse-1-1024x821.jpg 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Presse-1-768x616.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Presse-1-600x481.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Presse-1.jpg 1139w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wa25b28df\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wa25b28df-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wa25b28df-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wa25b28df-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><h3 class=\"widget-title\">\"Notre fille Tess souffre du syndrome de Rett, une maladie rare qui atteint principalement les filles.\"<\/h3>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/www_vivrefm-1.pdf\">19 novembre 2021 : \"Notre fille Tess souffre du syndrome de Rett, une maladie rare qui atteint principalement les filles\" - VivreFM<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/www_vivrefm-1.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-6934 size-thumbnail\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/ggg-150x150.png\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/ggg-150x150.png 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/ggg-100x100.png 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w1d8715ad\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w1d8715ad-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w1d8715ad-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w1d8715ad-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Rett-2.jpg\">28 octobre 2021 : Bois-de-C\u00e9n\u00e9 : Elles marchent pour le syndrome de Rett - Ouest France<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Rett-2.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-6649 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Rett-1-300x167.jpg\" alt=\"Bois-de-C\u00e9n\u00e9 : Elles marchent pour le syndrome de Rett\" width=\"300\" height=\"167\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Rett-1-300x167.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Rett-1-1024x571.jpg 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Rett-1-768x428.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Rett-1-1536x856.jpg 1536w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Rett-1-600x334.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Rett-1.jpg 1636w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wd0d17edd\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wd0d17edd-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wd0d17edd-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wd0d17edd-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Rett-dingue-de-Zoe.pdf\">14 octobre 2021 : Rett dingue de Zo\u00e9 : &lt;&lt; C'est dans ses yeux que tout se passe &gt;&gt; - Dijon l'Hebdo<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Rett-dingue-de-Zoe.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-6642 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Capture-300x191.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"191\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Capture-300x191.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Capture-1024x651.jpg 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Capture-768x488.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Capture-600x381.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Capture.jpg 1155w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w6a18907c\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w6a18907c-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w6a18907c-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w6a18907c-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/presse.jpg\">20 septembre 2021 : \"Bel'donne running et la municipalit\u00e9 se mobilisent contre le syndrome de Rett\" - Le Dauphin\u00e9<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Beldonne.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-6559 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Capture-300x218.jpg\" alt=\"2021-09-20 Bel'donne running et la municipalit\u00e9 se mobilisent contre le syndrome de Rett\" width=\"300\" height=\"218\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Capture-300x218.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Capture-1024x744.jpg 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Capture-768x558.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Capture-600x436.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Capture.jpg 1147w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w01ebfe4a\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w01ebfe4a-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w01ebfe4a-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w01ebfe4a-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/presse.jpg\">13 septembre 2021 : \"On chausse les baskets contre le syndrome de Rett\" - L'Est R\u00e9publicain<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-6529 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/presse-2-300x260.jpg\" alt=\"2021-09-13 On chausse les baskets contre le syndrome de Rett\" width=\"300\" height=\"260\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/presse-2-300x260.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/presse-2.jpg 573w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w02074cd0\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w02074cd0-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w02074cd0-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w02074cd0-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/2021-06-17-Le-Marais-VIvart-un-evenement-ParisLightUp.pdf\">17 juin 2021 : \"Le Marais : Vivart, un \u00e9v\u00e9nement artistique et solidaire\" - Paris Lights Up<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/2021-06-17-Le-Marais-VIvart-un-evenement-ParisLightUp.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-6465 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Capture-4-300x253.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"253\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Capture-4-300x253.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Capture-4.png 546w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w152ed69b\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w152ed69b-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w152ed69b-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w152ed69b-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/2021-06-02-Sarthe.-Inna-9-ans-souffre-du-syndrome-de-Rett-_-elle-progresse-grace-a-son-regard-Ouest-France.pdf\">1 juin 2021 : \"Sarthe - Inna 9 ans souffre du syndrome de Rett : elle progresse gr\u00e2ce \u00e0 son regard\" - Ouest France<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/2021-06-02-Sarthe.-Inna-9-ans-souffre-du-syndrome-de-Rett-_-elle-progresse-grace-a-son-regard-Ouest-France.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-6460 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Capture-3-278x300.png\" alt=\"\" width=\"278\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Capture-3-278x300.png 278w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Capture-3.png 511w\" sizes=\"(max-width: 278px) 100vw, 278px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-we4952ea0\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-we4952ea0-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-we4952ea0-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-we4952ea0-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/2021-05-10-Vivart-2021-Halle-Des-Blancs-Manteaux-Paris-Stay-Happening.pdf\">10 mai 2021 : \"Vivart 2021\" - Stay Happening<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/2021-05-10-Vivart-2021-Halle-Des-Blancs-Manteaux-Paris-Stay-Happening.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-6458 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Capture-2-300x282.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"282\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Capture-2-300x282.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Capture-2-600x565.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Capture-2.png 751w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w02b05a40\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w02b05a40-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w02b05a40-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w02b05a40-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/2021-05-04-Pierre-Etienne-Michelin-et-son-idee-musicale-et-solidaire-_Collective-Music-Charity-France-Bleu.pdf\">4 mai 2021 : \"Pierre-Etienne Michelin et son id\u00e9e musicale et solidaire Collective Music Charity \" - France Bleu<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/2021-05-04-Pierre-Etienne-Michelin-et-son-idee-musicale-et-solidaire-_Collective-Music-Charity-France-Bleu.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-6455 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Capture-1-300x259.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"259\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Capture-1-300x259.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Capture-1.png 552w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w84f4dab2\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w84f4dab2-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w84f4dab2-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w84f4dab2-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/2021-02.pdf\">19 mars 2021 : \"Jean-Marc G\u00e9n\u00e9reux parle avec \u00e9motion de la maladie de sa fille, atteinte du syndrome de Rett\" - RMC<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/2021-02.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-6435 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2021-03-19-JMG-Orange-270x300.jpg\" alt=\"\" width=\"270\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2021-03-19-JMG-Orange-270x300.jpg 270w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2021-03-19-JMG-Orange.jpg 593w\" sizes=\"(max-width: 270px) 100vw, 270px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w66d229d4\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w66d229d4-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w66d229d4-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w66d229d4-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/2021-01.pdf\">19 mars 2021 : \"Jean-Marc G\u00e9n\u00e9reux (Danse avec les stars) partage les difficult\u00e9s de la maladie rare de sa fille\" - Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-6451 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Capture-238x300.png\" alt=\"\" width=\"238\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Capture-238x300.png 238w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Capture.png 461w\" sizes=\"(max-width: 238px) 100vw, 238px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w2f74ade0\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w2f74ade0-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w2f74ade0-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w2f74ade0-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><h3 class=\"widget-title\">Soutien de l'AFSR par le Rotary Club de Clermont<\/h3>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/2021-01-27-Soutien-de-lassociation-du-syndrome-de-Rett-de-Ronquerolles-Oise-Hebdo.pdf\">27 Janvier 2021 : Soutien de l'Association Fran\u00e7aise du syndrome de Rett par le Rotary Club de Clermont - Oise Hebdo<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/2021-01-27-Soutien-de-lassociation-du-syndrome-de-Rett-de-Ronquerolles-Oise-Hebdo.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-6479 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/OH-300x235.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"235\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/OH-300x235.png 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/OH.png 455w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t<\/ul>\t\t\t\t<ol class=\"sow-slider-pagination\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"0\" aria-label=\"afficher la diapositive 1\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"1\" aria-label=\"afficher la diapositive 2\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"2\" aria-label=\"afficher la diapositive 3\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"3\" aria-label=\"afficher la diapositive 4\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"4\" aria-label=\"afficher la diapositive 5\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"5\" aria-label=\"afficher la diapositive 6\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"6\" aria-label=\"afficher la diapositive 7\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"7\" aria-label=\"afficher la diapositive 8\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"8\" aria-label=\"afficher la diapositive 9\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"9\" aria-label=\"afficher la diapositive 10\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"10\" aria-label=\"afficher la diapositive 11\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"11\" aria-label=\"afficher la diapositive 12\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"12\" aria-label=\"afficher la diapositive 13\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"13\" aria-label=\"afficher la diapositive 14\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/ol>\n\n\t\t\t\t<div class=\"sow-slide-nav sow-slide-nav-next\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-goto=\"next\" aria-label=\"diapositive suivante\" data-action=\"next\">\n\t\t\t\t\t\t<em class=\"sow-sld-icon-thin-right\"><\/em>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"sow-slide-nav sow-slide-nav-prev\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-goto=\"previous\" aria-label=\"diapositive pr\u00e9c\u00e9dente\" data-action=\"prev\">\n\t\t\t\t\t\t<em class=\"sow-sld-icon-thin-left\"><\/em>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-843-0-0-4\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor widgetopts-SO\" data-index=\"4\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p><strong>Retrouvez les articles de presse 2020 ici :\u00a0<\/strong><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><div id=\"panel-843-0-0-5\" class=\"so-panel widget widget_sow-layout-slider widgetopts-SO\" data-index=\"5\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-layout-slider so-widget-sow-layout-slider-default-a9ac0278e2a2-843\"\n\t\t\t\n\t\t>\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-base\" style=\"display: none\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t<ul\n\t\t\t\t\tclass=\"sow-slider-images\"\n\t\t\t\t\tdata-settings=\"{&quot;pagination&quot;:true,&quot;speed&quot;:800,&quot;timeout&quot;:8000,&quot;paused&quot;:false,&quot;pause_on_hover&quot;:false,&quot;swipe&quot;:true,&quot;nav_always_show_desktop&quot;:&quot;&quot;,&quot;nav_always_show_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;breakpoint&quot;:&quot;780px&quot;,&quot;unmute&quot;:false,&quot;anchor&quot;:null}\"\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-anchor-id=\"\"\n\t\t\t\t>\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: visible;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-we9bba8be\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-we9bba8be-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-we9bba8be-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-we9bba8be-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2020-11-09-Syndrome-de-Rett-quels-sont-les-symptomes-Le-Telegramme.pdf\">9 novembre 2020 : \"Syndrome de Rett : quels sont les sympt\u00f4mes ?\" - Le T\u00e9l\u00e9gramme<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2020-11-09-Syndrome-de-Rett-quels-sont-les-symptomes-Le-Telegramme.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-5729 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Le-telegramme-300x155.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"155\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Le-telegramme-300x155.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Le-telegramme-1024x531.jpg 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Le-telegramme-768x398.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Le-telegramme-1536x796.jpg 1536w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Le-telegramme-600x311.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Le-telegramme.jpg 1575w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w02994a03\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w02994a03-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w02994a03-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w02994a03-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2020-10-28-Syndrome-de-Rett-Femme-actuelle.pdf\">28 octobre 2020 : \"Syndrome de Rett : quels sont les sympt\u00f4mes de cette maladie rare ?\" - Femme Actuelle<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2020-10-28-Syndrome-de-Rett-Femme-actuelle.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-5727\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Femme-actuelle-300x163.jpg\" alt=\"\" width=\"224\" height=\"122\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Femme-actuelle-300x163.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Femme-actuelle-1024x557.jpg 1024w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Femme-actuelle-768x418.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Femme-actuelle-600x327.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Femme-actuelle.jpg 1426w\" sizes=\"(max-width: 224px) 100vw, 224px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w2950d285\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w2950d285-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w2950d285-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w2950d285-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2020-09-25-La-Marche-des-filles-Rett-sadapte-a-la-crise-sanitaire-Lestrepublicain.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">20 septembre 2020 : \"La marche pour les filles Rett s'adapte \u00e0 la crise sanitaire\" - L'Est R\u00e9publicain<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2020-09-25-La-Marche-des-filles-Rett-sadapte-a-la-crise-sanitaire-Lestrepublicain.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-5521 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2020-09-25-224x300.png\" alt=\"\" width=\"224\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2020-09-25-224x300.png 224w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2020-09-25-600x803.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2020-09-25.png 655w\" sizes=\"(max-width: 224px) 100vw, 224px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wd8e5ef12\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wd8e5ef12-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wd8e5ef12-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wd8e5ef12-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2020-09-13-Tous-en-Baskets-pour-les-filles-Rett-LEst-Republicain.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">13 septembre 2020 : \"Tous en baskets pour les filles Rett !\" - L'Est R\u00e9publicain<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-5435 size-medium\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2020-09-13-203x300.png\" alt=\"\" width=\"203\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2020-09-13-203x300.png 203w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2020-09-13.png 582w\" sizes=\"(max-width: 203px) 100vw, 203px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wd2c7639e\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wd2c7639e-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wd2c7639e-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wd2c7639e-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2020-09-11-Trois-Steenvoordoises-vont-participer-La-Voix-du-Nord.pdf\">11 septembre 2020 : \"Trois Steenvoordoises vont participer en Martinique au Raid des Aliz\u00e9s\" - La Voix du Nord<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-5436\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2020-09-11-216x300.png\" alt=\"\" width=\"216\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2020-09-11-216x300.png 216w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2020-09-11.png 590w\" sizes=\"(max-width: 216px) 100vw, 216px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w0caab532\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w0caab532-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w0caab532-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w0caab532-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2020-07-06-Syndrome-de-Rett-Deux-jours-dinformations-et-dechanges-a-Lyon-Handirect.pdf\">6 juillet 2020 : \"Syndrome de Rett : Deux jours d'informations et d'\u00e9changes \u00e0 Lyon\" - Handirect<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-5438\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2020-07-06-196x300.png\" alt=\"\" width=\"196\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2020-07-06-196x300.png 196w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2020-07-06.png 535w\" sizes=\"(max-width: 196px) 100vw, 196px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t<\/ul>\t\t\t\t<ol class=\"sow-slider-pagination\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"0\" aria-label=\"afficher la diapositive 1\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"1\" aria-label=\"afficher la diapositive 2\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"2\" aria-label=\"afficher la diapositive 3\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"3\" aria-label=\"afficher la diapositive 4\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"4\" aria-label=\"afficher la diapositive 5\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"5\" aria-label=\"afficher la diapositive 6\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/ol>\n\n\t\t\t\t<div class=\"sow-slide-nav sow-slide-nav-next\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-goto=\"next\" aria-label=\"diapositive suivante\" data-action=\"next\">\n\t\t\t\t\t\t<em class=\"sow-sld-icon-thin-right\"><\/em>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"sow-slide-nav sow-slide-nav-prev\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-goto=\"previous\" aria-label=\"diapositive pr\u00e9c\u00e9dente\" data-action=\"prev\">\n\t\t\t\t\t\t<em class=\"sow-sld-icon-thin-left\"><\/em>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-843-0-0-6\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor widgetopts-SO\" data-index=\"6\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p><strong>Retrouvez les articles de presse 2019 ici :\u00a0<\/strong><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><div id=\"panel-843-0-0-7\" class=\"so-panel widget widget_sow-layout-slider widgetopts-SO\" data-index=\"7\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-layout-slider so-widget-sow-layout-slider-default-a9ac0278e2a2-843\"\n\t\t\t\n\t\t>\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-base\" style=\"display: none\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t<ul\n\t\t\t\t\tclass=\"sow-slider-images\"\n\t\t\t\t\tdata-settings=\"{&quot;pagination&quot;:true,&quot;speed&quot;:800,&quot;timeout&quot;:8000,&quot;paused&quot;:false,&quot;pause_on_hover&quot;:false,&quot;swipe&quot;:true,&quot;nav_always_show_desktop&quot;:&quot;&quot;,&quot;nav_always_show_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;breakpoint&quot;:&quot;780px&quot;,&quot;unmute&quot;:false,&quot;anchor&quot;:null}\"\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-anchor-id=\"\"\n\t\t\t\t>\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: visible;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w07f16b62\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w07f16b62-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w07f16b62-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w07f16b62-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-07-19-Mortr\u00e9e-la-carri\u00e8re-remet-un-ch\u00e8que-\u00e0-deux-associations.pdf\">19 juillet 2019 : \"Mortr\u00e9e, la carri\u00e8re remet un ch\u00e8que \u00e0 deux associations\" - Ouest France<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1621\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-07-19-Mortr\u00e9e-la-carri\u00e8re-remet-un-ch\u00e8que-\u00e0-deux-associations-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-07-19-Mortr\u00e9e-la-carri\u00e8re-remet-un-ch\u00e8que-\u00e0-deux-associations-212x300.jpg 212w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-07-19-Mortr\u00e9e-la-carri\u00e8re-remet-un-ch\u00e8que-\u00e0-deux-associations-600x848.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-07-19-Mortr\u00e9e-la-carri\u00e8re-remet-un-ch\u00e8que-\u00e0-deux-associations-768x1086.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-07-19-Mortr\u00e9e-la-carri\u00e8re-remet-un-ch\u00e8que-\u00e0-deux-associations-724x1024.jpg 724w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-07-19-Mortr\u00e9e-la-carri\u00e8re-remet-un-ch\u00e8que-\u00e0-deux-associations.jpg 1654w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w5fa00096\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w5fa00096-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w5fa00096-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w5fa00096-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/image2019-06-24-175614.pdf\">20 juin 2019 : \"Balade solidaire Groupama au profit de l'AFSR\" - L'Eure<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1630\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/image2019-06-24-175614-213x300.jpg\" alt=\"\" width=\"213\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/image2019-06-24-175614-213x300.jpg 213w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/image2019-06-24-175614-scaled-600x847.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/image2019-06-24-175614-768x1084.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/image2019-06-24-175614-726x1024.jpg 726w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/image2019-06-24-175614-scaled.jpg 1814w\" sizes=\"(max-width: 213px) 100vw, 213px\" \/><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w0385e6dd\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w0385e6dd-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w0385e6dd-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w0385e6dd-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-06-14-Course-des-H\u00e9ros-\u00e0-Bordeaux-pour-les-associations.pdf\">14 juin 2019 : \"Course des H\u00e9ros \u00e0 Bordeaux pour les associations\" - Aqui !<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1640\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-06-14-Course-des-H\u00e9ros-\u00e0-Bordeaux-pour-les-associations_000-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-06-14-Course-des-H\u00e9ros-\u00e0-Bordeaux-pour-les-associations_000-212x300.jpg 212w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-06-14-Course-des-H\u00e9ros-\u00e0-Bordeaux-pour-les-associations_000-600x848.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-06-14-Course-des-H\u00e9ros-\u00e0-Bordeaux-pour-les-associations_000-768x1086.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-06-14-Course-des-H\u00e9ros-\u00e0-Bordeaux-pour-les-associations_000-724x1024.jpg 724w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-06-14-Course-des-H\u00e9ros-\u00e0-Bordeaux-pour-les-associations_000.jpg 1654w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wfff30bd8\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wfff30bd8-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wfff30bd8-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wfff30bd8-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-06-11-Dateliers-en-expo.-1-504-\u20ac-au-profit-de-lAFSR.pdf\">11 juin 2019 : \"D'ateliers en expo, 1 504 \u20ac au profit de l'Association Fran\u00e7aise du Syndrome de Rett\" - Le T\u00e9l\u00e9gramme<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1643\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-06-11-Dateliers-en-expo.-1-504-\u20ac-au-profit-de-lAFSR-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-06-11-Dateliers-en-expo.-1-504-\u20ac-au-profit-de-lAFSR-212x300.jpg 212w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-06-11-Dateliers-en-expo.-1-504-\u20ac-au-profit-de-lAFSR-600x848.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-06-11-Dateliers-en-expo.-1-504-\u20ac-au-profit-de-lAFSR-768x1086.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-06-11-Dateliers-en-expo.-1-504-\u20ac-au-profit-de-lAFSR-724x1024.jpg 724w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-06-11-Dateliers-en-expo.-1-504-\u20ac-au-profit-de-lAFSR.jpg 1654w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w475fad5d\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w475fad5d-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w475fad5d-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w475fad5d-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-05-17-Un-Fest-Noz-pour-Julie-et-Lou.pdf\">17 mai 2019 : \"Syndrome de Rett, un Fest-noz pour Julie et Lou ce samedi\" - Le T\u00e9l\u00e9gramme<\/a><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1644 aligncenter\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-05-17-Un-Fest-Noz-pour-Julie-et-Lou-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-05-17-Un-Fest-Noz-pour-Julie-et-Lou-212x300.jpg 212w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-05-17-Un-Fest-Noz-pour-Julie-et-Lou-600x848.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-05-17-Un-Fest-Noz-pour-Julie-et-Lou-768x1086.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-05-17-Un-Fest-Noz-pour-Julie-et-Lou-724x1024.jpg 724w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-05-17-Un-Fest-Noz-pour-Julie-et-Lou.jpg 1654w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w72c0e1c9\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w72c0e1c9-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w72c0e1c9-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w72c0e1c9-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-05-16-Pl\u00e9vin-Julie-et-Lou-des-ados-atteintes-du-syndrome-de-Rett.pdf\">16 mai 2019 : \"Pl\u00e9vin, Julie et Lou des ados atteintes du syndrome de Rett\" - Le T\u00e9l\u00e9gramme<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1641\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-05-16-Pl\u00e9vin-Julie-et-Lou-des-ados-atteintes-du-syndrome-de-Rett_000-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-05-16-Pl\u00e9vin-Julie-et-Lou-des-ados-atteintes-du-syndrome-de-Rett_000-212x300.jpg 212w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-05-16-Pl\u00e9vin-Julie-et-Lou-des-ados-atteintes-du-syndrome-de-Rett_000-600x848.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-05-16-Pl\u00e9vin-Julie-et-Lou-des-ados-atteintes-du-syndrome-de-Rett_000-768x1086.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-05-16-Pl\u00e9vin-Julie-et-Lou-des-ados-atteintes-du-syndrome-de-Rett_000-724x1024.jpg 724w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-05-16-Pl\u00e9vin-Julie-et-Lou-des-ados-atteintes-du-syndrome-de-Rett_000.jpg 1654w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w392fedcb\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w392fedcb-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w392fedcb-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w392fedcb-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-04-20-Les-lectrices-face-\u00e0-lauteure-Marie-Garnier.pdf\">20 avril 2019 : \"Les lectrices face \u00e0 l'auteure Marie Garnier\" - L'\u00c9veil de la Haute-Loire<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1642\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-04-20-Les-lectrices-face-\u00e0-lauteure-Marie-Garnier_000-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-04-20-Les-lectrices-face-\u00e0-lauteure-Marie-Garnier_000-212x300.jpg 212w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-04-20-Les-lectrices-face-\u00e0-lauteure-Marie-Garnier_000-600x848.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-04-20-Les-lectrices-face-\u00e0-lauteure-Marie-Garnier_000-768x1086.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-04-20-Les-lectrices-face-\u00e0-lauteure-Marie-Garnier_000-724x1024.jpg 724w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-04-20-Les-lectrices-face-\u00e0-lauteure-Marie-Garnier_000.jpg 1654w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w776e7f2a\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w776e7f2a-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w776e7f2a-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w776e7f2a-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-04-08-Syndrome-de-Rett-belle-soir\u00e9e-conviviale-et-solidaire.pdf\">8 avril 2019 : \"Syndrome de Rett, belle soir\u00e9e conviviale et solidaire\" - Le T\u00e9l\u00e9gramme<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1655\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-04-08-Syndrome-de-Rett-belle-soir\u00e9e-conviviale-et-solidaire-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-04-08-Syndrome-de-Rett-belle-soir\u00e9e-conviviale-et-solidaire-212x300.jpg 212w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-04-08-Syndrome-de-Rett-belle-soir\u00e9e-conviviale-et-solidaire-600x848.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-04-08-Syndrome-de-Rett-belle-soir\u00e9e-conviviale-et-solidaire-768x1086.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-04-08-Syndrome-de-Rett-belle-soir\u00e9e-conviviale-et-solidaire-724x1024.jpg 724w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-04-08-Syndrome-de-Rett-belle-soir\u00e9e-conviviale-et-solidaire.jpg 1654w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wa8927f77\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wa8927f77-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wa8927f77-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wa8927f77-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-03-15-La-petite-Jeanne-Talbot-un-combat-constant-contre-la-maladie-La-Voix-du-Sud.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">15 mars 2019 : La petite Jeanne Talbot : \"un combat constant contre<br \/>\nla maladie\" - La voix du Sud<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1626\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-03-15-La-petite-Jeanne-Talbot-un-combat-constant-contre-la-maladie-La-Voix-du-Sud_000-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-03-15-La-petite-Jeanne-Talbot-un-combat-constant-contre-la-maladie-La-Voix-du-Sud_000-212x300.jpg 212w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-03-15-La-petite-Jeanne-Talbot-un-combat-constant-contre-la-maladie-La-Voix-du-Sud_000-600x849.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-03-15-La-petite-Jeanne-Talbot-un-combat-constant-contre-la-maladie-La-Voix-du-Sud_000-768x1087.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-03-15-La-petite-Jeanne-Talbot-un-combat-constant-contre-la-maladie-La-Voix-du-Sud_000-724x1024.jpg 724w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-03-15-La-petite-Jeanne-Talbot-un-combat-constant-contre-la-maladie-La-Voix-du-Sud_000.jpg 1653w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w40606fef\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w40606fef-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w40606fef-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w40606fef-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-03-10-Syndrome-de-Rett-Solidarit\u00e9-en-avril-Le-T\u00e9l\u00e9gramme.pdf\">10 mars 2019 : \"Syndrome de Rett, soir\u00e9e de solidarit\u00e9 en avril\" - Le T\u00e9l\u00e9gramme<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1620\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-03-10-Syndrome-de-Rett-Solidarit\u00e9-en-avril-Le-T\u00e9l\u00e9gramme-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-03-10-Syndrome-de-Rett-Solidarit\u00e9-en-avril-Le-T\u00e9l\u00e9gramme-212x300.jpg 212w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-03-10-Syndrome-de-Rett-Solidarit\u00e9-en-avril-Le-T\u00e9l\u00e9gramme-600x849.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-03-10-Syndrome-de-Rett-Solidarit\u00e9-en-avril-Le-T\u00e9l\u00e9gramme-768x1087.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-03-10-Syndrome-de-Rett-Solidarit\u00e9-en-avril-Le-T\u00e9l\u00e9gramme-724x1024.jpg 724w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2019-03-10-Syndrome-de-Rett-Solidarit\u00e9-en-avril-Le-T\u00e9l\u00e9gramme.jpg 1653w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t<\/ul>\t\t\t\t<ol class=\"sow-slider-pagination\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"0\" aria-label=\"afficher la diapositive 1\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"1\" aria-label=\"afficher la diapositive 2\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"2\" aria-label=\"afficher la diapositive 3\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"3\" aria-label=\"afficher la diapositive 4\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"4\" aria-label=\"afficher la diapositive 5\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"5\" aria-label=\"afficher la diapositive 6\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"6\" aria-label=\"afficher la diapositive 7\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"7\" aria-label=\"afficher la diapositive 8\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"8\" aria-label=\"afficher la diapositive 9\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"9\" aria-label=\"afficher la diapositive 10\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/ol>\n\n\t\t\t\t<div class=\"sow-slide-nav sow-slide-nav-next\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-goto=\"next\" aria-label=\"diapositive suivante\" data-action=\"next\">\n\t\t\t\t\t\t<em class=\"sow-sld-icon-thin-right\"><\/em>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"sow-slide-nav sow-slide-nav-prev\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-goto=\"previous\" aria-label=\"diapositive pr\u00e9c\u00e9dente\" data-action=\"prev\">\n\t\t\t\t\t\t<em class=\"sow-sld-icon-thin-left\"><\/em>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-843-0-0-8\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor\" data-index=\"8\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p>&nbsp;<br \/>\n<strong>Retrouvez les articles de presse 2018 ici :\u00a0<\/strong><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><div id=\"panel-843-0-0-9\" class=\"so-panel widget widget_sow-layout-slider\" data-index=\"9\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-layout-slider so-widget-sow-layout-slider-default-a9ac0278e2a2-843\"\n\t\t\t\n\t\t>\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-base\" style=\"display: none\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t<ul\n\t\t\t\t\tclass=\"sow-slider-images\"\n\t\t\t\t\tdata-settings=\"{&quot;pagination&quot;:true,&quot;speed&quot;:800,&quot;timeout&quot;:8000,&quot;paused&quot;:false,&quot;pause_on_hover&quot;:false,&quot;swipe&quot;:true,&quot;nav_always_show_desktop&quot;:&quot;&quot;,&quot;nav_always_show_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;breakpoint&quot;:&quot;780px&quot;,&quot;unmute&quot;:false,&quot;anchor&quot;:null}\"\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-anchor-id=\"\"\n\t\t\t\t>\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: visible;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wcbb881c0\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wcbb881c0-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wcbb881c0-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wcbb881c0-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-10-21-A-la-R\u00e9union-Gael-va-courir-pour-Emmy-Ardennes-express.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">21 octobre 2018 : \"A la R\u00e9union, Ga\u00ebl va courir pour Emmy\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-10-21-A-la-R\u00e9union-Gael-va-courir-pour-Emmy-Ardennes-express.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- Ardennes Express<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-10-21-A-la-R\u00e9union-Gael-va-courir-pour-Emmy-Ardennes-express.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-1141\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-10-21-A-la-R\u00e9union-Gael-va-courir-pour-Emmy-Ardennes-express.jpg\" alt=\"\" width=\"462\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-10-21-A-la-R\u00e9union-Gael-va-courir-pour-Emmy-Ardennes-express.jpg 960w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-10-21-A-la-R\u00e9union-Gael-va-courir-pour-Emmy-Ardennes-express-600x534.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-10-21-A-la-R\u00e9union-Gael-va-courir-pour-Emmy-Ardennes-express-300x267.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-10-21-A-la-R\u00e9union-Gael-va-courir-pour-Emmy-Ardennes-express-768x683.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 462px) 100vw, 462px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wdf395021\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wdf395021-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wdf395021-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wdf395021-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-10-20-Coureurs-et-marcheurs-vont-d\u00e9couvrir-la-carri\u00e8re-de-Chaillou\u00e9-actu.fr_.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">20 octobre 2018 : \"Coureurs et marcheurs vont d\u00e9couvrir la carri\u00e8re de Chaillou\u00e9\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-10-20-Coureurs-et-marcheurs-vont-d\u00e9couvrir-la-carri\u00e8re-de-Chaillou\u00e9-actu.fr_.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- actu.fr<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-10-20-Coureurs-et-marcheurs-vont-d\u00e9couvrir-la-carri\u00e8re-de-Chaillou\u00e9-actu.fr_.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1142\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-10-20.jpg\" alt=\"\" width=\"320\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-10-20.jpg 491w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-10-20-234x300.jpg 234w\" sizes=\"(max-width: 320px) 100vw, 320px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #ffffff\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w6bf3748b\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w6bf3748b-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w6bf3748b-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w6bf3748b-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-10-18-Tout-ce-quil-faut-savoir-sur-le-syndrome-de-Rett-Bonnesanteaunaturel.com_.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">18 octobre 2018 : \"Tout ce qu'il faut savoir sur le syndrome de Rett\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-10-18-Tout-ce-quil-faut-savoir-sur-le-syndrome-de-Rett-Bonnesanteaunaturel.com_.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- Bonnesant\u00e9aunaturel.com<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-10-18-Tout-ce-quil-faut-savoir-sur-le-syndrome-de-Rett-Bonnesanteaunaturel.com_.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-1139\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-10-18-Bonnesanteaunaturel.jpg\" alt=\"\" width=\"384\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-10-18-Bonnesanteaunaturel.jpg 477w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-10-18-Bonnesanteaunaturel-280x300.jpg 280w\" sizes=\"(max-width: 384px) 100vw, 384px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #ffffff\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wa7aa9d52\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wa7aa9d52-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wa7aa9d52-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wa7aa9d52-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-09-27-Le-Lun\u00e9villois.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">27 septembre 2018 : \"Marche solidaire et r\u00e9ussie\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-09-27-Le-Lun\u00e9villois.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- Le Lun\u00e9villois<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-09-27-Le-Lun\u00e9villois.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-1138\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-09-27-Le-Lun\u00e9villois.jpg\" alt=\"\" width=\"366\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-09-27-Le-Lun\u00e9villois.jpg 576w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-09-27-Le-Lun\u00e9villois-267x300.jpg 267w\" sizes=\"(max-width: 366px) 100vw, 366px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w76e04ec1\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w76e04ec1-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w76e04ec1-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w76e04ec1-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-09-21-Est-R\u00e9publicain.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">21 septembre 2018 : \"Une mobilisation pour sensibiliser le public\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-09-21-Est-R%C3%A9publicain.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- L'Est R\u00e9publicain\u00a0<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-09-21-Est-R\u00e9publicain.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-1135\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-09-21-Est-R\u00e9publicain.jpg\" alt=\"\" width=\"294\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-09-21-Est-R\u00e9publicain.jpg 470w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-09-21-Est-R\u00e9publicain-215x300.jpg 215w\" sizes=\"(max-width: 294px) 100vw, 294px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w530c5c67\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w530c5c67-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w530c5c67-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w530c5c67-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/27-06-17.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">27 juin 2018 : \"L'Association du Syndrome de Rett participe \u00e0 la Course des H\u00e9ros\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/27-06-17.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- Le Bonhomme Picard<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/27-06-17.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-952\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/27-06-17.jpg\" alt=\"\" width=\"264\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/27-06-17.jpg 386w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/27-06-17-193x300.jpg 193w\" sizes=\"(max-width: 264px) 100vw, 264px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wcc16ae7f\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wcc16ae7f-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wcc16ae7f-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wcc16ae7f-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-06-17-Saint-Cloud-en-huit-ans-de-course-les-h\u00e9ros-ont-collect\u00e9-13-millions-d\u2019euros-Le-Parisien.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">17 juin 2018 : \"Saint-Cloud : en huit ans de course, les h\u00e9ros ont collect\u00e9s 13 millions d'euros\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-06-17-Saint-Cloud-en-huit-ans-de-course-les-h\u00e9ros-ont-collect\u00e9-13-millions-d\u2019euros-Le-Parisien.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- Le Parisien<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-06-17-Saint-Cloud-en-huit-ans-de-course-les-h\u00e9ros-ont-collect\u00e9-13-millions-d\u2019euros-Le-Parisien.pdf\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-863\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/17-06-2018.jpg\" alt=\"\" width=\"316\" height=\"441\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/17-06-2018.jpg 489w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/17-06-2018-215x300.jpg 215w\" sizes=\"(max-width: 316px) 100vw, 316px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w692c72c7\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w692c72c7-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w692c72c7-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w692c72c7-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-06-07-Bruno-Putzulu-un-parrain-engag\u00e9.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">07 juin 2018 : Bruno Putzulu, un parrain engag\u00e9\u00a0<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-06-07-Bruno-Putzulu-un-parrain-engag\u00e9.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-872\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-06-07-Bruno-Putzulu-un-parrain-engag\u00e9.jpg\" alt=\"\" width=\"513\" height=\"441\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-06-07-Bruno-Putzulu-un-parrain-engag\u00e9.jpg 960w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-06-07-Bruno-Putzulu-un-parrain-engag\u00e9-600x516.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-06-07-Bruno-Putzulu-un-parrain-engag\u00e9-300x258.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-06-07-Bruno-Putzulu-un-parrain-engag\u00e9-768x661.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 513px) 100vw, 513px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w35c203ad\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w35c203ad-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w35c203ad-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w35c203ad-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-06-07-Le-lyc\u00e9e-Fran\u00e7ois-destaing-au-soutien-de-l-association-fran\u00e7aise-du-syndrome-de-rett-Centre-Presse.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">07 juin 2018 : Le lyc\u00e9e Fran\u00e7ois d'Estaing au soutien de l'Association Fran\u00e7aise du Syndrome de Rett<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-06-07-Le-lyc\u00e9e-Fran\u00e7ois-destaing-au-soutien-de-l-association-fran\u00e7aise-du-syndrome-de-rett-Centre-Presse.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- Centre Presse<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-06-07-Le-lyc\u00e9e-Fran\u00e7ois-destaing-au-soutien-de-l-association-fran\u00e7aise-du-syndrome-de-rett-Centre-Presse.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-873\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-06-07-Le-lyc\u00e9e-Fran\u00e7ois-destaing-au-soutien-de-l-association-fran\u00e7aise-du-syndrome-de-rett-Centre-Presse.jpg\" alt=\"\" width=\"331\" height=\"441\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-06-07-Le-lyc\u00e9e-Fran\u00e7ois-destaing-au-soutien-de-l-association-fran\u00e7aise-du-syndrome-de-rett-Centre-Presse.jpg 1536w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-06-07-Le-lyc\u00e9e-Fran\u00e7ois-destaing-au-soutien-de-l-association-fran\u00e7aise-du-syndrome-de-rett-Centre-Presse-600x800.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-06-07-Le-lyc\u00e9e-Fran\u00e7ois-destaing-au-soutien-de-l-association-fran\u00e7aise-du-syndrome-de-rett-Centre-Presse-225x300.jpg 225w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-06-07-Le-lyc\u00e9e-Fran\u00e7ois-destaing-au-soutien-de-l-association-fran\u00e7aise-du-syndrome-de-rett-Centre-Presse-768x1024.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 331px) 100vw, 331px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w5ad3f470\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w5ad3f470-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w5ad3f470-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w5ad3f470-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-05-17-Ensemble-pour-vaincre-les-maladies-rares-Vosges-Matin.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">17 mai 2018 : Ensemble pour vaincre les maladies rares\u00a0<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-05-17-Ensemble-pour-vaincre-les-maladies-rares-Vosges-Matin.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- Vosges Matin<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-05-17-Ensemble-pour-vaincre-les-maladies-rares-Vosges-Matin.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-875\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/17-05-18.jpg\" alt=\"\" width=\"302\" height=\"441\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/17-05-18.jpg 470w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/17-05-18-206x300.jpg 206w\" sizes=\"(max-width: 302px) 100vw, 302px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wd026fdc2\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wd026fdc2-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wd026fdc2-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wd026fdc2-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-05-03-Marche-solidaire-\u00e0-Isches-pour-les-maladies-rares-Vosges-Television.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">03 mai 2018 : Marche solidaire \u00e0 Isches pour les maladies rares\u00a0<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-05-03-Marche-solidaire-\u00e0-Isches-pour-les-maladies-rares-Vosges-Television.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- Vosges T\u00e9l\u00e9vision\u00a0<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-05-03-Marche-solidaire-\u00e0-Isches-pour-les-maladies-rares-Vosges-Television.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-877\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/03-05-18.jpg\" alt=\"\" width=\"360\" height=\"441\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/03-05-18.jpg 565w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/03-05-18-245x300.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 360px) 100vw, 360px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w6c3a7150\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w6c3a7150-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w6c3a7150-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w6c3a7150-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-05-02-Syndrome-de-Rett-Bonhomme-Picard.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">02 mai 2018 : \"Syndrome de Rett Aide aux victime et soutien des familles\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-05-02-Syndrome-de-Rett-Bonhomme-Picard.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- Le Bonhomme Picard<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-05-02-Syndrome-de-Rett-Bonhomme-Picard.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-878\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-05-02-Syndrome-de-Rett-Bonhomme-Picard.jpg\" alt=\"\" width=\"439\" height=\"441\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-05-02-Syndrome-de-Rett-Bonhomme-Picard.jpg 956w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-05-02-Syndrome-de-Rett-Bonhomme-Picard-300x300.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-05-02-Syndrome-de-Rett-Bonhomme-Picard-100x100.jpg 100w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-05-02-Syndrome-de-Rett-Bonhomme-Picard-600x603.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-05-02-Syndrome-de-Rett-Bonhomme-Picard-150x150.jpg 150w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-05-02-Syndrome-de-Rett-Bonhomme-Picard-768x771.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 439px) 100vw, 439px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w54027ad8\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w54027ad8-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w54027ad8-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w54027ad8-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-04-18-L-Est-R\u00e9publicain-Mobilisation-payante-pour-Emma.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">18 avril 2018 : Mobilisation payante pour Emma\u00a0<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-04-18-L-Est-R%C3%A9publicain-Mobilisation-payante-pour-Emma.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- L'Est R\u00e9publicain\u00a0<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-04-18-L-Est-R\u00e9publicain-Mobilisation-payante-pour-Emma.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-882\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/18-04-2018.jpg\" alt=\"\" width=\"310\" height=\"441\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/18-04-2018.jpg 494w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/18-04-2018-211x300.jpg 211w\" sizes=\"(max-width: 310px) 100vw, 310px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w5b804a6e\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w5b804a6e-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w5b804a6e-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w5b804a6e-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-04-06-L-Est-R\u00e9publicain-Une-pi\u00e8ce-de-th\u00e9\u00e2tre-pour-aider-Emma.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">06 avril 2018 : Une pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre pour aider Emma<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-04-06-L-Est-R\u00e9publicain-Une-pi\u00e8ce-de-th\u00e9\u00e2tre-pour-aider-Emma.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- L'Est R\u00e9publicain<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-04-06-L-Est-R\u00e9publicain-Une-pi\u00e8ce-de-th\u00e9\u00e2tre-pour-aider-Emma.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-883\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-04-06-L-Est-R\u00e9publicain-Une-pi\u00e8ce-de-th\u00e9\u00e2tre-pour-aider-Emma.jpg\" alt=\"\" width=\"331\" height=\"441\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-04-06-L-Est-R\u00e9publicain-Une-pi\u00e8ce-de-th\u00e9\u00e2tre-pour-aider-Emma.jpg 720w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-04-06-L-Est-R\u00e9publicain-Une-pi\u00e8ce-de-th\u00e9\u00e2tre-pour-aider-Emma-600x800.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-04-06-L-Est-R\u00e9publicain-Une-pi\u00e8ce-de-th\u00e9\u00e2tre-pour-aider-Emma-225x300.jpg 225w\" sizes=\"(max-width: 331px) 100vw, 331px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w6da31e88\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w6da31e88-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w6da31e88-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w6da31e88-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-02-26-L\u00e9veil-de-Pont-Audemer-Un-ch\u00e8que-de-1800\u20ac-pour-lAssociation-du-syndrome-de-Rett.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">26 f\u00e9vrier 2018 : \"Groupama remet un ch\u00e8que de 1 800\u20ac \u00e0 l'Association du Syndrome de Rett\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-02-26-L\u00e9veil-de-Pont-Audemer-Un-ch\u00e8que-de-1800\u20ac-pour-lAssociation-du-syndrome-de-Rett.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- L'Eveil de Pont Audemer<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-02-26-L\u00e9veil-de-Pont-Audemer-Un-ch\u00e8que-de-1800\u20ac-pour-lAssociation-du-syndrome-de-Rett.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-884\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-02-26-L\u00e9veil-de-Pont-Audemer-Un-ch\u00e8que-de-1800\u20ac-pour-lAssociation-du-syndrome-de-Rett.jpg\" alt=\"\" width=\"784\" height=\"441\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-02-26-L\u00e9veil-de-Pont-Audemer-Un-ch\u00e8que-de-1800\u20ac-pour-lAssociation-du-syndrome-de-Rett.jpg 960w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-02-26-L\u00e9veil-de-Pont-Audemer-Un-ch\u00e8que-de-1800\u20ac-pour-lAssociation-du-syndrome-de-Rett-600x338.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-02-26-L\u00e9veil-de-Pont-Audemer-Un-ch\u00e8que-de-1800\u20ac-pour-lAssociation-du-syndrome-de-Rett-300x169.jpg 300w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-02-26-L\u00e9veil-de-Pont-Audemer-Un-ch\u00e8que-de-1800\u20ac-pour-lAssociation-du-syndrome-de-Rett-768x432.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 784px) 100vw, 784px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w83a37e19\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w83a37e19-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w83a37e19-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w83a37e19-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-02-01-La-Gazette-en-Yvelines-Les-douces-inconscientes-de-retour-du-Rallye-des-Aliz\u00e9es.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">01 f\u00e9vrier 2018 : \"Les douces inconscientes de retour du Rallye des Aliz\u00e9es\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-02-01-La-Gazette-en-Yvelines-Les-douces-inconscientes-de-retour-du-Rallye-des-Aliz\u00e9es.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- La Gazette en Yvelines<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-02-01-La-Gazette-en-Yvelines-Les-douces-inconscientes-de-retour-du-Rallye-des-Aliz\u00e9es.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-886\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/01-02-18.jpg\" alt=\"\" width=\"296\" height=\"441\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/01-02-18.jpg 472w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/01-02-18-201x300.jpg 201w\" sizes=\"(max-width: 296px) 100vw, 296px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wb5331bb3\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wb5331bb3-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wb5331bb3-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wb5331bb3-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-01-26-Un-pour-tous-et....png\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">26 janvier 2018 : \"Un pour tous et...\"<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-01-26-Un-pour-tous-et....png\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-887\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-01-26-Un-pour-tous-et....png\" alt=\"\" width=\"532\" height=\"441\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-01-26-Un-pour-tous-et....png 602w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-01-26-Un-pour-tous-et...-600x497.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2018-01-26-Un-pour-tous-et...-300x249.png 300w\" sizes=\"(max-width: 532px) 100vw, 532px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t<\/ul>\t\t\t\t<ol class=\"sow-slider-pagination\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"0\" aria-label=\"afficher la diapositive 1\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"1\" aria-label=\"afficher la diapositive 2\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"2\" aria-label=\"afficher la diapositive 3\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"3\" aria-label=\"afficher la diapositive 4\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"4\" aria-label=\"afficher la diapositive 5\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"5\" aria-label=\"afficher la diapositive 6\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"6\" aria-label=\"afficher la diapositive 7\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"7\" aria-label=\"afficher la diapositive 8\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"8\" aria-label=\"afficher la diapositive 9\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"9\" aria-label=\"afficher la diapositive 10\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"10\" aria-label=\"afficher la diapositive 11\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"11\" aria-label=\"afficher la diapositive 12\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"12\" aria-label=\"afficher la diapositive 13\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"13\" aria-label=\"afficher la diapositive 14\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"14\" aria-label=\"afficher la diapositive 15\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"15\" aria-label=\"afficher la diapositive 16\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"16\" aria-label=\"afficher la diapositive 17\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/ol>\n\n\t\t\t\t<div class=\"sow-slide-nav sow-slide-nav-next\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-goto=\"next\" aria-label=\"diapositive suivante\" data-action=\"next\">\n\t\t\t\t\t\t<em class=\"sow-sld-icon-thin-right\"><\/em>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"sow-slide-nav sow-slide-nav-prev\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-goto=\"previous\" aria-label=\"diapositive pr\u00e9c\u00e9dente\" data-action=\"prev\">\n\t\t\t\t\t\t<em class=\"sow-sld-icon-thin-left\"><\/em>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-843-0-0-10\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor\" data-index=\"10\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p><strong>Retrouvez les articles de presse 2017 ici :\u00a0<\/strong><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><div id=\"panel-843-0-0-11\" class=\"so-panel widget widget_sow-layout-slider panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"11\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-layout-slider so-widget-sow-layout-slider-default-a9ac0278e2a2-843\"\n\t\t\t\n\t\t>\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-base\" style=\"display: none\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t<ul\n\t\t\t\t\tclass=\"sow-slider-images\"\n\t\t\t\t\tdata-settings=\"{&quot;pagination&quot;:true,&quot;speed&quot;:800,&quot;timeout&quot;:8000,&quot;paused&quot;:false,&quot;pause_on_hover&quot;:false,&quot;swipe&quot;:true,&quot;nav_always_show_desktop&quot;:&quot;&quot;,&quot;nav_always_show_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;breakpoint&quot;:&quot;780px&quot;,&quot;unmute&quot;:false,&quot;anchor&quot;:null}\"\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-anchor-id=\"\"\n\t\t\t\t>\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: visible;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w4b2325ed\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w4b2325ed-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w4b2325ed-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w4b2325ed-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-12-21-Calendrier-choc-pour-faire-avancer-la-lutte-contre-le-syndrome-de-Rett-Carenews.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">21 d\u00e9cembre 2017 : \"Un calendrier choc pour faire avancer la lutte contre le syndrome de Rett\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-12-21-Calendrier-choc-pour-faire-avancer-la-lutte-contre-le-syndrome-de-Rett-Carenews.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- Carenews<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-12-21-Calendrier-choc-pour-faire-avancer-la-lutte-contre-le-syndrome-de-Rett-Carenews.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-899\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/21-12-17.jpg\" alt=\"\" width=\"382\" height=\"441\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/21-12-17.jpg 572w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/21-12-17-260x300.jpg 260w\" sizes=\"(max-width: 382px) 100vw, 382px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w6227442b\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w6227442b-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w6227442b-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w6227442b-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-12-11-Mantes-la-Jolie-des-papas-se-mettent-\u00e0-nu-dans-un-calendrier.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">11 d\u00e9cembre 2017 : \"Mantes-la-Jolie : des papas se mettent \u00e0 nu dans un calendrier\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-12-11-Mantes-la-Jolie-des-papas-se-mettent-\u00e0-nu-dans-un-calendrier.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- Evasion<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-12-11-Mantes-la-Jolie-des-papas-se-mettent-\u00e0-nu-dans-un-calendrier.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-903\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/11-12-17.jpg\" alt=\"\" width=\"324\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/11-12-17.jpg 566w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/11-12-17-237x300.jpg 237w\" sizes=\"(max-width: 324px) 100vw, 324px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w5a9bfa77\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w5a9bfa77-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w5a9bfa77-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w5a9bfa77-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-12-08-Mantes-la-Jolie-Des-papas-se-mettent-\u00e0-nu-pour-combattre-la-maladie-Le-Parisien.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">08 d\u00e9cembre 2017 : \"Mantes-la-Jolie : des papas se mettent \u00e0 nu pour combattre la maladie\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-12-08-Mantes-la-Jolie-Des-papas-se-mettent-\u00e0-nu-pour-combattre-la-maladie-Le-Parisien.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- Le Parisien\u00a0<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-12-08-Mantes-la-Jolie-Des-papas-se-mettent-\u00e0-nu-pour-combattre-la-maladie-Le-Parisien.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-905\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/08-12-17.jpg\" alt=\"\" width=\"301\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/08-12-17.jpg 486w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/08-12-17-220x300.jpg 220w\" sizes=\"(max-width: 301px) 100vw, 301px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wab0d1141\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wab0d1141-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wab0d1141-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wab0d1141-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-12-05-BH.be-Le-succ\u00e8s-des-calendriers-de-nu.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">05 d\u00e9cembre 2017 : \"Le succ\u00e8s des calendriers de nu\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-12-05-BH.be-Le-succ\u00e8s-des-calendriers-de-nu.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- DH.be<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-12-05-BH.be-Le-succ\u00e8s-des-calendriers-de-nu.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-907\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/05-12-17.jpg\" alt=\"\" width=\"279\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/05-12-17.jpg 472w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/05-12-17-204x300.jpg 204w\" sizes=\"(max-width: 279px) 100vw, 279px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w1f456421\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w1f456421-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w1f456421-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w1f456421-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-12-04-Ces-papas-posent-nus-pour-lutter-contre-le-syndrome-de-Rett-Handicap.fr_.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">04 d\u00e9cembre 2017 : Ces papas posent nus pour lutter contre le syndrome de Rett<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-12-04-Ces-papas-posent-nus-pour-lutter-contre-le-syndrome-de-Rett-Handicap.fr_.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- Handicap.fr<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-12-04-Ces-papas-posent-nus-pour-lutter-contre-le-syndrome-de-Rett-Handicap.fr_.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-909\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/04-12-17.jpg\" alt=\"\" width=\"332\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/04-12-17.jpg 574w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/04-12-17-243x300.jpg 243w\" sizes=\"(max-width: 332px) 100vw, 332px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w72f92ce4\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w72f92ce4-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w72f92ce4-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w72f92ce4-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-11-27-Calendrier-Hors-Normes-pour-sensibiliser-au-syndrome-de-Rett-Handicap-Job.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">27 novembre 2017 : \"Calendrier \"Hors Norme(s) 2018\" pour sensibiliser au syndrome de Rett\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-11-27-Calendrier-Hors-Normes-pour-sensibiliser-au-syndrome-de-Rett-Handicap-Job.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Handicap-Job.com<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-11-27-Calendrier-Hors-Normes-pour-sensibiliser-au-syndrome-de-Rett-Handicap-Job.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-911\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/27-11-17.jpg\" alt=\"\" width=\"306\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/27-11-17.jpg 478w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/27-11-17-224x300.jpg 224w\" sizes=\"(max-width: 306px) 100vw, 306px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wa8e3d05d\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wa8e3d05d-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wa8e3d05d-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wa8e3d05d-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-11-22-Un-calendrier-_hors-normes_-pour-sensibiliser-au-syndrome-de-Rett-Sant\u00e9-magazine.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">22 novembre 2017 : \"Un calendrier \"hors normes\"\u00a0 pour sensibiliser au syndrome de Rett\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-11-22-Un-calendrier-_hors-normes_-pour-sensibiliser-au-syndrome-de-Rett-Sant\u00e9-magazine.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- Sant\u00e9 Magazine<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-11-22-Un-calendrier-_hors-normes_-pour-sensibiliser-au-syndrome-de-Rett-Sant\u00e9-magazine.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-913\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/22-11-17.jpg\" alt=\"\" width=\"317\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/22-11-17.jpg 495w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/22-11-17-232x300.jpg 232w\" sizes=\"(max-width: 317px) 100vw, 317px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w390425aa\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w390425aa-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w390425aa-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w390425aa-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-11-22-Des-papas-posent-nus-pour-sensibiliser-au-syndrome-de-Rett-Femme-Actuelle.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">22 novembre 2017 : \"Des papas posent nus pour sensibiliser au syndrome de Rett\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-11-22-Des-papas-posent-nus-pour-sensibiliser-au-syndrome-de-Rett-Femme-Actuelle.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- Femme Actuelle<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-11-22-Des-papas-posent-nus-pour-sensibiliser-au-syndrome-de-Rett-Femme-Actuelle.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-915\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/21-11-17.jpg\" alt=\"\" width=\"266\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/21-11-17.jpg 461w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/21-11-17-195x300.jpg 195w\" sizes=\"(max-width: 266px) 100vw, 266px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w0b4d91d5\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w0b4d91d5-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w0b4d91d5-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w0b4d91d5-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-11-21-Des-p\u00e8res-posent-nus...-France-info.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">21 novembre 2017 : \"Des p\u00e8res posent nus afin de r\u00e9colter des fonds pour lutter contre une maladie g\u00e9n\u00e9tique rare\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-11-21-Des-p\u00e8res-posent-nus...-France-info.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- France Info<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-11-21-Des-p\u00e8res-posent-nus...-France-info.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-917\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/21-11-17-franceinfo.jpg\" alt=\"\" width=\"313\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/21-11-17-franceinfo.jpg 545w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/21-11-17-franceinfo-228x300.jpg 228w\" sizes=\"(max-width: 313px) 100vw, 313px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w6b7d7b9d\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w6b7d7b9d-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w6b7d7b9d-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w6b7d7b9d-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-11-21-Des-papas-posent-nus-pour-faire-connna\u00eetre-le-syndrome-de-Rett-Top-sant\u00e9.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">21 novembre 2017 : \"Des papas posent nus pour faire conna\u00eetre le syndrome de Rett\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-11-21-Des-papas-posent-nus-pour-faire-connna\u00eetre-le-syndrome-de-Rett-Top-sant\u00e9.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- Top Sant\u00e9<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-11-21-Des-papas-posent-nus-pour-faire-connna\u00eetre-le-syndrome-de-Rett-Top-sant\u00e9.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-919\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/21-11-17-Topsant\u00e9.jpg\" alt=\"\" width=\"313\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/21-11-17-Topsant\u00e9.jpg 478w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/21-11-17-Topsant\u00e9-229x300.jpg 229w\" sizes=\"(max-width: 313px) 100vw, 313px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wd0b81929\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wd0b81929-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wd0b81929-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wd0b81929-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-11-21-Des-papas-posent-nus-afin-de-r\u00e9colter-des-fonds-pour-leurs-filles-malades-24-Matins.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">21 novembre 2017 : \"Ces papas posent nus afin de r\u00e9colter des fonds pour leurs filles malades\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-11-21-Des-papas-posent-nus-afin-de-r\u00e9colter-des-fonds-pour-leurs-filles-malades-24-Matins.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- 24 Matins<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-11-21-Des-papas-posent-nus-afin-de-r\u00e9colter-des-fonds-pour-leurs-filles-malades-24-Matins.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-921\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/21-11-17-24matins.jpg\" alt=\"\" width=\"312\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/21-11-17-24matins.jpg 478w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/21-11-17-24matins-228x300.jpg 228w\" sizes=\"(max-width: 312px) 100vw, 312px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #333333\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wdb3e447d\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wdb3e447d-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wdb3e447d-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wdb3e447d-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-11-20-Le-Parisien-A-nu-face-au-handicap.png\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">20 novembre 2017 : \"A nu face au handicap\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-11-20-Le-Parisien-A-nu-face-au-handicap.png\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- Le Parisien<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-11-20-Le-Parisien-A-nu-face-au-handicap.png\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-922\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-11-20-Le-Parisien-A-nu-face-au-handicap.png\" alt=\"\" width=\"308\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-11-20-Le-Parisien-A-nu-face-au-handicap.png 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-11-20-Le-Parisien-A-nu-face-au-handicap-600x800.png 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-11-20-Le-Parisien-A-nu-face-au-handicap-225x300.png 225w\" sizes=\"(max-width: 308px) 100vw, 308px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w46c62a96\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w46c62a96-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w46c62a96-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w46c62a96-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-10-13_Aren-_-tous-solidaires-pour-Camille-La-R\u00e9publique-des-Pyr\u00e9n\u00e9es.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">13 octobre 2017 : \"Aren : Tous solidaires pour Camille\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-10-13_Aren-_-tous-solidaires-pour-Camille-La-R\u00e9publique-des-Pyr\u00e9n\u00e9es.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-10-13_Aren-_-tous-solidaires-pour-Camille-La-R\u00e9publique-des-Pyr\u00e9n\u00e9es.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-923\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/13-10-17.jpg\" alt=\"\" width=\"323\" height=\"441\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/13-10-17.jpg 490w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/13-10-17-220x300.jpg 220w\" sizes=\"(max-width: 323px) 100vw, 323px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w452d70b9\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w452d70b9-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w452d70b9-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w452d70b9-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-10-03-Syndrome-de-RettC2A0_-deC2A0nouvelles-pistes-pourC2A0retrouver-leC2A0souffle-Theconversation.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">03 octobre 2017 : \"Syndrome de Rett : de nouvelles pistes pour retrouver le souffle\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-10-03-Syndrome-de-RettC2A0_-deC2A0nouvelles-pistes-pourC2A0retrouver-leC2A0souffle-Theconversation.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- The Conversation<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-10-03-Syndrome-de-RettC2A0_-deC2A0nouvelles-pistes-pourC2A0retrouver-leC2A0souffle-Theconversation.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-926\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/03-10-2017.jpg\" alt=\"\" width=\"315\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/03-10-2017.jpg 491w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/03-10-2017-230x300.jpg 230w\" sizes=\"(max-width: 315px) 100vw, 315px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wfe59a0d6\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wfe59a0d6-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wfe59a0d6-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wfe59a0d6-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-09-17-Une-belle-r\u00e9ussite-pour-le-2e-salon-du-livre-leprogres.fr_.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">17 septembre 2017 : \"Une belle r\u00e9ussite pour le 2e salon du livre\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-09-17-Une-belle-r\u00e9ussite-pour-le-2e-salon-du-livre-leprogres.fr_.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- Le Progr\u00e8s<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-09-17-Une-belle-r\u00e9ussite-pour-le-2e-salon-du-livre-leprogres.fr_.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-928\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-09-17-Une-belle-r\u00e9ussite-pour-le-2e-salon-du-livre-leprogres.fr_.jpg\" alt=\"\" width=\"279\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-09-17-Une-belle-r\u00e9ussite-pour-le-2e-salon-du-livre-leprogres.fr_.jpg 652w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-09-17-Une-belle-r\u00e9ussite-pour-le-2e-salon-du-livre-leprogres.fr_-600x883.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-09-17-Une-belle-r\u00e9ussite-pour-le-2e-salon-du-livre-leprogres.fr_-204x300.jpg 204w\" sizes=\"(max-width: 279px) 100vw, 279px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w4a12384c\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w4a12384c-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w4a12384c-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w4a12384c-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-09-06-Le-combat-dune-vie-de-famille-Boulay.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">06 septembre 2017 : \"Le combat d'une vie de famille\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-09-06-Le-combat-dune-vie-de-famille-Boulay.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- Vosges Matin<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-09-06-Le-combat-dune-vie-de-famille-Boulay.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-929\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/06-09-17.jpg\" alt=\"\" width=\"259\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/06-09-17.jpg 431w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/06-09-17-189x300.jpg 189w\" sizes=\"(max-width: 259px) 100vw, 259px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w696d5dd6\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w696d5dd6-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w696d5dd6-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w696d5dd6-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-09-Une-cinqui\u00e8me-\u00e9dition-r\u00e9ussie.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Septembre 2017 : \"Une cinqui\u00e8me \u00e9dition r\u00e9ussie\"<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-09-Une-cinqui\u00e8me-\u00e9dition-r\u00e9ussie.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-931\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-09-Une-cinqui\u00e8me-\u00e9dition-r\u00e9ussie.jpg\" alt=\"\" width=\"624\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-09-Une-cinqui\u00e8me-\u00e9dition-r\u00e9ussie.jpg 720w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-09-Une-cinqui\u00e8me-\u00e9dition-r\u00e9ussie-600x395.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-09-Une-cinqui\u00e8me-\u00e9dition-r\u00e9ussie-300x198.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 624px) 100vw, 624px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wa798521b\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wa798521b-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wa798521b-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wa798521b-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-09-Des-balades-en-soutien-\u00e0-lAFSR.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Septembre 2017 : \"Des balades en soutien \u00e0 l'AFSR\"<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-09-Des-balades-en-soutien-\u00e0-lAFSR.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-932\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-09-Des-balades-en-soutien-\u00e0-lAFSR.jpg\" alt=\"\" width=\"373\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-09-Des-balades-en-soutien-\u00e0-lAFSR.jpg 640w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-09-Des-balades-en-soutien-\u00e0-lAFSR-600x662.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-09-Des-balades-en-soutien-\u00e0-lAFSR-272x300.jpg 272w\" sizes=\"(max-width: 373px) 100vw, 373px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wd02b3617\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wd02b3617-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wd02b3617-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wd02b3617-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-06-29-Republiquedespyrenees-Aren-une-grande-journ\u00e9e-de-solidarit\u00e9-autour-de-Camille.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">29 juin 2017 : \"Aren : Une grande journ\u00e9e de solidarit\u00e9 autour de Camille\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-06-29-Republiquedespyrenees-Aren-une-grande-journ\u00e9e-de-solidarit\u00e9-autour-de-Camille.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-06-29-Republiquedespyrenees-Aren-une-grande-journ\u00e9e-de-solidarit\u00e9-autour-de-Camille.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-937\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/29-06-17.jpg\" alt=\"\" width=\"296\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/29-06-17.jpg 493w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/29-06-17-216x300.jpg 216w\" sizes=\"(max-width: 296px) 100vw, 296px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wbc6fc9f3\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wbc6fc9f3-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wbc6fc9f3-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wbc6fc9f3-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-06-22-EchosciencesPaca-Stage-en-biologie-pour-lAssociation-Fran\u00e7aise-contre-le-syndrome-de-Rett.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">22 juin 2017 : \"Stage en biologie pour l'Association contre le syndrome de Rett\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-06-22-EchosciencesPaca-Stage-en-biologie-pour-lAssociation-Fran\u00e7aise-contre-le-syndrome-de-Rett.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- EchoSciences<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-06-22-EchosciencesPaca-Stage-en-biologie-pour-lAssociation-Fran\u00e7aise-contre-le-syndrome-de-Rett.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-939\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/22-06-17.jpg\" alt=\"\" width=\"293\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/22-06-17.jpg 478w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/22-06-17-214x300.jpg 214w\" sizes=\"(max-width: 293px) 100vw, 293px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w49cb542b\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w49cb542b-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w49cb542b-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w49cb542b-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-06-13-LUnion-21-R\u00e9mois-vont-courir-pour-la-petite-Tess.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">13 juin 2017 : \"21 R\u00e9mois vont courir pour la petite Tess<\/a>\"<br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-06-13-LUnion-21-R\u00e9mois-vont-courir-pour-la-petite-Tess.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- L'Union<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-06-13-LUnion-21-R\u00e9mois-vont-courir-pour-la-petite-Tess.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-940\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-06-13-LUnion-21-R\u00e9mois-vont-courir-pour-la-petite-Tess.jpg\" alt=\"\" width=\"329\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-06-13-LUnion-21-R\u00e9mois-vont-courir-pour-la-petite-Tess.jpg 2000w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-06-13-LUnion-21-R\u00e9mois-vont-courir-pour-la-petite-Tess-600x750.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-06-13-LUnion-21-R\u00e9mois-vont-courir-pour-la-petite-Tess-240x300.jpg 240w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-06-13-LUnion-21-R\u00e9mois-vont-courir-pour-la-petite-Tess-768x960.jpg 768w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-06-13-LUnion-21-R\u00e9mois-vont-courir-pour-la-petite-Tess-819x1024.jpg 819w\" sizes=\"(max-width: 329px) 100vw, 329px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-weaff42e5\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-weaff42e5-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-weaff42e5-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-weaff42e5-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-06-08-Toutelatele.com-Guess-my-age-Jean-Luc-Lemoine-booste-son-audience-avec.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">08 juin 2017 : \"Guess my age : JeanLuc Lemoine booste son audience avec <\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-06-08-Toutelatele.com-Guess-my-age-Jean-Luc-Lemoine-booste-son-audience-avec.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Laurent Baffie, Pascal Sellem, Artus et JeanMarc G\u00e9n\u00e9reux\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-06-08-Toutelatele.com-Guess-my-age-Jean-Luc-Lemoine-booste-son-audience-avec.pdf\">- Toutelatele.com<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-06-08-Toutelatele.com-Guess-my-age-Jean-Luc-Lemoine-booste-son-audience-avec.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-942\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/08-06-17.jpg\" alt=\"\" width=\"304\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/08-06-17.jpg 408w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/08-06-17-222x300.jpg 222w\" sizes=\"(max-width: 304px) 100vw, 304px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w503a9a95\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w503a9a95-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w503a9a95-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w503a9a95-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-06-06-L\u00e9veil-de-Pont-audemer-Une-marche-au-profit-du-syndrome-de-Rett-au-Marais.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">06 juin 2017 : \"Une marche au profit du Syndrome de Rett au Marais\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-06-06-L\u00e9veil-de-Pont-audemer-Une-marche-au-profit-du-syndrome-de-Rett-au-Marais.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- L'Eveil de Pont Audemer<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-06-06-L\u00e9veil-de-Pont-audemer-Une-marche-au-profit-du-syndrome-de-Rett-au-Marais.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-944\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/06-06-17.jpg\" alt=\"\" width=\"352\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/06-06-17.jpg 505w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/06-06-17-257x300.jpg 257w\" sizes=\"(max-width: 352px) 100vw, 352px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w192477b5\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w192477b5-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w192477b5-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w192477b5-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-06-05-France-Bleu-Sud-Lorraine-Jean-Marc-G\u00e9n\u00e9reux-Mon-once-de-popularit\u00e9-je-la-donne-\u00e0-lassociation-du-syndrome-de-Rett.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">05 juin 2017 : \"Jean-Marc G\u00e9n\u00e9reux : \"mon once de popularit\u00e9, je la donne \u00e0 l'association du syndrome de Rett\"\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-06-05-France-Bleu-Sud-Lorraine-Jean-Marc-G\u00e9n\u00e9reux-Mon-once-de-popularit\u00e9-je-la-donne-\u00e0-lassociation-du-syndrome-de-Rett.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- France Bleu<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-06-05-France-Bleu-Sud-Lorraine-Jean-Marc-G\u00e9n\u00e9reux-Mon-once-de-popularit\u00e9-je-la-donne-\u00e0-lassociation-du-syndrome-de-Rett.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-945\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/05-06-17.jpg\" alt=\"\" width=\"301\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/05-06-17.jpg 463w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/05-06-17-219x300.jpg 219w\" sizes=\"(max-width: 301px) 100vw, 301px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #333333\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w03a50186\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w03a50186-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w03a50186-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w03a50186-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child widgetopts-SO\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-05-15-France-3-r\u00e9gions-Pays-de-la-Loire-Syndrome-de-Rett-pour-les-beaux-yeux-de-sa-fille-Valentine-Yannis-va-courir-100-kms.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">15 mai 2017 : \"Syndrome de Rett, pour les beaux yeux de sa fille Valentine, Yannis va courir 100 kms\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-05-15-France-3-r\u00e9gions-Pays-de-la-Loire-Syndrome-de-Rett-pour-les-beaux-yeux-de-sa-fille-Valentine-Yannis-va-courir-100-kms.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- France 3<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-05-15-France-3-r\u00e9gions-Pays-de-la-Loire-Syndrome-de-Rett-pour-les-beaux-yeux-de-sa-fille-Valentine-Yannis-va-courir-100-kms.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-954\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/15-05-17.jpg\" alt=\"\" width=\"412\" height=\"511\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/15-05-17.jpg 568w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/15-05-17-242x300.jpg 242w\" sizes=\"(max-width: 412px) 100vw, 412px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wbb43b565\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wbb43b565-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wbb43b565-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wbb43b565-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/05-2017.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Mai 2017 : \"Un ch\u00e8que de 570 euros pour les parents de Lou-Ann\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/05-2017.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/05-2017.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-956 size-full\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/05-2017.jpg\" alt=\"\" width=\"698\" height=\"343\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/05-2017.jpg 698w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/05-2017-600x295.jpg 600w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/05-2017-300x147.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 698px) 100vw, 698px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-wc9328187\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-wc9328187-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-wc9328187-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-wc9328187-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-03-Autisme-_-communiquer-gr\u00e2ce-aux-nouvelles-technologies_Santesurlenet-1.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">30 mars 2017 : \"Autisme : communiquer gr\u00e2ce aux nouvelles technologies\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-03-Autisme-_-communiquer-gr\u00e2ce-aux-nouvelles-technologies_Santesurlenet-1.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- Sant\u00e9 sur le Net<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-03-Autisme-_-communiquer-gr\u00e2ce-aux-nouvelles-technologies_Santesurlenet-1.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-970\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-03.jpg\" alt=\"\" width=\"329\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-03.jpg 480w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-03-240x300.jpg 240w\" sizes=\"(max-width: 329px) 100vw, 329px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w1e6b1cfa\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w1e6b1cfa-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w1e6b1cfa-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w1e6b1cfa-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-03-Les-Prix-Canada-Gairdner-2017-reconnaissent-la-recherche-fondamentale-et-transformatrice-au-Canada_-Newswire.ca_.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">29 mars 2017 : \"Les Prix Canada Gairdner 2017 reconnaissent la recherche<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-03-Les-Prix-Canada-Gairdner-2017-reconnaissent-la-recherche-fondamentale-et-transformatrice-au-Canada_-Newswire.ca_.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">fondamentale et transformatrice au Canada et \u00e0 l'\u00e9tranger\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-03-Les-Prix-Canada-Gairdner-2017-reconnaissent-la-recherche-fondamentale-et-transformatrice-au-Canada_-Newswire.ca_.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- Neswire<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-03-Les-Prix-Canada-Gairdner-2017-reconnaissent-la-recherche-fondamentale-et-transformatrice-au-Canada_-Newswire.ca_.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-972\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-03-29.jpg\" alt=\"\" width=\"288\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-03-29.jpg 493w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-03-29-210x300.jpg 210w\" sizes=\"(max-width: 288px) 100vw, 288px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w90607666\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w90607666-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w90607666-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w90607666-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-03-Marathon-de-Paris-_-Roland-Xavier-Temperville-en-course-pour-Emma-La-Voix-du-Nord.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">27 mars 2017 : \"Marathon de Paris : Roland-Xavier Temperville en course pour Emma\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-03-Marathon-de-Paris-_-Roland-Xavier-Temperville-en-course-pour-Emma-La-Voix-du-Nord.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- La Voix du Nord<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-03-Marathon-de-Paris-_-Roland-Xavier-Temperville-en-course-pour-Emma-La-Voix-du-Nord.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-974\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-03-27.jpg\" alt=\"\" width=\"330\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-03-27.jpg 463w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-03-27-241x300.jpg 241w\" sizes=\"(max-width: 330px) 100vw, 330px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-we1a95aa3\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-we1a95aa3-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-we1a95aa3-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-we1a95aa3-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-03_Syndrome-de-Rett-Aider-tout-en-samusant-Gourin-LeTelegramme.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">10 mars 2017 : \"Syndrome de Rett : Aider tout en s'amusant\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-03_Syndrome-de-Rett-Aider-tout-en-samusant-Gourin-LeTelegramme.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- Le T\u00e9l\u00e9gramme<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-03_Syndrome-de-Rett-Aider-tout-en-samusant-Gourin-LeTelegramme.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-976\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-03-10.jpg\" alt=\"\" width=\"292\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-03-10.jpg 481w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-03-10-213x300.jpg 213w\" sizes=\"(max-width: 292px) 100vw, 292px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-we454c26e\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-we454c26e-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-we454c26e-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-we454c26e-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-02_Florenville_-Alice-4-ans-souffre-d\u2019une-maladie-neurod\u00e9g\u00e9n\u00e9rative-rare-Vid\u00e9o-lacapitale.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">03 f\u00e9vrier 2017 : \"Florenville: Alice, 4 ans, souffre d'une maladie neurod\u00e9g\u00e9n\u00e9rative rare\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-02_Florenville_-Alice-4-ans-souffre-d\u2019une-maladie-neurod\u00e9g\u00e9n\u00e9rative-rare-Vid\u00e9o-lacapitale.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- La Capitale<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-02_Florenville_-Alice-4-ans-souffre-d\u2019une-maladie-neurod\u00e9g\u00e9n\u00e9rative-rare-Vid\u00e9o-lacapitale.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-978\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-02-03.jpg\" alt=\"\" width=\"301\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-02-03.jpg 486w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-02-03-220x300.jpg 220w\" sizes=\"(max-width: 301px) 100vw, 301px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"sow-slider-image\" style=\"visibility: hidden;;background-color: #fcfcfc\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<div id=\"pl-w8b1c68a5\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w8b1c68a5-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w8b1c68a5-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w8b1c68a5-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-01_Rallye-des-Gazelles-\u00ab-Un-beau-message-envoy\u00e9-aux-familles-\u00bb_Centre-Presse.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">31 janvier 2017 : \"Rallye des gazelles \"un beau message envoy\u00e9 aux familles\"<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-01_Rallye-des-Gazelles-\u00ab-Un-beau-message-envoy\u00e9-aux-familles-\u00bb_Centre-Presse.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">- Centre Presse<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-01_Rallye-des-Gazelles-\u00ab-Un-beau-message-envoy\u00e9-aux-familles-\u00bb_Centre-Presse.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-980\" src=\"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-01-31.jpg\" alt=\"\" width=\"399\" height=\"411\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-01-31.jpg 475w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/2017-01-31-291x300.jpg 291w\" sizes=\"(max-width: 399px) 100vw, 399px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/li>\n\t\t<\/ul>\t\t\t\t<ol class=\"sow-slider-pagination\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"0\" aria-label=\"afficher la diapositive 1\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"1\" aria-label=\"afficher la diapositive 2\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"2\" aria-label=\"afficher la diapositive 3\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"3\" aria-label=\"afficher la diapositive 4\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"4\" aria-label=\"afficher la diapositive 5\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"5\" aria-label=\"afficher la diapositive 6\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"6\" aria-label=\"afficher la diapositive 7\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"7\" aria-label=\"afficher la diapositive 8\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"8\" aria-label=\"afficher la diapositive 9\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"9\" aria-label=\"afficher la diapositive 10\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"10\" aria-label=\"afficher la diapositive 11\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"11\" aria-label=\"afficher la diapositive 12\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"12\" aria-label=\"afficher la diapositive 13\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"13\" aria-label=\"afficher la diapositive 14\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"14\" aria-label=\"afficher la diapositive 15\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"15\" aria-label=\"afficher la diapositive 16\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"16\" aria-label=\"afficher la diapositive 17\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"17\" aria-label=\"afficher la diapositive 18\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"18\" aria-label=\"afficher la diapositive 19\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"19\" aria-label=\"afficher la diapositive 20\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"20\" aria-label=\"afficher la diapositive 21\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"21\" aria-label=\"afficher la diapositive 22\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"22\" aria-label=\"afficher la diapositive 23\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"23\" aria-label=\"afficher la diapositive 24\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"24\" aria-label=\"afficher la diapositive 25\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"25\" aria-label=\"afficher la diapositive 26\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"26\" aria-label=\"afficher la diapositive 27\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"27\" aria-label=\"afficher la diapositive 28\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"28\" aria-label=\"afficher la diapositive 29\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"29\" aria-label=\"afficher la diapositive 30\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"30\" aria-label=\"afficher la diapositive 31\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"31\" aria-label=\"afficher la diapositive 32\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/ol>\n\n\t\t\t\t<div class=\"sow-slide-nav sow-slide-nav-next\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-goto=\"next\" aria-label=\"diapositive suivante\" data-action=\"next\">\n\t\t\t\t\t\t<em class=\"sow-sld-icon-thin-right\"><\/em>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"sow-slide-nav sow-slide-nav-prev\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-goto=\"previous\" aria-label=\"diapositive pr\u00e9c\u00e9dente\" data-action=\"prev\">\n\t\t\t\t\t\t<em class=\"sow-sld-icon-thin-left\"><\/em>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L&#8217;AFSR est cit\u00e9e r\u00e9guli\u00e8rement dans la presse nationale, r\u00e9gionale et sp\u00e9cialis\u00e9e. Retrouvez les articles de presse 2022 ici :\u00a0 Retrouvez les articles de presse 2021 ici :\u00a0 Retrouvez les articles de presse 2020 ici :\u00a0 Retrouvez les articles de presse 2019 ici :\u00a0 &nbsp; Retrouvez les articles de presse 2018 ici :\u00a0 Retrouvez les articles [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":false,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[10],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"jetpack_featured_media_url":"","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/parh5z-dB","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/843"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=843"}],"version-history":[{"count":156,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/843\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7081,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/843\/revisions\/7081"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=843"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=843"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=843"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}