{"id":78,"date":"2018-05-29T10:13:58","date_gmt":"2018-05-29T08:13:58","guid":{"rendered":"http:\/\/newsitev2.afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/H\u00e9l\u00e8ne-Pelletier.png"},"modified":"2018-05-29T10:13:58","modified_gmt":"2018-05-29T08:13:58","slug":"helene-pelletier","status":"inherit","type":"attachment","link":"https:\/\/afsr.fr\/conseil-dadministration\/helene-pelletier\/#main","title":{"rendered":"H\u00e9l\u00e8ne Pelletier"},"author":4,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"jetpack_post_was_ever_published":false},"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/aarh5z-1g","description":{"rendered":"<p class=\"attachment\"><a href='https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/H\u00e9l\u00e8ne-Pelletier-e1527581804517.png'><img loading=\"lazy\" width=\"184\" height=\"184\" src=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/H\u00e9l\u00e8ne-Pelletier-e1527581804517.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/H\u00e9l\u00e8ne-Pelletier-e1527581804517.png 184w, https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/H\u00e9l\u00e8ne-Pelletier-e1527581804517-100x100.png 100w\" sizes=\"(max-width: 184px) 100vw, 184px\" \/><\/a><\/p>\n"},"caption":{"rendered":""},"alt_text":"","media_type":"image","mime_type":"image\/png","media_details":{"width":184,"height":184,"file":"2018\/05\/H\u00e9l\u00e8ne-Pelletier-e1527581804517.png","sizes":{"woocommerce_gallery_thumbnail":{"file":"H\u00e9l\u00e8ne-Pelletier-e1527581804517-100x100.png","width":100,"height":100,"mime_type":"image\/png","source_url":"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/H\u00e9l\u00e8ne-Pelletier-e1527581804517-100x100.png"},"full":{"file":"H\u00e9l\u00e8ne-Pelletier-e1527581804517.png","width":184,"height":184,"mime_type":"image\/png","source_url":"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/H\u00e9l\u00e8ne-Pelletier-e1527581804517.png"}},"image_meta":{"aperture":"0","credit":"","camera":"","caption":"","created_timestamp":"0","copyright":"","focal_length":"0","iso":"0","shutter_speed":"0","title":"","orientation":"0","keywords":[]}},"post":44,"source_url":"https:\/\/afsr.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/H\u00e9l\u00e8ne-Pelletier-e1527581804517.png","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/78"}],"collection":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media"}],"about":[{"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/attachment"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/afsr.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=78"}]}}